{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "f97zsR5ECygHdVtPR6ikMWS7RHY", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "cwqyc34YFRzLn5HMEOK0bvVdoao", "id": "WrXfJJEu-Oc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T04:44:19Z", "channelId": "UCDVYQ4Zhbm3S2dlz7P1GBDg", "title": "Buccaneers vs. Washington Football Team Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NFL", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Buccaneers vs. Washington Football Team Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "The Tampa Bay Buccaneers take on the Washington Football Team during Super Wild Card Weekend of the 2020 NFL postseason.\n\nSubscribe to NFL: http://j.mp/1L0bVBu\n\nCheck out our other channels:\nPara m\u00e1s contenido de la NFL en Espa\u00f1ol, suscr\u00edbete a https://www.youtube.com/nflenespanol\nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Vault http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Rush http://www.youtube.com/nflrush\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Podcasts https://www.youtube.com/nflpodcasts\n\n#NFL #NFLPlayoffs #SuperWildCard"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2468661", "likeCount": "22911", "dislikeCount": "1066", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5129"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1V0J4IVUBKGD5Lgf5Yf8L0CjJhU", "id": "gHEuRC09nEI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T10:00:10Z", "channelId": "UCHfdTAyg5t4mb1G-3rJ6QsQ", "title": "Ich hatte NIEMALS gedacht, dass es funktioniert !! \ud83d\ude0d | Bibi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gHEuRC09nEI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gHEuRC09nEI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gHEuRC09nEI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gHEuRC09nEI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gHEuRC09nEI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BibisBeautyPalace", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich hatte NIEMALS gedacht, dass es funktioniert !! \ud83d\ude0d | Bibi", "description": "JULIANS VIDEO \u27a1\ufe0f \r\nHier mich kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/user/BibisBeautyPalace?sub_confirmation=1&feature=iv&src_vid=nGKGMX3eYxY&annotation_id=annotation_1868810841\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\r\n\r\nFolgt mir auch auf meinen Social-Media-Seiten: \u2193 \u2193 \u2193\r\n\r\nFACEBOOK : http://on.fb.me/VYSOqq\r\nINSTAGRAM: http://instagram.com/bibisbeautypalace\r\nTWITTER: https://twitter.com/BibisBeauty\r\nSNAPCHAT: bibis.beauty\r\n\r\n\ud83c\udfb6\r\nMusik:\r\nYoutube Creative Tools\r\n\r\n\ud83d\udc8c\r\nAdresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen:\r\nbibisbeautypalace@web.de\r\n\r\n\ud83c\udfa5\r\nKamera: Canon Eos 600D http://amzn.to/1rkVD1K **\r\nSchnittprogramm: iMovie\r\nMeine Softboxen: http://amzn.to/1lUvd3W **\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\r\n\r\n** Affiliate Links. \r\nDas hei\u00dft \u00fcber die Links generierten Umsatz wird je nach messbaren Erfolg Provision gezahlt. \r\nIhr k\u00f6nnt euch die Produkte nat\u00fcrlich auch gerne woanders kaufen :) Der Link ist lediglich ein Vorschlag, damit ihr euch das Produkt mal anschauen k\u00f6nnt :) :*\r\n\r\nKontaktadresse/Business Inquiries : bibisbeautypalace@web.de\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\r\n\r\nIMPRESSUM \r\n\r\nJulian Cla\u00dfen & Bianca Heinicke GbR\r\nc/o TiQuest Management GmbH\r\nNiehlerstr. 3a\r\n50670 K\u00f6ln\r\n\r\n--- BITTE KEINE FANPOST ---\r\n\r\nTelefon: +49 (0)221/169167 53\r\nE-Mail: bibisbeautypalace@web.de\r\nUmsatzsteueridentifikationsnummer: DE293632747\r\n\r\nInhaltlich Verantwortliche gem\u00e4\u00df \u00a7 55 II RStV: \r\nBianca Heinicke\r\nc/o TiQuest Management GmbH\r\nNiehlerstr. 3a\r\n50670 K\u00f6ln"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "430062", "likeCount": "38826", "dislikeCount": "1288", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1087"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NhmVwW8b_QVPTixrDZuE9THmJ2I", "id": "A48mHLkeBec", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T07:00:01Z", "channelId": "UChr7ZXDFiPOEl543HM4Aj8g", "title": "FC Bayern M\u00fcnchen II - TSV 1860 M\u00fcnchen | 18. Spieltag, 2020/2021 | MAGENTA SPORT", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A48mHLkeBec/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A48mHLkeBec/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A48mHLkeBec/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A48mHLkeBec/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A48mHLkeBec/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MAGENTA SPORT", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FC Bayern M\u00fcnchen II - TSV 1860 M\u00fcnchen | 18. Spieltag, 2020/2021 | MAGENTA SPORT", "description": "Alle Spiele der 3. LIGA live bei MagentaSport:\n\n09.01.2021, 18. Spieltag, 2020/2021. 1860 gewinnt das M\u00fcnchner Derby gegen den FC Bayern mit 2:0. Bayerns Timo Kern sorgt mit einem Eigentor kurz vor der Pause f\u00fcr die F\u00fchrung der L\u00f6wen, Merveille Biankadi macht in der Nachspielzeit den Deckel auf das Spiel. \u00dcberschattet wird das Spiel von der roten Karte f\u00fcr Joshua Zirkzee, der sich einen \u00fcblen Tritt gegen L\u00f6wen-Torh\u00fcter Marco Hiller leistet.\n\nBleib' immer am Ball und vaerpasse keine Highlights mehr: MagentaSport: https://www.magentasport.de/fussball/... MagentaSport auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UChr7... MagentaSport auf Facebook: https://www.facebook.com/magentasport... MagentaSport auf Instagram: https://www.instagram.com/magentasport/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M5S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "61116", "likeCount": "1067", "dislikeCount": "26", "favoriteCount": "0", "commentCount": "143"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6m1d_01cWTYRoVRYiPoG-Bbm0SE", "id": "avcT_hawqxo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T18:00:14Z", "channelId": "UCX1oID0GF9NKfDvB4j0l2-Q", "title": "Der L\u00c4NGSTE Wohnwagen der Welt: KABE HACIENDA 1000 TDL E3 DU Wohnwagen 2021. Komplette Roomtour.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avcT_hawqxo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avcT_hawqxo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avcT_hawqxo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avcT_hawqxo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avcT_hawqxo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GERMAN TELEVISION", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der L\u00c4NGSTE Wohnwagen der Welt: KABE HACIENDA 1000 TDL E3 DU Wohnwagen 2021. Komplette Roomtour.", "description": "Hacienda 1000 TDL\nDer Royal Hacienda 1000 TDL hat eine Wohnfl\u00e4che von 22 m2 und bietet mit unserem Flexline-System fast unbegrenzte Einrichtungsm\u00f6glichkeiten. Damit erhalten Sie einen ma\u00dfgeschneiderten Wohnwagen, der sich Ihren W\u00fcnschen individuell anpassen l\u00e4sst. F\u00fcr 2021 ist zus\u00e4tzlich ein Grundriss mit quer stehendem Doppelbett (E8) erh\u00e4ltlich."}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT44M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "191671", "likeCount": "1204", "dislikeCount": "274", "favoriteCount": "0", "commentCount": "176"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ub7Y74GkR1yG4fjIPGamrESFKEk", "id": "jznqdwauU1A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T10:00:44Z", "channelId": "UCJ2Kw8InYH21yLnKWKT7s0A", "title": "Wir probieren das SELTENSTE GETR\u00c4NK DER WELT \ud83d\ude31 II RayFox", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jznqdwauU1A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jznqdwauU1A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jznqdwauU1A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jznqdwauU1A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jznqdwauU1A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RayFox", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Wir probieren das SELTENSTE GETR\u00c4NK DER WELT \ud83d\ude31 II RayFox", "description": "Kostenlos Abonnieren: https://goo.gl/5d0DMj\r\n\r\n\u2713 MICH GIBTS AUCH HIER!\r\n\r\n\u25b8 Instagram: https://goo.gl/f3N7XE\r\n\u25b8 Snapchat: rafaelneugart\r\n\u25b8 Facebook: https://goo.gl/o5gSeO\r\n\u25b8 Twitter: https://goo.gl/JFPwdh\r\n\r\n. . . . .\r\n\r\n\u2716 VIDEOS VON DER ENDCARD:\r\n\r\nVideo1: \r\n\r\nVideo2:\r\n\r\n. . . . . \r\n\r\n\u266b MUSIK:\r\n\r\n- Vincent Lee: https://www.youtube.com/user/vincentl...\r\n- YouTube Audio-Bibliothek\r\nGlee Club Polka von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\r\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100218\r\nInterpret: http://incompetech.com/\r\nRock Intro 3 von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\r\nInterpret: http://audionautix.com/\r\nCartoon - On & On (feat. Daniel Levi) [NCS Release]\r\nhttps://goo.gl/EC3bZf\r\n\u25bd Follow Cartoon\r\nSoundCloud https://soundcloud.com/cartoonbaboon\r\nFacebook https://www.facebook.com/cartoondband\r\n\u25bd Follow Daniel Levi (vocalist)\r\nFacebook http://facebook.com/daniellevimusic\r\nWebsite http://daniellevi.eu/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "100663", "likeCount": "8180", "dislikeCount": "413", "favoriteCount": "0", "commentCount": "348"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lCUVK6jOLPXEIf363Zuuy8yJGqw", "id": "U8YUmTs__3M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T06:00:13Z", "channelId": "UCTlqQrC627gcPHBprKrQyfA", "title": "Neue Bewohner f\u00fcr Ponyhausen I Wer zieht in meinen Stall ein? I Esel, H\u00fchner, Katzen oder Alpakas?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8YUmTs__3M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8YUmTs__3M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8YUmTs__3M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8YUmTs__3M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Annica Hansen", "tags": "", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Neue Bewohner f\u00fcr Ponyhausen I Wer zieht in meinen Stall ein? I Esel, H\u00fchner, Katzen oder Alpakas?", "description": "\u2665 DANKE f\u00fcr DEIN KANAL ABO! F\u00fcr DICH ist es nur ein Klick, aber DU macht es mir dadurch m\u00f6glich immer bessere Videos zu produzieren und stetig zu wachsen \u2665\n\n\ud83d\udc34 Kennst Du schon dieses Video \u00fcber mein neues Pferd? \ud83d\udc34\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4_4FVL4aiCg\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 Hier kannst Du mir auch noch folgen\n\n\u2192 instagram\nhttp://instagram.com/woelbchen\nhttp://instagram.com/annicahansen\n\n\u2192 facebook\nhttp://www.facebook.com/annicahansen\n\n ----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 mein Dreh Equipment\n\n** Vlog Kamera: https://amzn.to/2OcGGzH\n** gro\u00dfe Kamera:  https://amzn.to/2RDD7EA\n** gro\u00dfes Stativ: http://amzn.to/1EUpP8j \n** kleines Stativ: http://amzn.to/1sY50ky \n** externes Mikro: Sennheiser http://amzn.to/1q3GNgR\n\nBearbeitungsprogramm: Final Cut Pro X\nMusik: Youtube Creative Tools\n\n----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n\u2605 gesch\u00e4ftliche Anfragen und Buchungen:\n      \n     hello@annicahansen.com\n\n----------------------------------------\u00ad-----------------------\n\n* PR Samples: Produkte, die ich kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt bekomme.\n\n**Affiliate Link: Du unterst\u00fctzt meinen Kanal wenn Du \u00fcber diesen Link bei Amazon kaufst, da ich eine kleine Verkaufsprovision bekomme.\n\nMeine Meinung ist nicht k\u00e4uflich. Egal ob bezahlt oder nicht, ich zeige Euch nur Dinge die ich zu 100% vertreten kann und die mir wirklich gefallen!!!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "77554", "likeCount": "4568", "dislikeCount": "60", "favoriteCount": "0", "commentCount": "468"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "SLxkoG2JIC3pAe_ZXVFExt6fR7A", "id": "2EtUOq5bRlo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T09:01:21Z", "channelId": "UC_EZd3lsmxudu3IQzpTzOgw", "title": "Das ganze LEGO\u00ae City Elend f\u00fcr 200\u20ac auf einen Blick. Das 60292 Stadtzentrum mit seinen Freunden", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2EtUOq5bRlo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2EtUOq5bRlo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2EtUOq5bRlo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2EtUOq5bRlo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2EtUOq5bRlo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Held der Steine Inh. Thomas Panke", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Das ganze LEGO\u00ae City Elend f\u00fcr 200\u20ac auf einen Blick. Das 60292 Stadtzentrum mit seinen Freunden", "description": "City - erschienen 2021 - 195, 388 & 750 Teile\n\nDiese Sets bei Amazon*:\n60290 https://amzn.to/35s6Zu2\n60291 https://amzn.to/3pSCcyh\n60292 https://amzn.to/2JPdHml\n\nErw\u00e4hnt im Video*:\nTassen https://bit.ly/HdSBausteinecke\nBessere Stra\u00dfen http://bit.ly/BBBaseplates\n7744 https://amzn.to/3hOIRXE\n7993 https://amzn.to/3q1YXjw\n10251 https://amzn.to/3blNGX5\n10270 https://amzn.to/38TWZdZ\n31067 https://amzn.to/2L7qNMB\n31068 https://amzn.to/35pFOA4\n31069 https://amzn.to/2JYuYcS\n60236 https://amzn.to/3rXX8WA\n60237 https://amzn.to/38hGUj7\n60246 https://amzn.to/35GK5j1\n60249 https://amzn.to/2MNMDVQ\n60304 https://amzn.to/38XkMJZ\n\nIm Regal*:\nFerrari https://amzn.to/3rsz0v0\nLego 21137 http://amzn.to/2D8y8Cz\nLokschuppen http://bit.ly/BBShedBig\nKai https://bit.ly/BBCaptainsWharf\n\n0:00 Weise Worte\n2:46 Stra\u00dfensystem\n4:55 Stadtzentrum\n15:52 Familienhaus\n23:02 Skatepark\n26:15 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine - Inh. Thomas Panke\n069-95863972\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT29M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "279193", "likeCount": "16156", "dislikeCount": "304", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2376"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QYKwZqG3IC05CISGaKwrLw9Imrs", "id": "OIPG0OH-19M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T19:15:12Z", "channelId": "UCPNqPbXJHMvrH3NwRKKR5IQ", "title": "Sallycon Valley - der n\u00e4chste Meilenstein in Sallys Welt \ud83e\udd7a", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OIPG0OH-19M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OIPG0OH-19M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OIPG0OH-19M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OIPG0OH-19M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OIPG0OH-19M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sallys Welt", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Sallycon Valley - der n\u00e4chste Meilenstein in Sallys Welt \ud83e\udd7a", "description": "Sallycon Valley - der n\u00e4chste Meilenstein in Sallys Welt - Was passiert dort und was ist es eigentlich? Um das zu verstehen, m\u00fcssen wir gemeinsam in die Vergangenheit reisen, uns alte Videos anschauen, in geheimen Akten st\u00f6bern und auch unsere aktuelle Situation begutachten. In diesem Video erfahrt ihr wohl alles \u00fcber unsere Zukunft und \u00fcber viele neue Projekte.\n\n\n\ud83c\udfa4\u2764 Neu: Mein eigener Podcast \ud83d\ude0d:\nhttp://sallys.link/podcast\n \nMeine kostenlose Sally App f\u00fcr iOS und Android \ud83d\ude0d \u2764 \nZum Download:\niOS: http://sallys.link/ios\nAndroid: http://sallys.link/android\n \nOriginale Sally Produkte:\nhttp://sallys.link/passende-produkte\n \nMeine K\u00fcchenmaschinen Top Angebote Kitchenaid & Kenwood: http://sallys.link/kuechenmaschinen\n \nMeine Back- und Kochb\u00fccher:\nhttp://sallys.link/buecher-fuer-dich\n__\n \nMein Name ist Sally und ich bin von Beruf Lehrerin. In meiner Freizeit liebe ich es zu kochen und zu backen. Ich drehe Koch- und Backvideos und gebe n\u00fctzliche Tipps f\u00fcr den Haushalt. Mindestens jeden Mittwoch und Sonntag d\u00fcrft ihr euch \u00fcber ein neues Video von mir freuen! Auch Do it Yourself Videos, Sally On Tour und weitere Videos findet ihr bei mir.\n__ \n \nWerbung / Unterst\u00fctzt durch Produktplatzierung\nShop: http://www.sallys-shop.de\nBlog: http://www.sallys-blog.de\nFacebook: http://www.facebook.com/sallywelt\nInstagram: http://instagram.com/sallyswelt\nPinterest: https://www.pinterest.de/sallyswelt\n__ \n\nImpressum: http://sallys.link/impressum \nKontakt: http://sallys.link/kontakt"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H2M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "771588", "likeCount": "27960", "dislikeCount": "1033", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2554"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "oZcID30PNT9Hb2cmJUR5zIcsUDk", "id": "5Fg9oZk-5uA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T21:01:25Z", "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA", "title": "I Bought Everything In 5 Stores", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrBeast", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "I Bought Everything In 5 Stores", "description": "Please subscribe this video costed so much money\nBuy Merch Here!! - https://shopmrbeast.com/\nBeast Philanthropy - https://www.youtube.com/channel/UCAiLfjNXkNv24uhpzUgPa6A\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeastYT\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT14M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "21978023", "likeCount": "2206219", "dislikeCount": "12873", "favoriteCount": "0", "commentCount": "145808"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-hF-_5VpLgeGHshbiz7GepSbVgk", "id": "3bPsA6cS28s", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T09:00:01Z", "channelId": "UCL_YWQZnJz3SCN911XTWb3w", "title": "WAS WAR HIER LOS? | VLOG #103", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3bPsA6cS28s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3bPsA6cS28s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3bPsA6cS28s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3bPsA6cS28s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3bPsA6cS28s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chibo", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "WAS WAR HIER LOS? | VLOG #103", "description": "2021 wird Bombe Freunde der Sonne, Frohes gesundes neues Jahr Euch!\nWir freuen uns Euch begleiten zu d\u00fcrfen und steigen jetzt wieder ein in die Vlog Produktion. Was hier die ganze Zeit in der Villa Chibo los war, weshalb wir wie schon auf Insta erw\u00e4hnt sehr demotiviert waren, erfahrt Ihr heute in diesem Video!  \n\nHier kommt Ihr zur unserem Best Of: https://youtu.be/aRQQSReUpnA\n\n----------------------------\n----------------------------\n\nMUSIC BY:\n- Majestic Casual\nhttp://www.youtube.com/majesticcasual\nhttps://soundcloud.com/majesticcasual\nHier kommt Ihr direkt zum Song: https://youtu.be/hNtqWTVfjs4\n\n- Epidemic Sounds \nhttp://bit.ly/2hCwqmy\n\n----------------------------\n----------------------------\n\nFOLLOW US:\n\nBLOG: https://www.wakeupinparadise.blog\n\nInstagram Sabibo: http://www.instagram.com/sabibo\n                   Cheng: http://www.instagram.com/chengloew\nTwitter       Sabibo: http://www.twitter.com/sabiboooo\n                   Cheng: http://www.twitter.com/cheng_loew\nFacebook Cheng: http://www.facebook.com/chengloewofficial\n\n-----------------------------\n-----------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT17M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "99709", "likeCount": "6548", "dislikeCount": "111", "favoriteCount": "0", "commentCount": "560"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9V5YvKJftORsPoQnGG6sIMe7ArM", "id": "UIJlP_iYCDE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T11:00:07Z", "channelId": "UC8xqBQRIXKcnxU4yDu6X07A", "title": "Die krassesten Autos 2020 | TOP 5 Vollgas-Momente | Matthias Malmedie", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UIJlP_iYCDE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UIJlP_iYCDE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UIJlP_iYCDE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UIJlP_iYCDE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UIJlP_iYCDE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Matthias Malmedie", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Die krassesten Autos 2020 | TOP 5 Vollgas-Momente | Matthias Malmedie", "description": "Was f\u00fcr ein Jahr. Zumindest was die Autos angeht, die ich gefahren bin. Hier gibt es meine Top-5-Autos und die besten Momente aus 2020.\n------\nYouTube Kanal abonnieren: https://bit.ly/2WYY0d5\n-----\nHier gibts die coolen QLMD - Klamotten von Matthias:  https://www.qualmedie.com\n-----\nDaily Updates gibts hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/matthiasmal...\nFacebook: https://www.facebook.com/qualmedie/\n------\n#QLMD #Malmedie #Qualmedie"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT34M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "151281", "likeCount": "6178", "dislikeCount": "149", "favoriteCount": "0", "commentCount": "573"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "E25xC1OOTWcgtdxgq4siU3byllo", "id": "jskHi5tk8oI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T10:00:12Z", "channelId": "UCQkiQ2dcNpXWysN_D3tpVUw", "title": "Die Biermaschine - So braut der BAUER Bier", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jskHi5tk8oI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jskHi5tk8oI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jskHi5tk8oI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jskHi5tk8oI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jskHi5tk8oI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Einfach Bauer", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die Biermaschine - So braut der BAUER Bier", "description": "Ist das Bier mal knapp wei\u00df der Bauer sich zu helfen.\nOb man es nun glaubt oder nicht! Fakt ist, diese Maschine kann wirklich Bier machen.\nMit einem #Siloking braut der Bauer sein eigenes Bier.\n\n#EinfachBauer #Siloking #Bierbrauen\n\nUnser Einfach Bauer Shop:\nhttps://www.einfach-bauer.de/shop/ \nHier findet ihr alles von Einfach Bauer: Shirts, Hoodies, Sonnenbrillen, Caps, Flaschen\u00f6ffner und vieles mehr... \nMit jedem Artikel den ihr kauft unterst\u00fctzt ihr die Produktion unserer coolen Videos. \n\nEinfach Bauer w\u00fcnscht viel Spa\u00df bei bester Unterhaltung :)\n\nAlle gezeigten Inhalte bei \"Einfach Bauer\" handeln sich um reine Unterhaltung.\nEs wird keine politische Meinung vertreten. Ebenso ist der gr\u00f6\u00dfte Teil der Filme / Videos gestellt und entspricht nicht der Wahrheit. Wir raten davon ab gezeigte Szenen nachzuahmen."}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "44559", "likeCount": "4387", "dislikeCount": "47", "favoriteCount": "0", "commentCount": "171"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IHzXFTFTJnhSyGkngiD08LtO3KA", "id": "TbHcjiOIrUw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T09:31:34Z", "channelId": "UCn_hpOysFGIz3S7RLErWO3w", "title": "4 Rezepte aus alten Semmeln/Br\u00f6tchen (Semmelkn\u00f6del, Kaspresskn\u00f6del & Scheiterhaufen Rezepte)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TbHcjiOIrUw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TbHcjiOIrUw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TbHcjiOIrUw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TbHcjiOIrUw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TbHcjiOIrUw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "kein Stress kochen", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "4 Rezepte aus alten Semmeln/Br\u00f6tchen (Semmelkn\u00f6del, Kaspresskn\u00f6del & Scheiterhaufen Rezepte)", "description": "Nach Semmelkn\u00f6del stehen Kaspresskn\u00f6del und Scheiterhaufen dem Klassiker um nichts nach. Im Gegenteil! Ein Scheiterhaufen kann noch viel mehr sein als ein einfaches Dessert. Altes Brot oder alte Br\u00f6tchen verwerten ist, mit dem richtigen Rezept, kein Problem. Viel Spa\u00df bei den Rezepten mit alten Semmeln.\n\nSemmelkn\u00f6del Rezept:\n240-260g Kn\u00f6delbrot (oder 5 Semmeln)\n200ml Milch\n2 EL Butter\n2 Eier\n2  Mehl (W 700 glatt, 550er oder 00er)\netwas Salz\neine Zwiebel\neine kSk Handvoll gehackter Petersilie\n\n*nicht originales* Kaspresskn\u00f6del Rezept:\nDas gleich wie bei den Semmelkn\u00f6del nur mit 150-200g K\u00e4se eurer Wahl :)\n\nScheiterhaufen Rezept:\n240-260g Kn\u00f6delbrot (oder 5 Semmeln)\n250 ml Milch\n2 Eier\n2 EL Zucker\n1/2 - 1 TL Zimt (nach Geschmack)\n2-4 \u00c4pfel\n\nVanille So\u00dfe:\n200 ml Milch\neine Vanilleschote\n3 Eigelb\n1 EL Zucker (plus mehr um abzuschmecken)\n\nEiwei\u00dfhaube:\n3 Eiwei\u00df\n60g Zucker\n\nWTF Auflauf:\n240-260g Kn\u00f6delbrot \n200ml Milch\n2 EL Butter, Schmalz oder \u00d6l\n2 Eier\n-was so im K\u00fchlschrank ist :)\n\n#keinstresskochen #semmelkn\u00f6del #kaspresskn\u00f6del\n\n***\nIntrosong:\nhttps://soundcloud.com/lyre-lyre/retrogradation\n\nGo to his Soundcloud and give him some credit!\u2764"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M45S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "35973", "likeCount": "4236", "dislikeCount": "18", "favoriteCount": "0", "commentCount": "671"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IquYxnTmTncfW7k3qnvTmF6WOT8", "id": "xcu42p61hPA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T08:00:09Z", "channelId": "UC-X3Hzdqo6rTjRLI5dRVb3w", "title": "Bierbrot backen - gutes Brot einfach Zuhause backen / Thomas kocht", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xcu42p61hPA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xcu42p61hPA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xcu42p61hPA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xcu42p61hPA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xcu42p61hPA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thomas kocht", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Bierbrot backen - gutes Brot einfach Zuhause backen / Thomas kocht", "description": "Dieses Brot ist ein wunderbares Brot f\u00fcr eine Deftige Brotzeit. Es geht ziemlich einfach und das Ergebnis kann sich sehen lassen. \n\nRezept f\u00fcr 1 Brot: \n- 400 g Weizenmehl Typ 550 \n- 50 g Weizenvollkornmehl \n- 50 g Roggenmehl Typ 1150 \n- 10 g frische Hefe\n- 10 g Salz \n- 1 Flasche Bier (330 ml, dunkles, helles, Weizen, was ihr m\u00f6chtet) \n- Brotgew\u00fcrz: 1 TL K\u00fcmmel, 1 TL Korinader, knapper TL Fenchelsamen) \n Wenn Ihr fertig gemahlenes Brotgew\u00fcrz verwendet, dann bitte nur 1- max. 2 TL nehmen. \n\nGebacken habe ich das Brot im vorgeheizten Backofen, 250 \u00b0C Ober-Unterhitze f\u00fcr 30 Minuten, danach ohne Deckel weitere 20 Minuten bei 200-210 \u00b0C, je nach Br\u00e4unungsgrad des Brotes. \n\nViel Spa\u00df beim Nachbacken! \n\n_________\nMein Name ist Thomas und ich bin gelernter Koch seit jetzt schon 20 Jahren. Neben dem Kochen ist das Backen eine weitere Leidenschaft von mir. In meinen Youtube Videos m\u00f6chte ich mein Wissen und meine Freude mit euch teilen und auch immer ein paar professionelle Tipps und Tricks verraten. Jede Woche gibt es 1-2 neue Videos. \n_________\n\nHier findet Ihr alle meine Videos auf einen Blick:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC-X3Hzdqo6rTjRLI5dRVb3w/videos\n\nBesucht mich auch hier: \n\u25baFacebook: http://www.facebook.com/thomas.kocht.backt\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/thomas.kocht/\n____________________________________________________________________\nProdukte:\n\ud83c\udf73Br\u00e4ter klein* (den verwende ich im Video): https://hoffmann-germany.de/collections/brater/products/brater-2in1-33x23x17-cm?ref=thomaskocht\n\u25baMeine Pfannen von Hoffmann*: https://hoffmann-germany.de/?ref=thomaskocht\n\u25baBr\u00e4ter von Le Creuset*: https://amzn.to/2HEW1rd\n\u25ba Pizzastahl rechteckig: *https://bit.ly/2x5x6Jt\n\u25baTeigkarte*: https://amzn.to/3cNT1oR\n\u25baTeigschaber*: https://amzn.to/36rvmcH\n\u25baK\u00fcchenwaage*: https://amzn.to/33OlO8O\n\u25baMicroplane Reibe*: https://amzn.to/2XCFObv\n\u25baMein lieblings Brotmesser*: http://amzn.to/2sM4pJx\n\u25baK\u00fcchenmesser Santoku Kai Shun*: https://amzn.to/3cmcugn\n\u25baK\u00fcchenmesser Dick Santoku*: http://amzn.to/2iZsKMB\n\nLinks, an denen ein * steht, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber einen dieser Links ein Kauf zustande, so bekomme ich eine kleine Provision. F\u00fcr Euch entstehen dabei keinerlei Extrakosten. \nDanke f\u00fcr Eure Unterst\u00fctzung!\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Brotbacken #Brot #Thomaskocht"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "212888", "likeCount": "3342", "dislikeCount": "51", "favoriteCount": "0", "commentCount": "227"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "VZZAsGvxYb5fjlnIO0-BKDJAO2c", "id": "hAoUSHwudh4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T10:30:02Z", "channelId": "UCvFnURaRcZ_fdpmrPhICEgg", "title": "V12 Motor freilegen - Alles kaputt? | Dumm T\u00fcch", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hAoUSHwudh4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hAoUSHwudh4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hAoUSHwudh4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hAoUSHwudh4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hAoUSHwudh4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dumm T\u00fcch", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "V12 Motor freilegen - Alles kaputt? | Dumm T\u00fcch", "description": "Mahlzeit Moin Freunde der verr\u00fcckten Unterhaltung!\r\n\rHier gibts unsere M\u00fctzen: https://www.dummtuech-shop.de/ (Werbung)\nViel Spa\u00df damit\r\n\r\nUnser Equipment:\r\n\r\nAkkuwerkzeuge\r\n\r\nAkkuflex - GWS 18-125    - * https://amzn.to/2HFkFoC\r\nAkkuschrauber - GSR 18-2-LI Plus  - * https://amzn.to/2ETiM4o\r\nKreiss\u00e4ge - GKS 18 V-LI    -  * https://amzn.to/2qDbnSP\r\nStichs\u00e4ge - GST 18 V-LI B    - * https://amzn.to/2qDt6IY\r\nRadio - GML 50  -   - * https://amzn.to/2H6Uydc\r\nAkkus - GBA 18 V 5 AH und 4 AH  - * https://amzn.to/2ETOCOC\r\n- * https://amzn.to/2HHKhRF\r\n\r\n\r\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Verweise sind sogenannte Provision-Links. Wenn du auf so einen Verweislink klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekommen wir von deinem Einkauf eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht, aber du unterst\u00fctzt uns.\r\n\r\nSchaut auch bei Facebook vorbei, da gibt's jede Menge Bilder!\r\nwww.facebook.com/DummTuech2014\r\nwww.instagram.com/dummtuech2014\r\n\r\nDumm T\u00fcch ist plattdeutsch und hei\u00dft \u00fcbersetzt \"Dummes Zeug\" oder \"Bl\u00f6dsinn\". So haben unsere Gro\u00dfeltern unsere Treibereien mit den Autos bezeichnet. Wir fanden, dass dieser Name sehr gut zu unserem Kanal passt.\r\n\r\nWenn euch das Video gefallen hat, lasst gerne nen Daumen hoch da und abonniert uns um nix zu verpassen :-)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M37S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "307404", "likeCount": "17344", "dislikeCount": "201", "favoriteCount": "0", "commentCount": "730"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "aecB6FbIvouleEnmGweW8Aoj6xM", "id": "VgZ6qhDBo3Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:00:09Z", "channelId": "UCbqWw1qXVof3XqBuOWi2kjA", "title": "DAS habe ich zu Weihnachten verschenkt...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VgZ6qhDBo3Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VgZ6qhDBo3Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VgZ6qhDBo3Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VgZ6qhDBo3Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VgZ6qhDBo3Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anne W\u00fcnsche", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DAS habe ich zu Weihnachten verschenkt...", "description": "SCHON GESEHEN?\r\n''ICH ZIEHE UM - erste Umzugsvorbereitung''\r\nhttps://youtu.be/USosDTQUpv4\n\r\n_____\r\n\n\r\u2764 SHOP: https://www.annes-welt.de\n\u2764 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/anne_wuensche/\r\n\u2764 TIKTOK: annew\u00fcnsche\r\n\r\n_____\r\n\r\nIhr wollt uns etwas schicken oder habt Autogrammw\u00fcnsche oder wollt uns etwas schicken?\r\nDann nutzt doch gern folgende Adresse:\r\n\r\nAnne W\u00fcnsche\r\nBrunowstr. 55\r\n13507 Berlin\r\n\r\nAutogrammw\u00fcnsche BITTE mit frankierten R\u00fcckumschlag! DANKE\r\n\r\n_____\r\n\r\nMusik: Youtube Creative Tool\r\n\r\n_____\r\n\r\nBookinganfragen bzgl Interviews, Moderation, Bild und Kooperationsw\u00fcnsche, Events, VIP Appearances an \r\nannewuensche.info@gmail.com\r\n_____"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "41937", "likeCount": "2079", "dislikeCount": "345", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yy-y9lhvVMfTCpRUtHIrwZ_2P5Y", "id": "dNseBXbRjAM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:30:34Z", "channelId": "UC3DK3i65yIE7w_iOoHvfONg", "title": "KTM = Kein Traum Motorrad! Erfahrungsbericht \u00fcber mein Neufahrzeug", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dNseBXbRjAM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dNseBXbRjAM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dNseBXbRjAM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dNseBXbRjAM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dNseBXbRjAM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HamburgWheelieKidz", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KTM = Kein Traum Motorrad! Erfahrungsbericht \u00fcber mein Neufahrzeug", "description": "so ein geiles prrrrodukt\n--------------------------Wir freuen uns \u00fcber dein Abo!-----\u00ad-----------------------------\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/hamburgwheeliekidz\n\u25baYoutube Abonnieren: https://www.youtube.com/c/hamburgwheeliekidz?sub_confirmation=1\n\n* S\u00e4mtliche mit 1) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66675", "likeCount": "4626", "dislikeCount": "132", "favoriteCount": "0", "commentCount": "476"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0pfHxS5yiRHeq2BXh5bOLBok4rI", "id": "DT3mNK0jvHI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T08:02:00Z", "channelId": "UC6nArTEBNdlLTU1h94IgERg", "title": "LIDL EINKAUF | Meine TOP 10 FITNESS Produkte aus dem Supermarkt", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DT3mNK0jvHI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DT3mNK0jvHI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DT3mNK0jvHI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DT3mNK0jvHI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DT3mNK0jvHI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BodyKiss", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "LIDL EINKAUF | Meine TOP 10 FITNESS Produkte aus dem Supermarkt", "description": "Das sind meine 10 TOP Lebensmittel die bei LIDL immer in meinem Einkaufswagen landen. Was darf bei euch nicht fehlen?\n\nMein High Protein Low Carb Brot auf BodyFood \u27a1\ufe0f https://youtu.be/vKfVP3lTU7Q\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\nDer Bodykiss Onlineshop f\u00fcr dein bestes Sportequipment\n\u27a1\ufe0f https://bodykiss-laden.de/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nF\u00fcr kostenlose Workoutpl\u00e4ne, Rezeptideen und interessante Infos \u00fcber Fitness& Ern\u00e4hrung, trage dich in unseren Newsletter ein:\n\u27a1\ufe0f https://newsletter.bodykissladen.de \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-\nZu Hause nach Plan fit werden: Hol dir das Bodyshapeprogramm\n\u27a1\ufe0f http://www.Team-BodyShape.de\n\n\n\n\n\n\n\nMein BodyFood Kanal\u25ba\u25ba\u25ba\nhttps://www.youtube.com/BodyFood\n\nDaniels Kanal\u25ba\u25ba\u25ba\nhttps://www.youtube.com/BodyPumpPumpPump\n\nHier gehts zu meinem Jura-Kanal \u25ba\u25ba\u25ba \nhttps://www.youtube.com/BodyLawJuraf\u00fcrjedermann\n\nBleibt gl\u00fccklich und motiviert!\n\nEure Anne\n\n******************************************************\nFacebook: https://www.facebook.com/BodyKiss88\nInstagram: http://instagram.com/anne_bodykiss\n\nMeine Facebook-Fitnessgruppe: https://www.facebook.com/groups/213441015530484/\n\n******************************************************\n\nDISCLAIMER\nAlle Produkte die nicht mit * gekennzeichnet sind, habe ich mit meinen eigenen verm\u00f6gensrechtlichen Mitteln erworben.\n\n* diese Produkte wurden mir BEDINGUNGSLOS zur Verf\u00fcgung gestellt. Was ich sage entspricht meiner eigenen und ehrlichen Meinung! Es erfolgt keine Entlohnung\n** von mir FREIWILLIG eingef\u00fcgte Affiliate Links. Dies sind solche Links, bei denen ich eine kleine Provision erhalte, wenn ihr \u00fcber meinen eingef\u00fcgten Link das Produkt/Dienstleistung erwerbt.\n\nBezahlte Produktplatzierungen werden ausdr\u00fccklich gekennzeichnet.\n\nThumbnail unter anderem designed mit: http://www.freepik.com"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "52609", "likeCount": "1731", "dislikeCount": "91", "favoriteCount": "0", "commentCount": "165"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mu0GLP8M3Z4mTUIF7yx3P9H5Px8", "id": "lfP_5L8epow", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T00:23:30Z", "channelId": "UCZaT_X_mc0BI-djXOlfhqWQ", "title": "Inside the Capitol Hill Riots", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lfP_5L8epow/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lfP_5L8epow/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lfP_5L8epow/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lfP_5L8epow/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lfP_5L8epow/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VICE News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Inside the Capitol Hill Riots", "description": "This is what it was like to be inside the Capitol Hill insurrection.\n\r\nSubscribe to VICE News here: http://bit.ly/Subscribe-to-VICE-News\r\n\r\nCheck out VICE News for more: http://vicenews.com\r\n\r\nFollow VICE News here:\r\nFacebook: https://www.facebook.com/vicenews\r\nTwitter: https://twitter.com/vicenews\r\nTumblr: http://vicenews.tumblr.com/\r\nInstagram: http://instagram.com/vicenews\r\nMore videos from the VICE network: https://www.fb.com/vicevideo"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1052790", "likeCount": "23342", "dislikeCount": "3011", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11499"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7rX5lIv_QOYEPQXoeulUE-DjgfQ", "id": "A8-7rECv5wI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:52:17Z", "channelId": "UCEa_Oh2Ut2G05AGue5QNUzA", "title": "\"Wir bauen darauf auf\" | S04-PK nach Hoffenheim | FC Schalke 04", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8-7rECv5wI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8-7rECv5wI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8-7rECv5wI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8-7rECv5wI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8-7rECv5wI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FC Schalke 04", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Wir bauen darauf auf\" | S04-PK nach Hoffenheim | FC Schalke 04", "description": "ENDLICH! Gegen 1899 Hoffenheim d\u00fcrfen die K\u00f6nigsblauen einen 4:0-Heimsieg bejubeln. Nach den 90 Minuten \u00e4u\u00dferte sich Chef-Trainer Christian Gross auf der Pressekonferenz.\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #WirLebenDich - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n \nStore: https://store.schalke04.de\nWebsite: https://schalke04.de\nFacebook: https://s04.de/facebook\nTwitter: https://s04.de/twitter\nInstagram: https://s04.de/instagram\nGiphy: https://s04.de/giphy"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "108083", "likeCount": "3637", "dislikeCount": "54", "favoriteCount": "0", "commentCount": "735"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_8xhaRnbg_CUgS-rbjHIA-rhsQM", "id": "OMubIuYrbW8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T09:00:13Z", "channelId": "UCw81xLtFkpks4D8_hYUP9VA", "title": "Wenn deine Katze \u00fcber Nacht wach ist.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMubIuYrbW8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMubIuYrbW8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMubIuYrbW8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMubIuYrbW8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMubIuYrbW8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Varion", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wenn deine Katze \u00fcber Nacht wach ist.", "description": "Wenn es euch gefallen hat, lasst mir doch ein Like da. Wenn es euch nicht gefallen hat, auch.\n\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion-shop.de   (w e r b u n g)\n\nKAN\u00c4LE:\n\u25aa Varion abonnieren hier - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa flovarion abonnieren hier - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cutter (Luk) abonnieren hier - https://bit.ly/30OXNyp\n\u25aa VarionTV abonnieren hier - https://bit.ly/3fANS3R\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/flovarion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion/\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix\n\nViel Spa\u00df!"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "340928", "likeCount": "39002", "dislikeCount": "180", "favoriteCount": "0", "commentCount": "614"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QMWb6T496BFMUl2WFUGZTmAMnBo", "id": "aDhSbESzOyA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T15:00:02Z", "channelId": "UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ", "title": "9000 Euro auf Staatskosten | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDhSbESzOyA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDhSbESzOyA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDhSbESzOyA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDhSbESzOyA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aDhSbESzOyA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RTLZWEI Dokus", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "9000 Euro auf Staatskosten | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus", "description": "Das arbeitslose Paar Isabella (29) und Dennis (35) leben seit ihrer Zwangsr\u00e4umung in einer K\u00f6lner Obdachlosenunterkunft. Auch die Suche nach kommt nicht so richtig in Gang. Als das Jobcenter eine Bestandsaufnahme f\u00fcr den Einlagerungs-Container mit ihren pers\u00f6nlichen Sachen anordnet l\u00e4uft der geplante Flohmarkt anders als erhofft.\n\nSeit fast einem Jahr ist Sven (50) obdachlos auf den Stra\u00dfen von Mallorca in El Arenal. Von den Spenden der Inselbesucher k\u00e4mpft sich der 50-J\u00e4hrige Tag f\u00fcr Tag durch. Mit einem R\u00fcckflugticket in der Hand verbringt Sven seine letzten Tage auf Mallorca. Er will zur\u00fcck nach Deutschland. Wird er es schaffen, endlich wieder ein Dach \u00fcber dem Kopf zu haben?\n\nAltenpflegehelfer Udo (52) arbeitet hart f\u00fcr einen geringen Lohn. Mit knapp 1.000 Euro netto muss er sich und seinen Sohn Miguel (11) \u00fcber die Runden bringen. Um Miguel einen Ausflug ins Miniatur Wunderland nach Hamburg zu erm\u00f6glichen gehen beide auf einem Festival Pfandflaschen sammeln. Wird die Ausbeute reichen? \n\n----\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nAbonniere RTLZWEI Dokus f\u00fcr neue Clips: https://www.youtube.com/channel/UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ?sub_confirmation=1\nHier kannst du dir ganze Folgen anschauen: https://www.tvnow.de/shows/die-rtl-ii-doku-8108\nWeitere Infos auf unserer Webseite: https://www.rtl2.de/sendung/rtl-2-dokus-2/inhalt\n\n#rtlzweidokus"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "100281", "likeCount": "1691", "dislikeCount": "98", "favoriteCount": "0", "commentCount": "592"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KXY1c2A45m_oYmsxLJl-Acn531I", "id": "TIwIA4doGDw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T13:00:06Z", "channelId": "UCC9h3H-sGrvqd2otknZntsQ", "title": "This 18 year old could become the next Mesut \u00d6zil | #BEATFK Ep.6", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIwIA4doGDw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIwIA4doGDw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIwIA4doGDw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIwIA4doGDw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIwIA4doGDw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "freekickerz", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "This 18 year old could become the next Mesut \u00d6zil | #BEATFK Ep.6", "description": "Today there is the 6th episode of the football YouTube format #BEATFK - here you can compete against us as a subscriber and win cool prizes. Apply now via http://instagram.com/beatfk \n\u25b8 Join #teamfk: http://bit.ly/jointeamfk\n\u25b8 FACEBOOK: http://facebook.com/freekickerz\n\u25b8 INSTAGRAM: http://instagram.com/teamfk\n\u25b8 TWITTER: http://twitter.com/freekickerz\n\nIn this video:\nhttps://fupa.net/spieler/jannik-selter-1378518.html\nhttps://instagram.com/jannik_selter17\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd30 KICK'N'RUSH by freekickerz \ud83d\udd30 (Werbung)  \n\u25b8 Der 1. Performance Drink speziell f\u00fcr Fu\u00dfballer: http://kicknrush.shop \n\u25b8 The 1st football performance drink for more stamina & power: http://kicknrush.shop \n\n\ud83d\udd25 FK CLOTHING \ud83d\udd25 (Werbung)\n\u25b8 SHOP: http://freekickerz.net/shop \n\n\u25b8 Shop (DE): http://freekickerz.spreadshirt.de (weltweiter Versand) (Werbung)\n\u25b8 Shop (EN): http://freekickerz.spreadshirt.de/en (worldwide shipping) (Werbung)\n\u25b8 Shop (US): http://freekickerz.spreadshirt.com (worldwide shipping) (Werbung)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcbb Business Kontakt / Anfragen \ud83d\udcbb\n\u25b8 business[at]teamfk.de\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nmusic:\n01 - Infinite - Habstrakt (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7 Support on all platforms: https://monster.cat/infinite\n02 - Slippy - Form (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7  Support on all platforms: https://monster.cat/form\n03- F.O.O.L - Revenger (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7 Support on all platforms: https://monster.cat/revenger \n04 - FWLR - Bust It Out (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7 Support on all platforms: https://monster.cat/bustitout\n05 - Tony Romera - I Can't (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7 Support on all platforms: https://monster.cat/icant\n06 - TheFatRat, Slaydit & Anjulie - Stronger (Monstercat Release)\nListen to Stronger here https://monster.cat/stronger\n07 - The One - Habstrakt (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7 Support on all platforms: https://monster.cat/theone\n08 - Snavs - Us (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7 Support on all platforms: https://monster.cat/us\n09 - Slippy - Form (Monstercat Release)\n\ud83c\udfa7  Support on all platforms: https://monster.cat/form\n10 - Lemon Fight - Stronger (feat. Jessica Reynoso) (Champion Remix) | NCS Release\n\ud83d\udd0a Free Download / Stream: http://ncs.io/StrongerChampionRemixID\nFREE DaBaby X NLE Choppa Type Beat Charzard I Free Freestyle by PREMISE On The BEAT\n- https://youtu.be/-M86m1e7dL4\n11 - Haterade - ELEVEN\nhttps://soundcloud.com/haterade-official\n\n\nDie mit * gekennzeichneten Produkte sind Affiliate Links. Wir erhalten eine kleine Provision, wenn Ihr \u00fcber diesen Link kauft. Dadurch wird es f\u00fcr Euch nicht teurer, aber Ihr unterst\u00fctzt uns. Vielen Dank #teamfk"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "120818", "likeCount": "7148", "dislikeCount": "239", "favoriteCount": "0", "commentCount": "460"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yQSJXPSWc_veYGdN0dovURL8oHs", "id": "jaPrJzsvELI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:35Z", "channelId": "UCCpJyQTVvVU_qw92UpOaNRw", "title": "Peinlicher Kauf an der Kasse | Verstehen Sie Spa\u00df?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jaPrJzsvELI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jaPrJzsvELI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jaPrJzsvELI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jaPrJzsvELI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jaPrJzsvELI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Verstehen Sie Spa\u00df?", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Peinlicher Kauf an der Kasse | Verstehen Sie Spa\u00df?", "description": "Peinlich, peinlich... wenn die Verk\u00e4uferin im Supermarkt den Preis f\u00fcr die XXL Packung Kondome ausrufen muss. \ud83e\udd23\n\nAbonniere hier kostenlos unseren YouTube Kanal: http://www.bit.ly/vsspass\n\nAlle VSSpass Videos zur Sendung vom 31.10.2020 findet ihr in unserer Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0zXifFKJrEKo-X6vqUBsZYzrle2Z3ZUP\n\nFan werden:\nARD Mediathek: https://bit.ly/2kptyeA\nInstagram: https://www.instagram.com/vsspass/\nFacebook: http://www.facebook.com/vsspass\nTwitter: http://www.twitter.com/vsspass\nOffizielle Homepage: http://www.verstehen-sie-spass.de\n \n----\n\nDies ist der offizielle Kanal zur Sendung \"Verstehen Sie Spa\u00df?\".\nHier findet ihr alle Clips der vergangenen Sendungen und alle brandaktuellen Videos unserer neusten Shows. Auf dem Programm sind zahlreiche Filme mit der versteckten Kamera, darunter Streiche, bei denen auch Prominente die eine oder andere \u00dcberraschung erleben d\u00fcrften, und nat\u00fcrlich Interviews mit unseren Star G\u00e4sten! Schaut doch einfach rein:\n\"Der hat's verdient\" -Videos // Interviews mit unseren Lockv\u00f6geln und Opfern // Streiche mit Euch auf der Stra\u00dfe oder unseren Promis."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "237910", "likeCount": "6672", "dislikeCount": "306", "favoriteCount": "0", "commentCount": "373"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "W4Go_ETkPHqzBlcoXkiSX_LS85I", "id": "0eFdq5Fd2TU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T16:31:02Z", "channelId": "UCGCVyTWogzQ4D170BLy2Arw", "title": "Trying 2021 Nail Art Trends", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0eFdq5Fd2TU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0eFdq5Fd2TU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0eFdq5Fd2TU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0eFdq5Fd2TU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0eFdq5Fd2TU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Simply Nailogical", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Trying 2021 Nail Art Trends", "description": "Stay at home and paint your nails\ud83d\udc85\ud83d\ude37\nGot boring nails? Just add a Holo Taco \ud83d\udcbf\ud83c\udf2e Sign up for email updates to be notified about restocks \u27a1\ufe0f http://holota.co/holothere1 \n\u2661 Subscribe to never miss n\u0336e\u0336w\u0336 \u0336n\u0336a\u0336i\u0336l\u0336 \u0336a\u0336r\u0336t\u0336 \u0336t\u0336u\u0336t\u0336o\u0336r\u0336i\u0336a\u0336l\u0336s\u0336! http://bit.ly/subsimply\n\u2661 Subscribe to Holo Taco (for nail videos lol): http://bit.ly/SubHoloTaco\n\u2661 Subscribe to the Podcast to hear me have adult conversations: http://bit.ly/SubSimplyPodLogical\n\nAllure article: https://www.allure.com/story/nail-trends-2021\nSimply historical piece on yellow nails: http://bit.ly/YellowNailsDontMatter\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _\n\n\u2661PRODUCTS USED IN THIS VIDEO:\u2661\n\n\u2665 Holo Taco - Peely Base\n\u2665 Holo Taco - Smoothing Base\n\u2665 Holo Taco - Rainbow Collection\n\u2665 Black & white acrylic paint: https://amzn.to/39hXEWN\n\u2665 Jade Crystal Glow Lolligloss Jelly (pink)\n\u2665 Holo Taco - Scattered Holo Taco & Flakie Holo Taco\n\u2665 Press-on nails: https://amzn.to/3bpeWny\n\u2665 Unreleased Holo Tacos\ud83d\udc40\n\u2665 Essie orange: https://amzn.to/3bplK4z\n\u2665 OPI Nude: https://amzn.to/2LgiY7e\n\u2665 Essie brown: https://amzn.to/39g1S19\n\u2665 Essie pistachio: https://amzn.to/3q8HZ2P\n\u2665 Blue face masks: https://amzn.to/2Lye9WP\n\nTools:\n\u2665 Holo Taco - Rainbow Chrome Nail Tool Kit: https://www.holotaco.com/products/rainbow-chrome-nail-tool-kit\n\u2665 Holo Taco - One-Coat Black \ud83d\udda4\n\u2665 Nail vinyls: http://bit.ly/NailVinyls1\n\u2665 Unreleased Holo Taco Brushes & clean-up brush\ud83d\udc40\n\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _\n\nStalk me on all the social medias!\n\nhttp://instagram.com/simplynailogical\nhttps://www.snapchat.com/add/simplynailogica\nhttps://twitter.com/nailogical\nhttps://www.facebook.com/simplynailogical\nhttp://www.simplynailogical.com (archival materials)\n\nMy other YouTube channels:\nhttps://www.youtube.com/simplypodlogical\nhttps://www.youtube.com/holotaco\nhttps://www.youtube.com/simplynotlogical\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _\n\nI film my nail videos with this camera: http://amzn.to/1Mgznht\nThis 105mm macro lens: http://amzn.to/1Pi8PM3\nI filmed my face in this video with this camera: https://amzn.to/327OB7b\nThis lens: https://amzn.to/38HnBgU\n\nVoiceover mic: http://amzn.to/1MefGpG\nAudio recorder: https://amzn.to/3dbtg1w\nExternal mic: https://amzn.to/32AnO3g\nRing light for face-cams: http://amzn.to/2cU7cNO\n\nI edit my videos with: http://bit.ly/videoeditor1\nI get some cool editing filters from: https://motionvfx.sjv.io/Ze3bR\n\nCheck out my personalized Amazon page with stuff I like! https://www.amazon.com/shop/simplynailogical\n\nMusic: http://share.epidemicsound.com/SIMPLY\n_ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _ _\n\nDisclaimer cause I love you guys: This video was not sponsored by any of the brands mentioned. All opinions are my own. Some links above are affiliate links."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1083266", "likeCount": "64060", "dislikeCount": "839", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4345"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "61AT67eJKJyjcQIxXQv5lmSUcRg", "id": "b20uZoql4AI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T16:15:01Z", "channelId": "UCGGjyx5JB1N6_ex41z2arsQ", "title": "WER KENNT MICH BESSER... MAMA vs FREUNDIN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b20uZoql4AI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b20uZoql4AI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b20uZoql4AI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b20uZoql4AI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "V SkillZ - RDW", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "WER KENNT MICH BESSER... MAMA vs FREUNDIN", "description": "WER KENNT MICH BESSER... MAMA vs FREUNDIN\n\nIn diesem Video spielen meine Mutter und Gioja wer kennt mich besser gegen einander."}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "112075", "likeCount": "9487", "dislikeCount": "436", "favoriteCount": "0", "commentCount": "383"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "w-1gQyprDDwjK7HCYsWO1g41X5A", "id": "zHL9GP_B30E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T20:38:36Z", "channelId": "UC6nSFpj9HTCZ5t-N3Rm3-HA", "title": "Illusions of Time", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Vsauce", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Illusions of Time", "description": "Use code BRAINS to get free shipping within the US or $8 off international shipping on your first Curiosity Box! https://www.curiositybox.com\n\nhttps://twitter.com/tweetsauce\nhttps://www.instagram.com/electricpants\n\nSOURCES:\n\n1896 snowball fight: https://twitter.com/joaquimcampa/status/1311391615425093634?lang=en\n\nProspective and retrospective timing:\nYOUR BRAIN IS A TIME MACHINE by Dean Buonomano: https://www.amazon.com/Your-Brain-Time-Machine-Neuroscience/dp/0393355608/\n\nISOLATION - Mind Field: https://youtu.be/iqKdEhx-dD4\n(every episode of Mind Field is free to watch on YouTube!)\n\nspeed of time as we age: \nFELT TIME by Marc Wittmann: https://www.amazon.com/Felt-Time-Science-Experience-Press/dp/0262533545/\n\n\"Age effects in perception of time\": https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/16512313/\n\nOl\u0113ka: https://www.youtube.com/watch?v=3FKsCK6Vfuk\n\nperiodization: https://en.wikipedia.org/wiki/Periodization\n\nWaitButWhy article about The Lion King: https://waitbutwhy.com/2020/01/its-2020-and-youre-in-the-future.html\n\nBarbara Walters for scale subreddit: https://www.reddit.com/r/BarbaraWalters4Scale\n\nBarbara Walter world history image: https://www.reddit.com/r/UnitsOfX/comments/bwma7g/oc_world_history_in_units_of_barbara_walters/\n\nExamples of facts that challenge our chronological illusions:\nhttps://canyouactually.com/23-mind-bending-facts-about-time-that-will-change-your-perception-of-history-forever/\nhttps://www.buzzfeed.com/andyneuenschwander/14-facts-about-time-and-history-thatll-totally-bl\n\nMy \"Narrow Slice\" video: https://www.youtube.com/watch?v=yNLdblFQqsw\n\nconstrual level theory: https://en.wikipedia.org/wiki/Construal_level_theory\n\nSonder: https://www.youtube.com/watch?v=AkoML0_FiV4\n\nPipe Dream\" - Animusic.com: https://www.youtube.com/watch?v=hyCIpKAIFyo\n\nEarly smile image: http://www.todayifoundout.com/index.php/2017/09/story-behind-photo-happiest-man-china/\n\n2:30am at a 7-11 near Disney World - 1987: https://youtu.be/RYbe-35_BaA\nand: http://mrsitcom.blogspot.com/2014/04/the-story-of-7-11-video-shot-at-230am.html\n\nGreat subreddit for candid video: https://www.reddit.com/r/TheWayWeWereOnVideo/\n\nNew York City in 1993 in HD - DTheater DVHS Demo Tape: https://www.youtube.com/watch?v=fT4lDU-QLUY\n\n\"Historical consciousness: the enigma of different paradigms\": https://www.tandfonline.com/doi/full/10.1080/00220272.2019.1652937\n\nZachary Sayre Schiffman's THE BIRTH OF THE PAST: https://www.amazon.com/Birth-Past-Zachary-S-Schiffman/dp/1421422786/\n\nHartmut Rosa's SOCIAL ACCELERATION: https://www.amazon.com/Social-Acceleration-Modernity-Directions-Critical/dp/0231148356\n\nHistory of twitter UI: https://twirpz.wordpress.com/2015/06/03/the-history-of-twitter-in-profile-pages-2006-to-2015/\n\nEffect of roads: http://iqc.ou.edu/2014/12/12/60yrsmidwest/\n\nTalking With Attenborough Vsauce video: https://youtu.be/OC8_Sjlvxic\n\narchive footage from archive.org and shutterstock\n\nMRI clips are of my brain as taken by the Stark lab featured in this Mind field episode: https://www.youtube.com/watch?v=1RHsAUyFCAM \n\n--MUSIC (in order of first appearance)--\n\n\"glitch\" audionetwork\n\"sweet revival\" audionetwork\n\"passage of time\" audionetwork\n\"desert witch\" audionetwork\n\"facing south\" audionetwork\n\"broadway dawn\" audionetwork\n\"final breath\" audionetwork\n\"tribeca\" audionetwork\n\"carlin dream\" Jake Chudnow\n\"martinique\" audionetwork\n\"lazy daze\" audionetwork\n\"imaginary sun w less voices\" Jake Chudnow\n\"why so blue\" audionetwork\n\"for leah\" Jake Chudnow\n\"shona\" Jake Chudnow\n\"moon men\" Jake Chudnow\n\"crypt\" audionetwork\n\"eclectica\" audionetwork\n\"banjo ascension\" audionetwork\n\"heat and dust\" audionetwork\n\"twisted trip\" audionetwork"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT31M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1837764", "likeCount": "252126", "dislikeCount": "1104", "favoriteCount": "0", "commentCount": "29309"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QvJwQhuavNykC65Hn2O-dQ9CHUw", "id": "1D7bM4S8Xb4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:00Z", "channelId": "UCk4ZTbvQwB3x09mCHU6t8lg", "title": "MIKSU/MACLOUD - LONELY (ft. BAUSA, REEZY, SELMON)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1D7bM4S8Xb4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1D7bM4S8Xb4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1D7bM4S8Xb4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1D7bM4S8Xb4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "FUTURA", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MIKSU/MACLOUD - LONELY (ft. BAUSA, REEZY, SELMON)", "description": "\"LONELY\" streamen:\nhttps://miksumacloudbausareezy.lnk.to/Lonely\n\n\u201eLonely\u201c performed by: Miksu/Macloud, Selmon, Bausa, Reezy\nProduced by: Miksu/Macloud\nMixed by: Miksu/Macloud\nMastered by: Ludwig Maier at GKG Mastering\n\nAnimations Clip:\nflorid FMGFX\nhttps://instagram.com/floridvfx?igshid=mp59l05ukoua\n\nAnime Clip:\nAnimation by: Arun Gruen \nArt Direction by: Benjamin Machon\n\nVideo by Futura\n\nDirector/Editor: Christoph Szulecki\nProducer: Paul Maudanz & Lili Zahavi\nDOP: Marco Schott\n1st AC: Thanh-Long Vo\n2nd AC: Morten Hinrichsen\nGaffer: Cornelius Diemer\nBest Boy: Jonathan Beneteau\nGrip: Halem Firat\nArt Department: Hauke Dreyer\nArt Department Assist. :Christoph Matenaers\nHair & Make-Up: Aysche Adawi\nHygiene Officer: Daniel Schwital\nHelping Hand/BTS : Stanislav Borowski\nGrading: Philipp Orgassa // ARRI Media Berlin\n                       \n2nd Shoot\n                       \nDirector/DOP: Christoph Szulecki\nProducer: Paul Maudanz\n1st AC: Thanh-Long Vo\n2nd AC: Adela Asavei\nGaffer: Jonathan Beneteau\nBestboy: Moritz Pflock\nGrip: Christoffer Schulz\nMake-Up: Aysche Adawi\nHelping Hand/BTS: Stanislav Borowski\nLow Loader: Leo Plank // MCC Movie Cam Car\n \nCast\n                        \nAlisa Justice // DEEBEEPHUNKY Talent Agency        \nAdriana Grade // DEEBEEPHUNKY Talent Agency\nShira Wei\u00dfer //  bittemitsahne agency"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "386677", "likeCount": "19188", "dislikeCount": "1307", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1172"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZptzWdm_gjbZE11vBjlBQTFCcVc", "id": "HNT6WElv9Yw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T01:24:18Z", "channelId": "UCDVYQ4Zhbm3S2dlz7P1GBDg", "title": "Rams vs. Seahawks Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNT6WElv9Yw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNT6WElv9Yw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNT6WElv9Yw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNT6WElv9Yw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HNT6WElv9Yw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NFL", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rams vs. Seahawks Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "The Los Angeles Rams take on the Seattle Seahawks during Super Wild Card Weekend of the 2020 NFL postseason.\n\nSubscribe to NFL: http://j.mp/1L0bVBu\n\nCheck out our other channels:\nPara m\u00e1s contenido de la NFL en Espa\u00f1ol, suscr\u00edbete a https://www.youtube.com/nflenespanol\nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Vault http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Rush http://www.youtube.com/nflrush\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Podcasts https://www.youtube.com/nflpodcasts\n\n#NFL #NFLPlayoffs #SuperWildCard"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M13S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1477473", "likeCount": "14300", "dislikeCount": "773", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4418"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "foQyApzg1uHgSHn74FUMoXZnP9U", "id": "j_VbRb-_7IU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T18:14:22Z", "channelId": "UC173FCaSv6VvqDxuoinDr3g", "title": "Meine Highlights aus dem letzten Jahr! (Danke)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j_VbRb-_7IU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j_VbRb-_7IU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j_VbRb-_7IU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j_VbRb-_7IU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/j_VbRb-_7IU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Felixba", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Meine Highlights aus dem letzten Jahr! (Danke)", "description": "Das letzte Jahr war f\u00fcr mich eines voller Ver\u00e4nderung, genialer Erlebnisse und kreativer Projekte. Ich wei\u00df, dass das nicht selbstverst\u00e4ndlich ist und m\u00f6chte euch in diesem Video einfach mal danke sagen.\n\nDiese beiden Projekte haben Unterst\u00fctzung dringend n\u00f6tig:\nCorona K\u00fcnstlerhilfe: https://www.coronakuenstlerhilfe.de/\nUNO Fl\u00fcchtlingshilfe: https://www.uno-fluechtlingshilfe.de/\n\n--------------------------------------------------------------\r\n\r\nTwitter:\r\nhttp://www.twitter.com/felixba\r\n\r\nZweitkanal auf Youtube:\r\nhttp://www.youtube.com/dierumpelkiste\r\n\r\nInstagram:\r\nhttp://www.instagram.com/felixba\r\n\r\nFacebook:\r\nhttp://www.facebook.com/felixbaTV\r\n\r\n--------------------------------------------------------------\r\n\r\nDie Amazon-Links (http.amzn.to/????) in der Videobeschreibung sind Afilliate-Links. Wenn ihr \u00fcber die Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch \u00e4ndert. Danke f\u00fcr den netten Support!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "45708", "likeCount": "5634", "dislikeCount": "65", "favoriteCount": "0", "commentCount": "370"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-OKu3Z5tREzdG8_Ur7ZleAwTIFk", "id": "8PbhGt8XxSM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T16:00:06Z", "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g", "title": "Ruination | Season 2021 Cinematic - League of Legends", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8PbhGt8XxSM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8PbhGt8XxSM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8PbhGt8XxSM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8PbhGt8XxSM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8PbhGt8XxSM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "League of Legends", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Ruination | Season 2021 Cinematic - League of Legends", "description": "A king returns. All he touches turns to ruin.\n\nVideo created in partnership with Digic Pictures.\n\nLeague of Legends Sign Up & Download\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3171493", "likeCount": "164079", "dislikeCount": "2266", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10750"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Qxdqi7OMXgVs2TMCFziLp9yy_nQ", "id": "VSpgaN3wuag", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:08Z", "channelId": "UCy5FUarBYUHFpPtYVuvzgcA", "title": "ZAYN - Vibez (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZaynVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZAYN - Vibez (Official Video)", "description": "#ZAYN // \u201cVibez\u201d // Out Now: https://smarturl.it/zVibez\nNobody Is Listening // 1.15.21 // Pre-Order: https://smarturl.it/zNIL \n\ud83c\udfa7Put your headphones on to listen in immersive 360 Reality Audio\ud83c\udfa7\n\nDirector: Ben Mor\nProducer: Melissa Llewellyn-Alston\nProduction Company: London Alley Entertainment Inc.\n \nWatch the official video for \u201cBetter\u201d: https://smarturl.it/xBetterx/youtube \nListen to more music from Zayn: https://zayn.lnk.to/listenYD \n \n\u201cVibez\u201d was mixed with an immersive #360RA experience in mind, use headphones for the full effect.\nStream \u201cVibez\u201d in full 360 Reality Audio, now available on Tidal, Amazon and Deezer.\nRegister at the link below to redeem your 3-month free trial!\nVisit: https://cutt.ly/music_com_Zayn\n*Quantities are limited, while supplies last\n\nSubscribe to ZAYN\u2019s channel for more content: https://smarturl.it/ZAYNytSubscribe\n    \nFollow ZAYN:\n\u25b6https://www.facebook.com/zayn\n\u25b6https://www.instagram.com/zayn\n\u25b6https://twitter.com/zaynmalik\n\n___\n\n\u201cVibez\u201d\n\nDon\u2019t keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer\nAnd you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes\nPut it on ya \nIf we\u2019re moving too fast we can slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou know the vibes, know the vibes\n \nIt\u2019s you and me \nHere in this room \nImagining things we could do \nWon\u2019t tell no lies, no lies to you \nI need you here, I need you here \nMind running wild \nWe touching slow \nJust say the word, I\u2019m ready to go \nAnticipation plays after 4 \nI need you now oh \n \nBaby I\u2019mma get you right, I will \nWhen I touch you tell me how it feel \nTrust me, I\u2019mma make it feel surreal \nBaby Mind Of Mine \nI\u2019mma do all the things \nType of things that happen in your dreams \nGet you right where you need to be \nJust don't keep me\n \nDon't keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer \nAnd you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes \nPut it on ya \nIf we\u2019re moving too fast, we could slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou got the vibes, got the vibes \n \nBaby I\u2019mma get you right, I will\nWhen I touch you tell me how it feel \nTrust me, I\u2019mma make it feel surreal\nBaby Mind of Mine\nI\u2019mma do all the things \nType of things that happen in your dreams\nGet you right where you need to be \nJust don't keep me \n \nDon\u2019t keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer \nYeah you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes\nPut it on ya\nIf were moving to fast, we could slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou got the vibes, got the vibes\n\n#zayn #vibez #360RA"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["CF", "CG", "CD", "CC", "CA", "CN", "CO", "CL", "CM", "CK", "CH", "CI", "CV", "CW", "CU", "CR", "CZ", "CX", "CY", "BY", "ST", "BZ", "JE", "SS", "BQ", "BS", "BR", "JM", "BT", "BW", "BV", "BI", "BH", "SD", "BJ", "BM", "BL", "BO", "BN", "BA", "SO", "SL", "BB", "BE", "SK", "BG", "SI", "DE", "DK", "DJ", "DO", "DM", "UZ", "DZ", "KN", "TR", "KM", "TW", "TV", "KH", "TT", "TZ", "KE", "UM", "TC", "KZ", "TF", "KG", "TK", "KW", "TH", "KR", "TN", "KP", "TL", "YT", "YE", "PF", "HN", "HM", "HK", "QA", "SM", "HU", "HT", "HR", "TG", "SV", "ZW", "KY", "ZA", "TO", "TJ", "SR", "ZM", "ID", "IE", "AX", "AZ", "AT", "AU", "IN", "AW", "RE", "AQ", "AR", "AS", "AL", "AM", "AO", "IQ", "IR", "IS", "AD", "AE", "AF", "AG", "RU", "RW", "GH", "GI", "GN", "GL", "GM", "GB", "SZ", "GA", "GF", "GG", "GD", "GE", "GY", "JO", "GR", "GS", "GP", "GQ", "GW", "GT", "GU", "NU", "NP", "SG", "WS", "NZ", "NE", "VG", "NG", "SE", "NA", "NF", "NC", "SB", "NO", "WF", "SC", "JP", "SA", "SX", "SN", "LT", "NL", "PN", "PM", "PL", "PK", "RO", "PH", "PG", "NI", "PE", "VA", "PA", "BD", "IL", "SH", "PY", "IM", "PW", "BF", "PT", "PS", "PR", "OM", "NR", "EC", "EE", "EG", "EH", "SY", "ER", "ES", "ET", "IO", "LK", "IT", "LI", "US", "LC", "LB", "LA", "KI", "UA", "LY", "UG", "LS", "LR", "TD", "LV", "LU", "AI", "FM", "FO", "FI", "FK", "FJ", "SJ", "VE", "TM", "RS", "FR", "MH", "MK", "ML", "MM", "MN", "MO", "VU", "MA", "MC", "MD", "ME", "MF", "MG", "MX", "MY", "MZ", "VN", "VI", "VC", "UY", "MP", "MQ", "MR", "MS", "MT", "MU", "MV", "MW"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7396399", "likeCount": "832598", "dislikeCount": "10153", "favoriteCount": "0", "commentCount": "61101"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kS6lq8UbxNMyZ_qtL8FGHaE5pkk", "id": "TIHG6QAltBs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T14:58:18Z", "channelId": "UCDjs-YnLzdYUREkCkLT4H1g", "title": "Lidl Plus Rap | Tillmanns Traum | #LidlMachtsM\u00f6glich", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHG6QAltBs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHG6QAltBs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHG6QAltBs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHG6QAltBs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TIHG6QAltBs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lidl", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lidl Plus Rap | Tillmanns Traum | #LidlMachtsM\u00f6glich", "description": "Wow, unser Mitarbeiter Tillmann hat echt abgeliefert \ud83d\ude0e, das m\u00fcssen all die anderen erstmal nachmachen. \ud83d\udcaa Bei uns gibt\u2019s viele M\u00f6glichkeiten, als Mitarbeiter zu wachsen, aber ein Musikvideo war in dem Kontext auch f\u00fcr uns neu. \ud83d\ude02 \n\n#AlleSoBitteNichtsMitHipHop #TillmannSoHoldMyBeer #TillmannWollteRappen #WirHabenAnIhnGeglaubt #MitArbeiterMitMusikvideo #WieImTraum #LidlMachtsM\u00f6glich #AzadHatsAbgenickt #WirHabenTalente #LidlMussManK\u00f6nnen #DuKannstLidl #LidlKarriere #DeinTalentIstDeineChance #MachDeinenTraumWahr #BewirbDichJetzt #WerdeTeilVonUns #TeamLidl #LidlPlus #AllDieAnderenSindMinus \n\nDas kommt eben dabei raus, wenn der Arbeitgeber seinen Mitarbeitern vertraut und die auch einfach mal machen l\u00e4sst \u2013 egal wie verr\u00fcckt die Idee zuerst klingt. \u270c\ufe0f Mach\u2019s wie Tillmann, zeig uns, was du drauf hast und bewirb dich hier: http://qr.lidl.com/yie1ahiN\n\nHier findest du uns au\u00dferdem noch online:\nFacebook: https://www.facebook.com/lidl\nInstagram: https://www.instagram.com/lidlde\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lidlde\nTwitter: https://twitter.com/lidl\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/lidl-in-deutschland\nKarriere: http://qr.lidl.com/yie1ahiN"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3607171", "likeCount": "16138", "dislikeCount": "1515", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2038"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "luXeqOVERWtYBu1uXZi7Y49SLeI", "id": "0imzFvgvmC8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:10Z", "channelId": "UCbHoxZ-CCkeZrwwnTY7MjJA", "title": "SARHAD x RA'IS - Seele brennt (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0imzFvgvmC8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0imzFvgvmC8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0imzFvgvmC8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0imzFvgvmC8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0imzFvgvmC8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FUCHS", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SARHAD x RA'IS - Seele brennt (Official Video)", "description": "Das Streetalbum VISION\u00c4R mit der Single SEELE BRENNT ab jetzt \u00dcBERALL verf\u00fcgbar!\n\u25ba https://sarhad.lnk.to/Visionaer\n\u25ba https://sarhadrais.lnk.to/Seelebrennt\n\nFolge SARHAD:\n\u25ba https://www.instagram.com/sarhad1o9/\n\nFolge RAIS:\n\u25ba https://www.instagram.com/ra_is_official/\n\nVIDEO BY: VELVET VISION\nADRIAN MESCHI [ DIRECTOR // EDIT // PRODUCER // DOP ]\n\u25b6 https://www.instagram.com/adrian.meschi\n\u25b6 https://www.instagram.com/velvetvision\nCREATIVE DIRECTOR: MICHAEL JACKSON\nPRODUCER: ILJANA CASTILLO\nASSISTANT PRODUCER: TRANQUILLE & HALIM\n1.AC: KEVIN BONNEFOY\nSTYLING: AGNESA QUBRELI\nHELPING HANDS: DAVITH JAYASINGHE, LINA NOSET, YASMIN HASSAN\n\nBEAT\nProd. by: Chris Jarbee\n\u25b6 https://www.instagram.com/chrisjarbee/\n\nMIX & MASTER\nG\u00f6khan G\u00fcler\n\u25b6 https://www.instagram.com/goekhan_gueler_/\n\nVIELEN DANK AN: KASTI AUTOMOBILE\n\nLABEL\nFuchs\n\nKONTAKT\ninfo@allesodernix.de"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "219509", "likeCount": "16118", "dislikeCount": "295", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10631"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qw101rBBXW58MNuxMofdzcdrrWA", "id": "5w4Ov5CknyI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T20:17:01Z", "channelId": "UCwyiPnNlT8UABRmGmU0T9jg", "title": "Wer wird CDU-Vorsitzender? Zweite Online-Kandidatenrunde mit Laschet, Merz und R\u00f6ttgen", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5w4Ov5CknyI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5w4Ov5CknyI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5w4Ov5CknyI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5w4Ov5CknyI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5w4Ov5CknyI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "phoenix", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wer wird CDU-Vorsitzender? Zweite Online-Kandidatenrunde mit Laschet, Merz und R\u00f6ttgen", "description": "Nach der Entscheidung der #CDU-Spitze f\u00fcr einen Online-Parteitag stellen sich die drei Kandidaten in einer zweiten Online-Kandidatenrunde der Partei vor. In der Vorstellungsrunde erhalten Ex-Unionsfraktionschef Friedrich Merz, NRW-Ministerpr\u00e4sident Armin Laschet und der Au\u00dfenpolitiker Norbert R\u00f6ttgen die Chance, ihre Schwerpunkte bei den Themen #Klima, Innere #Sicherheit und #Europa auszuf\u00fchren. Mehr zu den Kandidaten: https://www.phoenix.de/cdu-parteivorsitz-a-2000445.html?ref=aktuelles"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT2H8M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "38022", "likeCount": "401", "dislikeCount": "459", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "VQCar_Q0zCXxJHhqFn4vmFK5MHA", "id": "YZxhoo_UDgA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T12:02:26Z", "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg", "title": "Ich bin 450km gefahren, nur um TRYMACS 3 VEGANE Gem\u00fcseburger zu kochen \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZxhoo_UDgA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZxhoo_UDgA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZxhoo_UDgA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZxhoo_UDgA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YZxhoo_UDgA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "rewinside", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich bin 450km gefahren, nur um TRYMACS 3 VEGANE Gem\u00fcseburger zu kochen \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73", "description": "Wir sind einfach spontan 450km zu TRYMACS gefahren und haben Ihm vegane Bruger gekocht! \ud83d\ude01\ud83c\udf54\nSeid ehrlich, die Burger sahen schon sehr nice aus, oder?\n\n\u2757 Abonnieren: https://www.youtube.com/c/rewinside\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://goo.gl/xpWY1k  \n\ud83d\udc26 Twitter: http://goo.gl/taY2TR\n\ud83c\udf10 Facebook: http://on.fb.me/1gw4l74 \n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\n*Werbung f\u00fcr eigene Produkte\n\u25ba*Mein MINECRAFT-SERVER: rewinside.tv\n\u25ba *Server-Bauteam: https://twitter.com/RewisBauteam\n\u25ba*Mein EIGENER Stuhl: https://bit.ly/2EMjoeX\n\u25ba*Merch Ausverkauf: https://rewinstore.de/\n\u25ba*Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/rNdhF\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\nMeine Partnerschaft mit HyperX: https://hyperx.gg/Rewinside\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\nMeine Partnerschaft mit Caseking: https://www.caseking.de/\n\nMeine Partnerschaft mit Noblechairs: https://www.noblechairs.de/\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n\n\n\u25ba **MEINE HARDWARE : \n\n\u2718 Meine Tastatur: https://amzn.to/3puAva6\n\u2718 Meine Maus: https://amzn.to/37Rl8To\n\u2718 Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/3rycDEm\n\u2718 Mein Mikrofon: https://amzn.to/3nWdJrx\n\u2718 Zum Streamen: https://amzn.to/3mQbLaR\n\u2718 Gute Licht: https://amzn.to/38FePBl\n\u2718 Meine Webcam: https://amzn.to/34O0At5\n\u2718 Meine Vlog Cam: https://amzn.to/38DVwbD\n\u2718 Mein Mauspad: https://amzn.to/3ptGeNp\n\u2718 Gute Monitor f\u00fcr Augen: https://amzn.to/38DUah6\n\n**S\u00e4mtliche Amazon Links (amzn.to) , h\u00e4ngen mit einem Partnerprogramm zusammen. Sie dienen dem eventuelle K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf von mir ausgew\u00e4hlte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden, ohne dass es euch mehr kostet!  (:\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\nMUSIC BY : https://www.epidemicsound.com/\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "709492", "likeCount": "61814", "dislikeCount": "1003", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1642"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z51O14njp0F9B0vvAl0YPcw75fA", "id": "ZmDBbnmKpqQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:00:22Z", "channelId": "UCxE5jEls-T0QtlTHT8lI1lw", "title": "Olivia Rodrigo - drivers license (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OliviaRodrigoVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Olivia Rodrigo - drivers license (Official Video)", "description": "Listen to \u2018drivers license\u2019 out now: https://smarturl.it/driverslicense\n\nFollow Olivia Rodrigo:\nInstagram: https://instagram.com/olivia.rodrigo\nTwitter: https://twitter.com/Olivia_Rodrigo\nFacebook: https://www.facebook.com/OliviaRodrigoOfficial\n\nMusic video by Olivia Rodrigo performing drivers license. \u00a9 2021 Olivia Rodrigo, under exclusive license to Geffen Records"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["CF", "CG", "CD", "CC", "CA", "CN", "CO", "CL", "CM", "CK", "CH", "CI", "CV", "CW", "CU", "CR", "CZ", "CX", "CY", "BY", "ST", "BZ", "JE", "BQ", "BS", "BR", "JM", "BT", "BW", "BV", "BI", "BH", "SD", "BJ", "BM", "BL", "BO", "BN", "BA", "SO", "SL", "BB", "BE", "SK", "BG", "SI", "DE", "DK", "DJ", "DO", "DM", "UZ", "DZ", "KN", "TR", "KM", "TW", "TV", "KH", "TT", "TZ", "KE", "UM", "TC", "TG", "TF", "KG", "TK", "KW", "TH", "KR", "TN", "TM", "TL", "YT", "YE", "HN", "HM", "HK", "QA", "SM", "HU", "HT", "HR", "KZ", "SV", "ZW", "KY", "ZA", "TO", "TJ", "SR", "ZM", "ID", "IE", "AX", "AZ", "AT", "AU", "IN", "AW", "RE", "AQ", "AR", "AS", "AL", "AM", "AO", "IQ", "IR", "IS", "AD", "AE", "AF", "AG", "RU", "RW", "GH", "GI", "GN", "GL", "GM", "GB", "SZ", "GA", "GF", "GG", "GD", "GE", "GY", "JO", "GR", "GS", "GP", "GQ", "GW", "GT", "GU", "NU", "NP", "SG", "WS", "NZ", "NE", "VG", "NG", "SE", "NA", "NF", "NC", "SB", "NO", "WF", "SC", "JP", "SA", "SX", "SN", "LT", "NL", "PN", "PM", "PL", "PK", "RO", "PH", "PG", "NI", "PE", "VA", "PA", "BD", "IL", "SH", "PY", "IM", "PW", "BF", "PT", "PS", "PR", "OM", "NR", "EC", "EE", "EG", "EH", "SY", "ER", "ES", "ET", "LK", "IT", "LI", "US", "LC", "LB", "LA", "KI", "UA", "LY", "UG", "LS", "LR", "TD", "LV", "LU", "AI", "FM", "FO", "FI", "FK", "FJ", "SJ", "VE", "PF", "RS", "FR", "MH", "MK", "ML", "MM", "MN", "MO", "VU", "MA", "MC", "MD", "ME", "MF", "MG", "MX", "MY", "MZ", "VN", "VI", "VC", "UY", "MP", "MQ", "MR", "MS", "MT", "MU", "MV", "MW"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "8613554", "likeCount": "899254", "dislikeCount": "5223", "favoriteCount": "0", "commentCount": "41827"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Hc3arVKkA8P_hnsEQiKEeNmmZBc", "id": "R-b9VK4Y3Wc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T22:23:39Z", "channelId": "UCjhkuC_Pi85wGjnB0I1ydxw", "title": "Realer Irrsinn: Die eingez\u00e4unte Dame in Bielefeld | extra 3 | NDR", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R-b9VK4Y3Wc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R-b9VK4Y3Wc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R-b9VK4Y3Wc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R-b9VK4Y3Wc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "extra 3", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Realer Irrsinn: Die eingez\u00e4unte Dame in Bielefeld | extra 3 | NDR", "description": "Trautes Heim, Gl\u00fcck allein. Und einen Zaun direkt vorm Haus. Besser gesagt einen Stabgitterzaun - Modell Gef\u00e4ngnis, den die Stadt Bielefeld hingebaut gebaut. Nur einen Meter vom Haus entfernt.\n\nAutor: Daniel Sprenger\n\nhttps://www.x3.de\nhttps://www.ndr.de/extra3\nhttps://www.facebook.com/extra3\nhttps://www.twitter.com/extra3\nhttps://www.instagram.com/extra3"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "451518", "likeCount": "12635", "dislikeCount": "256", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1645"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9luc82qb14uDUW-Ia8D-4iBYWPg", "id": "SOoz8pI-mlI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:15:01Z", "channelId": "UClkZ3VjIiEcW0iiQsI2VCzQ", "title": "Justin reagiert auf Reaktionen zum Rolls Royce von Monte, Trymacs, Unge & co. | Reaktion", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SOoz8pI-mlI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SOoz8pI-mlI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SOoz8pI-mlI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SOoz8pI-mlI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SOoz8pI-mlI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "justinLITE", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Justin reagiert auf Reaktionen zum Rolls Royce von Monte, Trymacs, Unge & co. | Reaktion", "description": "\ud83d\udd0b Twitch: http://twitch.tv/jstinLIVE\n\ud83d\udd0b PRO: http://youtube.com/jstin17\n\n\ud83d\udd0b Instagram: http://instagram.com/jstin\n\ud83d\udd0b InstagramLITE: http://instagram.com/jstinthekid\n\ud83d\udd0b Snapchat: http://snapchat.com/add/jstnxvii\n\nAlle Videos:\nTrymacs: https://youtu.be/7IwC13UqgbU\nMonte: https://youtu.be/ksEyoE7bb90\nStaiy: https://youtu.be/d6o0nBZTV_U\nSascha: https://youtu.be/-P3x_VqM1Jo\nUnge: https://youtu.be/Pw0mZV-THVs\nRewi: https://youtu.be/D6SSP1Fy_A4\niCrimax: https://youtu.be/dAUuqv7M_Hs\nMois: https://youtu.be/quf9mHEUJrk\nDave: https://youtu.be/X6NrKeB64fM\n\nBeat by mzet: http://youtube.com/Z9MxcKz/\n----"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "387361", "likeCount": "29919", "dislikeCount": "499", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1266"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Y28Yv54PMvL3tgmnBJwLC_CQSUM", "id": "rnFRcjzhTzE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:00:09Z", "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g", "title": "Season 2021 Opening Day | Full Livestream - League of Legends", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rnFRcjzhTzE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rnFRcjzhTzE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rnFRcjzhTzE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rnFRcjzhTzE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rnFRcjzhTzE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "League of Legends", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Season 2021 Opening Day | Full Livestream - League of Legends", "description": "New year, new surprises: Welcome to Season 2021. Experience the Opening Day livestream again for a first look at the upcoming year across League of Legends, Wild Rift, Teamfight Tactics, Legends of Runeterra, and esports.\n\nLeague of Legends Sign Up & Download\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT50M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2833579", "likeCount": "133745", "dislikeCount": "2066", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7086"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "q55fE7GhJPJOov8y7fgGa9e5JMI", "id": "qyyD-bmF4ak", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T19:15:00Z", "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA", "title": "Kann Mike Kim verzeihen?\ud83d\ude32\ud83d\ude4f | Berlin - Tag & Nacht #2355", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qyyD-bmF4ak/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qyyD-bmF4ak/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qyyD-bmF4ak/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qyyD-bmF4ak/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qyyD-bmF4ak/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kann Mike Kim verzeihen?\ud83d\ude32\ud83d\ude4f | Berlin - Tag & Nacht #2355", "description": "Mike will von Kim nichts mehr wissen! Aber Kim m\u00f6chte nicht aufgeben und um ihre gro\u00dfe Liebe k\u00e4mpfen! Als sie von Denny erf\u00e4hrt, dass Mike seinem Sohn bereits verziehen hat sch\u00f6pft sie neue Hoffnung. Wenn Mike Connor verziehen hat - dann muss er doch auch ihr eine Chance geben k\u00f6nnen, oder?\n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen auf TVNOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nZur BTN-App: https://www.rtl2.de/sendungen/berlin-tag-nacht/app\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n#btn #berlintagundnacht #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "621348", "likeCount": "21159", "dislikeCount": "415", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1211"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZQ4cSaaDIbaqF_DElz3zj4orLTA", "id": "Z4ClvcskLaA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:00:23Z", "channelId": "UCAWFj599cNBnBu_kXc8rqBg", "title": "SIE gibt MIR noch eine CHANCE\ud83d\ude33\ud83d\ude4f Krass Klassenfahrt", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4ClvcskLaA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4ClvcskLaA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4ClvcskLaA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4ClvcskLaA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z4ClvcskLaA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Nathan Goldblat", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SIE gibt MIR noch eine CHANCE\ud83d\ude33\ud83d\ude4f Krass Klassenfahrt", "description": "\u200b@Nika hat sich von mir   @Nathan Goldblat  in @Krass Klassenfahrt getrennt.. doch nach meiner s\u00fc\u00dfen Geste will sie uns noch eine Chance gaben. Und auf all das Reagieren wir :D \nJetzt VIEL SPA\u00df bei einem der anspruchsvollsten Formate auf YouTube Deutschlands \"REAKTIONEN\". \ud83d\ude33\nABoNnIeReN uNd LiKeN nIcHt VeRgEsSeN ;)\n\u2b07\ufe0f\nMein Instagram: https://www.instagram.com/nathan.goldblat\n\u2b07\ufe0f\nHier Mich kostenlos Abonnieren: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCAWFj599cNBnBu_kXc8rqBg"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "64851", "likeCount": "5113", "dislikeCount": "90", "favoriteCount": "0", "commentCount": "294"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pO_AW5o3jBa15IJhHHSttE259K4", "id": "cPwxs8J9Qq0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T09:01:18Z", "channelId": "UChvDGwF6a2l0dNd81K3_fcA", "title": "\u2708\ufe0f \ud83d\udc4b UNSER START IN DIE AUSWANDERUNG \ud83d\ude0d Labellda / Vlog", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cPwxs8J9Qq0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cPwxs8J9Qq0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cPwxs8J9Qq0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cPwxs8J9Qq0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Labellda", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u2708\ufe0f \ud83d\udc4b UNSER START IN DIE AUSWANDERUNG \ud83d\ude0d Labellda / Vlog", "description": "#labellda #dubai #vlog\n\nwww.Instagram.com/Labellda"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "187750", "likeCount": "9278", "dislikeCount": "176", "favoriteCount": "0", "commentCount": "362"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "37nANQLAtLbHTeIi7LlSY76WpM0", "id": "C7Tl7Zn-KRE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T18:00:03Z", "channelId": "UCpCJ0y-_y03qPlG4zrYAAvQ", "title": "The Hoonicorn's Last Ride? Ken Block's Final Drive in the 1400hp AWD Mustang Hoonicorn V2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C7Tl7Zn-KRE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C7Tl7Zn-KRE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C7Tl7Zn-KRE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C7Tl7Zn-KRE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C7Tl7Zn-KRE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ken Block", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Hoonicorn's Last Ride? Ken Block's Final Drive in the 1400hp AWD Mustang Hoonicorn V2", "description": "Ken Block and Ford Motor Company\u2019s exclusive partnership has brought in some real hardware over the past decade in rally and rallycross. 19 race wins plus 17 other podium finishes, 2 X Games medals, well over a billion video views across Block\u2019s social media platforms, and the first ever World Rally Championship points scored for the brand by an American driver. As of January 2021, that exclusivity comes to an end, with Block becoming a free agent. And that means his options behind the wheel are now wide open. \n\n\u201cWorking  with Ford over the past decade has been awesome.\u201d says Ken Block. \u201cFrom racing all over the world, to accumulating  a half billion views from Gymkhana THREE to Gymkhana TEN, to creating the Emmy nominated series The Gymkhana Files for Amazon Prime - along with building a fleet of Fords including the iconic AWD Mustang Hoonicorn and F-150 Hoonitruck - it\u2019s been a great partnership. It\u2019s simply been a dream come true to work with the company that built the truck that my Dad drove when I was a teenager. I\u2019m super appreciative to Ford for the support over the years, but I am also looking forward to what an unrestricted 2021 holds, and the ability to spread my wings a bit and play with a lot other toys.\n\n2020 was a big year for Block and his Ford vehicles. He took the overall win at Rally Barbados in a WRC2 Ford Fiesta, won his class (and 3rd overall) at Rally Legend in San Marino in his Ford Escort Cossie V2, and also won the first ever Projekt E race of the FIA World RallyCross Championship in Holjes, Sweden, in a Ford Fiesta. Along with winning races, Block and Hoonigan launched the all-new viral video series,- Hoonicorn Vs The World. Spanning 11 episodes, the series features Ken racing his 1965 Ford Mustang RTR Hoonicorn against a variety of wild vehicles including a McLaren Senna and the World\u2019s Fastest Donk. The series has been viewed over 34 million times since its launch in late November. \n\nWhat does the next chapter have in store? Ken Block and Hoonigan Racing Division will be announcing new partnerships very soon. In the meantime, enjoy this video of Ken\u2019s favorite Ford \u2013 the 1,400 horsepower AWD Mustang Hoonicorn V2 \u2013 get taken on its \u201clast ride\u201d."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2283774", "likeCount": "56668", "dislikeCount": "1465", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7126"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Bcz_8dtlgnLVvbFwlEPRXhhovxY", "id": "zWXaDjoGBr0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T11:00:11Z", "channelId": "UCmpdi9l37fIJry3D3Z3qtgg", "title": "Das Lumpenpack - HausKindBaum (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zWXaDjoGBr0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zWXaDjoGBr0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zWXaDjoGBr0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zWXaDjoGBr0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zWXaDjoGBr0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Das Lumpenpack", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Das Lumpenpack - HausKindBaum (Official Video)", "description": "Unsere neue Single \"HausKindBaum\" jetzt \u00fcberall streamen. \ud83c\udf89\nhttps://lumpenpack.lnk.to/HausKindBaum\n\n\"Wir ham's versucht, was will man mehr,\nwenn was nicht klappt, war's halt zu schwer.\" \u270c\ufe0f\n\nText und Musik: Max Kennel, Jonas Fr\u00f6mming\nProduktion: Nico Faust, Alex Werth (LUF Music, Essen)\nDer neue Rest der Band: Alex Eckert, Jason Bartsch, Lola Schrode\n\nVideo by DER PAKT\n\nDirector: Michael Winkler\nProducer: Ardita Gojanaj \nLine Producer: Flora Gojanaj\nCamera: Elia Bernards\n1st AC: Driton Gojanaj\nPostproduction: Michael Winkler\n\n\u2764\ufe0f Tausend Liebe an alle, die uns das erm\u00f6glichen. Niko, Alex, Uli, Karo, Alex, Jason, Lola, Michi, Flora, Elija, Ardita, Feldi, Beray. \u2764\ufe0f\n\ud83d\udca5 Wie immer der Shout-Out an den Lumpenclub. \ud83d\udca5\n\ud83c\udf89 2021, wir w\u00e4ren dann soweit. \ud83c\udf89\n\nhttp://www.daslumpenpack.de"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "68125", "likeCount": "5369", "dislikeCount": "54", "favoriteCount": "0", "commentCount": "357"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "i3APZVv9mFMmNCSjBKPChdz_FsI", "id": "tvmgkGNWGUY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:00:25Z", "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA", "title": "Sam erf\u00e4hrt ALLES!!! \ud83d\ude33\ud83d\ude4a  | K\u00f6ln 50667 #2025", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tvmgkGNWGUY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tvmgkGNWGUY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tvmgkGNWGUY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tvmgkGNWGUY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tvmgkGNWGUY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "K\u00f6ln 50667", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sam erf\u00e4hrt ALLES!!! \ud83d\ude33\ud83d\ude4a  | K\u00f6ln 50667 #2025", "description": "Eigentlich hatte Sam sich das anders vorgestellt. Extra schick gemacht, wollte sie Patrick im Fitnessstudio \u00fcberraschen und einen sch\u00f6nen Tag mit ihm verbringen. Doch als sie ein intimes Gespr\u00e4ch von Jill und Patrick mitbekommt, muss sie erst einmal schlucken. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\nSchaut euch die kompletten Folgen auf TVNOW an: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n\u201eK\u00f6ln 50667\u201c ist eine Reality-Soap, die seit 2013 t\u00e4glich von montags bis freitags im Vorabendprogramm gesendet wird. Aufgrund des gro\u00dfen Erfolges wurde die urspr\u00fcnglich auf 120 Folgen begrenzte Serie weiter produziert und ist bisher auf \u00fcber 1700 Folgen angewachsen. Im Mittelpunkt stehen unter anderem Kevin, Jan, Sophia, Marc und Jule. \"K\u00f6ln 50667\" erz\u00e4hlt die spannenden Geschichten von Kevin, Sophia und Co. Egal, ob im Vanity oder in den WGs - hier gibt es Leben pur.\n\n#k\u00f6ln50667 #k50 #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "339396", "likeCount": "7267", "dislikeCount": "195", "favoriteCount": "0", "commentCount": "348"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4kadGJ9bPTtXb7EW-pOWBKKPtXg", "id": "shZCDmIa5g4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T13:00:16Z", "channelId": "UCajMRdn4f4GU8ObmAzk6HJA", "title": "ES REICHT..Ich sch\u00e4me mich manchmal daf\u00fcr Influencer zu sein", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/shZCDmIa5g4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/shZCDmIa5g4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/shZCDmIa5g4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/shZCDmIa5g4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Sara Desideria", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ES REICHT..Ich sch\u00e4me mich manchmal daf\u00fcr Influencer zu sein", "description": "Meine Kamera ZV-1 von SONY: https://amzn.to/38xVHa9 *\nAffiliate link \n\n\u2661 Abonniere auch meinen VLOG Kanal \nhttps://www.youtube.com/channel/UCUWjw5bzG4i1xI8LNPBlEAA\n\n\u2661 FOLGE MIR AUCH AUF: \n\u25ba Snapchat: saradesideria\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sara.desideria\n\u25ba Instagram: http://instagram.com/saradesideria/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/saradesideria\n\u25baTikTok: saradesideria https://www.tiktok.com/@saradesideria?lang=en\n\n\u2661 KONTAKT\n\u25ba E-Mail: (gesch\u00e4ftlich) info@saradesideria.de\n\nDie oben von mir aufgef\u00fchrten Links sind Affiliate Links. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden :). Nat\u00fcrlich bleibt es euch allein \u00fcberlassen wo ihr die Produkte kaufen m\u00f6chtet :) Affiliate Links mache ich durch ein Sternchen am Ende des Links * erkennbar. \n\nErk\u00e4rung von PR SAMPLE: Dieses Produkt habe ich kostenlos zur Verf\u00fcgung gestellt bekommen, ich bin nicht verpflichtet es euch zu zeigen oder dar\u00fcber zu berichten. Wenn es sich um ein PR Sample handeln sollte, steht es immer ganz oben in der Infobox! Das hier ist nur eine INFO.\n\nMusik (Werbung) : https://www.epidemicsound.com\n\nFalls es eine Verlosung in diesem Video geben sollte, gelten diese Teilnahmebedingungen:\n\nV E R L O S U N G\n1. Abonniere meinen Kanal Sara Desideria (kostenlos)\n2. Gebe diesem Video einen Daumen hoch\n3. Kommentiere dieses Video und schreibe eine Kontaktm\u00f6glichkeit daneben wie Instagram etc.\n\nDer Rechtsweg ist ausgeschlossen.\n\nWettbewerbsrichtlinien von YouTube / Bitte unbedingt lesen!\nhttps://support.google.com/youtube/answer/1620498?hl=de\n\nYouTube Richtlinien: https://www.youtube.com/intl/de/yt/about/policies/#community-guidelines\n\nYoutube steht in keinem Zusammenhang mit dem Gewinnspiel.\nDatenschutzhinweis: Es werden keine Daten gespeichert! Die Adresse & Name des Gewinners werden lediglich f\u00fcr den Versand genutzt und danach sofort gel\u00f6scht."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "58066", "likeCount": "4513", "dislikeCount": "274", "favoriteCount": "0", "commentCount": "455"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "itfap1xB3ajcB51JNVwRY8F4G48", "id": "leDVumum9kU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T23:20:07Z", "channelId": "UCcAV1UxgHz4czIBJp9zwNyg", "title": "\"Ein Spiel, das uns einen Schub geben kann.\" \ud83c\udf99 PK nach dem Spiel: Borussia - FC Bayern", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/leDVumum9kU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/leDVumum9kU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/leDVumum9kU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/leDVumum9kU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/leDVumum9kU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Borussia M\u00f6nchengladbach", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "\"Ein Spiel, das uns einen Schub geben kann.\" \ud83c\udf99 PK nach dem Spiel: Borussia - FC Bayern", "description": "Die PK mit Marco Rose nach dem 3:2-Sieg der Fohlen gegen den FC Bayern.\n\n#DieFohlen im Web: \n\ud83d\udc49 http://www.borussia.de \n\ud83d\udc49 http://www.instagram.com/borussia \n\ud83d\udc49 http://www.facebook.com/borussia.mg \n\ud83d\udc49 http://www.twitter.com/borussia\n\ud83d\udc49 http://www.borussia.de/tiktok"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "35994", "likeCount": "1049", "dislikeCount": "23", "favoriteCount": "0", "commentCount": "164"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "it7_z7iV7AhfDrAwHt7u3FATuqI", "id": "Dqe7Iw2MiZ8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T21:00:05Z", "channelId": "UCjgpFI5dU-D1-kh9H1muoxQ", "title": "HOVERBOARD TEST! (PART 2/2)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hacksmith Industries", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "HOVERBOARD TEST! (PART 2/2)", "description": "Check out http://kiwico.com/Hacksmith50 for 50% off your first month of any crate!\n\nThanks to Grepow for providing the Epic LiPo batteries \u25ba http://bit.ly/2JLYClt\nVisit Twin City Graphics for all your vinyl wrapping needs \u25ba http://www.twincitygraphics.com/\nCheck out K&J Magnetics for all your magnet needs! https://www.kjmagnetics.com/\n\nBecome a Hacksmith member get exclusive perks! \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCjgpFI5dU-D1-kh9H1muoxQ/join\n\u25baEarly video access \n\u25baProject design files (solidworks)\n\u25baMerch Discounts \n\u25baCollaborate with us on our videos \n\nSOCIAL\nWebsite \u25ba http://www.hacksmith.tech\nFacebook \u25ba http://www.facebook.com/thehacksmith\nInstagram \u25ba http://www.instagram.com/thehacksmith\nTwitter \u25ba http://twitter.com/thehacksmith\nPatreon \u25ba http://www.patreon.com/thehacksmith\nDiscord \u25ba https://discordapp.com/invite/thehacksmith \nMerch \u25ba https://www.hacksmith.store\n\nCHAPTERS: \n0:16 Intro & Recap\n1:56 Wrapping the Board & Assembly\n2:50 Installing New Speed Controllers\n3:16 How Will We Power The Board?\n4:14 Hovering Test\n4:52 How To Get Started With Engineering!\n5:55 Jimmy Has A Solution!\n6:50 Making Sure Things Don't Go Boom.\n8:16 4th Hover Test - Will It Succeed? \n9:51 Cooking Eggs On A Super Hot Motor\n10:20 The Finished Board & Installing The Floor\n10:40 The Final Test\n12:56 Outro\n\nMUSIC:\nAfter Dark by PYLOT\nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nTime Spender by F.O.O.L \nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nCurious Cat by Cinema Life\nLicensed from Triple Scoop Music \u25ba\nhttps://triplescoopmusic.com/\n\nHorse Power by F.O.O.L & Tokyo Rose\nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nShe by F.O.O.L \nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nCaine by PYLOT\nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nSOFTWARE:\nPCB Design \u25ba https://www.altium.com/yt/TheHacksmith\nVideo Review / Collaboration \u25ba http://r.frame.io/pZq3N\nVideo Editing \u25ba Adobe Premiere \nCAD \u25ba Solidworks \nCAM \u25ba Autodesk HSM http://bit.ly/HSMworks\n\nCAMERA GEAR:\nHighspeed Cam - Chronos 1.4 \u25ba http://bit.ly/chronosCam\nMain shooter - Panasonic GH5s \u25ba https://bhpho.to/2Fjd80N \nPhone - Samsung S10  \u25ba https://bhpho.to/2N8FOh8\nCamcorder - Sony Handycam \u25ba https://bhpho.to/2FDnq81 \nAction Cam - GoPro \u25ba https://bhpho.to/2FxXDC4 \nSteadicam - Removu K1 \u25ba https://bhpho.to/2N9lDQq \nMain mic - Sennheiser \u25ba https://bhpho.to/2DsR8ec\nBendy Tripod \u25ba https://bhpho.to/2FyLNb0 \nMain Tripods - old second hand Manfrotto tripods no longer sold. \nStudio Light - Luxli \u25ba https://bhpho.to/2N9SPav\n\nTOOLS / MACHINES: \nCNC Mill - Tormach 1100MX \u25ba https://hubs.ly/H0B8DWG0\nCNC Mill - Tormach PCNC 440 \u25ba https://hubs.ly/H0B8DYk0\nCNC Lathe - Tormach 15L \u25ba https://hubs.ly/H0B8Gcp0\nAutofeed Bandsaw - Tormach AF50 \u25ba https://hubs.ly/H0B8Gj10\nCNC Waterjet Cutter \u25ba http://bit.ly/wazerJet\nCNC Plasma Cutter \u25ba http://bit.ly/EMTplasma\n3d Printers \u25ba http://bit.ly/H1Printer\nLaser Cutter - Gweike LG900N 80W \u25ba http://lmgtfy.com/?q=lg900n \n3d Scanner \u25ba http://amzn.to/2pwbvTu\nDrills, drivers, grinders, saws, etc \u25ba http://amzn.to/2p9SPJ3 \nMig Welder \u25ba http://bit.ly/MP250iWelder\nTig Welder \u25ba http://bit.ly/Tig200Welder\nQuiet Air Compressor \u25ba http://bit.ly/38zVKzB\nDesktop PC \u25ba https://youtu.be/gSbt3LK8hCs \nOscilloscope \u25ba https://bit.ly/38sOzKw\nMultimeters \u25ba https://bit.ly/2WKwPEQ\n\nPurchases made through some store links may provide some compensation to Hacksmith.\n\nWARNING: THESE VIDEOS ARE FOR ENTERTAINMENT PURPOSES ONLY. PERSONAL USE OF VIDEO CONTENT IS AT YOUR OWN RISK. THE HACKSMITH IS A TRAINED PROFESSIONAL WHO KNOWS EXACTLY WHAT HE'S DOING. EXCEPT WHEN HE DOESN'T. DO NOT ATTEMPT TO RECREATE OR RE-ENACT ANYTHING SHOWN IN THESE VIDEOS."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5551104", "likeCount": "271330", "dislikeCount": "4588", "favoriteCount": "0", "commentCount": "15116"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qro229BsJ8H8TjDRLSQKCL_T_TA", "id": "Q4P9wJApo38", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T16:01:44Z", "channelId": "UCsTcErHg8oDvUnTzoqsYeNw", "title": "I Finally Bought an Electric Car...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4P9wJApo38/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4P9wJApo38/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4P9wJApo38/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4P9wJApo38/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q4P9wJApo38/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Unbox Therapy", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "I Finally Bought an Electric Car...", "description": "I finally pulled the trigger on an electric car...\n\n\nThis is the Porsche Taycan Turbo S. It was a tough choice between this and a Tesla (both are awesome cars). The Tesla has a lot more in terms of autonomous tech/software where the Taycan leans into Porsche's racing heritage/feel. The Taycan Turbo S is likely a touch faster around a race track compared to Tesla's current performance model as well (if that matters to you).\n\nPorsche North Toronto\nInsta - https://www.instagram.com/PorscheNorthToronto/\nYoutube - https://youtube.com/c/PorscheCentreNorthToronto\n\nFOLLOW ME IN THESE PLACES FOR UPDATES\r\nTwitter - http://twitter.com/unboxtherapy\r\nFacebook - http://facebook.com/lewis.hilsenteger\r\nInstagram - http://instagram.com/unboxtherapy"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2163321", "likeCount": "107717", "dislikeCount": "3419", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9474"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RC7QV7KDylVCZ6EUmTziup1XSWU", "id": "aC0ZRFrHl5w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T14:00:01Z", "channelId": "UC6Nh0xrtXJfNGucGtVrqjHw", "title": "Heute passiert Marc NICHTS?! | Bromance Strafe || Das schaffst du nie!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aC0ZRFrHl5w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aC0ZRFrHl5w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aC0ZRFrHl5w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aC0ZRFrHl5w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aC0ZRFrHl5w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Das schaffst du nie!", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Heute passiert Marc NICHTS?! | Bromance Strafe || Das schaffst du nie!", "description": "Wenn Freundschaft zur schlimmsten Strafe wird: Als Neujahrsvorsatz will Meini Marc vormachen, wie man nett zueinander ist. Wie bitte?! Richtig geh\u00f6rt. Da sonst Gemeinheiten bei DSDN an oberster Stelle stehen, ist nichts so verst\u00f6rend wie gar keine Strafe. Noch schlimmer: ein echter Beweis ihrer Bromance. Ob Marc mit so viel Liebe klarkommt, seht ihr in der ersten Strafe von 2021 bei Das Schaffst Du Nie!\n\nKLEINER MEINI, GROSSES HERZ\nTats\u00e4chlich, nur ein gem\u00fctliches Candlelight Dinner, gesunde Smoothies, BFF-Geschenke und eine Videobotschaft von Ari. Zum ersten Mal ist Meini wirklich nur nett zu Fiesling Marc und zeigt ihm, dass sie keine Feinde, sondern eigentlich beste Freunde sind. Aber egal, wie wholesome Meini ist: Marc bleibt misstrauisch. DSDN ohne Hass? Als dann noch ein besonderer Gast auftaucht und Marc eine Augenbinde bekommt ... Ist es nun etwa doch Zeit f\u00fcr \u201eGlatze f\u00fcr Marc\u201c?!\n\nWas f\u00fcr zuckers\u00fc\u00df nervige BFF-Aktivit\u00e4ten sollen Meini und Ari noch mit Marc machen? Schreibt\u2019s uns in die Kommentare!\n\nViel Spa\u00df mit der ersten DSDN-Strafe von 2021 und fieses neues Jahr!\n\n#funk #dsdn #dasschaffstdunie \n\n******************************************************************** \n\nOb das Jahr 2020 zerst\u00f6ren, eine Skischanze hochrennen oder eine Skulptur aus Eis schnitzen: Bei \u201eDas schaffst du nie!\u201c stellt der fiese Redakteur Marc Seibold den zwei Hosts Ariane Alter und Sebastian Meinberg immer abwechselnd eine Challenge \u2013 gerne auch 24 Stunden lang. Schaffen die Hosts die Challenge, d\u00fcrfen sie Marc bestrafen. Schaffen sie es nicht, m\u00fcssen sie noch eine Bestrafung ertragen. Jeden Donnerstag um 15 Uhr gibt\u2019s ein neues Video von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. Heute: Die Paintball Strafe. Auf jede neue Challenge kommt am darauffolgenden Donnerstag die Bestrafung. \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \n\nYo! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk! Checkt da mal vorbei: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/funk \n\nYouTube: https://youtube.com/funkofficial \n\nfunk Web-App: https://www.funk.net/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/funk/ \n\nImpressum: http://go.funk.net/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "305932", "likeCount": "18596", "dislikeCount": "351", "favoriteCount": "0", "commentCount": "868"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CWceLE4LPR1mQQ2moho4e9RHxRA", "id": "GgpATTFVkV8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:03Z", "channelId": "UC-ecCdpgENEu17w1QIoS_2w", "title": "NULLZWEIZWEI - RENN (prod. by The Ironix) [Official Video]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgpATTFVkV8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgpATTFVkV8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgpATTFVkV8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgpATTFVkV8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GgpATTFVkV8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NULLZWEIZWEI", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NULLZWEIZWEI - RENN (prod. by The Ironix) [Official Video]", "description": "\ud83d\udd0a \"RENN\" streamen   \ud83d\udd0a\nhttps://022.lnk.to/Renn\n\n\ud83c\udfb9 NULLZWEIZWEI streamen:\nhttps://lnk.to/nullzweizweistream\n\n\ud83d\udcf1NULLZWEIZWEI folgen:\nhttps://lnk.to/nullzweizweisocials\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von The Ironix:\n\u27a4 https://www.instagram.com/theironix\n\n\ud83c\udf9b  Mix & Master von Niklas Neumann:\n\u27a4  https://www.instagram.com/nklsnmn\n\n\ud83d\udcf9 Video The Group Movement & Off The Project:\nThe Group Movement:\n\u27a4 https://instagram.com/thegroupmovement\nOff The Project:\n\u27a4 https://www.instagram.com/offtheproject\nFotograf:\n\u27a4 https://www.instagram.com/hannesmuehl...\n\nDanke an alle Beteiligten!!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "75258", "likeCount": "6123", "dislikeCount": "147", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5470"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tiA5C7ifnGqSgTbeL32CrpEOwK0", "id": "KqGA2LVgOX8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:00:06Z", "channelId": "UCt1NVddUdypo3q_Boic2S6Q", "title": "Die neue Thermomix Di\u00e4t: endlich Abnehmen ohne Hungern", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGA2LVgOX8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGA2LVgOX8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGA2LVgOX8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGA2LVgOX8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KqGA2LVgOX8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Einfach Thermomix", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die neue Thermomix Di\u00e4t: endlich Abnehmen ohne Hungern", "description": "Die neue Thermomix Di\u00e4t ist da! Willst du abnehmen? Mit Thermomix ist das jetzt ganz einfach. Die Frage ist ja meist: Wie kann ich abnehmen ohne zu hungern? Mit leckeren Rezepten, die auch noch schnell gemacht sind. Es gibt viele leckere Thermomix Di\u00e4t Rezepte, schau doch mal ins Video rein! \n\nHier findest du Tipps zum Intervallfasten:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oKOFxYmUsjA\n\nHier findest du alle Infos zur Thermomix-Di\u00e4t:\nhttp://vrwrk.de/Durchstarter-Paket_EinfachThermomix\n\nHier den Thermomix ausprobieren:\nhttp://vrwrk.de/Thermomix_erleben_YT\n\nHier findet ihr mehr tolle Thermomix Videos:\r\nhttps://goo.gl/9PbvbF\r\n\r\nKurkuma-Ingwer-Shot mit Apfelessig\nhttp://bit.ly/3hOJGjj\n\nZutaten:\n30 g Kurkuma, frisch, mit Schale, abgewaschen\n30 g Ingwer, frisch, mit Schale, abgewaschen\n50 g Apfelessig\n150 g Wasser\n1 TL Honig (optional)\n1 Apfel, in St\u00fccken\n\nZubereitung:\n1. Kurkuma, Ingwer, Apfelessig, Wasser, Honig und Apfel in den Mixtopf geben, 30 Sek./Stufe 10 p\u00fcrieren, durch ein Sieb passieren, in eine hei\u00df ausgesp\u00fclte Flasche (ca. 0,3 l) umf\u00fcllen und als Shot (ca. 2 d) servieren oder im K\u00fchlschrank aufbewahren.\n\n\nS\u00fc\u00dfkartoffel-Mango-Proteinshake\nhttp://bit.ly/3s02RuZ\n\nZutaten:\n300 g Wasser\n100 g S\u00fc\u00dfkartoffeln, in W\u00fcrfeln (2 cm)\n1 St\u00fcck Ingwer, frisch (walnussgro\u00df), in d\u00fcnnen Scheiben\n150 g Mango, reif, in St\u00fccken\n30 g Proteinpulver, geschmacksneutral (z. B. von Scitec Nutrition, Whey Protein Professional)\n300 g Kokosdrink \noder 300 g Wasser\n100 g Eisw\u00fcrfel\n\nZubereitung:\n1. Wasser in den Mixtopf geben, Gareinsatz einh\u00e4ngen, S\u00fc\u00dfkartoffeln einwiegen und 12 Min./Varoma/Stufe 1 garen.\n2. Gareinsatz mithilfe des Spatels herausnehmen, Mixtopf leeren und S\u00fc\u00dfkartoffeln ca. 10 Minuten abk\u00fchlen lassen.\n3. Ingwer, Mango, Proteinpulver, abgek\u00fchlte S\u00fc\u00dfkartoffeln, Kokosdrink und Eisw\u00fcrfel in den Mixtopf geben, 1 Min./Stufe 10 p\u00fcrieren, auf 2 Gl\u00e4ser verteilen und servieren.\n\nHier den Kanal abonnieren: \r\nhttps://goo.gl/nJVwNk\r\n\r\nMehr Informationen zum Thermomix findet ihr hier: \r\nhttps://goo.gl/Mh4VFV\r\n\r\n\r\nAlle in unseren Videos gekochten Rezepte findet ihr entweder auf Cookidoo, in unseren exklusiven Kochb\u00fcchern oder der Rezeptwelt. \r\n\r\nHerzlich willkommen auf dem YouTube Kanal von Thermomix, wo wir euch tolle Videos rund um das Kochen und Backen mit dem Thermomix zeigen werden. Ihr bekommt hier neue Rezepte f\u00fcrs Kochen mit dem Thermomix. Euch erwarten Formate wie Pimp my Food, All in One, Saison Spa\u00df und vieles mehr. Wir freuen uns sehr, wenn ihr den Kanal abonniert, denn ab jetzt kommt jeden Donnerstag um 18 Uhr ein neues Video."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "135673", "likeCount": "695", "dislikeCount": "157", "favoriteCount": "0", "commentCount": "90"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yFQmCJ-MsyGegzJwgvtzeuzNDZw", "id": "jFXkvMlsRok", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:00:33Z", "channelId": "UC6Uh5aQNggy-wV-m4kYbvww", "title": "Ich hab ein Haus gekauft!? \ud83d\ude31 | Taddl", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFXkvMlsRok/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFXkvMlsRok/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFXkvMlsRok/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFXkvMlsRok/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFXkvMlsRok/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Taddl", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich hab ein Haus gekauft!? \ud83d\ude31 | Taddl", "description": "\ud83d\udc93\u279cTaddl auf Twitch:\nhttps://www.twitch.tv/letstaddl\n\n\ud83d\udc09\u279cHydra-Shop:\nhttps://hydra-ccc.shop/\n\n\ud83c\udfb5\u279cTaddl's Musikkanal:\nhttps://www.youtube.com/c/TJ_bb\n\n\ud83c\udfa8\u279cTaddl auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/taddl/\n\n\ud83d\udcdd\u279cTaddl auf Twitter:\nhttps://twitter.com/taddl\n\n\u2702\u279cCut by Anjor:\nhttps://www.youtube.com/c/Anjor\n\n\ud83d\ude80\u279cManagement:\nkim@spacemgmt.de\n\n\u23f0\u279cStream vom 03.01.21"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "287570", "likeCount": "25758", "dislikeCount": "333", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1061"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RZ5IXfrTy5CTaKF2IZWB-_qxdBI", "id": "tWCfxWHUvrY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T15:58:43Z", "channelId": "UCewU7vV-uVSVCO8Ai1vr6Kw", "title": "5 dumme Fehler solltest du in der Elektrotechnik nie machen ! Proofwood", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tWCfxWHUvrY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tWCfxWHUvrY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tWCfxWHUvrY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tWCfxWHUvrY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tWCfxWHUvrY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Proof Wood", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "5 dumme Fehler solltest du in der Elektrotechnik nie machen ! Proofwood", "description": "5 dumme Fehler in der Elektrotechnik solltest du nie machen. Proofwood\nIn der Elektrotechnik solltest du dumme Fehler vermeiden.\n\n\u27a1 Sind die gut ?? - https://amzn.to/3ozYnJi\n\nABONNIER MICH -  @Proof Wood \n\u2192 Tolle IDEE* - https://kurzelinks.de/nm38\n\n\u2705* Elektriker-Schrauben - https://amzn.to/3bgGGe1\n\u2705* Spelsberg Abzweigdose i12 - https://amzn.to/3s2CBQN\n\u2705* kleines WAGO SET - https://amzn.to/3bfTOQP\n\n\ud83d\udc9a Mein Elektromaterial kaufe ich bei \ud83d\udc9a\n\u2192 https://www.zaehlerschrank24.de/\n\n#fehler #proofwood #dumme\n\nMein Werkzeug:\n\n*Tischkreiss\u00e4ge: https://amzn.to/2SBZYxS\n*Kapps\u00e4ge: https://amzn.to/2RTiQsz\n*Schleifer Mirka: https://amzn.to/2QqF20d\n*Schleifer Bosch: https://amzn.to/2SFllyv\n\n*Makita Oberfr\u00e4se: https://amzn.to/2UEC5rg\n*Triton Oberfr\u00e4se: https://amzn.to/2SI5Cyy\n\n*Akku Bosch klein: https://amzn.to/2PyAqjl\n*Akku Bosch 18V: https://amzn.to/2UzpeXu\n\n*Tauchkreiss\u00e4ge Bosch: https://amzn.to/2zTA6qG\n*F\u00fchrungsschiene Bosch: https://amzn.to/2UAhwwm\n*F\u00fchrungsschienenzwingen: https://amzn.to/2zW0393\n\nAffiliatelinks/Werbelinks\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.\n\nImpressum:\nKlarl Helmut\nEinzelunternehmen\nM\u00fchlham 22\n94486 Osterhofen\nUmsatzsteuer-ID DE263519647\nelhobastel@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "139687", "likeCount": "4334", "dislikeCount": "83", "favoriteCount": "0", "commentCount": "452"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "p-jC_51jvVqRW2nXnlZ5ZV-7LfQ", "id": "JIofxg4-RJs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T13:00:14Z", "channelId": "UCiZv4ehxx5nW5hU3TsuTa9g", "title": "Wenn man sich einen SPLITTER einzieht", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JIofxg4-RJs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JIofxg4-RJs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JIofxg4-RJs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JIofxg4-RJs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JIofxg4-RJs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "philipp.psd", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wenn man sich einen SPLITTER einzieht", "description": "Wenn man sich einen Holzsplitter einzieht, aua\n\nIch hoffe dir hat die kleine Animation gefallen und wenn du mehr sehen m\u00f6chtest, dann abonnier' den Kanal f\u00fcr mehr! lul\n\nInstagram: https://www.instagram.com/philipp.psd/\nOtter Discord: https://discord.gg/cj96Ug5jDE\n\nBtw hau' gerne Feedback in die Kommentare \u2764\ufe0f"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "39640", "likeCount": "5253", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "276"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cczSxoTct63QROk1hvGU8oUUjUI", "id": "ROEnx1W_ZvQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:10Z", "channelId": "UClHrlYm_1Lyxtig5S85c_5g", "title": "Bosca - Crime Time (prod. JOSKEE & QD) #FreundevonNiemand", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ROEnx1W_ZvQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ROEnx1W_ZvQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ROEnx1W_ZvQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ROEnx1W_ZvQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ROEnx1W_ZvQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "freundevonniemand", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bosca - Crime Time (prod. JOSKEE & QD) #FreundevonNiemand", "description": "\u201eSOLANGE ES SCHL\u00c4GT 2\u201c BOX VORBESTELLEN: https://www.ses2.de\n\u201eCRIME TIME\u201c STREAMEN: https://fvn.lnk.to/Bosca_CrimeTime\n\nFVN KANAL ABONNIEREN: http://ytb.li/FVN\nFVN MERCHANDISE: http://www.FvN-Shop.de \n\nPRODUCED by \nJOSKEE (https://www.instagram.com/joskee_beatz/)\nQD (https://www.instagram.com/qd_prod/)\n\nRECORDING & MIXING by BOSCA (https://www.instagram.com/boscafvn/)\nMASTERING BY JAN OHLHORST (https://www.finemastering.de)\n\nVIDEOPRODUKTION: KAISERSCHNITT FILMPRODUKTION (https://www.instagram.com/kaiserschnitt_film/)\n\n1. KAMERA: KEVIN STEMBERGER (https://www.instagram.com/kev_1take/)\n2. KAMERA, FX: OLE RUPPEL (https://www.instagram.com/parole_ole/)\nSCHNITT: \nNENA BRNIC (https://www.instagram.com/chasing.nena/)\nOLE RUPPEL (https://www.instagram.com/parole_ole/)\nCOLORS: LUKAS HEINTZ\n\nSTUNT/DRIFT: KENNETH KONZ (https://www.instagram.com/kenneth_konz_drift/)\nSTUNTRIDER: MAJOR_ROSTAUGE (https://www.instagram.com/major_rostauge/)\n\nSPECIAL THANKS TO:\nELISA SHOLOBNJUK\nFRANZISKA RAPPL (https://www.instagram.com/franziskasfotos/)\nMARKUS WAGNER\nSIMON SZLOMOWICZ (https://www.instagram.com/simonszlomo...)\n\nFVN F\u00dcR IMMER, BABY !\n\nBOSCA SOCIAL MEDIA:\n\u25ba https://www.instagram.com/boscafvn/\n\u25ba https://www.facebook.com/boscaone\n\nFREUNDE VON NIEMAND SOCIAL MEDIA:\n\u25ba https://www.instagram.com/feindevonjedem\n\u25ba https://www.facebook.com/freundevonniemand\n\n#freundevonniemand #bosca"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "62285", "likeCount": "4673", "dislikeCount": "101", "favoriteCount": "0", "commentCount": "709"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "i3gzb7xY3JdL-x8JDdkE1LFUld8", "id": "HZ-bqnA5ioQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T17:30:01Z", "channelId": "UC_pT_Iz6XjuM-eMTlXghdfw", "title": "Grow a GLIZZY #shorts", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ-bqnA5ioQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ-bqnA5ioQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ-bqnA5ioQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ-bqnA5ioQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HZ-bqnA5ioQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Max the Meat Guy", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Grow a GLIZZY #shorts", "description": "Grow a GLIZZY #shorts\n\n\ud83d\udd14  Subscribe and ring the bell to get notified when we post a video!\n\n\ud83d\udd25Social Media\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfac  Main Channel: https://youtube.com/c/maxthemeatguy\n\ud83d\udcf8  Instagram: www.Instagram.com/MaxtheMeatGuy\n\ud83c\udfa5  TikTok: https://www.tiktok.com/@maxthemeatguy\n\ud83d\udcec  Facebook: https://www.facebook.com/MaxTheMeatGuy\n\ud83c\udf8a  Pinterest: https://www.pinterest.com/maxthemeatguy/\n.\n.\n\ud83d\udda5 Website w/ Recipes and Discounts: www.maxthemeatguy.com\n\n\ud83c\udf33 LinkTree w/ Discounts: https://linktr.ee/maxthemeatguy \n.\n.\n#shorts #glizzy #bologna"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2052834", "likeCount": "58460", "dislikeCount": "4256", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2754"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "F_mbVhXGs8ulEIIv6seFysMC7Wg", "id": "ZERtyMMCx64", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T21:00:06Z", "channelId": "UCINb0wqPz-A0dV9nARjJlOQ", "title": "Wild Horse Immediately Recognizes His Girlfriend After Years Apart | The Dodo Faith = Restored", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZERtyMMCx64/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZERtyMMCx64/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZERtyMMCx64/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZERtyMMCx64/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZERtyMMCx64/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Dodo", "tags": "", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wild Horse Immediately Recognizes His Girlfriend After Years Apart | The Dodo Faith = Restored", "description": "Wild horse sprints to his girlfriend after 2 years apart \ud83d\udc95\n\nKeep up with Phoenix and Ghost at Skydog Sanctuary on Instagram: https://thedo.do/skydogsanctuary. You can support Skydog Sanctuary here: http://thedo.do/skydog. \n\nIntroducing Dodo swag!  https://shop.thedodo.com/\n\nLove Animals? Subscribe: http://thedo.do/2tv6Ocd\n\u00bfHablas espa\u00f1ol?: https://thedo.do/2BsuN4o\n\nFollow The Dodo:\nTweet with us on Twitter: https://thedo.do/2Jast1M\nHowl with us on TikTok: https://thedo.do/2qFkbGT\nTake a peek at our Snapchat: http://thedo.do/2gkVhsz\nLove our Instagram: http://thedo.do/2agAEce\nLike us on Facebook: http://thedo.do/1dJ9lmn\nRead more on our site: http://thedo.do/KWDoNt\n\nFor the love of animals. Pass it on.\n#thedodo #animals #dog #cat #kitten #puppy"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6035360", "likeCount": "172242", "dislikeCount": "2618", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8181"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Gk2xPpA2VT5GQ5Lp69fUo-u2dOA", "id": "umDppT51wPU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T14:00:13Z", "channelId": "UCLoWcRy-ZjA-Erh0p_VDLjQ", "title": "Secondhand Boom bei Zalando und About You: Nachhaltig oder smartes Business?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/umDppT51wPU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/umDppT51wPU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/umDppT51wPU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/umDppT51wPU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/umDppT51wPU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Y-Kollektiv", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Secondhand Boom bei Zalando und About You: Nachhaltig oder smartes Business?", "description": "Secondhand, Vintage, Pre-owned \u2013 oder einfach gebrauchte Klamotten. Das Gesch\u00e4ft mit alter Kleidung boomt, denn Nachhaltigkeit und Recycling sind im Trend. Marktanalysen (ThredUp Resale Report 2019) best\u00e4tigen, dass der Secondhand-Markt in den letzten Jahren 21-mal schneller gewachsen ist als der \u00fcbrige Modehandel.\nVom \u201e\u00d6ko-Hype\u201c wollen jetzt auch gro\u00dfen Online-Mode-H\u00e4ndler wie Zalando und About You ein St\u00fcck abhaben. Auch sie steigen aktuell voll ins Business mit gebrauchter Kleidung ein. Und das, obwohl ihr eigentliches Gesch\u00e4ftsmodell der Verkauf von Fast Fashion ist. Also dem Verkauf von neu produzierter Massenware. Wie passt das zusammen?\nMit eigenen Apps bieten sie ihren Kund:innen an, ihre alte Kleidung zu verkaufen. Klingt nachhaltig, aber ist es das auch? Y-Kollektiv Reporter Frederik Fleig hat seinen Schrank ausgemistet und die Secondhand-App \u201eZircle\u201c von Zalando ausprobiert.\nUm herauszufinden was mit seinen Klamotten passiert und was sich die Chefs von Fast-Fashion-Unternehmen von dem neuen Business-Modell versprechen, war er bei About You vor Ort und spricht mit einem Vertreter von Zalando.\nProf. Dr. Jochen Str\u00e4hle, ein Professor f\u00fcr Internationales Fashion-Management, beurteilt das neue Business-Modell. Warum wollen Fast Fashion Unternehmen nachhaltig werden?\nAu\u00dferdem hilft Reporter Frederik Fleig Mitarbeiterinnen des Deutschen Roten Kreuzes beim Sortieren der Kleiderspenden und geht der Frage nach, was mit unseren Klamotten geschieht, die niemand mehr haben will. \nWas steckt hinter dem neuen Online-Business von Zalando und About You? Und was passiert, wenn wir unsere alte Kleidung k\u00fcnftig nicht mehr spenden, sondern an die gro\u00dfen Online-H\u00e4ndler verkaufen?\n------------\nReporter: Frederik Fleig\nKamera: Jurek Veit, Inga Kamphausen \nSchnitt: Danny Breuker\n------------\nMusik: Flume feat. Toro y Moi - The Difference // KAYTRANADA - 2 The Music // Nalin & Kane \u2013 Beachball Purple Disco // Machine & Sophie and the Giants- Hypnotized // KAYTRANADA - 10 % (Instrumental)\n------------\n\u25baWeiterf\u00fchrende Infos:\nUtopia: Second Hand kaufen: \nAlt ist das neue Neu! https://utopia.de/ratgeber/secondhand-online-kaufen-alt-neu/\nReset: Fast Fashion vs. Second Hand: Kann das Internet zu einer nachhaltigeren Modeindustrie beitragen? \nhttps://reset.org/blog/fast-fashion-vs-second-hand-kann-das-internet-zu-einer-nachhaltigeren-modeindustrie-beitragen-0\nFashion United: Zalandos neuer Nachhaltigkeitsplan unter der Lupe\nhttps://fashionunited.de/nachrichten/business/zalando-fuehrt-gruene-eigenmarke-ein-und-will-second-hand-geschaeft-ausbauen/2019103033494\nBusiness Insider: Zalando, Vinted, Momox: Ich habe meine gebrauchte Kleidung an Reseller-Plattformen verkauft und wei\u00df jetzt, welche am besten ist\nhttps://www.businessinsider.de/wirtschaft/handel/zalando-vinted-momox-co-ich-habe-meine-gebrauchten-klamotten-an-reseller-plattformen-verkauft-und-weiss-jetzt-welche-am-besten-ist-a/\nQuarks: So macht unsere Kleidung die Umwelt kaputt\nhttps://www.quarks.de/umwelt/kleidung-so-macht-sie-unsere-umwelt-kaputt/ \nDeutsche Welle: Umwelts\u00fcnde Mode: Nur \"Fast Fashion\", oder geht es auch nachhaltig?\nhttps://www.dw.com/de/umwelts%C3%BCnde-mode-nur-fast-fashion-oder-geht-es-auch-nachhaltig/a-43344256 \nDeutschlandfunk: Secondhand und Corona Textil-Stau bei den Altkleidern\nhttps://www.deutschlandfunk.de/secondhand-und-corona-textil-stau-bei-den-altkleidern.697.de.html?dram:article_id=479512 \n------------ \nDu m\u00f6chtest ein Thema vorschlagen? Schreib uns: kommentare@y-kollektiv.de\n------------ \nWir sind das Y-Kollektiv - ein Netzwerk von jungen JournalistInnen. In unseren Web-Reportagen zeigen wir die Welt, wie wir sie erleben. Recherche machen wir transparent.\n\u25ba Hier kannst Du uns ABONNIEREN: https://goo.gl/8yBDdh\n\u25ba Y-ZWEI: https://www.youtube.com/results?searc...\n\u25ba INSTAGRAM: https://www.instagram.com/y_kollektiv...\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/YKollektiv/\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/Y_Kollektiv\n\u25ba SPOTIFY: https://spoti.fi/2L7CGNc\n\u25ba Y-KOLLEKTIV PODCAST: https://www.ardaudiothek.de/y-kollektiv-der-podcast/83228286\n------------\n\u25ba #ykollektiv geh\u00f6rt zu #funk: \nYouTube: http://youtube.com/funkofficial \nfunk Web-App: http://go.funk.net \nFacebook: https://www.facebook.com/funk/\nEine Produktion der sendef\u00e4hig GmbH http://facebook.com/sendefaehig // http://sendefaehig.com"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT20M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "277946", "likeCount": "6854", "dislikeCount": "145", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1022"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NVS-AEoIepXmk1RM1Am_Kz4fEDo", "id": "mrIgANar90U", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:00:31Z", "channelId": "UCCvmKot7oQIZSBwhdk6qaQw", "title": "Silvester mit FREUNDIN in DUBAI! \ud83c\udf86\ud83e\udde8\ud83d\ude31 | mit Luxus Roomtour | TomSprm", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrIgANar90U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrIgANar90U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrIgANar90U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrIgANar90U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mrIgANar90U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TomSprm", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Silvester mit FREUNDIN in DUBAI! \ud83c\udf86\ud83e\udde8\ud83d\ude31 | mit Luxus Roomtour | TomSprm", "description": "Ich war mit meiner Freundin 1 Woche in Dubai und wir haben das Feuerwerk von einem Luxus Apartment gesehen.\nWir haben einige Stars getroffen wie z.B. @Luciano @Fero47 und @Ardian Bujupi\nCheckt Angi\u00b4s neuen Youtube Kanal :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPCCc_7eC9PqVjZIZU5YBUw/featured\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPCCc_7eC9PqVjZIZU5YBUw/featured\nhttps://www.youtube.com/channel/UCPCCc_7eC9PqVjZIZU5YBUw/featured\n\nMein Instagram :\nhttps://www.instagram.com/tomsprm/?hl=de\n\nINSTAGRAM meiner Freundin :\nhttps://www.instagram.com/_an_gii/?hl=de"}}, "contentDetails": {"duration": "PT16M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "67903", "likeCount": "6390", "dislikeCount": "201", "favoriteCount": "0", "commentCount": "381"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zv-qJZuq2G4HbvDXT3Xc2HWU1RU", "id": "P3Va1zypV9k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:27:47Z", "channelId": "UC-4Tzd5lIRU7lcv7_5OO01Q", "title": "2021 STARTET ENDLICH MEINE G\u00dcTE WIE LANGE HABE ICH DENN NICHTS HOCHGELADEN MAN MAN MAN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "unsympathischTV", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "2021 STARTET ENDLICH MEINE G\u00dcTE WIE LANGE HABE ICH DENN NICHTS HOCHGELADEN MAN MAN MAN", "description": "Das Jahr 2021 startet mit einer Episode \"eBay Kleinanzeigen\"! Dieses Format kam schon lange nicht mehr und nach dem Drehen wurde mir auch mal wieder klar warum. Kuss geht raus. \n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\nCheckt meinen Partner Gamers Only aus: https://bit.ly/GOxSascha_YT\n(Werbung)\n\nInsta: saschahellinger"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1461061", "likeCount": "179110", "dislikeCount": "1798", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4869"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RBq9ST8pVLH_rhtoWkRsJ03dqfo", "id": "24PqUUYv26c", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T16:00:01Z", "channelId": "UCwPCmY1KbhSz_RlNk8qlnTw", "title": "Meine 2020 Jahresfavoriten", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24PqUUYv26c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24PqUUYv26c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24PqUUYv26c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24PqUUYv26c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24PqUUYv26c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hatice Schmidt", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Meine 2020 Jahresfavoriten", "description": "Ihr habt Euch meine 2020 Jahresfavoriten ( yearly favorites bzw. most used Makeup ) gew\u00fcnscht und hier sind sie. \nIch zeige Euch meine absoluten Hautpflege und Makeup Favoriten 2020.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u261e Hier kommst du zu meinem Instagram:\nhttps://www.instagram.com/haticeschmidt/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udc42 Mein H\u00d6RBUCH:\nauf Spotify - https://spoti.fi/2xT0nHl *\nauf Audible - https://adbl.co/30WMS3C *\nim Google Play Store - https://bit.ly/2U026n8 *\n\n\ud83d\udcda Mein Buch: \nhttps://amzn.to/2Nb5id2 *\nHatice Schmidt - Dein Leben ist kein Zufall, Mein Weg zu mir \n(nat\u00fcrlich auch bei Thalia, Rowohlt und auch im Fachhandel.)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 WAS ICH IM VIDEO BENUTZE:\n\nFACE\n\n\u25aa Base ' *\nhttps://bit.ly/2D56Otp\nhttps://bit.ly/2NezzFZ\nhttps://bit.ly/38kPb5T\n\n\u25aa Foundation *\nhttps://bit.ly/38r8ued\n\n\u25aa Concealer *\nhttps://bit.ly/2VuHB3b\nhttps://bit.ly/2MaFL1o\nhttps://bit.ly/36DB89B\n\n\u25aa Puder *\nhttps://bit.ly/3hZGT5s\nSuqqu Powder Sold Out\n\n\u25aa Blush ' *\nhttps://bit.ly/3oAta9f\nHourglass Palette Sold Out\n\n\u25aa Spray *\nhttps://bit.ly/2Ul1sQx\n\n\nBROWS\n\n\u25aa Pencil *\nhttps://bit.ly/3nriIz7\n\n\u25aa Gel *\nhttps://bit.ly/3nnJY1q\n\n\nEYES\n\n\u25aa Hatice Schmidt LaBS Holy & Day Paletten\nhttps://www.haticeschmidtlabs.com/\nWerbung f\u00fcr meine eigene Kosmetikmarke\n\n\u25aa Mascara *\nhttps://bit.ly/2EyVKFJ\n\n\u25aa Melody Lashes X Naomi John\nCT Lashes Sold Out\n\n\nLIPS\n\n\u25aa Liner *\nhttps://bit.ly/3nmdrcl\n\n\u25aa Lipstick *\nhttps://bit.ly/36AtI72\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 transparenz-disclaimer & affiliate links\n \nProdukte die mit einem ' gekennzeichnet sind, wurden mir ohne Bedingungen zur Verf\u00fcgung gestellt. Alles ohne Kennzeichnung, habe ich selbst gekauft und bezahlt. In jedem Fall vertrete ich immer meine eigene pers\u00f6nliche Meinung zu den gezeigten Produkten!\n \nBei Links die mit einem * gekennzeichnet sind, handelt es sich um affiliate links. Bei dem Kauf eines affiliate links unterst\u00fctzt Ihr mich in Form einer Provision, dass Produkt hat jedoch keinen h\u00f6heren Verkaufspreis als wenn man selbst auf den Internetshop surft. Ich bedanke mich bei jedem einzelnen f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 Gesch\u00e4ftliche Mail\n \nhello@haticeschmidt.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "88756", "likeCount": "5722", "dislikeCount": "170", "favoriteCount": "0", "commentCount": "300"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RcQ0IG5MUqMSKwQEnZ6qMxkA87Y", "id": "UXR_bqyAy4E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T22:27:24Z", "channelId": "UC16niRr50-MSBwiO3YDb3RA", "title": "Chaos in Washington as Trump supporters storm Capitol and force lockdown of Congress - BBC News", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "BBC News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Chaos in Washington as Trump supporters storm Capitol and force lockdown of Congress - BBC News", "description": "Thousands of supporters of President Trump have stormed the US Capitol building, venting their anger at the victory of Joe Biden in the presidential election. \n\nThey forced the evacuation and lockdown of Congress, where lawmakers were preparing to approve the election result. \n\nShortly before the clashes President Trump had addressed his supporters near the White House telling them that he would never accept defeat. \n\nPresident-elect Biden called on Mr Trump to tell his people to go home and eventually that was the message delivered from the White House.\n\nWashington\u2019s Mayor ordered a curfew as members of the US National Guard were deployed to protect the city. \n\nHuw Edwards presents BBC News at Ten reporting by North America editor Jon Sopel in Washington and from Aleem Maqbool and Lebo Diseko at the Capitol.\n\nPlease subscribe HERE http://bit.ly/1rbfUog"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7444030", "likeCount": "65460", "dislikeCount": "13034", "favoriteCount": "0", "commentCount": "58534"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qoIRObq39HPIOLSjYZG77_u7Ygo", "id": "HgKIu0Y-9Pc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T19:15:00Z", "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA", "title": "Olivias Untergang!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 | Berlin - Tag & Nacht #2354", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgKIu0Y-9Pc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgKIu0Y-9Pc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgKIu0Y-9Pc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgKIu0Y-9Pc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HgKIu0Y-9Pc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Olivias Untergang!!! \ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 | Berlin - Tag & Nacht #2354", "description": "Olivia muss am eigenen Leib sp\u00fcren, wie es ist, einen Feind zu haben! Denn Milla hat daf\u00fcr gesorgt, dass Olivia ihren Job im Body Burn und bei den Gogos verliert. Olivia muss einsehen, dass sie nichts und niemanden mehr hat...\n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen auf TVNOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nZur BTN-App: https://www.rtl2.de/sendungen/berlin-tag-nacht/app\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n#btn #berlintagundnacht #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "685190", "likeCount": "23529", "dislikeCount": "448", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1674"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sRWalGYL8iiknn9mCS9pKYS3-vo", "id": "iBl7lD2Exuw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T15:00:32Z", "channelId": "UC-NZazksH-lR-Mif-3DZL3g", "title": "Tee Trauma: Sebastian soll Bubble Tea selber machen | b/esser challenge", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iBl7lD2Exuw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iBl7lD2Exuw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iBl7lD2Exuw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iBl7lD2Exuw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iBl7lD2Exuw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZDF besseresser", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tee Trauma: Sebastian soll Bubble Tea selber machen | b/esser challenge", "description": "Sebastian Lege stellt sich der \"b/esser challenge\". Heut mixt er zum ersten Mal ein Getr\u00e4nk f\u00fcr euch. Bekommt er originalgetreuen Bubble Tea hin?\n\n***\nb/esser challenge: https://www.youtube.com/playlist?list...\nLebensmittel-Checks: https://www.youtube.com/playlist?list...\nTricks der Lebensmittelindustrie: https://www.youtube.com/playlist?list... \n\n***\n\u00dcBER SEBASTIAN:\nAls Produktentwickler wei\u00df Sebastian Lege ganz genau, mit welchen Tricks die Lebensmittelbranche arbeitet - und zum Gl\u00fcck scheut er sich nicht, diese f\u00fcr seine Zuschauer zu enth\u00fcllen! Mit Witz und Charme f\u00fchrt der ausgebildete Koch und Food-Experte faszinierende Experimente f\u00fcr die ZDFzeit-Sendereihe \"Die Tricks der Lebensmittelindustrie\" durch und zeigt, wo Hersteller wie tricksen - und nat\u00fcrlich warum! Seine Grund\u00fcberzeugung, dass gutes Essen mehr ist als die Summe seiner Zutaten, bringt der Lebensmittelfachmann so auf den Punkt: \"Nicht das simple Zusammenf\u00fcgen einfacher Zutaten bereitet eine wohlschmeckende Mahlzeit. Es ist vielmehr eine Komposition aus Optik, Geruch, Akustik und Geschmack sowie Nostalgie, Emotionen und unserer Erinnerung, die jeder Einzelne damit verbindet.\"\n\n***\nZDFbesseresser ist eine Produktion der Story House Productions im Auftrag des ZDF.\n\n***\n#BubbleTea #Tapioka #Challenge"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "107907", "likeCount": "5115", "dislikeCount": "186", "favoriteCount": "0", "commentCount": "605"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zi-ZyARZlxbkmHM5cUfcVE_hTHw", "id": "3cDapYuCzFs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T18:00:10Z", "channelId": "UClwxxo8vNcVOvenD6_7XzNw", "title": "Horvathslos Staffel 3 - Folge 4 \"Eis am Stiel\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3cDapYuCzFs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3cDapYuCzFs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3cDapYuCzFs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3cDapYuCzFs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3cDapYuCzFs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "jokebrothersproductions", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Horvathslos Staffel 3 - Folge 4 \"Eis am Stiel\"", "description": "\ud83d\udd25LOCKDOWN TONI DAYS\ud83d\udd25\nGemeinsam gegen die Langeweile in der Quarant\u00e4ne. Jeden Tag von 5.1.21 - 13.1.21 um 19:00 Uhr eine Folge der dritten Staffel. \n\nFolge 4 der dritten Staffel Horvathslos aus dem Jahre 2016.  Alle Staffeln und Infos auf www.horvathslos.at\n\nAlle Rechte liegen bei Joke Brothers Publishing GmbH\n\nHorvathslos auf Facebook: www.facebook.com/horvathslos\nChristopher Seiler auf Instagram: www.instagram.com/christophersailor\n\nSoits Leben!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT25M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "106281", "likeCount": "3699", "dislikeCount": "61", "favoriteCount": "0", "commentCount": "147"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "n2N6WC-XEXHDhrQJ51WbmeYLCEw", "id": "m_X51Wal3ek", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:22Z", "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA", "title": "Die gr\u00f6\u00dfte Betr\u00fcgerin aller Zeiten", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Simplicissimus", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die gr\u00f6\u00dfte Betr\u00fcgerin aller Zeiten", "description": "Elizabeth Holmes war mit ihrem Start-up Theranos einer der gr\u00f6\u00dften Stars des Silicon Valleys. Sie wurde als geniale Unternehmerin und Erfinderin gehandelt. Doch was, wenn ihr Ruhm und Reichtum auf einer L\u00fcge basieren w\u00fcrden? \n\n#simpeople \n\nUnser Instagram-Account: https://www.instagram.com/simplicissimusyt \n@simplicissimusyt\n\nUnser Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial \nfunk Web-App: https://go.funk.net \nfunk bei Facebook: http://www.facebook.com/funk \nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\n____\n\nQuellen:\n \n[1] Wall Street Journal - John Carreyrou:\nhttps://www.wsj.com/news/author/john-carreyrou \n\n[2] John Carreyrou \u2013 Bad Blood (2018)\n\n[3] The New Yorker \u2013 Blood Simpler:\nhttps://www.newyorker.com/magazine/2014/12/15/blood-simpler \n \n[4] Informationen zu Bluttests:\nhttps://www.nhlbi.nih.gov/health-topics/blood-tests#:~:text=During%20a%20blood%20test%2C%20a,cause%20some%20short%2Dterm%20discomfort.\n \n[5] Business Insider - The rise and fall of Theranos [\u2026]:\nhttps://www.businessinsider.nl/the-history-of-silicon-valley-unicorn-theranos-and-ceo-elizabeth-holmes-2018-5?international=true&r=US\n\n[6] Brightwork Research & Analysis \u2013 Similiarities Between Thomas Edison, Elizabeth Holmes and Hasso Plattner:\nhttps://www.brightworkresearch.com/similarities-between-thomas-edison-elizabeth-holmes-and-hasso-plattner/ \n \n[7] Theranos Investitionen:\nhttps://www.sec.gov/Archives/edgar/data/1313697/000131369710000004/xslFormDX01/primary_doc.xml\nhttps://venturebeat.com/2010/07/08/theranos-raises-45m-to-help-patients-track-drug-reactions/ \n \n[8] Forbes - From $4.5 Billion To Nothing [\u2026]:\nhttps://www.forbes.com/sites/matthewherper/2016/06/01/from-4-5-billion-to-nothing-forbes-revises-estimated-net-worth-of-theranos-founder-elizabeth-holmes/?sh=7f0513483633\n\n[9] The White House - The White House Celebrates Entrepreneurs Around the World:\nhttps://obamawhitehouse.archives.gov/blog/2015/05/11/airbnb-kind-snacks-white-house-celebrates-entrepreneurs-around-world \n \n[10] Time \u2013 The 100 Most Influential People 2015:\nhttps://time.com/collection/2015-time-100/\n\n[11] USA Today - As Theranos drama unwinds, former patients claim inaccurate tests changed their lives:\nhttps://eu.usatoday.com/story/news/nation/2018/07/05/theranos-elizabeth-holmes-lawsuits-patients-harm-arizona/742008002/\n[12] The Wall Street Journal - Hot Startup Theranos Has Struggled With Its Blood-Test Technology:\nhttps://www.wsj.com/articles/theranos-has-struggled-with-blood-tests-1444881901\n\n[13] The Wall Street Journal - Theranos Devices Often Failed Accuracy Requirements:\nhttps://www.wsj.com/articles/theranos-devices-often-failed-accuracy-requirements-1459465578\n\n[14] The Washington Post - Deficiencies at Theranos \u2018pose immediate jeopardy to patient health\u2019:\nhttps://www.washingtonpost.com/news/wonk/wp/2016/01/27/regulators-find-deficiencies-at-theranos-that-pose-immediate-jeopardy-to-patient-health/\n\n[15] Business Insider\nhttps://www.businessinsider.nl/theranos-founder-elizabeth-holmes-president-sunny-balwani-trial-date-2019-6?international=true&r=US \n \n \nMusik:\n\nOliver Michael \u2013 Witness (Extended Version)\nJon Gegelman \u2013 Torn\nJameson Nathan Jones \u2013 Grounded ; Impend\nMichael Vignola \u2013 The Infected ; 3 Hours\nFrancesco D\u2019Andrea \u2013 With Some Malice\nTomas Herudek \u2013 Pendulum Above Us\nAnbr \u2013 Timelapse\nJan Baars \u2013 Angst\nYehezkel Raz \u2013 Morning Sunbeams\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "630459", "likeCount": "46937", "dislikeCount": "473", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3319"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "StVpoHEZ_ePl99mhnocARE8yvzg", "id": "-McMSPJfMK4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:00:14Z", "channelId": "UCHs6VoM3HaRxaRlnvdtzDZQ", "title": "A.C.E(\uc5d0\uc774\uc2a4) - Fav Boyz (feat. Thutmose) [Steve Aoki's Gold Star Remix] M/V", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "official A.C.E", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "ko", "localized": {"title": "A.C.E(\uc5d0\uc774\uc2a4) - Fav Boyz (feat. Thutmose) [Steve Aoki's Gold Star Remix] M/V", "description": "Enjoyed our MV? If you haven\u2019t watched it, please watch below:\nhttps://youtu.be/6q7pSqy1Gxo\n\nNow, let\u2019s meet the FAV BOYS through this live stream. We\u2019ll be talking about our release live, connect with fans, and unbox silver/gold buttons with you! \n\nSTAY TUNED!\n\n#ACE #\uc5d0\uc774\uc2a4 #FavBoyz #SteveAoki #Thutmose #Goldstarremix\n\n\u25b6 OFFICIAL SITE \n\nHomepage : http://www.beatkor.com\n\nInstagram : http://www.instagram.com/official_a.c.e7 \nTwitter : https://twitter.com/official_ACE7\nDaumCafe : http://cafe.daum.net/A.C.E-0523\nWeibo : http://www.weibo.com/officialACE\nFacebook : http://www.facebook.com/officialA.C.E7 \nNaverPost : http://post.naver.com/officialace"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "462366", "likeCount": "111029", "dislikeCount": "398", "favoriteCount": "0", "commentCount": "31323"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "b9DbglprK3oPGCBIwH0vXBJChkA", "id": "jG9ZMdwTsaI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:15:01Z", "channelId": "UC_-cSBv_3ZR5vBVKe8zZU1Q", "title": "VOM DHL SPRINTER ZUM CAMPER \ud83d\udd25 Ein NEVER ENDING Projekt ? \ud83d\ude33 | CAMPERVAN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ItsMarvin", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "VOM DHL SPRINTER ZUM CAMPER \ud83d\udd25 Ein NEVER ENDING Projekt ? \ud83d\ude33 | CAMPERVAN", "description": "Damit es nicht  langweilig wird baue ich neben dem L\u00f6schfahrzeug auch noch einen kleinen Camper. Die Basis ist eigentlich ganz gut \ud83d\ude01 Eigentlich !\ud83d\ude33\n\nDen Innenraum Reiniger gibt es hier :  https://amzn.to/38iUliY\n\n\u2022 Social Media :\r\n\u00bb twitter: @itsmarvin\r\n\u00bb instagram: Itsmarvinn\r\n\u00bb snapchat: itsmrvn\r\n\u00bb facebook: @itsmarvin\r\n\r\n\u00bb Mein PAX Rucksack : http://amzn.to/2vI3hcx\r\n\r\n\u00bb Die Taschenlampen :\r\nLED LENSER ( blau gr\u00fcn rot ) : https://amzn.to/2tsn4MG\r\nLED LENSER P7R : https://amzn.to/2JIK58U\r\nLED LENSER MT10 : https://amzn.to/2ykFiFE\r\nLED LENSER MT 18 : https://amzn.to/2HXP7c1\r\n\r\nSuchscheinwerfer:\r\nThrunite TN 42C V2 : https://amzn.to/2ts6L2d\r\n\r\nSoft-Filter : https://amzn.to/2thduNg\r\n\r\n\u00bb Meine kleine Vlog-Kamera : http://amzn.to/2j1mGz6\r\nGro\u00dfe Vlog Kamera : https://amzn.to/2K1NtMv\r\nSony 16-35mm : https://amzn.to/2Mg463I\r\n\r\n\r\nDanke f\u00fcr\u00b4s Zuschauen :)\r\n\r\nDie Links von Amazon sind sogenannte \"Affiliate Links\". Bei diesen bekomme ich eine Provision f\u00fcr jeden Kauf. F\u00fcr euch entstehen dadurch nat\u00fcrlich keine Mehrkosten. Ihr d\u00fcrft die Produkte aber selbstverst\u00e4ndlich auch wo anders kaufen.\r\n\r\nAufgrund der neuen Datenschutzverordnung teile ich mit, dass jegliches kommerzielles teilen meiner Videos ohne mein Einverst\u00e4ndnis untersagt ist. Facebook Gruppen deren Ziel es ist, Hetze gegen andere zu betreiben, insbesondre Urbex Fail und Urbex(er) Blacklist u.\u00e4. ist das teilen grunds\u00e4tzlich ohne Ausnahme untersagt. Ich behalte mir vor, bei Versto\u00df rechtliche Schritte einzuleiten."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "257107", "likeCount": "11523", "dislikeCount": "166", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1127"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nvpJ4TTC70agFaMeNHJO-1bQ8Vo", "id": "A7QdUWGBFAM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:30:10Z", "channelId": "UCHdIpSB6VIsS5BZ1Juvvw8Q", "title": "Unsere neue Wohnung \ud83d\udd11 I ROOMTOUR UPDATE \ud83d\ude0d I Coupleontour", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Coupleontour", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Unsere neue Wohnung \ud83d\udd11 I ROOMTOUR UPDATE \ud83d\ude0d I Coupleontour", "description": "Hey Bubus! \u2665\n\nDas ist unsere KOMPLETTE Roomtour und das Update, was ihr euch gew\u00fcnscht hattet \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udd06 Hier k\u00f6nnt ihr unser Buch vorbestellen, damit ihr es DIREKT nach Ver\u00f6ffentlichung in den H\u00e4nden haltet: \n\nhttps://amzn.to/3qWMwqB *\n\n\ud83d\udd06 Folgt uns gerne hier: \ud83d\udd06\n\u25b8 Instagram: http://instagram.com/coupleontour\n\u25b8 TikTok: https://www.tiktok.com/@coupleontour\n\n\ud83e\udd70 Unser Merch: \ud83e\udd70\nwww.bubu-shop.de\n\n\ud83e\udd70 Unsere Kanalmitgliedschaft: \ud83e\udd70\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHdIpSB6VIsS5BZ1Juvvw8Q/join\n\n\ud83d\udcbb Business Mail: \ud83d\udcbb\n\u25b8 coupleontour@uniquespace.de\n\n\ud83d\udcf7 Unser Equipment \ud83d\udcf7\n\u25b8 https://amzn.to/2Jdz6FD *\n\u25b8 Final Cut Pro\n\n_______________________________________\nWir sind Vanessa und Ina und sind seit dem 15.06.2019 verlobt. Seit September 2018 haben wir einen gemeinsam Instagram-Account seit Dezember 2018 drehen wir gemeinsam Youtube-Videos. Wir versuchen zahlreiche Themen anzusprechen - vom Coming-Out, \u00fcber Arten-von-K\u00fcssen-Videos, Liebe, peinliche Geschichten, das Leben und versuchen dir zu helfen oder dich vielleicht zum Lachen zu bringen :)\n\nDas Tollste ist: wir k\u00f6nnen dir vielleicht mit unseren Videos helfen und dir ein L\u00e4cheln ins Gesicht zaubern. Muahmuahs!\n\n_______________________________________\n* (Affiliate Links) = Die oben von uns aufgef\u00fchrten Links sind Affiliate Links. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden :). Nat\u00fcrlich bleibt es euch allein \u00fcberlassen wo ihr die Produkte kaufen m\u00f6chtet :)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "163540", "likeCount": "11062", "dislikeCount": "193", "favoriteCount": "0", "commentCount": "410"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mfsbr8yvfokAeVNHYg8fMn1dRl4", "id": "u2rsbdtIXCQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:00:23Z", "channelId": "UCFSApRb8iks55Y2xQT1KsZw", "title": "\ud83d\udd11\ud83c\udfdd DAS BEKOMMT MAN F\u00dcR XXXX\u20ac IN ZYPERN \ud83d\udcb6|  HOUSETOUR 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u2rsbdtIXCQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u2rsbdtIXCQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u2rsbdtIXCQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u2rsbdtIXCQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u2rsbdtIXCQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SMARTGAINS", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udd11\ud83c\udfdd DAS BEKOMMT MAN F\u00dcR XXXX\u20ac IN ZYPERN \ud83d\udcb6|  HOUSETOUR 2021", "description": "\ud83d\udd11\ud83c\udfdd DAS BEKOMMT MAN F\u00dcR XXXX\u20ac IN ZYPERN \ud83d\udcb6|  HOUSETOUR 2021\n\nTimesteps: \n0:00 Intro\n0:20 K\u00fcche//Wohnzimmer\n1:08 Pool\n2:07 Garten 1\n2:40 Treppenhaus\n3:10 G\u00e4stebad\n3:20 G\u00e4stezimmer\n3:30 Balkon\n3:50 Streamingzimmer//B\u00fcro\n4:30 Master Bedroom\n5:14 Gym\n8:00 Garten 2\n8:40 Unsere Karre\n9:09 Preis\n10:30 Outro Drohne\n\nMein KOSTENLOSER Supplement-Guide \u25ba https://smartgains.de/supplementguide \ud83d\udcd6\nWICHTIG: 10% auf alle Supplemente mit Code \"SG10\": hier \u25ba https://bit.ly/31NButG\n\u261d\ufe0f Mein Protein \u25ba https://bit.ly/2Vfq5h2\nMein Booster \u25ba https://bit.ly/2xegwr3\nMega Geschmack & keine Kalorien \u25ba https://bit.ly/3b5Bgj9\nDamit schlafe ich besser \u25ba https://bit.ly/33vcjw5\nMein Omega 3 + Vitamin D + K2 \u25ba https://bit.ly/2R2Puto (Rabattcode: SG10) *\n\n\u2705 Wie mein Trainingsplan aussieht \u25ba https://www.smartgains.de/ppl \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc55 Meine Kleidung \u25ba http://bit.ly/oace-sg - Rabattcode \"SG10\" f\u00fcr 10%\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\u200dIn welchem Fitnessstudio ich trainiere \u25ba https://smartgym.de\n\nVideo enth\u00e4lt bezahlte und unbezahlte Fremd- und Eigenwerbung!\n\n\ud83d\udccd  Folge mir auf:\n\nINSTAGRAM: http://bit.ly/SmartgainsInstagram \nFACEBOOK: http://bit.ly/SmartgainsFB\nWEBSITE: https://smartgains.de/\nBLOG: https://smartgains.de/blog\nTWITCH: https://bit.ly/3jXLDd7\n\nDie mit *  gekennzeichneten Links sind Affiliate Links, die zum Partnerprogramm geh\u00f6ren. Solltet ihr etwas \u00fcber diese Links kaufen, bekomme wir eine Provision, f\u00fcr euch entstehen selbstverst\u00e4ndlich keinerlei Mehrkosten.\n\nSMARTGYM / SMARTGAINS steht f\u00fcr Fitness, Krafttraining, Motivation, Leidenschaft, Workouts, in Form kommen, Ziele erreichen, Wissen, Ern\u00e4hrung, Training, Gym, Ausf\u00fchrungen und vielem mehr. Wir versuchen dich breitgef\u00e4chert mehrfach pro Woche zu informieren und dich teilhaben zu lassen an unserer kleinen Welt. Wir geben alles & hoffen dich ebenso voran bringen zu k\u00f6nnen!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "189423", "likeCount": "11682", "dislikeCount": "195", "favoriteCount": "0", "commentCount": "922"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cYm9VSAQSHaNTCgKFTLpJzATnH4", "id": "EMeH35UluiQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T09:00:03Z", "channelId": "UC9NFShYYB9VBoaAC_ziS4Jg", "title": "ROOMTOUR / PLANUNG / UNSER NEUES ZUHAUSE \ud83c\udfe0", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EMeH35UluiQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EMeH35UluiQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EMeH35UluiQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EMeH35UluiQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EMeH35UluiQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Henning Merten", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "ROOMTOUR / PLANUNG / UNSER NEUES ZUHAUSE \ud83c\udfe0", "description": "FOLGE 1 UNSER EIGENHEIM\n\n\ud83c\udf0e WEBSEITE: https://www.henning-merten.de\n\u2605 Instagram: https://www.instagram.com/henning.merten/\n\u2605 Facebook: https://www.facebook.com/henningmertenoffiziell/\n\u2605 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@henningmerten/\n\n_____\n\n\n\ud83c\udfb6\ud83d\udc96\u2600\ufe0f SUMMERGIRL ab 16.08.2019 \u00fcberall erh\u00e4ltlich! \u2600\ufe0f\ud83d\udc96\ud83c\udfb6\n\n\u25b6\ufe0e Spotify: https://open.spotify.com/artist/1yeFjxpH6YdYjaKZJZ4NHI\n\u25b6\ufe0e Itunes: https://music.apple.com/de/album/summergirl-single/1476110405\n\u25b6\ufe0e Amazon: https://www.amazon.de/dp/B07WF2XD79/ref=cm_sw_em_r_mt_dp_U_-oxuDb5KR7HVJ\n\u25b6\ufe0e Google Play: https://play.google.com/store/music/album/Henning_Merten_Summergirl?id=B5dwqqxvhvg5nxwdvxbfegnzt6m&tid=song-Tq3petj6pwzdrzbsq4qhl5shh4i\n\n_____\n\nIhr wollt mir etwas schicken oder habt Autogrammw\u00fcnsche?\nDann nutzt doch bitte folgende Anschrift:\n\nPAKETADRESSE & BRIEFADRESSE\nSOMED UG \nco. Henning Merten\nBrunowstr. 5\n13507 Berlin\n\nAutogrammw\u00fcnsche BITTE immer mit frankierten R\u00fcckumschlag!\n\n_____\n\nBookinganfragen bzgl. Interviews, Moderation, Bild und Kooperationsw\u00fcnsche, Events, VIP Appearances an: \nEmail: info@riegel-management.de\nManagement: https://www.riegel-management.de"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "39360", "likeCount": "705", "dislikeCount": "135", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Vs_wcCY3njp86hm1IZt5_VcZuRE", "id": "4oFu8uvcG4w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:02Z", "channelId": "UCFSApRb8iks55Y2xQT1KsZw", "title": "STEUERFLUCHT NACH ZYPERN? TRENNUNG VON SALLY? // Q&A 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4oFu8uvcG4w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4oFu8uvcG4w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4oFu8uvcG4w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4oFu8uvcG4w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4oFu8uvcG4w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SMARTGAINS", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "STEUERFLUCHT NACH ZYPERN? TRENNUNG VON SALLY? // Q&A 2021", "description": "STEUERFLUCHT NACH ZYPERN? TRENNUNG VON SALLY? // Q&A 2021\n\nTimesteps:\n0:00 Intro\n0:45 Steuerflucht ?\n4:23 Trennung?\n5:55 Wohnung in Deutschland behalten?\n7:05 Smartgym in Zypern?\n8:30 Visum ?\n9:00 Linksverkehr | Meinung\n9:45 Deutsche Prinzipien Vermissen?\n10:45 Angst zu Scheitern?\n11:18 Haus Finanziert ?\n12:10 Weiterhin aktiv bei Oace?\n\nMein KOSTENLOSER Supplement-Guide \u25ba https://smartgains.de/supplementguide \ud83d\udcd6\nWICHTIG: 10% auf alle Supplemente mit Code \"SG10\": hier \u25ba https://bit.ly/31NButG\n\u261d\ufe0f Mein Protein \u25ba https://bit.ly/2Vfq5h2\nMein Booster \u25ba https://bit.ly/2xegwr3\nMega Geschmack & keine Kalorien \u25ba https://bit.ly/3b5Bgj9\nDamit schlafe ich besser \u25ba https://bit.ly/33vcjw5\nMein Omega 3 + Vitamin D + K2 \u25ba https://bit.ly/2R2Puto (Rabattcode: SG10) *\n\n\u2705 Wie mein Trainingsplan aussieht \u25ba https://www.smartgains.de/ppl \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc55 Meine Kleidung \u25ba http://bit.ly/oace-sg - Rabattcode \"SG10\" f\u00fcr 10%\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\u200dIn welchem Fitnessstudio ich trainiere \u25ba https://smartgym.de\n\nVideo enth\u00e4lt bezahlte und unbezahlte Fremd- und Eigenwerbung!\n\n\ud83d\udccd  Folge mir auf:\n\nINSTAGRAM: http://bit.ly/SmartgainsInstagram \nFACEBOOK: http://bit.ly/SmartgainsFB\nWEBSITE: https://smartgains.de/\nBLOG: https://smartgains.de/blog\nTWITCH: https://bit.ly/3jXLDd7\n\nDie mit *  gekennzeichneten Links sind Affiliate Links, die zum Partnerprogramm geh\u00f6ren. Solltet ihr etwas \u00fcber diese Links kaufen, bekomme wir eine Provision, f\u00fcr euch entstehen selbstverst\u00e4ndlich keinerlei Mehrkosten.\n\nSMARTGYM / SMARTGAINS steht f\u00fcr Fitness, Krafttraining, Motivation, Leidenschaft, Workouts, in Form kommen, Ziele erreichen, Wissen, Ern\u00e4hrung, Training, Gym, Ausf\u00fchrungen und vielem mehr. Wir versuchen dich breitgef\u00e4chert mehrfach pro Woche zu informieren und dich teilhaben zu lassen an unserer kleinen Welt. Wir geben alles & hoffen dich ebenso voran bringen zu k\u00f6nnen!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "126844", "likeCount": "6043", "dislikeCount": "160", "favoriteCount": "0", "commentCount": "357"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fA_S-73dCxm2HWNAKrj-W21oWgg", "id": "DXo1YPpot0k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:00:05Z", "channelId": "UC_EZd3lsmxudu3IQzpTzOgw", "title": "LEGO\u00ae macht einen unglaublichen Fehler mit dem neuen City-Stra\u00dfensystem 60304", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Held der Steine Inh. Thomas Panke", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LEGO\u00ae macht einen unglaublichen Fehler mit dem neuen City-Stra\u00dfensystem 60304", "description": "City - erschienen 2021 - 112 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/38XkMJZ\n\nErw\u00e4hnt im Video*:\nTassen https://bit.ly/HdSBausteinecke\n7280 https://amzn.to/2LupAhV\n7281 https://amzn.to/3okIg2m\n7744 https://amzn.to/3hOIRXE\n10270 https://amzn.to/38TWZdZ\n60236 https://amzn.to/3rXX8WA\n60237 https://amzn.to/38hGUj7\n60291 https://amzn.to/3pSCcyh\n60292 https://amzn.to/2JPdHml\n\nIm Regal*:\nFerrari https://amzn.to/3rsz0v0\nLego 21137 http://amzn.to/2D8y8Cz\nLokschuppen http://bit.ly/BBShedBig\nKai https://bit.ly/BBCaptainsWharf\n\n0:00 Weise Worte\n1:02 Die Box\n1:30 Das alte System\n2:29 Das Set\n6:05 Alternative\n7:05 Geringe Spurbreite\n8:48 H\u00f6henunterschied\n16:28 Keine Kurven\n18:03 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine - Inh. Thomas Panke\n069-95863972\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT21M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "632326", "likeCount": "36856", "dislikeCount": "774", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4819"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "q91PAgI92HR_znt5YvKVKzD3isU", "id": "ADJum2LPpqY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:15:00Z", "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA", "title": "Milla erf\u00e4hrt die b\u00f6se Wahrheit \u00fcber Olivia! \ud83d\ude30\ud83d\udca3\ud83d\udca5   | Berlin - Tag & Nacht #2353", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Milla erf\u00e4hrt die b\u00f6se Wahrheit \u00fcber Olivia! \ud83d\ude30\ud83d\udca3\ud83d\udca5   | Berlin - Tag & Nacht #2353", "description": "Dean und Olivia bitten Amelie verzweifelt, damit sie niemanden von dem Unfall erz\u00e4hlt! Aber Amelie bleibt hart und erz\u00e4hlt ihren Eltern die Wahrheit. Milla ist geschockt. Ihre beste Freundin hat das ihrer Familie angetan?! \n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen auf TVNOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nZur BTN-App: https://www.rtl2.de/sendungen/berlin-tag-nacht/app\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n#btn #berlintagundnacht #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "772487", "likeCount": "25075", "dislikeCount": "544", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1877"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NHJpYbmBKf7rSky53ciYK2oAh-A", "id": "XXYlFuWEuKI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:12Z", "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ", "title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheWeekndVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "Official music video by The Weeknd performing \"Save Your Tears\"\u2013 'After Hours' available everywhere now: http://theweeknd.co/afterhoursYD\n \n\u25baSubscribe to The Weeknd on YouTube: http://theweeknd.co/subscribeYD \n \n\u25baGet exclusive merch: https://shop.theweeknd.com/\n \n\u25baFollow The Weeknd:\nhttps://twitter.com/theweeknd \nhttps://www.facebook.com/theweeknd \nhttps://www.instagram.com/theweeknd \nhttps://www.theweeknd.com \n\nDirected by Cliqua\nProduced by Rois\u00edn Audrey Moloney\nExecutive Producer: Jerad Anderson\nProduction Company: Florence\nAbel\u2019s Costume Designer: Matt Henson\nProsthetics: Mike Marino, Prosthetic Renaissance\nDirector of Photography: Xiaolong Liu\nProduction Designer: Annie Sperling\n1st AD: Mike Alberts\nProduction Supervisor: Tori Storosh\nProduction Supervisor: Joe Keenan\nAssist. Production Supervisor: Linda Nhem\nCast Costume Designer: Lisa Madonna\nGaffer: Matt Ardine\nKey Grip: Jon Booker\nCamera Operator Nick Muller\nSteadicam Colin MacDonnell\nEditor: Miles Trahan\nColor: Matt Osbourne @ Company 3\nSound Design: Christian Stropko\nVFX: Buralqy + MADNOMAD\nOnline: Sunset Edit\nTitles: Bradley Pinkerton\n\nLyrics:\n\nOoh\nNa na, yeah\nI saw you dancing in a crowded room\nYou look so happy when I'm not with you\nBut then you saw me, caught you by surprise\nA single teardrop falling from your eye\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nYou could've asked me why I broke your heart\nYou could've told me that you fell apart\nBut you walked past me like I wasn't there\nAnd just pretended like you didn't care\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nTake me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nSave your tears for another day\nSave your tears for another day\nSo\nI made you think that I would always stay\nI said some things that I should never say\nYeah, I broke your heart like someone did to mine\nAnd now you won't love me for a second time\nI don't know why I run away, oh, girl\nSaid I make you cry when I run away\nGirl, take me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nI realize that I'm much too late\nAnd you deserve someone better\nSave your tears for another day (Ooh, yeah)\nSave your tears for another day (Yeah)\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nSave your tears for another day, ooh, girl (Ah)\nI said save your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\n\n#TheWeeknd #SaveYourTears #AfterHours\n\nMusic video by The Weeknd performing Save Your Tears. \u00a9 2021 The Weeknd XO, Inc., manufactured and marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/7MOdnq"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["US", "PL", "UY", "UZ", "UA", "UG", "UM", "MY", "MX", "EC", "MZ", "EE", "EG", "MQ", "EH", "MS", "MR", "MU", "MT", "MW", "MV", "MH", "ES", "ER", "MM", "ET", "MO", "MN", "MA", "MC", "ME", "MD", "MG", "MF", "TV", "TW", "TT", "TR", "TZ", "TF", "TG", "TD", "TC", "TN", "TO", "TL", "TM", "TJ", "TK", "TH", "DE", "LY", "LV", "DO", "LT", "DM", "LR", "LS", "RS", "LK", "LI", "DZ", "LC", "LA", "KI", "KH", "KN", "KM", "DJ", "KG", "KE", "DK", "KZ", "KY", "KR", "KW", "CR", "MK", "CW", "CV", "CU", "CZ", "CY", "CX", "CC", "CA", "CG", "CF", "CD", "CK", "CI", "CH", "CO", "CN", "CM", "CL", "JM", "JO", "JE", "NI", "SV", "JP", "SC", "BQ", "BR", "BS", "BT", "BV", "BW", "SK", "BY", "BZ", "SH", "SO", "SN", "SM", "SL", "BA", "BB", "BD", "BE", "BF", "BG", "BH", "BI", "BJ", "SX", "BL", "BM", "BN", "BO", "IM", "IL", "IN", "IE", "ID", "IT", "RO", "IQ", "IS", "IR", "AU", "AT", "AW", "AQ", "RE", "AS", "AR", "AX", "AZ", "AE", "AD", "AG", "AF", "ZM", "RW", "AM", "ZA", "AO", "AI", "ML", "PY", "SB", "PR", "HK", "HN", "SA", "PT", "HM", "HR", "PK", "PH", "PN", "HT", "HU", "SG", "PA", "PF", "PG", "PE", "LB", "LU", "QA", "SE", "YT", "SD", "SJ", "YE", "SI", "ZW", "OM", "WS", "MP", "WF", "RU", "ST", "GN", "PM", "GL", "GI", "GH", "GG", "GF", "GE", "GD", "GB", "GA", "AL", "GY", "PS", "GW", "GU", "GT", "GS", "GR", "GQ", "GP", "NE", "NF", "NG", "NA", "NC", "NL", "VU", "NO", "GM", "PW", "NU", "VN", "NP", "VI", "NR", "SZ", "VE", "VG", "VA", "NZ", "VC", "FM", "FO", "FI", "FJ", "FK", "SY", "SR", "FR"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "33275216", "likeCount": "1282514", "dislikeCount": "42682", "favoriteCount": "0", "commentCount": "105126"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jzkGx8XoPVAp1caLQljmzCEjU20", "id": "-mNw_ws61uY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:41:46Z", "channelId": "UC4V1z5uOPGL0FodEEScHd8g", "title": "ASCHE reagiert \u2013 Statements von XATAR & SSIO, PA SPORTS & KIANUSH, FLER, MANUELLSEN und LIL LANO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mr Rap", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ASCHE reagiert \u2013 Statements von XATAR & SSIO, PA SPORTS & KIANUSH, FLER, MANUELLSEN und LIL LANO", "description": "Kommt der Disstrack von Asche gegen Mois? Die halbe DeutschrapSzene reagiert auf die Vorw\u00fcrfe von Mois gegen Asche, darunter unter anderem Xatar & SSIO, welche offenbar bereits vorher von der Story wussten, ebenso wie Manuellsen.\nPa Sports und Kianush diskutieren mit Rooz \u00fcber den \u201eAsche-Skandal\u201c, ebenso wie Fler.\nUnd zuletzt reagiert auch Lil Lano mit einer Revanche f\u00fcr die Disses von Asche auf \u201eStress\u201c.\n\n\nHINTER DER MASKE Fragerunde\nStellt hier eure Fragen: https://www.instagram.com/p/CJtNM6cpCIR/\n\n\n\nWerbung:\nG\u00f6nnt euch ZecPlus!\nZecPlus https://www.zecplus.de\n10%-RabattCode: \u201erap10\u201c\n\n\n\nNext Level Deutschrapnewz!\nCheckt Instagram\n\u25ba Instagram \ud83d\udcf8:\nMr. Rap https://www.instagram.com/mr.rap__/?hl=de\nMr. Beatz https://www.instagram.com/mr.beatz_/?hl=de\n\nTelegram\nKomm in die Gruppe:  https://t.me/misterrap\n\nDas war\u00b4s von mir,\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Abonnier\u00b4 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#rapschau"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "142031", "likeCount": "3990", "dislikeCount": "482", "favoriteCount": "0", "commentCount": "816"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Cl9lyQw95t_yzvY5EVELMx498fk", "id": "BOLPMxDGcmE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T20:25:33Z", "channelId": "UCrp_UI8XtuYfpiqluWLD7Lw", "title": "Donald Trump supporters reach floor of U.S. Senate", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "CNBC Television", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Donald Trump supporters reach floor of U.S. Senate", "description": "CNBC's Eamon Javers reports on the latest news from Capitol Hill after Trump loyalists breached the grounds and entered the floor of the U.S. Senate to protest the election results. This comes as Congress was preparing to confirm the electoral college votes. For access to live and exclusive video from CNBC subscribe to CNBC PRO: https://cnb.cx/2NGeIvi\n\nProtesters supporting President Donald Trump stormed the U.S. Capitol on Wednesday, causing Congress to suspend proceedings to confirm the election of Joe Biden as president.\n\nProtesters freely roamed through the Capitol complex, including the Senate chamber, where one man stood on the president of the Senate\u2019s chair and shouted, \u201cTrump won that election!\u201d\n\nSeveral law enforcement officials said at least one person in the Capitol building had been shot, and that at least one improvised explosive device was been found on the Capitol grounds.\n\nVice President Mike Pence, who had been presiding over the count of Electoral College votes, was rushed out of the Senate as the Capitol complex went into lockdown when Trump supporters began pouring into the building.\n\nPence and Sen. Charles Grassley, the president pro-tempore, were taken to a secure location.\n\nA spokesperson for House Speaker Nancy Pelosi said she was \u201csafe,\u201d but would not elaborate on her whereabouts.\n\nMembers of Congress were ordered to take shelter in the complex.\n\nAt the same time, shocking images of a protester dangling from the balcony of the Senate chamber, a woman drenched in blood on a stretcher, Capitol police pointing guns on the floor of the House of Representatives, and other chaotic scenes played on television screens and Twitter feeds around the nation.\n\n\u201cThis is a coup attempt,\u201d tweeted Rep. Adam Kinzinger, an Illinois Republican.\n\nRepublican Sen. Mitt Romney of Utah blamed Trump for the riot.\n\n\u201cThis is what the president has caused today, this insurrection,\u201d said Romney, the GOP\u2019s 2012 presidential nominee. \n\n\u00bb Subscribe to CNBC TV: https://cnb.cx/SubscribeCNBCtelevision\n\u00bb Subscribe to CNBC: https://cnb.cx/SubscribeCNBC\n\u00bb Subscribe to CNBC Classic: https://cnb.cx/SubscribeCNBCclassic\n\nTurn to CNBC TV for the latest stock market news and analysis. From market futures to live price updates CNBC is the leader in business news worldwide.\n\nThe News with Shepard Smith is CNBC\u2019s daily news podcast providing deep, non-partisan coverage and perspective on the day\u2019s most important stories. Available to listen by 8:30pm ET / 5:30pm PT daily beginning September 30: https://www.cnbc.com/2020/09/29/the-news-with-shepard-smith-podcast.html?__source=youtube%7Cshepsmith%7Cpodcast \n \nConnect with CNBC News Online\nGet the latest news: http://www.cnbc.com/\nFollow CNBC on LinkedIn: https://cnb.cx/LinkedInCNBC\nFollow CNBC News on Facebook: https://cnb.cx/LikeCNBC\nFollow CNBC News on Twitter: https://cnb.cx/FollowCNBC\nFollow CNBC News on Instagram: https://cnb.cx/InstagramCNBC\n\nhttps://www.cnbc.com/select/best-credit-cards/ \n\n#CNBC\n#CNBCTV"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1376801", "likeCount": "8736", "dislikeCount": "2018", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9648"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TzzmI68x5FmTtmpH6yKxuprqEMA", "id": "mgJmTlRpJuE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T14:59:44Z", "channelId": "UCTuVUhQzuQl3zCB_tLmrwWw", "title": "Mitbewohner unter Verdacht", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mgJmTlRpJuE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mgJmTlRpJuE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mgJmTlRpJuE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mgJmTlRpJuE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mgJmTlRpJuE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "eBay Kleinanzeigen \u2013 WG", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Mitbewohner unter Verdacht", "description": "Zu Hannahs Entdeckung: https://link.ebay-kleinanzeigen.de/mehranzeigen_goods_Q1_2021_Schnatzlampe_discription\n\nDies ist eine Sendung des 1. Deutschen Internets: Halt, stopp! Keiner r\u00fchrt sich vom Fleck. Mein Vintage-Telefon ist verschwunden und dabei habe ich doch kleinlichst darauf geachtet, dass ihm nichts passiert. Bevor dieser wertvolle Gegenstand nicht wieder aufgetaucht ist, gebe ich keine Ruhe. Wenn nicht meine Mitbewohner Tommy Toalingling oder Malternativ Schuld am Verschwinden sind, bleibt nur eine L\u00f6sung: Es wurde eingebrochen! Oder wir haben Geister ... oder das Telefon hat sich entschieden auszuwandern? Ich werde die \u00dcbelt\u00e4ter auf jeden Fall finden. Bussi Baba, Eure Klein aber Hannah\n\nZu unserem Merch und unseren Anzeigen: https://link.ebay-kleinanzeigen.de/mehranzeigen_goods_2020_pro_konto \n\nWas hat das mit eBay Kleinanzeigen zu tun?\nGanz einfach: Das hier https://youtu.be/2bb4d69Y48E\n\nAlle Folgen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLapHq--4WlkvRkEFzar8IcrNAmBCnk74E\n\nLust auf Outtakes? Hier findet ihr alles, was bei uns schief geht: https://www.youtube.com/playlist?list=PLapHq--4WlktJA5Pj5mvwzF8cIaIZ1xib"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "344179", "likeCount": "11210", "dislikeCount": "175", "favoriteCount": "0", "commentCount": "476"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XTNhQINNNK5Xgi8_aHO_5LpBBSA", "id": "jwwa7qzonoY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T23:31:58Z", "channelId": "UCoMdktPbSTixAyNGwb-UYkQ", "title": "'Woman shot dead' after pro-Trump mob storms US Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sky News", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "'Woman shot dead' after pro-Trump mob storms US Capitol", "description": "Police have confirmed that a woman who was shot earlier during the Capitol riots has died due to her injuries.\n\nEarlier today supporters massed outside Congress - and then forced their way in - leading to the suspension of the session which was due to confirm Joe Biden as the next President.\n\nSUBSCRIBE to our YouTube channel for more videos: http://www.youtube.com/skynews\n \nFollow us on Twitter: https://twitter.com/skynews \n \nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/skynews\n \nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/skynews\n \nFor more content go to http://news.sky.com and download our apps: \n \nApple: https://itunes.apple.com/gb/app/sky-news/id316391924?mt=8\n \nAndroid https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bskyb.skynews.android&hl=en_GB\n\nSky News videos are now available in Spanish here/Los video de Sky News est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol aqu\u00ed https://www.youtube.com/channel/UCzG5BnqHO8oNlrPDW9CYJog"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2307896", "likeCount": "12828", "dislikeCount": "4015", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11221"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MSzRXgPPz7Rw5XpWVXyAnNZ2x8o", "id": "cj4V-gAK5c4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:44:44Z", "channelId": "UCMcTva06VTsizJ7KB0pLwUA", "title": "Wir werden Baby Leander zeigen!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Die Ritzkes", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wir werden Baby Leander zeigen!", "description": "Wir werden Baby Leander zeigen!\n\u25baINSTA C\u00e9line: https://www.instagram.com/celinevondieritzkes/\r\n\u25baINSTA Conny: http://instagram.com/corneliaritzke"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "125116", "likeCount": "6170", "dislikeCount": "618", "favoriteCount": "0", "commentCount": "377"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "o4l2FOn5mf2UWHuVDaSBgBQiuM4", "id": "FOClV7AAMag", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:07Z", "channelId": "UCFSApRb8iks55Y2xQT1KsZw", "title": "SMARTGYM VERKAUFT ? | MEIN STATEMENT", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SMARTGAINS", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SMARTGYM VERKAUFT ? | MEIN STATEMENT", "description": "SMARTGYM VERKAUFT ? | MEIN STATEMENT\n\nTimesteps:\n0:00 Intro\n1:35 Statement\n3:10 Hintergr\u00fcnde Start Up\n5:30 Unterschied zwischen Smartgym und Mir\n\nMein KOSTENLOSER Supplement-Guide \u25ba https://smartgains.de/supplementguide \ud83d\udcd6\nWICHTIG: 10% auf alle Supplemente mit Code \"SG10\": hier \u25ba https://bit.ly/31NButG\n\u261d\ufe0f Mein Protein \u25ba https://bit.ly/2Vfq5h2\nMein Booster \u25ba https://bit.ly/2xegwr3\nMega Geschmack & keine Kalorien \u25ba https://bit.ly/3b5Bgj9\nDamit schlafe ich besser \u25ba https://bit.ly/33vcjw5\nMein Omega 3 + Vitamin D + K2 \u25ba https://bit.ly/2R2Puto (Rabattcode: SG10) *\n\n\u2705 Wie mein Trainingsplan aussieht \u25ba https://www.smartgains.de/ppl \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc55 Meine Kleidung \u25ba http://bit.ly/oace-sg - Rabattcode \"SG10\" f\u00fcr 10%\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\u200dIn welchem Fitnessstudio ich trainiere \u25ba https://smartgym.de\n\nVideo enth\u00e4lt bezahlte und unbezahlte Fremd- und Eigenwerbung!\n\n\ud83d\udccd  Folge mir auf:\n\nINSTAGRAM: http://bit.ly/SmartgainsInstagram \nFACEBOOK: http://bit.ly/SmartgainsFB\nWEBSITE: https://smartgains.de/\nBLOG: https://smartgains.de/blog\nTWITCH: https://bit.ly/3jXLDd7\n\nDie mit *  gekennzeichneten Links sind Affiliate Links, die zum Partnerprogramm geh\u00f6ren. Solltet ihr etwas \u00fcber diese Links kaufen, bekomme wir eine Provision, f\u00fcr euch entstehen selbstverst\u00e4ndlich keinerlei Mehrkosten.\n\nSMARTGYM / SMARTGAINS steht f\u00fcr Fitness, Krafttraining, Motivation, Leidenschaft, Workouts, in Form kommen, Ziele erreichen, Wissen, Ern\u00e4hrung, Training, Gym, Ausf\u00fchrungen und vielem mehr. Wir versuchen dich breitgef\u00e4chert mehrfach pro Woche zu informieren und dich teilhaben zu lassen an unserer kleinen Welt. Wir geben alles & hoffen dich ebenso voran bringen zu k\u00f6nnen!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "184641", "likeCount": "11295", "dislikeCount": "318", "favoriteCount": "0", "commentCount": "733"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "J9zHoJ__xXqUiR7hkW5vuY-_4jU", "id": "8_3qDkwga5w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T07:49:51Z", "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw", "title": "Der Putsch der Wahlverlierer: Sturm aufs Kapitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DER SPIEGEL", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der Putsch der Wahlverlierer: Sturm aufs Kapitol", "description": "Die Bilder werden unvergessen bleiben: Ein entfesselter Mob st\u00fcrmt das Kapitol \u2013 angestachelt vom amtierenden US-Pr\u00e4sidenten. Die Ereignisse der vergangenen 12 Stunden im Video."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "355083", "likeCount": "7128", "dislikeCount": "825", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3849"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "VO7xbcirWOodjK03_4FlmFijSdo", "id": "jvVbaLINHk0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T06:00:10Z", "channelId": "UCv3Kk__aFcKKx_o2686uQcw", "title": "\"Dawn of 16th\" | Dream SMP Animation", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SAD-ist", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Dawn of 16th\" | Dream SMP Animation", "description": "I know I missed like 5 arcs already but i don't care :P\n\nMUSIC:\n\u201cHit The Road Jack\u201d by 2WEI\nReleased by Position Music\nStream here: https://new.positionmusic.com/HitTheRoadJack2WEI\nGo ahead and support them!! :D\n\nVOICE CLIPS comes from the streams of the Dream SMP members\n\nSupport me on Patreon?? o-o\nhttps://www.patreon.com/SADistfied\n\nAnd I also have a Discord Server :D\nhttps://discord.gg/sad-ist\n\nThank you so much for 1 million subscribers :)"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5243749", "likeCount": "664768", "dislikeCount": "2175", "favoriteCount": "0", "commentCount": "98225"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dA1oPiBYNM3DquAF8k6CSz7JSJ4", "id": "K-U5icuAwvI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T19:28:27Z", "channelId": "UCEHiTBtGu3IxAB8txgssT0Q", "title": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber Verl\u00e4ngerung des Lockdowns", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RegierungBW", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber Verl\u00e4ngerung des Lockdowns", "description": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber die Verl\u00e4ngerung des Lockdowns.\nAufgrund der immer noch hohen Infektionszahlen soll der Lockdown verl\u00e4ngert werden. Ministerpr\u00e4sident Kretschmann berichtet in einem Pressestatement von den Ergebnissen der Beratungen.\n\nMehr Informationen: https://www.baden-wuerttemberg.de/de/service/alle-meldungen/meldung/pid/lockdown-bis-ende-januar-verlaengert/\n\nInhaltsverzeichnis\n00:00 Startbild\n00:14 Begr\u00fc\u00dfung durch den stellvertretenden Regierungssprecher Arne Braun\n00:36 Begr\u00fc\u00dfung durch den Ministerpr\u00e4sidenten\n00:54 Impfstrategie \n01:27 Aktuelle Situation im Pandemiegeschehen\n05:18 Beschl\u00fcsse von Bund und L\u00e4ndern\n06:07 Fortf\u00fchrung der bisherigen Ma\u00dfnahmen\n06:27 Hilfen f\u00fcr die Wirtschaft\n07:00 Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr private Zusammenk\u00fcnfte\n07:20 Schlie\u00dfung von Kantinen\n07:32 M\u00f6gliche weitere Ma\u00dfnahmen in Landkreisen mit einer Inzidenz \u00fcber 200\n08:10 Kitas und Schulen\n09:55 N\u00e4chstes Treffen von Bund und L\u00e4ndern\n10:13 Appell an die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "132545", "likeCount": "996", "dislikeCount": "632", "favoriteCount": "0", "commentCount": "468"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MuQaIN_zy2-KlemPUP4tlJNmKXU", "id": "7piaZLAr_mc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T07:38:55Z", "channelId": "UCanbTgWMvESZy3xhXcxjHcg", "title": "\"Das ist nicht Amerika\" - internationale Reaktionen auf den Sturm aufs Kapitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT netzreporterin - Antje Lorenz", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Das ist nicht Amerika\" - internationale Reaktionen auf den Sturm aufs Kapitol", "description": "Als einer der ersten Staatschefs hat Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron die gewaltsamen Ausschreitungen am Sitz des US-Parlaments verurteilt und dem amerikanischen Volk die Solidarit\u00e4t seines Landes zugesichert. \u00abWenn in einer der \u00e4ltesten Demokratien der Welt die Anh\u00e4nger eines scheidenden Pr\u00e4sidenten mit Waffeneinsatz die legitimen Ergebnisse einer Wahl in Frage stellen, dann wird das universelle Prinzip \"ein Mensch, eine Stimme\" attackiert\u00bb, sagte Macron in einer am Donnerstagmorgen auf Twitter ver\u00f6ffentlichten Video-Botschaft. \u00abHeute stellt sich Frankreich mit Kraft, Inbrunst und Entschlossenheit an die Seite des amerikanischen Volkes.\u00bb\n\n\nDie Ereignisse in Washington seien ein Angriff auf die Demokratie, und man werde nicht klein beigeben vor jenen, die daf\u00fcr verantwortlich seien, sagte Macron. Seine zun\u00e4chst auf Franz\u00f6sisch gehaltene Ansprache beendete er auf Englisch mit den Worten: \u00abWas heute in Washington, DC passiert ist, ist nicht Amerika, definitiv nicht. Wir glauben an die St\u00e4rke unserer Demokratien. Wir glauben an die St\u00e4rke amerikanischer Demokratie.\u00bb\n\n\nDer ehemalige Bundesau\u00dfenminister Sigmar Gabriel (SPD) hat ersch\u00fcttert auf die Erst\u00fcrmung des Kapitols in Washington reagiert. US-Pr\u00e4sident Donald Trump habe die US-Demokratie an einen Abgrund gef\u00fchrt, sagte Gabriel dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND) am Donnerstag. \"Trump hat seine Anh\u00e4nger derart radikalisiert, dass sie weder Mathematik noch Schwerkraft anerkennen.\"\n\nDie Bilder aus Washington seien in ihrer internationalen Wirkung verheerend. \"Wladimir Putin, Xi Jinping und Kim Jong-Un werden sich in ihrer Ansicht best\u00e4tigt f\u00fchlen, dass die westlichen Demokratien keine Zukunft haben\", sagte Gabriel mit Blick auf die Staatschefs von Russland, China und Nordkorea.\n\n\nIsraels Au\u00dfenminister Gabi Aschkenasi hat die Erst\u00fcrmung des US-Kongresses scharf verurteilt. Der Angriff habe ihn schockiert, schrieb Aschkenasi am Donnerstagmorgen bei Twitter. Seit ihrer Unabh\u00e4ngigkeit seien die USA\u00a0ein Leuchtfeuer der Deomkratie gewesen und h\u00e4tten f\u00fcr Werte wie Freiheit, Gerechtigkeit und Unabh\u00e4ngigkeit gestanden. \u00abIch bin mir sicher, dass die Amerikaner und ihre gew\u00e4hlten Vertreter wissen werden, wie sie diesen Angriff abwehren werden.\u00bb Ministerpr\u00e4sident Benjamin Netanjahu \u00e4u\u00dferte sich zun\u00e4chst \u00f6ffentlich nicht zu den Ereignissen.\n\n\nLeaders across the world reacted to the unprecedented scenes in the US on Wednesday\u00a0\u00a0where a violent mob loyal to President Donald Trump stormed the U.S. Capitol and forced lawmakers into hiding.\n\nThe nation\u2019s elected representatives scrambled to crouch under desks and don gas marks, while police futilely tried to barricade the building, one of the most jarring scenes ever to unfold in a seat of American political power.\n\nThe incident was a stunning attempt to overturn America\u2019s presidential election.\n\nUK Prime Minister Boris Johnson described the scenes as \"disgraceful\", adding it was now \"vital that there was a peaceful and orderly transfer of power\" to President-elect Joe Biden.\n\nGerman foreign minister Heiko Maas also condemned the violence while European Parliament President, David Sassoli, said the incident was \"deeply concerning.\"\n\n\"Democratic votes must be respected. We are certain the US will ensure that the rules of democracy are protected,\" Sassoli added.\n\nThe rioters were egged on by Trump, who has spent weeks falsely attacking the integrity of the election\u00a0\u00a0and had urged his supporters to descend on Washington to protest Congress\u2019 formal approval of Biden\u2019s victory.\n\nSome Republican lawmakers were in the midst of raising objections to the results on his behalf when the proceedings were abruptly halted by the mob."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "85750", "likeCount": "647", "dislikeCount": "832", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JrfRbJZjSmnmAtoF9EO80NyPJOQ", "id": "bA-30RWCuQw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:30:01Z", "channelId": "UCfa7jJFYnn3P5LdJXsFkrjw", "title": "Crimenetwork: Wie tickt das eBay f\u00fcr Gangster? | STRG_F", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "STRG_F", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Crimenetwork: Wie tickt das eBay f\u00fcr Gangster? | STRG_F", "description": "Das Crimenetwork ist das gr\u00f6\u00dfte Forum f\u00fcr Cybercrime in Deutschland. Der einzige Zweck: Geld machen mit Straftaten. Hier werden z.B. Kreditkartendaten und Drogen angeboten, man kann Anleitungen f\u00fcr Fakeshops finden oder geklaute Ausweisdaten kaufen. Eine Art Ebay-Kleinanzeigen f\u00fcr Gangster. Die Ermittlungsbeh\u00f6rden beobachten das Forum genau - und schlagen immer wieder zu. Abstellen konnten sie das Crimenetwork bisher nicht, aber sie verhaften immer wieder User \u2013 auch, weil diese Fehler machen. Die STRG-F-Reporter Jonas und Timo machen sich auf die Suche nach den Hinterm\u00e4nnern. Wie tickt das Crimenetwork?\n\n#crimenetwork #cybercrime #funk \n\nHier findet ihr au\u00dferdem die Recherche zum Betrug mit den Fake-Ferienwohnungen: https://www.zeit.de/2019/12/betrug-ferienwohnungen-netzwerk-internetkriminalitaet (\u20ac) \n\nEin Film von Jonas Seufert und Timo Robben \nKamera und Schnitt: Timo Robben \n\n-------------------------------------\nJeden Dienstag!\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \n\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://tinyurl.com/strg-f \nTwitter: https://twitter.com/STRG_F \nInstagram: https://www.instagram.com/strg_f/ \nFacebook: https://www.facebook.com/strgfofficial/ \n\nWir sind Teil von funk! Mehr Infos gibt's unter: \nYouTube: https://youtube.com/funkofficial \nWeb-App: https://go.funk.net \nFacebook: https://facebook.com/funk \nImpressum: https://go.funk.net/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT20M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "378478", "likeCount": "12880", "dislikeCount": "659", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1462"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "aw-rVYIUziirx6jgy5Y7_jC003M", "id": "uUYwDGMcb6U", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:58:33Z", "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q", "title": "Protesters storm US Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ABC News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Protesters storm US Capitol", "description": "Senate and House in recess from confirming the 2020 election results as protesters force lockdown.\n\nLIVE COVERAGE: https://abcn.ws/2JQApKR \n\nSUBSCRIBE to ABC NEWS: https://bit.ly/2vZb6yP\nWatch More on http://abcnews.go.com/ \nLIKE ABC News on FACEBOOK https://www.facebook.com/abcnews \nFOLLOW ABC News on TWITTER: https://twitter.com/abc\n\n#BreakingNews"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "514090", "likeCount": "4283", "dislikeCount": "691", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8198"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OpcLtWdRhjWNc8X5oJIR653p9pY", "id": "WGAOEJYAwAg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T15:01:11Z", "channelId": "UChvDGwF6a2l0dNd81K3_fcA", "title": "MEIN MANN & KIND D\u00dcRFEN EINREISEN  \ud83d\udcaa\ud83c\udffd \ud83d\ude0d Labellda", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WGAOEJYAwAg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WGAOEJYAwAg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WGAOEJYAwAg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WGAOEJYAwAg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Labellda", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MEIN MANN & KIND D\u00dcRFEN EINREISEN  \ud83d\udcaa\ud83c\udffd \ud83d\ude0d Labellda", "description": "#labellda #dubai #auswandern\n\nwww.instagram.com/labellda\n\nLetztes Video\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t_FutnxQtTg"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "224317", "likeCount": "11886", "dislikeCount": "151", "favoriteCount": "0", "commentCount": "527"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "h9o1CbETqILqAxkqVKlYIb823ZM", "id": "zVdHNYPJd0M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T09:30:04Z", "channelId": "UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw", "title": "Marmorkuchen - Jetzt selber backen!  Sonntags bei Oma, ach sch\u00f6n wars........", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CALLEkocht - Omas Rezepte", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Marmorkuchen - Jetzt selber backen!  Sonntags bei Oma, ach sch\u00f6n wars........", "description": "CALLEkocht: \nMein Lieblingskuchen und mein liebstes Rezept. Gro\u00dfmutters Marmorkuchen aus der Kastenform- super saftig und lecker. Der ist super einfach zu backen und h\u00e4lt sich mehere Tage frisch. Bei der Zubereitung kann das Rumaroma durch echten Rum ersetzt werden.\n\nZutaten: \n\n180g Zucker\n200g Butter\nZeste von einer Zitrone\n1 Fl. Rumaroma\n6 Eier\nPrise Salz\nnochmal 140g Zucker\n300g Mehl\nBackpulver 1/2 T\u00fcte\n120ml Milch\n30g Kakao\n\n#callekocht, #omasrezepte, #marmorkuchen\n\nDas genaue Rezept zum Ausdrucken findest Du auf unserer Homepage im Mitglieder-Bereich.\nhttps://www.callekocht.com/rezepte\n\n\ud83c\udfc1  Unsere ZIELE:\n~Omas Rezepte archivieren und bewahren\n~Die Leidenschaft am Kochen f\u00f6rdern\n~Ein eigenes Studio aufbauen \n~Unser Kochbuch fertigstellen und publishen\n~Ausschlie\u00dflich von CALLEkocht leben k\u00f6nnen\n\n\u2764\ufe0f\u200dDu kannst uns mit einer Kanalmitgliedschaft dabei unterst\u00fctzen. \nHier ist der Link: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw/join\n\nUnsere EMPFEHLUNGEN:\n\ud83d\udd2a Hochwertige Damast K\u00fcchenmesser: \nwww.schmiedeglut.de/schmiedeglut-Essential?CALLEkocht=! \n*\n\ud83d\udca5Den tollen Br\u00e4ter findest Du hier: \nhttps://hoffmann-germany.de/collections/brater/products/brater-eckig-28-x-28-cm?ref=CalleKocht\n*\nUnsern Shop findest Du hier: \nhttps://www.callekocht.com/shop\n\nUnsere Technik:\n\ud83c\udfa5  Kamera: https://amzn.to/362yECX\n *\n\ud83c\udfa5  Funk-Mikrofon: https://amzn.to/3cuNALt\n *\n\ud83c\udfa5  Schulter-Halterung: https://amzn.to/33Pqqva\n *\n\ud83c\udfa5 2. Mikrofon: https://amzn.to/3mQYIXG\n *\nMit * gekennzeichnete Links sind Affiliate Links, bei denen wir eine kleine Provision bekommen, falls ihr das Produkt \u00fcber unseren Link kauft. F\u00fcr euch bleibt der Preis gleich und ihr unterst\u00fctzt damit unseren YouTube Kanal. Danke daf\u00fcr!\n\n\ud83d\udce9 Bist du an einer Zusammenarbeit oder Kollaboration interessiert? Dann schreibe uns gerne eine E-Mail an callekocht@web.de\n\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\nM\u00f6chtest Du einmal Live mit mir kochen?\nIn der \"La Cocina\" Kochschule Hamburg bin ich der K\u00fcchenchef und gebe dort sehr beliebte Kochkurse.\nHier findest Du das Kursprogram: https://lacocina.de/shophamburg/kochkalender/\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n\n\n \"CALLEkocht\" - Omas Rezepte -  Dein Kochkanal\n\nWir sind K\u00fcchenmeister Calle und Kamerafrau Carmen und zeigen Euch w\u00f6chentlich Omas Rezepte und tolle Tipps rund um das Thema Kochen.\nWir haben es uns zur Aufgabe gemacht diese alten und erprobten Rezepte aus Omas K\u00fcche zu bewahren.\nF\u00fcr Eure Rezept-Ideen sind wir immer dankbar und werden versuchen diese mit aufzunehmen. \n\nImpressum | Stand 2020\nBetreiber des YouTube Kanal\nCALLEkocht GbR\nHolunderweg 29\n21614 Buxtehude\n\nE-Mail: callekocht@web.de\n\nWeb: https://www.callekocht.com\n\nInhaber: Carmen Zerwas / Carl-Michael Hofmann\nGerichtsstand: Buxtehude\nSteuernummer: DE 329222542 \n\nHier kannst Du Mitglied von unserem Kanal werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw/join \n\nHier findest Du uns auch:\nInstagram https://instagram.com/calle_kocht/\nFacebook  www.facebook.com/callekocht.omasrezepte.1"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "427637", "likeCount": "6234", "dislikeCount": "128", "favoriteCount": "0", "commentCount": "294"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "l6fmhuKi_J6r88vpLWFBVtPDDQ0", "id": "34pRdbt8wTY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:56:32Z", "channelId": "UCqcWNPTUVATZt0Dlr2jV0Wg", "title": "Xatar verliert 300k wegen ENO Scott", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mois", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Xatar verliert 300k wegen ENO Scott", "description": "Kommentiere mit \"ENO2021\" und klicke auf den Link 20% Rabatt auf deine n\u00e4chste Haarfarbe zu bekommen:\nhttps://bit.ly/2JPkvjT"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "713399", "likeCount": "53050", "dislikeCount": "1003", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9569"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lSz5u1-tEzIG1kGu8Jh6Q1Y8GDk", "id": "T1T01QUBA8c", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:32:55Z", "channelId": "UCa5Tb6hVZbNuD0iTnYpJdeg", "title": "Folge 1 - Die M\u00e4dchen-WG \u2013 Im Schloss am See | DIE WG", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DIE WG", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Folge 1 - Die M\u00e4dchen-WG \u2013 Im Schloss am See | DIE WG", "description": "Alles zur WG und die ganzen Folgen auf zdftivi.de und in der tivi-App: \nhttps://www.zdf.de/kinder/die-wg#xtor=CS3-74\n\n\u201eDie M\u00e4dchen-WG \u2013 Im Schloss am See\u201c, ab dem 04. Januar montags bis donnerstags um 20:10 Uhr im KIKA, auf zdftivi.de und in der tivi-App. \n\nAbonniert den Kanal und aktiviert die Glocke \ud83d\udd14, um nichts mehr zu verpassen. Liket \ud83d\udc4d\ud83c\udffc und kommentiert \ud83d\udcdd, soviel ihr k\u00f6nnt. Wir freuen uns auf euer Feedback!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT23M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "935725", "likeCount": "18507", "dislikeCount": "1831", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2016"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pZupGxx4JefyTSeyzRBqGYnbRYs", "id": "i41M0no6ff4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T20:05:38Z", "channelId": "UC3sznuotAs2ohg_U__Jzj_Q", "title": "Film Theory: There Is Only DAD D\u033f\u0303\u030a\u0329a\u0343\u0304\u034b\u034eD \u0358\u0348DA\u0361\u0341\u0318\u032ad \u0312\u035e\u0307d\u0344\u031a\u033ba\u034c\u034a\u034b\u034b\u034cD\u034a\u0312\u035e\u0321\u033b \u0306\u0350\u030c\u0352\u0345\u0348d\u035d\u0361\u0330\u0318A\u0360\u031a\u0301\u0304\u0362\u0355\u035f\u032aD\u0308\u031a\u0346\u0345\u031c\u0316", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Film Theorists", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Film Theory: There Is Only DAD D\u033f\u0303\u030a\u0329a\u0343\u0304\u034b\u034eD \u0358\u0348DA\u0361\u0341\u0318\u032ad \u0312\u035e\u0307d\u0344\u031a\u033ba\u034c\u034a\u034b\u034b\u034cD\u034a\u0312\u035e\u0321\u033b \u0306\u0350\u030c\u0352\u0345\u0348d\u035d\u0361\u0330\u0318A\u0360\u031a\u0301\u0304\u0362\u0355\u035f\u032aD\u0308\u031a\u0346\u0345\u031c\u0316", "description": "Subscribe to never miss a Film Theory! \u25ba http://bit.ly/1dI8VBH    \n\nWho is Dad? No, not YOUR dad or MY dad. DAD! The man at the center of the new surreal series on YouTube. While familiar with the creator, I only came across this channel a little while ago and when he made a video with MY FACE as the thumbnail (even though it was deleted soon after), I knew I had to sit up and pay attention. There is some WEIRD stuff going on behind the facade of neon colors and dance music. Who is Dad? WHAT is Dad? Well Theorists, we are about to find out.\n\nCatch up with Dad \u25ba  https://www.youtube.com/channel/UCFzpLhfgdPPVJ_7YrVO-GSw\n\nGet yourself some Theory Wear! \u25ba https://bit.ly/2UkxCv0\nDon't miss a Film Theory! \u25ba http://bit.ly/1dI8VBH  \n\n#Dad #DadFeels  #NathanBarnatt #Weird #DadSeries #DadLore #Lore #Theory #FilmTheory #Matpat  #Scary #Poppy\n\nNeed Royalty Free Music for your Content? Try Epidemic Sound.\nGet Your 30 Day Free Trial Now \u25ba http://share.epidemicsound.com/TheFilmTheorists\n\nMORE FILM THEORIES\nRick's True CRIME! | Rick and Morty \u25ba\u25ba https://bit.ly/2MVhP2W\nWill MORTY KILL RICK?! \u25ba\u25ba https://bit.ly/2qKFFFV\nHow PICKLE RICK Functions! \u25ba\u25ba\u25ba https://bit.ly/2JvU4fT\nBlair Witch's SECRET DANGER!  \u25ba https://bit.ly/2qhmv7a\nAriel & Hercules Are RELATED?! \u25ba https://bit.ly/32WnVWi\n\nCredits:\nWriter: Matthew Patrick and \"Inside A Mind\"\nEditors: Forrest Lee and Koen Verhagen\nAssistant Editor: AlyssaBeCrazy\nSound Editor: Yosi Berman"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2451571", "likeCount": "134251", "dislikeCount": "1826", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13704"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kBHPWirR2Q2YdE4DTnv1vtClrgE", "id": "Dp1wZkII1iQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:00:06Z", "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA", "title": "Kommt f\u00fcr Zoe jede Hilfe zu sp\u00e4t...? \ud83d\ude1f\ud83d\ude13  | K\u00f6ln 50667 #2024", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "K\u00f6ln 50667", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kommt f\u00fcr Zoe jede Hilfe zu sp\u00e4t...? \ud83d\ude1f\ud83d\ude13  | K\u00f6ln 50667 #2024", "description": "Zoe ist begeistert von Kevins Silvesterparty und genie\u00dft die Zeit. Doch als sie urpl\u00f6tzlich zusammenbricht, bekommt Kevin eine Heidenangst. Er kann ihre Tabletten nirgendwo finden! Es gibt keine andere Wahl, als den Notdienst zu rufen! \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\nSchaut euch die kompletten Folgen auf TVNOW an: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\nTwitter: http://twitter.com/rtl2 \n\n\u201eK\u00f6ln 50667\u201c ist eine Reality-Soap, die seit 2013 t\u00e4glich von montags bis freitags im Vorabendprogramm gesendet wird. Aufgrund des gro\u00dfen Erfolges wurde die urspr\u00fcnglich auf 120 Folgen begrenzte Serie weiter produziert und ist bisher auf \u00fcber 1700 Folgen angewachsen. Im Mittelpunkt stehen unter anderem Kevin, Jan, Sophia, Marc und Jule. \"K\u00f6ln 50667\" erz\u00e4hlt die spannenden Geschichten von Kevin, Sophia und Co. Egal, ob im Vanity oder in den WGs - hier gibt es Leben pur.\n\n#k\u00f6ln50667 #k50 #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "250462", "likeCount": "6518", "dislikeCount": "156", "favoriteCount": "0", "commentCount": "234"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wz-MKXt3OPN0Pn9ZyZmhbsrlNBQ", "id": "wUh9iYE_Obs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:28:35Z", "channelId": "UCHd62-u_v4DvJ8TCFtpi4GA", "title": "Senators escorted out of chamber as pro-Trump supporters storm the U.S. Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Washington Post", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Senators escorted out of chamber as pro-Trump supporters storm the U.S. Capitol", "description": "Senators were escorted out of the chamber amid a joint session of Congress to certify the electoral college votes on Jan. 6 as pro-Trump supporters stormed the Capitol building.\n\nRead more on The Washington Post: https://wapo.st/35hx6Ur.\n\nFollow us:\nTwitter: https://twitter.com/washingtonpost\nInstagram: https://www.instagram.com/washingtonpost/\nFacebook: https://www.facebook.com/washingtonpost/\n\n#washingtonpost #capitol #congress"}}, "contentDetails": {"duration": "PT44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1979918", "likeCount": "14004", "dislikeCount": "2136", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10840"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "X4a6f3M1bIzxXU1kUFoe76L9zjs", "id": "7bbDRp431L4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:10:06Z", "channelId": "UCqcWNPTUVATZt0Dlr2jV0Wg", "title": "Deutschrap ist jetzt wirklich fresher den je (er hat ganix gemakt)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Mois", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Deutschrap ist jetzt wirklich fresher den je (er hat ganix gemakt)", "description": "salam shalom \u05dc\u05b0\u05d4\u05b4\u05ea\u05b0\u05e8\u05b8\u05d0\u05d5\u05b9\u05ea"}}, "contentDetails": {"duration": "PT20M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1197230", "likeCount": "93142", "dislikeCount": "6064", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13617"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qwIfdciMBDsBG9Y5aSSAEuEC8Mc", "id": "T5tZfCR2-4I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:41:02Z", "channelId": "UCrp_UI8XtuYfpiqluWLD7Lw", "title": "Capitol on lockdown as Donald Trump supporters breach barricades", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "CNBC Television", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Capitol on lockdown as Donald Trump supporters breach barricades", "description": "The Senate has recessed after Trump supporters stormed the Capitol building. Separately, the RNC building has been evacuated after receiving a suspicious package. CNBC's Kayla Tausche reports the latest on the incidents in Washington. For access to live and exclusive video from CNBC subscribe to CNBC PRO: https://cnb.cx/2NGeIvi \n\nSupporters of President Donald Trump rioted at the U.S. Capitol on Wednesday as Congress convened to certify the Electoral College votes, which are expected to confirm Joe Biden as the next president of the United States.\n\nProtesters clashed with police and U.S. Senate proceedings were halted with lawmakers being escorted from the chamber. Protestors freely roamed through the Capitol complex, including the Senate chamber, where one man stood on the president of the Senate\u2019s chair and shouted, \u201cTrump won that election!\u201d Vice President Mike Pence, who had been presiding over the count of Electoral College votes, was ushered out of the Senate as the U.S. Capitol Complex went into lockdown as Trump supporters began breaching the complex.\n\nSeveral law enforcement officials said at least one person in the Capitol building had been shot.\n\n\u00bb Subscribe to CNBC TV: https://cnb.cx/SubscribeCNBCtelevision\n\u00bb Subscribe to CNBC: https://cnb.cx/SubscribeCNBC\n\u00bb Subscribe to CNBC Classic: https://cnb.cx/SubscribeCNBCclassic\n\nTurn to CNBC TV for the latest stock market news and analysis. From market futures to live price updates CNBC is the leader in business news worldwide.\n\nThe News with Shepard Smith is CNBC\u2019s daily news podcast providing deep, non-partisan coverage and perspective on the day\u2019s most important stories. Available to listen by 8:30pm ET / 5:30pm PT daily beginning September 30: https://www.cnbc.com/2020/09/29/the-news-with-shepard-smith-podcast.html?__source=youtube%7Cshepsmith%7Cpodcast \n \nConnect with CNBC News Online\nGet the latest news: http://www.cnbc.com/\nFollow CNBC on LinkedIn: https://cnb.cx/LinkedInCNBC\nFollow CNBC News on Facebook: https://cnb.cx/LikeCNBC\nFollow CNBC News on Twitter: https://cnb.cx/FollowCNBC\nFollow CNBC News on Instagram: https://cnb.cx/InstagramCNBC\n\nhttps://www.cnbc.com/select/best-credit-cards/ \n\n#CNBC\n#CNBCTV"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "539636", "likeCount": "3772", "dislikeCount": "905", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6392"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7iLURM2OeVTu-9mF85J308AgOHU", "id": "oKbCCmwNu1g", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:00:11Z", "channelId": "UCa5Tb6hVZbNuD0iTnYpJdeg", "title": "DINNER-DATE mit den JUNGS vom See\ud83d\udc95\ud83d\udea3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Folge 04 - SNEAK PREVIEW | Die M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKbCCmwNu1g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKbCCmwNu1g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKbCCmwNu1g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKbCCmwNu1g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oKbCCmwNu1g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DIE WG", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DINNER-DATE mit den JUNGS vom See\ud83d\udc95\ud83d\udea3\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f Folge 04 - SNEAK PREVIEW | Die M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See", "description": "Alles zur WG und die ganzen Folgen auf zdftivi.de und in der tivi-App: \nhttps://www.zdf.de/kinder/die-wg\n\nHeute k\u00f6nnt ihr hier exklusive Ausschnitte von Folge 4 sehen. Viel Spa\u00df! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\nImmer samstags bis dienstags k\u00f6nnt ihr hier ab sofort exklusive Ausschnitte aus der \"M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See\" schauen. \n\nEinen Tag sp\u00e4ter gibt es die ganze Folge dann bei zdf.tivi.de, in der tivi-app und im KiKA-Player f\u00fcr euch.\n\nAb dem 04.01.2021: Die M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See im TV!\n\nAbonniert den Kanal und aktiviert die Glocke \ud83d\udd14, um nichts mehr zu verpassen. Liket \ud83d\udc4d\ud83c\udffc und kommentiert \ud83d\udcdd, soviel ihr k\u00f6nnt. Wir freuen uns auf euer Feedback!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "283737", "likeCount": "4786", "dislikeCount": "168", "favoriteCount": "0", "commentCount": "362"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0UuDv3q3SLbzc6I1tKyiFymf7WE", "id": "fmwNO2K6SDo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:00:25Z", "channelId": "UCaDFHuodTr4T1EAg5IXK0NQ", "title": "\u201cDie Narben geh\u00f6ren zu mir!\u201d: Annika \u00fcberlebt einen schweren Brandunfall I TRU DOKU", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmwNO2K6SDo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmwNO2K6SDo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmwNO2K6SDo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmwNO2K6SDo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmwNO2K6SDo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TRU DOKU", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u201cDie Narben geh\u00f6ren zu mir!\u201d: Annika \u00fcberlebt einen schweren Brandunfall I TRU DOKU", "description": "Wie f\u00fchlt es sich an, wenn man brennt? Annika (24) hat es erlebt: 23% ihrer K\u00f6rperoberfl\u00e4che ist verbrannt. Heute k\u00e4mpft sie mit den Folgen des Unfalls. \n\nTriggerwarnung: In dieser Doku geht es um die Folgen eines Feuer-Unfalls. Es werden Brandverletzungen gezeigt \u2013 falls du das nicht sehen kannst, dann schau dir diese Doku nicht oder zumindest nicht alleine an. Jede Narbe erz\u00e4hlt eine Geschichte \ud83d\udc9b\n\n \ud83d\udfe1 \ud83d\udd14 TRU DOKU jetzt abonnieren: http://bit.ly/TRUDOKUABO \n\n#lebenmitnarben #trudoku #funk \n\nVon Brandnarben gezeichnet: Wenn Annika heute auf ihren K\u00f6rper blickt, wird sie an den Tag erinnert, der ihr Leben f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat! Gemeinsam mit ihren Freunden besucht sie 2014 ein Festival. Sie entscheiden sich gemeinsam auf dem Festivalgel\u00e4nde zu Grillen. Um die Kohle schneller zu entz\u00fcnden, sch\u00fcttet ein Bekannter Spiritus in die Glut. Eine riesige Stichflamme entsteht, das Feuer springt \u00fcber und pl\u00f6tzlich steht die damals 18-J\u00e4hrige mehrere Minuten in Flammen. Mit Verbrennungen dritten Grades an Hand, Bauch und Beinen wird sie mit einem Helikopter ins n\u00e4chste Krankenhaus geflogen. Ihr Zustand: Die Wunden sind lebensbedrohlich! Sie wird in ein k\u00fcnstliches Koma versetzt. Zahlreiche Operationen, Hauttransplantationen, Isolierung im Krankenhaus und Reha-Ma\u00dfnahmen bestimmen ihr Leben. Und die Gewissheit: Nie wieder wird sie so aussehen, wie vor dem schweren Brandunfall. Doch Annika ist eine K\u00e4mpferin und nimmt den Heilungsprozess an. Sie kann besser mit den Narben auf ihrem K\u00f6rper umgehen und hat sich als Physiotherapeutin auf Brandopfer spezialisiert. \n\nUnsere Kolleg:innen von follow me reports haben ein Video zum Thema \u201cUnfall mit 3 Jahren: Wir sind verbrannt\u201d gemacht. Schaut unbedingt mal rein: https://www.youtube.com/watch?v=jJV2AGiG8v0&t=4s \n\nWillkommen bei TRU DOKU! Bestimmt kennst du schon die spannenden Reportagen von den Kolleg:innen von Leeroy will\u2019s wissen, follow.me reports, STRG_F, Y-Kollektiv, Die Frage oder reporter. TRU DOKU erg\u00e4nzt jede Woche die Vielfalt der funk-Formate mit unglaublichen Dokus \u00fcber verschiedenste Themen. \n\nJeden Dienstag um 17 Uhr gibt es auf unserem Kanal neue Dokus \u00fcber ganz unterschiedliche Menschen, die aus ihrer Perspektive erz\u00e4hlen, wer sie sind, was sie tun und was sie bewegt. Wir haben keinen Host und keinen Sprecher, das hei\u00dft, dass in unseren Filmen jede:r Protagonist:in selber zu Wort kommt und seine Geschichte erz\u00e4hlen kann.\n_______________ \nEin Film von: Yann Th\u00f6nnessen\nKamera: Tim F\u00f6rster\nTon: Oliver Winkler\nSchnitt: Eva-Maria Arndt, Anabel Kuntze\nRedaktion funk: Torben Sudhop \n\nDRIVE beta\nLeitung: Catherine Harwardt\nC.v.D.: Clarissa Corr\u00eaa da Silva\nProduktion: Nadja Brandt, Sina Paschen\nMediaproducing: Alexander Papoli-Barawati, Vicky Janke\nExecutive Producer: Hannes Jakobsen und Johannes Middelbeck \n_______________ \nMehr von TRU? Jeden Dienstag auf diesem Kanal. \nUnd auch auf Instagram: http://instagram.com/trudoku/ \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: tru_doku@drivebeta.de\n\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://www.youtube.com/trudoku?sub_confirmation=1\nInstagram: http://instagram.com/trudoku/\nTelegram: https://t.me/trudoku \n\nWir sind Teil von funk! Mehr Infos gibt's unter: \nYouTube: https://youtube.com/funkofficial \nWeb-App: https://go.funk.net \nFacebook: https://facebook.com/funk \nImpressum: https://go.funk.net/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT20M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "213843", "likeCount": "7008", "dislikeCount": "46", "favoriteCount": "0", "commentCount": "658"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NuYM1TKsah8ugQi3h8O5vNlDSug", "id": "k-vGMuqwosc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:14Z", "channelId": "UCfCZ5o5wnlevqc7O1g1CP6Q", "title": "Ein Tach mit: Jordan Torunarigha | Hertha BSC", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k-vGMuqwosc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k-vGMuqwosc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k-vGMuqwosc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k-vGMuqwosc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k-vGMuqwosc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hertha BSC", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ein Tach mit: Jordan Torunarigha | Hertha BSC", "description": "Geboren in Chemnitz, gro\u00df geworden in Berlin, seit einer gef\u00fchlten Ewigkeit Herthaner.\n\u00dcber welches Geschenk sich Jordan freuen durfte, welche Ziele er verfolgt und wen er \"echt cool\" findet, seht ihr in einer neuen Folge \"Ein Tach mit\".\n\r\n#hahohe #HerthaBSC #Hertha #football\r\n\r\nAbonniert uns jetzt und verpasst kein einziges Video mehr. Die Zukunft geh\u00f6rt Berlin!\r\n\r\nHomepage: http://www.herthabsc.de/\r\nYouTube-Kanal: http://www.herthatv.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "127742", "likeCount": "10393", "dislikeCount": "142", "favoriteCount": "0", "commentCount": "844"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rMIPCCgRTbu0r3qT5_Mm0sHLIss", "id": "3fLApNso5L4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T15:00:03Z", "channelId": "UCfMJ2MchTSW2kWaT0kK94Yw", "title": "I Bought A BattleBot and People Are Mad", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "William Osman", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "I Bought A BattleBot and People Are Mad", "description": "Amazing cat shirts can be found at https://www.catwarehouse.com/\n\r\nSupport on Patreon: https://www.patreon.com/williamosman\r\nInstaHam: https://www.instagram.com/crabsandscience/\r\nTwitter: https://twitter.com/CrabsAndScience"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1224989", "likeCount": "93687", "dislikeCount": "1398", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6531"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yY5Ramv5plUF6EcepjpmkpIHrsM", "id": "nz4FoOMqsH4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:19Z", "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q", "title": "MESSIEWOHNUNG | Praktikum als TATORTREINIGER | Folge 2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hey Aaron!!!", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MESSIEWOHNUNG | Praktikum als TATORTREINIGER | Folge 2", "description": "Zur ungeschnittenen Version https://youtu.be/LpsjVttgtjI\n\nDie Notfallseelsorge 0800 1110111\nhttps://www.notfallseelsorge.de/\n\nTatortreiniger Thomas Kundt\nhttp://link.heyaaron.de/Tatortreiniger\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJetzt Mitglied bei Hey Aaron!!! \u25ba  https://link.heyaaron.de/mitgliedschaft \n\nH\u00f6rt meinen Podcast!\nSpotify: https://link.heyaaron.de/HauptsachePodcast\niTunes: https://link.heyaaron.de/Podcast\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Mein Klopfer \"Die Troschis\": https://link.heyaaron.de/Troschis\n\nFolge mir auf:\n\u25ba Twitch: https://link.heyaaron.de/twitch\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Aaron zockt: https://link.heyaaron.de/aaronzockt\n\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "446819", "likeCount": "25167", "dislikeCount": "311", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1021"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rDtNBJUpOROdQMv3JQFXFIbpqhY", "id": "Q0cahXbLG2w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T09:06:10Z", "channelId": "UCTPAHk1b-h-WGQn9cfGlw2Q", "title": "Abriss in den Wolken | Die Nordreportage | NDR", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0cahXbLG2w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0cahXbLG2w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0cahXbLG2w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0cahXbLG2w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "NDR Doku", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Abriss in den Wolken | Die Nordreportage | NDR", "description": "Der alte Schornstein des Kieler Heizkraftwerkes soll abgerissen werden. Verantwortung tr\u00e4gt Bastian Kremin.\n\nhttps://www.ndr.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT28M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "875851", "likeCount": "8119", "dislikeCount": "316", "favoriteCount": "0", "commentCount": "654"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tdAZG4wmNrgzFp-L7gnQZYNhM1o", "id": "5DqY2i7Kxwk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T11:00:01Z", "channelId": "UCcnN6d9rjsJAb5l_61y9T9g", "title": "Fahrt im 1 MILLION EURO FERRARI F40 | RING POLICE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RING POLICE", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fahrt im 1 MILLION EURO FERRARI F40 | RING POLICE", "description": "\u2605\u2605\u2605 Frohes neues Jahr! Wir fahren mit einer echten Ikone der Automobilgeschichte. Viel Spa\u00df! \u2605\u2605\u2605\n\n\u2605 ONLINE SHOP:\n\u2022 https://www.gdhrdt.de\n\n\u2605 INSTAGRAM RING POLICE:\n\u2022 https://www.instagram.com/ringpolice\n\u2605 INSTAGRAM IRONFORCE:\n\u2022 https://www.instagram.com/ironforceracing\n\u2605 INSTAGRAM JAN\n\u2022 https://www.instagram.com/janerikslooten\n\u2605 GODIS TIK TOK\n\u2022 https://vm.tiktok.com/ZSGGvC3L/\n\n\u2605 SPOTIFY:\n\u2022 https://sptfy.com/5dR2\n\n\nTimecode:\n0:00 Intro\n0:15 Vorstellung\n2:50 Carporn\n3:47 F40 Erkl\u00e4rung\n8:18 Fahrt im F40\n13:51 Fly By mit dem Ferrari\n14:31 Fahrt im F40\n15:16 Soundcheck!\n15:43 Fahrzeugtechnik & Restaurierung\n21:55 Verabschiedung \n\n#ringpolice #ironforce #godehardt\n\n\n\n\nNeue Videos immer DI / DO / SO : 12.00 Uhr!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT22M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "96388", "likeCount": "2815", "dislikeCount": "65", "favoriteCount": "0", "commentCount": "400"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "99P_wymgc3KWNiZdFnNLZrdXFm0", "id": "tspu4GrwrO8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T12:07:11Z", "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g", "title": "Harry G I RICHTIG PARKEN!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Harry G", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Harry G I RICHTIG PARKEN!", "description": "Vorsicht Halteverbot!\nHarry G 'Hoamboy\u2018 Tour \u2013 Tickets \ud83d\udc49 https://harry-g.com/tour\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nKanal abonnieren http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nUnterstu\u0308tzt durch Bayern Tourismus"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "166327", "likeCount": "7378", "dislikeCount": "242", "favoriteCount": "0", "commentCount": "255"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hxoBdqlcdjZvS_3L11NzZvDR0gU", "id": "oXs2KhH0S4M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:30:02Z", "channelId": "UCSBjqbFFb2udhO-oBrXfxIg", "title": "Collin (13) hilft bei kniffliger Beladung! 22t Sch\u00fcttgut m\u00fcssen in den LKW! Trucker Babes Kabel Eins", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXs2KhH0S4M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXs2KhH0S4M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXs2KhH0S4M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXs2KhH0S4M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oXs2KhH0S4M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Trucker Babes", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Collin (13) hilft bei kniffliger Beladung! 22t Sch\u00fcttgut m\u00fcssen in den LKW! Trucker Babes Kabel Eins", "description": "Tamara ist heute mit ihrem Neffen Collin unterwegs. Der 13-J\u00e4hrige ist ebenfalls von Trucks begeistert und plant bereits in die Fu\u00dfstapfen seiner Tante zu treten. Auch Tamara w\u00fcrde sich freuen, wenn er das Familienbusiness \u00fcbernehmen w\u00fcrde. \n\n\u25baAlle ganzen Folgen von Trucker Babes\nhttps://s71.link/b/2CF9ETQ\n\n\u25baMehr Infos zu den einzelnen Trucker Babes\nhttps://s71.link/b/2qbTPfK\n\n\u25baDie Trucker Babes im Abo\nhttps://s71.link/b/2qag9Gu\n\n***************************************\n\n\"Trucker Babes \u2013 400 PS in Frauenhand\" begleitet LKW-Fahrerinnen in ihrem Arbeitsalltag \u2013 zwischen Autobahn, Zeitdruck und Familienleben! \n\nDie neue Staffel \u201eTrucker Babes\u201c l\u00e4uft immer sonntags 20:15 Uhr bei kabel eins!\n\n***************************************\n\n\u25ba\u201cAchtung Kontrolle\u201c auf YouTube\nhttps://s71.link/b/2CGr1ne\n\n\u25ba\u201cDie Ruhrpottwache\u201c auf YouTube\nhttps://s71.link/b/2D30stZ \n\n\u25ba\u201cAuf Streife\u201c auf YouTube\nhttps://s71.link/b/2qdX5HG\n\n\n#TruckerBabes #kabeleins #Truckeralltag \n\nImpressum:\nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "75623", "likeCount": "1621", "dislikeCount": "41", "favoriteCount": "0", "commentCount": "124"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ufupeCSLfFHeDt-PRxqRbxxGf6Q", "id": "q6oB5aCImGo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T06:40:11Z", "channelId": "UCCj956IF62FbT7Gouszaj9w", "title": "Four dead after Trump supporters ransack Congress \ud83d\udd34 @BBC News live - BBC", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6oB5aCImGo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6oB5aCImGo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6oB5aCImGo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6oB5aCImGo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6oB5aCImGo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BBC", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Four dead after Trump supporters ransack Congress \ud83d\udd34 @BBC News live - BBC", "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to OFFICIAL BBC YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/2IXqEIn\r\nStream original BBC programmes FIRST on BBC iPlayer \ud83d\udc49 https://bbc.in/2J18jYJ\r\n\r\n\ud83d\udd18 Subscribe and \ud83d\udd14 @BBC News \ud83d\udc49 https://bit.ly/3a1zyip\r\n\ud83d\udd18 Stream BBC News live on BBC iPlayer \ud83d\udd34 https://bbc.in/3b64IVP\r\n\ud83d\udd18 Coronavirus / Covid-19 \ud83d\udc49 https://bbc.in/3luQp33\r\n\ud83d\udd18 Follow BBC News live updates here \ud83d\udc49 https://bbc.in/2JmUswL\r\n\r\nTop stories this morning 0:00\r\n\r\nJoining our rolling coverage of the unprecedented sitiuation in the US on BBC iPlayer \ud83d\udc49 https://bbc.in/2J18jYJ\n\nHere's a roundup of the latest developments:\n\n    Lawmakers are continuing with the certification of Joe Biden's win in the November presidential election after clashes on Capitol Hill during which four people died\n    Proceedings were halted when the complex was overrun by a violent group of President Trump's supporters angry at what they considered to be a rigged election\n    Washington DC is under curfew and police in riot gear continue to guard the streets\n    So far, at least 52 people have been arrested - 47 of them for curfew violations\n    Twitter and Facebook have locked President Trump's accounts, preventing him from being able to post \n\r\nFollow the story \ud83d\udc49 https://bbc.in/2MIpi7V\n\r\nIt's Thursday 7 January 2021. Get the latest news, sport, business and weather from the BBC's Breakfast team live on iPlayer daily from 6am.\r\n\r\nBBC Breakfast | BBC News | BBC\r\n\r\n#BBC #BBCiPlayer #BBCNews #BBCNewsLive #BBCCoronavirus #Coronavirus #Covid-19 #CoronavirusOutbreak #Corona #CoronavirusUK\r\n\r\nAll our TV channels and S4C are available to watch live through BBC iPlayer, although some programmes may not be available to stream online due to rights. If you would like to read more on what types of programmes are available to watch live, check the 'Are all programmes that are broadcast available on BBC iPlayer?' FAQ \ud83d\udc49 https://bbc.in/2m8ks6v."}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1221115", "likeCount": "8029", "dislikeCount": "2193", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8539"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "twzOaqj7dS0fu7RZbGr9ps5sY2s", "id": "WW_BZGLnTWA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T13:54:20Z", "channelId": "UCOzqhzAIw4JTJIMkDTfLnkg", "title": "Ich muss mit euch reden.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Paluten", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich muss mit euch reden.", "description": "Die ganzen Sachen musste ich mir scheinbar mal von der Seele reden.\nDer Paluten Shop: http://paluten.shop\nDer Paluten Stuhl: https://bit.ly/3a0AgPN\nMein erstes Buch: http://amzn.to/2Ewudnn *\nMein erster Comic https://amzn.to/2Y7tLGf *\n_____________________________________________________\n\n\u25baTwitter http://goo.gl/FvikcE\n\u25baInstagram http://goo.gl/J0M0Oc \n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind Affiliate Links. Wenn du dieses Produkt kaufen solltest, werde ich am Umsatz beteiligt. F\u00fcr dich entstehen dabei keine Mehrkosten."}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "684839", "likeCount": "106088", "dislikeCount": "1040", "favoriteCount": "0", "commentCount": "35502"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fMbTwPx8HzVvkZhaY166PKf9ook", "id": "b2jvSRLXf_M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T14:00:18Z", "channelId": "UCucHkPnBa7pB-jITCGuSqKw", "title": "Wir wandern WIRKLICH aus! \ud83c\udf0e Lebensw\u00fcnsche & Beruf | 5. Kind? | Isabeau", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Isabeau", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wir wandern WIRKLICH aus! \ud83c\udf0e Lebensw\u00fcnsche & Beruf | 5. Kind? | Isabeau", "description": "Hi Zusammen, wir beantworten die wohl privatesten Fragen von Euch! \nIch w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df bei dem Video :)\n\n*Mein Amazon Shop:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau \n\nKanal Mitglied werden: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCucHkPnBa7pB-jITCGuSqKw/join\n\n*Affiliate Links dienen zum schnellen Auffinden der Produkte und ich werde am Verkauf beteiligt, ohne, dass dem K\u00e4ufer Mehrkosten entstehen. Die Produkte k\u00f6nnen selbstverst\u00e4ndlich auch anderweitig gekauft werden.\n\nIch w\u00fcrde mich mega \u00fcber einen Daumen nach oben freuen & lasst mir gerne euer Feedback da! \u2665\n\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2665 Instagram: isabeau_youtube\n\nE-Mail Kontakt f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen:\nisabeau.marketing@gmail.com\n\n\u2665 H\u00e4ufig gestellte Fragen von Euch:\n\nMit welcher Kamera drehst du deine Videos?\n- Canon Legria Mini X\nWelches Videobearbeitungsprogramm verwendest du?\n- Final Cut Pro X\nWie bist du dazu gekommen, Youtube Videos zu machen?\n- Langeweile in der Schwangerschaft :)\nWie alt seid Ihr?\n- Isabeau: 22.06.1991 | Alex: 24.10.1987 | Leona: 26.04.2012 | Pauline: 7.05.2016 | Frida: 13.09.2017 | Moritz: 11.10.2020\nSeid Alex & Du verheiratet? \n- Ja seit dem 18.02.2017\nWieso zeigt ihr eure Kinder nicht? \n- Um sie zu sch\u00fctzen und ihre Privatsph\u00e4re zu bewahren. Zudem sollen unsere Kinder sp\u00e4ter selbst entscheiden, ob sie im Internet zu sehen sein wollen oder nicht! :)\nHei\u00dft du wirklich \"Isabeau\"?\n- Ja mein Name ist Isabeau und wird Isabo ausgesprochen. Der Name kommt aus Frankreich.\nWas sind eure Berufe?\n- Ich bin gelernte Krankenschwester. Alex arbeitet als Elektriker f\u00fcr Automatisierungstechnik.\n\nDANKE F\u00dcR EURE UNTERST\u00dcTZUNG! \n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Spa\u00df auf meinem Kanal:)\nVerpasst keine Videos und abonniert mich, ist kostenlos!\n\nF\u00fchlt Euch gedr\u00fcckt, eure Isabeau \u2665"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT22M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "377081", "likeCount": "10951", "dislikeCount": "1476", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1767"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jyZ_qvFndd3MpOF9YD7HBZPSwdI", "id": "ZAV-Ho2YP8E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:30:03Z", "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg", "title": "Bau einer Lego Stadt Teil 144. - Tiefgarage [2]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bob Brickman", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bau einer Lego Stadt Teil 144. - Tiefgarage [2]", "description": "Heute kommt die Tiefgarageneinfahrt hinzu. Noch ist alles sehr grau und monoton - daran wird dann die kommenden Lego Stadt Folgen gearbeitet ;-)\n\nOffizieller Lego Store:\nhttp://tinyurl.com/rronmy2 *\n\nLego bei Amazon:\nhttps://amzn.to/3fvHiMv *\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.\n\n*Bei dem Link handelt es sich um einen Affiliate Link. Solltet ihr dar\u00fcber etwas bestellen bekomme ich eine kleine Provision, nat\u00fcrlich ohne dass dadurch f\u00fcr euch Zusatzkosten entstehen."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "102575", "likeCount": "4389", "dislikeCount": "57", "favoriteCount": "0", "commentCount": "523"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "B7DBZrUWQnuNaVgurV8O2-64QUE", "id": "msv372eAIl8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T14:07:56Z", "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw", "title": "BVB-Trainer: Wer kann eine neue \u00c4ra starten?!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manu Thiele", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BVB-Trainer: Wer kann eine neue \u00c4ra starten?!", "description": "Borussia Dortmund ist auf der Suche nach einem neuen Trainer: Lucien Favre konnte nie die Herzen der BVB-Fans gewinnen, zus\u00e4tzlich passte der Spielstil nicht zur Borussia. Jetzt haben die Bosse ein halbes Jahr Zeit, einen Nachfolger zu finden. Wird es Edin Terzic sein, der nun als Interims-Trainer beim BVB an der Seitenlinie steht? Oder doch Marco Rose, der als Top-Favorit gilt. Wir blicken auf 5 Kandidaten, die jeweils eine andere Facette dem BVB bringen k\u00f6nnen. Borussia Dortmund braucht dringend eine dauerhafte L\u00f6sung: 5 Trainer innerhalb von 5 1/2 Jahren hatte kaum ein anderer Top-Klub in Europa. Wie sieht die Zukunft des BVB aus? Eine kurze Einsch\u00e4tzung gibt's hier im Video. #Borussia #BVB #Bundesliga\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.\n-----\nDu willst ein Autogramm? Dann schicke mir einen Brief inkl. vorfrankierten R\u00fcckumschlag an folgende Adresse: Manu Thiele Postfach 66 21 41 81218 M\u00fcnchen\n----\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nfunk WebApp: https://go.funk.net\nFacebook: https://facebook.com/funk"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "122767", "likeCount": "5121", "dislikeCount": "138", "favoriteCount": "0", "commentCount": "886"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fmspN_TacTR2JnSv-pZs52r0SSE", "id": "tAfU5ZCCALY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T11:00:30Z", "channelId": "UCDKZbuUQtEgC0WbvMICskFw", "title": "Vlog #1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAfU5ZCCALY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAfU5ZCCALY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAfU5ZCCALY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAfU5ZCCALY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAfU5ZCCALY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lisa \u00dcbelsbacher", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Vlog #1", "description": "Hey,\nich hoffe euch gef\u00e4llt mein erster Vlog! \nIch w\u00fcrde mich sehr \u00fcber eine positive Bewertung und Verbesserungsvorschl\u00e4ge freuen.\ud83d\udc97\n\nVideow\u00fcnsche? Ab damit in die Kommentare :)\n\nSOCIAL MEDIA\nInstagram: @lisa.ueb | https://www.instagram.com/lisa.ueb/?hl=de\nTikTok: @lisaueb | https://www.tiktok.com/@lisaueb\nSpotify: @lisa.uee | https://open.spotify.com/user/lisa.uee?si=9V2g50tYSMO4j5kTxZCKJA\n\nKontaktadresse/Business Inquiries:\nlisa@duundwir.de\n(NUR f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen)\n\nHintergrundmusik:\nGirl from Petaluma - Cocktail Shakers\n\nPOSTFACH:\n(bis zu 2kg)\nPostfach 0010\n5280 Braunau\n\u00d6sterreich"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "89342", "likeCount": "10305", "dislikeCount": "522", "favoriteCount": "0", "commentCount": "684"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "j8fBzk-rDg3b54r6CLzqGk0rN3I", "id": "RrGGE2UoU6w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-14T06:00:04Z", "channelId": "UCI4KAGxiz88rRaUQKS7IRQQ", "title": "32 GENIALE ELTERN-HACKS, DIE DEIN LEBEN EINFACHER MACHEN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "5 Minuten Tricks SPIEL", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "32 GENIALE ELTERN-HACKS, DIE DEIN LEBEN EINFACHER MACHEN", "description": "Eltern zu sein ist ein fantastisches Abenteuer voller Unsicherheit, Spa\u00df und Herausforderungen zur gleichen Zeit. Um dir die Arbeit als Mama oder Papa zu erleichtern, haben wir einige der besten Eltern-Hacks und Tricks zusammengestellt. Sie helfen dir, deinen vollen Terminkalender auszugleichen und deine Kinder ein bisschen besser zu erziehen.\n\nZuerst zeigen wir dir ein paar praktische Tricks, z.B. wie du die Kleinen davon \u00fcberzeugen kannst, ihre Medikamente zu nehmen. Wir zeigen dir auch, wie du eine alte Krippe in einen fabelhaften Arbeitstisch f\u00fcr deine Kinder verwandelst. Es ist ganz einfach.\n\nHeute geh\u00f6ren Videogespr\u00e4che und online Meetings zur Arbeit von zu Hause. Wir haben einen sehr n\u00fctzlichen Hack, wie du dabei deine Kinder im Auge behalten kannst. Alles, was du brauchst, ist ein Spiegel!\n\nUnd wenn du neugierige Kleinkinder hast, die die H\u00e4nde nicht von den Steckdosen lassen k\u00f6nnen, dann nutze diese Steckdosenabdeckungen. Wir haben auch einige kreative Lehrmittel, schau sie dir an, sie werden dir gefallen!\n\n \n\nZEITSTEMPEL:\n\n0:09 - Einnahme von Medikamente\n\n1:59 - Wiederverwendung einer alten Krippe\n\n4:13 - Kinder bei online Meetings beobachten\n\n9:05 - Steckdosenabdeckung\n\n10:35 - Kindern die Zeit beibringen\n\nDieses Video wurde zur Unterhaltung erstellt. Wir geben keinerlei Garantie auf Vollst\u00e4ndigkeit, Sicherheit und Verl\u00e4sslichkeit. Aktionen auf Grundlage dieses Videos werden auf eigene Gefahr durchgef\u00fchrt und wir sind f\u00fcr Sch\u00e4den oder Verluste nicht haftbar. Es liegt in der Verantwortung des Zuschauers, bei der Nachahmung mit gesundem Menschenverstand, Sorgfalt und Vorsicht vorzugehen.\n\nDas folgende Video k\u00f6nnte Aktionen enthalten, die von unseren Darstellern in kontrollierter Umgebung durchgef\u00fchrt wurden - Bitte gehe mit gesundem Menschenverstand, Sorgfalt und Vorsicht vor, wenn du irgendetwas nachmachen willst.\n\nAlle im Video gezeigten Produkt- und Firmennamen sind Marken\u2122 oder eingetragene\u00ae Marken ihrer jeweiligen Inhaber. Es besteht keinerlei Sponsorship oder Partnerschaft mit den Marken.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\n\nAbonniere 5-MINUTEN-TRICKS SPIEL: https://bit.ly/32S8Bck\n\nMusik von Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\nBestandsmaterialien (Fotos, Bilder und anderes): https://www.depositphotos.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1172382", "likeCount": "120", "dislikeCount": "184", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-6-qNZ7oGjb2fISWBQHapjotWiw", "id": "whs63HyYcT0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T09:15:52Z", "channelId": "UCeY0bbntWzzVIaj2z3QigXg", "title": "Congress Confirms Biden And Harris Electoral College Win | NBC News", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/whs63HyYcT0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/whs63HyYcT0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/whs63HyYcT0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/whs63HyYcT0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/whs63HyYcT0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NBC News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Congress Confirms Biden And Harris Electoral College Win | NBC News", "description": "After a day of riots at the Capitol, Congress counted the Electoral College votes and confirmed the win for President-elect Joe Biden and Vice President-elect Kamala Harris.\n\u00bb Subscribe to NBC News: http://nbcnews.to/SubscribeToNBC\n\u00bb Watch more NBC video: http://bit.ly/MoreNBCNews\n\nNBC News Digital is a collection of innovative and powerful news brands that deliver compelling, diverse and engaging news stories. NBC News Digital features NBCNews.com, MSNBC.com, TODAY.com, Nightly News, Meet the Press, Dateline, and the existing apps and digital extensions of these respective properties.  We deliver the best in breaking news, live video coverage, original journalism and segments from your favorite NBC News Shows.\n\nConnect with NBC News Online!\nNBC News App: https://apps.nbcnews.com/mobile\nBreaking News Alerts: https://link.nbcnews.com/join/5cj/bre...\nVisit NBCNews.Com: http://nbcnews.to/ReadNBC\nFind NBC News on Facebook: http://nbcnews.to/LikeNBC\nFollow NBC News on Twitter: http://nbcnews.to/FollowNBC\nFollow NBC News on Instagram: http://nbcnews.to/InstaNBC\n\n#USCapitol #ElectoralCollege #NBCNews\n\nCongress Confirms Biden And Harris Electoral College Win | NBC News"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "622955", "likeCount": "9233", "dislikeCount": "1277", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3418"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WfFii-Beapt4ksUWul3HeYHXJxY", "id": "-Ps9JwXMhxI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T09:33:39Z", "channelId": "UCafDkvBtFbdPeFoKbnSMgMg", "title": "Unser Baby muss geholt werden... /Bella", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bella Kraus", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Unser Baby muss geholt werden... /Bella", "description": "Unser Baby muss geholt werden\n\n\nInstagram: @isabel_kraus"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "609955", "likeCount": "14519", "dislikeCount": "872", "favoriteCount": "0", "commentCount": "845"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RILwUZ5kTRgGEZFfwiMHkslf7NE", "id": "wKXnONxP1X8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T18:00:10Z", "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA", "title": "\ud83c\udf89 Party-Eskalation bei Luca & Oskar! \ud83e\udd74\ud83d\udc83\ud83c\udffb  | K\u00f6ln 50667 #2023", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "K\u00f6ln 50667", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83c\udf89 Party-Eskalation bei Luca & Oskar! \ud83e\udd74\ud83d\udc83\ud83c\udffb  | K\u00f6ln 50667 #2023", "description": "Oskars und Lucas Party scheint in eine vollkommen andere Richtung zu gehen und langsam aber sicher eskaliert die Situation. Als Oskar zusammen mit Mia die total abgedrehte Cleo mitten auf der Tanzfl\u00e4che findet, macht er sich Sorgen. Das ist nicht die normale Cleo! \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\nSchaut euch die kompletten Folgen auf TVNOW an: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n\u201eK\u00f6ln 50667\u201c ist eine Reality-Soap, die seit 2013 t\u00e4glich von montags bis freitags im Vorabendprogramm gesendet wird. Aufgrund des gro\u00dfen Erfolges wurde die urspr\u00fcnglich auf 120 Folgen begrenzte Serie weiter produziert und ist bisher auf \u00fcber 1700 Folgen angewachsen. Im Mittelpunkt stehen unter anderem Kevin, Jan, Sophia, Marc und Jule. \"K\u00f6ln 50667\" erz\u00e4hlt die spannenden Geschichten von Kevin, Sophia und Co. Egal, ob im Vanity oder in den WGs - hier gibt es Leben pur.\n\n#k\u00f6ln50667 #k50 #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "254863", "likeCount": "6124", "dislikeCount": "134", "favoriteCount": "0", "commentCount": "214"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "E7KaONldl1fjH2CVAJS6GS-tzsw", "id": "fT7FTsR16mc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T15:00:09Z", "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ", "title": "Unsere BADEWANNE kann LAUFEN!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Real Life Guys", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Unsere BADEWANNE kann LAUFEN!", "description": "Wir haben eine laufende Badewanne f\u00fcr Samuel Koch gebaut!\nAuf dem Life Lion Kanal k\u00f6nnt ihr den ganzen Livestream und meine ganz besondere \u00dcberraschung sehen: https://www.youtube.com/channel/UCHTvyKiIWD-4iyD6udldjrg\n\nPhilipps Buch k\u00f6nnt ihr hier bestellen: https://do-something.de/products/meine-real-life-story-und-die-sache-mit-gott-21-august-2020 (a)\nUnsere Hoodies: https://do-something.de/ (a)\n___________\nSocial Media\nWir: https://www.instagram.com/the_real_life_guys/?hl=de\nJulius: https://www.youtube.com/juliusvog\n___________\nUnser Equipment\nFilmkamera: https://amzn.to/2Pc9Pua (a)\nActioncam: https://amzn.to/2I8JRF5 (a)\n360-Grad Kamera: https://amzn.to/3cqilkn (a)\nDrohne: http://amzn.to/2nNPU8x (a)\n___________\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos\nhttp://share.epidemicsound.com/tFfFD (a)\nExtra Musik: \nJim Yosef - Moonlight [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds\nWatch: https://youtu.be/MvTYrjX4ve4\nFree Download / Stream: http://ncs.io/Moonlight\n\nDie laufende Badewanne wurde nach der Funktionsweise des \"Strandbeest\" von Theo Jansen gebaut - eine echt geniale Technik! So kann man (im Vergleich zu den Robotern von Boston Dynamics) ganz einfache Lauf - Roboter selber bauen :).\n___________\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: rlg@flow-fwd.de\nNachmachen auf eigene Gefahr! ;) \n\n___________\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar. Wenn du diese Links benutzt, erhalten wir eine Provision. F\u00fcr dich wird es nicht teurer also vielen Dank, falls du diesen Link nutzt!\n* S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links stellen unbezahlte Werbung dar."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "354986", "likeCount": "23308", "dislikeCount": "238", "favoriteCount": "0", "commentCount": "843"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XhveimHEi5bgrBVxzHLOXcp4794", "id": "kd32um5MisM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:26Z", "channelId": "UCGsaVrA18Wus4F5fN7jFzVg", "title": "Betrunkener Polizist: Fahrl\u00e4ssige T\u00f6tung im Fall Fabien (\u202021) | Rechtsanwalt reagiert | Andr\u00e9 Miegel", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Andr\u00e9 Miegel", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Betrunkener Polizist: Fahrl\u00e4ssige T\u00f6tung im Fall Fabien (\u202021) | Rechtsanwalt reagiert | Andr\u00e9 Miegel", "description": "Hier geht's zum Video von stern TV:\nhttps://youtu.be/QNlhNhKi-1E\n\nHier zu meinem Instagram-Profil: \nhttps://www.instagram.com/andre_miegel/\n\nHier zu meiner Webseite:\nhttp://www.lexhades.com/\n\nPresse und gesch\u00e4ftliche Anfragen:\nandremiegel@boulevardinfluence.de\n\nKanzlei:\nPhilosophenweg 31-33\n47051 Duisburg\nandre@lexhades.com\nTel.: +49 174 1871898"}}, "contentDetails": {"duration": "PT26M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "136433", "likeCount": "10382", "dislikeCount": "152", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1640"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6COOjkEODx_hhWrszw_a21bNO-Y", "id": "CqgQ7HJE978", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:23Z", "channelId": "UCF1CBDtQCOgremV9K5aIqaQ", "title": "Wieso ich mit YouTube aufh\u00f6re (und was Rocka damit zu tun hat)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Julian Zietlow", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wieso ich mit YouTube aufh\u00f6re (und was Rocka damit zu tun hat)", "description": "F\u00fcr weitere Infos zum Livestream bei Rocka: https://www.instagram.com/rockanutrition/\nMein Instagram: https://www.instagram.com/julianzietlow/\nZu Rockanutrition: https://www.rockanutrition.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "154193", "likeCount": "9529", "dislikeCount": "2405", "favoriteCount": "0", "commentCount": "858"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ympgx3sSetkYcq17OnR_9QTVLuc", "id": "9hIIRxqox5I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T16:05:18Z", "channelId": "UC9YTp5M6yYgSd6t0SeL2GQw", "title": "Schluss damit: Schluss damit!?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HandOfBlood", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Schluss damit: Schluss damit!?", "description": "Hey Leute, hoffe ihr hattet eine sch\u00f6ne Weihnachtszeit und kamt entspannt ins neue Jahr! Ich m\u00f6chte mich ab sofort auf dem Hauptkanal mehr auf einzelne Videos konzentrieren und auf dem Zweitkanal richtig durchsuchten mit euch! Zus\u00e4tzlich m\u00f6chte ich mich wieder ein wenig mehr um mein privates Leben k\u00fcmmern. In dem Sinne, bis zum n\u00e4chsten Video!\n\nHier gehts zu meinem Stream Statement:\nhttps://twitter.com/HandIOfIBlood/status/1311030267046395906\n\nHier gehts zu @BeHaind \nDieses Video ist eine Parodie auf mein \"Schluss damit?\" von 2016, welches ebenfalls eine Parodie auf Davids \"Schluss damit!\" von 2015. Hier gehts zu den Videos:\nMeins: https://youtu.be/0cGQXIABRbg\nDavids: https://youtu.be/96KXVTF4uB4\n\n\u25baHandOfBlood Shop: https://www.HandOfBlood.de\n\u25baZweitkanal: https://bit.ly/1BYh212\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25baKanalmitglied werden f\u00fcr Emotes:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9YTp5M6yYgSd6t0SeL2GQw/join\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baLivestream: http://www.twitch.tv/handiofiblood\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandIOfIBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/HandIOfIBlood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMein Equipment:\n\u25baSteelSeries Apex M750: https://amzn.to/3bUSz6g\n\u25baSteelSeries Rival 710: https://amzn.to/2X1LT1K\n\u25babeyerdynamics DT-770 Pro 80 Ohm: https://amzn.to/2zjMZdn\n\u25baBenQ Zowie XL2730 e-Sports Monitor, 27 Zoll: https://amzn.to/2N8MOuu\n\u25baAcer XF270HB, 27 Zoll: https://amzn.to/2N8LWpI\n\u25baSHURE sm7b: https://amzn.to/2Nfz01o\n\u25baDBX 286S: https://amzn.to/2IJv8By\n\u25baFocusrite Scarlett 2i2: https://amzn.to/2RzQh3P\nWenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre.\n\nWERBUNG\nKost\u00fcme.com ist unser Partner f\u00fcr Kost\u00fcme und Requisiten. Hier findet ihr zu ihrem Shop: https://i3a.link/kostueme"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1234854", "likeCount": "134805", "dislikeCount": "1645", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4855"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "p9rAgGRZqArng125QuuMOKKfoYQ", "id": "odDWTUnsGFM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T06:00:21Z", "channelId": "UCt3pGaMM9F40McD-SnAym0g", "title": "[Tag 1] Die gro\u00dfe Anti R\u00fcckenschmerz Challenge 2021 \ud83c\udfc6", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Liebscher & Bracht | Die Schmerzspezialisten", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "[Tag 1] Die gro\u00dfe Anti R\u00fcckenschmerz Challenge 2021 \ud83c\udfc6", "description": "\ud83d\udea8 NEU \ud83d\udea8 Der R\u00fccken-Retter \u25ba Klicke hier \u25ba https://lie-br.com/challenge-rueckenretter\n\nHeute starten wir unsere Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge. Wir machen 2021 zu deinem Jahr OHNE R\u00fcckenschmerzen. F\u00fcr die n\u00e4chsten 7 Tage erschein jeden Tag ein Video mit \u00dcbungen gegen deine R\u00fcckenschmerzen. Schalte also bei jedem Video ein und \u00fcbe direkt mit! \n\nWenn du am Gewinnspiel teilnehmen m\u00f6chtest, dann teile das Video mit 3 Freunden und sende ein Foto von deinem R\u00fcckentest (im Video erkl\u00e4rt) an \ud83d\udce7: ruecken@liebscher-bracht.com\nWenn du jeden Tag am Gewinnspiel teilnimmst und ein Foto sendest, erh\u00f6hen sich deine Gewinnchancen. Wir freuen uns auf deine Fortschritte und w\u00fcnschen dir viel Erfolg bei deiner Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge 2021!\n\nInhalt:\n00:00 Es geht los\n01:00 Wie geht der R\u00fcckentest?\n01:48 Leisten dehnen\n04:10 Unteren R\u00fccken dehnen\n06:40 Seitlichen R\u00fccken Dehnen rechts\n08:58 Seitlichen R\u00fccken Dehnen links\n11:15 Dehnung mit dem R\u00fcckenretter\n14:05 R\u00fcckentest\n\n\n\u27a1\ufe0f  UNSERE HILFSMITTEL  \u2b05\ufe0f\n\u2705 Faszien-Set \u25ba https://lie-br.com/yt-faszienset-shop\n\u2705 Dr\u00fccker-Set \u25ba https://lie-br.com/yt-drueckerset-shop\n\u2705 Knie-Retter \u25ba https://lie-br.com/yt-knieretter-shop\n\u2705 \u00dcbungs-Schlaufe \u25ba https://lie-br.com/yt-schlaufe-shop\n\n\n\u27a1\ufe0f  UNSERE B\u00dcCHER  \u2b05\ufe0f\n\u2705 Deutschland hat R\u00fccken \u25ba  https://lie-br.com/yt-dhr-buch\n\u2705 Die Arthrose-L\u00fcge \u25ba https://lie-br.com/yt-al-buch\n\u2705 Knieschmerzen selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-knie-ratgeber\n\u2705 Ischias / ISG selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-ischias-ratgeber\n\u2705 R\u00fcckenschmerzen selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-ruecken-ratgeber\n\u2705 R\u00fcckenschmerzen selbst behandeln \u25bahttps://lie-br.com/yt-ruecken-ratgeber\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Du m\u00f6chtest Teil unseres Teams werden? Dann bewirb dich auf unsere offenen Stellen:\nhttps://lie-br.com/team-liebscher-bracht\n\n\n\u27a1\ufe0f  INFOS  \u2b05\ufe0f\n\nAlle Informationen zur Liebscher & Bracht Schmerztherapie \u25ba http://lie-br.com/yt-die-therapie \n------------------------------\nIn unserer Facebook-Gruppe kannst du dich mit anderen Patienten kostenlos \u00fcber deine Schmerzen austauschen: \n\u25ba https://lie-br.de/fb-gruppe\n------------------------------\nDu leidest an akuten Schmerzen? Hier finden du einen Liebscher & Bracht-Therapeuten in deiner N\u00e4he\n\u25ba http://lie-br.com/yt-therapeuten-finden\n------------------------------\nDu bist Therapeut und interessierst dich f\u00fcr eine Ausbildung zum Schmerztherapeuten nach Liebscher & Bracht? \nHier kannst du kostenfrei & unverbindlich unsere Ausbildungs-Info-Unterlagen anfordern. \n\u25ba http://lie-br.com/yt-ausbildung-info\n------------------------------\n\nFolge uns auf unseren weiteren Online-Kan\u00e4len:\nFacebook: http://lie-br.com/yt-facebook\nInstagram: http://lie-br.com/yt-instagram\nPinterest: http://lie-br.com/yt-pinterest\n\nRechtlicher Hinweis:\n\nRoland Liebscher-Bracht und Dr. Petra Bracht haben das Informationsangebot sorgf\u00e4ltig erwogen und gepr\u00fcft. Nach bestem Wissen und Gewissen stellen sie Ihnen ihre pers\u00f6nlichen Erkenntnisse und Erfahrungen der letzten 30 Jahre zur Verf\u00fcgung. Dennoch m\u00fcssen wir Sie auf folgende rechtliche Hinweise aufmerksam machen:\n\n\nDas Informationsangebot von Liebscher & Bracht dient ausschlie\u00dflich Ihrer Information und ersetzt in keinem Fall eine pers\u00f6nliche Beratung, Untersuchung oder Diagnose durch einen approbierten Arzt. Die von uns zur Verf\u00fcgung gestellten Inhalte k\u00f6nnen und d\u00fcrfen nicht zur Erstellung eigenst\u00e4ndiger Diagnosen verwendet werden.\n\n\nDie Inhalte dienen ausschlie\u00dflich der Hilfe zur Selbsthilfe bei Wohlbefindlichkeitsst\u00f6rungen. Eine Behandlung von Krankheiten im medizinischen Sinne findet nicht statt.\n\n\nWir weisen au\u00dferdem ausdr\u00fccklich darauf hin, dass wir mit unseren Inhalten keine Erfolgszusagen machen. Wenn unsere Inhalte f\u00e4lschlicherweise den Eindruck erwecken sollten, dass ein Erfolg zu erwarten ist, weisen wir Sie ausdr\u00fccklich darauf hin, dass dies nicht der Fall ist."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "249394", "likeCount": "7407", "dislikeCount": "103", "favoriteCount": "0", "commentCount": "549"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "T69j7Sc_hltBKozrn9CF8AGcW2s", "id": "_A0N3DE5y8U", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:09Z", "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q", "title": "Star Wars: The High Republic | Launch Trailer", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Star Wars", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Star Wars: The High Republic | Launch Trailer", "description": "The adventure begins now...\n\nLearn more about #StarWarsTheHighRepublic: http://strw.rs/6004HpMsY\nPurchase your copy today: http://strw.rs/6001Hp9pv\n\n https://www.starwars.com/the-high-republic"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1897748", "likeCount": "40966", "dislikeCount": "24675", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11978"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NOTzd2GA4zlJu3OmCBi_x0S5vo4", "id": "iTZa6VYvMVE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:01:40Z", "channelId": "UCHfdTAyg5t4mb1G-3rJ6QsQ", "title": "Wir verkaufen VERSCHIMMELTE Handyh\u00fclle f\u00fcr 133.330 \u20ac !!! \ud83d\ude28 | Bibi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BibisBeautyPalace", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wir verkaufen VERSCHIMMELTE Handyh\u00fclle f\u00fcr 133.330 \u20ac !!! \ud83d\ude28 | Bibi", "description": "NEUE PODCAST-FOLGE \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/redirect?redir_token=QUFFLUhqbDRyVml0bFpMOV9KTU9jc0ROekVlQzltNjZvZ3xBQ3Jtc0tuUlhXMHhTMWl1VTRwTy1vdWZTQ0FsVE5mS3J5ai11WUpjdmVJeXoyeVA3aHgtNEUydUFzWmJUMlJWOGpiX1lpa2ViN1NyQW1jYUpGUFdHcEN2M3N2WmxMNVdZcHhpQlZHN0U3TWU2SVFSdERhX1hJSQ%3D%3D&q=https%3A%2F%2Fdasistjaclassen.lnk.to%2FaxcXx6dqIN&event=video_description&v=AfueE0wQsKE\nJULIANS VIDEO \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/watch?v=pNCQHal4GbU\r\nHier mich kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/user/BibisBeautyPalace?sub_confirmation=1&feature=iv&src_vid=nGKGMX3eYxY&annotation_id=annotation_1868810841\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\n\nLasst uns diese beiden tollen Organisationen gemeinsam unterst\u00fctzen \ud83e\udd70\n\r\nStrassenkinder e.v.: https://strassenkinder-ev.de/spenden/\n\n...eine weitere ganz tolle Stiftung:\nOff Road Kids:\nhttps://offroadkids.de/fuer-spender/online-spende/?offroad-kids/spende\nBank: Sparkasse Schwarzwald-Baar\nIBAN: DE44 6945 0065 0151 0621 73\nIBAN ohne Leerzeichen:\nDE44694500650151062173\nBIC: SOLADES1VSS\n\nK\u00e4ltebus Berlin:\n(0178) 523 58-38\nTelefonisch erreichbar in der Zeit von 20:30 - 02:30\nSPENDENKONTO\nIBAN: DE63 1002 0500 0003 1555 00\nBIC: BFSWDE33BER\nBank f\u00fcr Sozialwirtschaft\nVerwendungszweck: K\u00e4ltehilfe\n\nK\u00e4ltebus K\u00f6ln:\n0221 / 259 74 244\n0176 / 240 71 312\nFreunde der K\u00f6lner Stra\u00dfen und ihrer Bewohner e.V.\nIBAN: DE76 6609 0800 0006 9167 16\nBIC: GENODE61BBB\nhttps://fdks-obdachlosenhilfe.de/spenden-2/#\n\nK\u00e4ltebus Frankfurt:\n069/431414\n\n\u2661\u2661\u2661\n\r\nFolgt mir auch auf meinen Social-Media-Seiten: \u2193 \u2193 \u2193\r\n\r\nFACEBOOK : http://on.fb.me/VYSOqq\r\nINSTAGRAM: http://instagram.com/bibisbeautypalace\r\nTWITTER: https://twitter.com/BibisBeauty\r\nSNAPCHAT: bibis.beauty\r\n\r\n\ud83c\udfb6\r\nMusik:\r\nYoutube Creative Tools\r\n\r\n\ud83d\udc8c\r\nAdresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen:\r\nbibisbeautypalace@web.de\r\n\r\n\ud83c\udfa5\r\nKamera: Canon Eos 600D http://amzn.to/1rkVD1K **\r\nSchnittprogramm: iMovie\r\nMeine Softboxen: http://amzn.to/1lUvd3W **\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\r\n\r\n** Affiliate Links. \r\nDas hei\u00dft \u00fcber die Links generierten Umsatz wird je nach messbaren Erfolg Provision gezahlt. \r\nIhr k\u00f6nnt euch die Produkte nat\u00fcrlich auch gerne woanders kaufen :) Der Link ist lediglich ein Vorschlag, damit ihr euch das Produkt mal anschauen k\u00f6nnt :) :*\r\n\r\nKontaktadresse/Business Inquiries : bibisbeautypalace@web.de\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\r\n\r\nIMPRESSUM \r\n\r\nJulian Cla\u00dfen & Bianca Heinicke GbR\r\nc/o TiQuest Management GmbH\r\nNiehlerstr. 3a\r\n50670 K\u00f6ln\r\n\r\n--- BITTE KEINE FANPOST ---\r\n\r\nTelefon: +49 (0)221/169167 53\r\nE-Mail: bibisbeautypalace@web.de\r\nUmsatzsteueridentifikationsnummer: DE293632747\r\n\r\nInhaltlich Verantwortliche gem\u00e4\u00df \u00a7 55 II RStV: \r\nBianca Heinicke\r\nc/o TiQuest Management GmbH\r\nNiehlerstr. 3a\r\n50670 K\u00f6ln"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1156780", "likeCount": "44062", "dislikeCount": "8539", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2378"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5cuStr87cPT7xpRK_OD7wIrchYE", "id": "_1_ZEJk5L1g", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:10Z", "channelId": "UCTS1bMR4DAYWRw2IQueagpw", "title": "Sascha Huber reagiert auf Transformation von Leon Goretzka | So geht schneller Muskelaufbau", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sascha Huber Reagiert", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sascha Huber reagiert auf Transformation von Leon Goretzka | So geht schneller Muskelaufbau", "description": "\u279e Spare jetzt 10% mit dem Code \"SASCHA10\" auf deine gesamte Bestellung bei Prozis (Europas Marktf\u00fchrer bei Sportnahrung): http://prozis.com/1VtY \n\u279e Neue XXL Kampagne gilt nur f\u00fcr J\u00e4nner! (GRATIS PRODUKTE): \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 45\u20ac (2 Gratis Produkte!) \n\u279e 2x Zero Protein Riegel - Cookies and Cream: (http://prozis.com/583W) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 60\u20ac (5 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 45\u20ac und noch dazu: \n\u279e 3x Energie Riegel - Cookies: (http://prozis.com/5r5F) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 75\u20ac (8 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 60\u20ac und noch dazu: \n\u279e 3x Protein Chips - Barbecue: (http://prozis.com/2D6N) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 85\u20ac (9 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 75\u20ac und noch dazu:\n\u279e 1x Protein Smoothie - Blau/Himbeere: (http://prozis.com/5JLh) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 100\u20ac (10 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 85\u20ac und noch dazu: \n\u279e 1x Protein Granola - Geschmack nach Wahl: (http://prozis.com/5YXW)\n\n ________\n\n\u2718 Meine Supplements: (CODE: SASCHA10)\u279e 10% sparen\n\n\u279e Protein - Preis/Leistungs Sieger (g\u00fcnstiger im 2er-Pack): (http://prozis.com/1XBY)\n\u279e Protein - Das G\u00fcnstigste (g\u00fcnstiger im 2er-Pack): (http://prozis.com/4JPk)\n\u279e Multi PRZ (Zink,Vitamin D, usw.): (http://prozis.com/4FMx)\n\u279e Kreatin: (http://prozis.com/1ZgZ)\n\u279e Omega 3: (http://prozis.com/1XJ8)\n\n\u279e Protein Milch (Schoko,Vanille...): (http://prozis.com/2NKG)\n\u279e Protein Riegel: (http://prozis.com/2WfP)\n\u279e Masse Gainer (g\u00fcnstiges 2er-Pack): (http://prozis.com/4JWb)\n\u279e Booster (Pre-Workout): (http://prozis.com/4JJV)\n\u279e Peanut Butter: (http://prozis.com/4JK5)\n\u279e Haferflocken: (http://prozis.com/3wXv)\n\u279e Veganes Protein: (http://prozis.com/40Cn)\n\n\u279e Protein Muffin (Apfel, Schoko usw.): (http://prozis.com/4JKS)\n\u279e Protein Aufstrich (Nutella Ersatz): (http://prozis.com/2NKh)\n\u279e Protein Candy (M&M's Ersatz): (http://prozis.com/3f0n)\n\u279e Protein Cookie Box: (http://prozis.com/3f0b)\n\u279e Protein M\u00fcsli: (http://prozis.com/1XBS)\n\n\u2718 Mein Trainingsequipment: (CODE: SASCHA10)\u279e 10% sparen\n\n\u279e Fitness Profi Handschuhe (Handgelenksschutz) : \n     (http://prozis.com/5ZqW)\n\u279e Trainingshose: (http://prozis.com/4JMc)\n\u279e Schuhe: (http://prozis.com/5J1B)\n\u279e Army Rucksack: (http://prozis.com/56bC)\n\u279e Fitness Hantelbank - Handtuch: (http://prozis.com/2YFP)\n\u279e Army Handtuch: (http://prozis.com/4vr4)\n\u279e Shaker: (http://prozis.com/5J1H)\n\u279e T-Shirt: (http://prozis.com/5J1N)\n\u279e Trainingshose kurz: (http://prozis.com/4JMc)\n\u279e Trainingshose lang: (http://prozis.com/4vlL)\n\u279e Ultra Speed Sprungseil: (http://prozis.com/4DTY)\n_________\n\n\n\u2718 Folgt mir, Freunde!\n\u279e Instagram: sascha_huber_official\n\u279e Business Anfragen: sascha.business@gmx.at\n\n________\n\n\u2718 Originalvideo: https://youtu.be/Fm7rfFrLl5w\n\n________\n\n\u2718Musik:\n\nIkson - Rays\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/iPo3F_1199o\n\n___________________________\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links, die mit dem Partnerprogramm von Prozis verkn\u00fcpft sind. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen."}}, "contentDetails": {"duration": "PT22M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "194518", "likeCount": "12758", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "425"}}], "pageInfo": {"totalResults": 125, "resultsPerPage": 125}}