{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "wCINQHGuUefYCllHHkYljdBxjuM", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "l9RlmJAx7zbGSn2K3GljT5ib73c", "id": "6w3c6cigdqo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:00:52Z", "channelId": "UCvAP3YHWzYppmW2qK_RoQLw", "title": "PROK - YO LA QUIERO MAM\u00c1 (PROD DELEX) VIDEOCLIP #LECRIDELARUE\ud83d\udde3", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AYAX Y PROK", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "PROK - YO LA QUIERO MAM\u00c1 (PROD DELEX) VIDEOCLIP #LECRIDELARUE\ud83d\udde3", "description": "Segundo tema de adelanto del disco Prok \u201cLe cri de la rue\u201d \ud83d\udde3 \nProducci\u00f3n: @8acreativeagency\nJefa de producci\u00f3n: @unachicaalmodovar \nDirecci\u00f3n: @prokdts\nAy.direcci\u00f3n: @nachobm92\nDirector de arte: @shoreosss\nAy.arte; @Luis_i_ferrer \nDirector de foto: @more1\nFoquista: @blancads3_\nFoquista 2 unidad: @pablodiazdo \nGaffer: @AdrianYagues\nEstilista: @erickopeacemaker\nMontaje: @martzalcazar \nEdici\u00f3n de color : @more1\nMaquillaje: @imnotyourexpectation"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "212480", "likeCount": "27519", "dislikeCount": "355", "favoriteCount": "0", "commentCount": "909"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "G9Vbh7C7QxGsKC4FHTM7PHvY7hY", "id": "hE4ZgNUweZQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T16:00:32Z", "channelId": "UCFUCy4egefWgZdndypNZoow", "title": "TAG DEL NOVIO!!\u2764\ufe0f **toda la verdad!**", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WIDLER SOLDIER", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "TAG DEL NOVIO!!\u2764\ufe0f **toda la verdad!**", "description": "CONTINUACION!: https://youtu.be/XL_ShhjNs1U\n\ud83c\udf81PARTICIPA AQU\u00cd : http://likelionnavidad.com/\n\nDespu\u00e9s de mucho tiempo, respondemos a todas las preguntas del TAG DEL NOVIO!! \n\nNO OLVIDES SEGUIRME EN MIS REDES SOCIALES:\n\nTWITTER: WIDL3R https://twitter.com/widl3r\nINSTAGRAM: WIDL3R https://www.instagram.com/widl3r/\nFACEBOOK: WIDLER SOLDIER"}}, "contentDetails": {"duration": "PT14M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1299343", "likeCount": "67099", "dislikeCount": "4695", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2215"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qRIa3bD_j_2NUWaF68w6NKwDT-k", "id": "PjRRrqVO7gI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:38:58Z", "channelId": "UCCVjU-WHIO86LCiwMReLdlA", "title": "El Jincho - Presidente (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EL JINCHO LA GENTE FUERTE", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El Jincho - Presidente (Video Oficial)", "description": "Prod. D'Straperlo Inc Videoclip YourBestCover      Respuesta pal Follao"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "330488", "likeCount": "33698", "dislikeCount": "1508", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2851"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qB_mjaTm3YH6cErmZcs3ZjcOPJw", "id": "gLkwrkkhiJM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:00:14Z", "channelId": "UCeCfdHkqTcC7atfxNE7X38Q", "title": "TRUCOS DE BELLEZA PARA CONVERTIRTE EN UNA ESTRELLA || Trucos graciosos para chicas por 123 GO! GOLD", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "123 GO! GOLD Spanish", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TRUCOS DE BELLEZA PARA CONVERTIRTE EN UNA ESTRELLA || Trucos graciosos para chicas por 123 GO! GOLD", "description": "Existen miles de millones de trucos. Pero \u00bfy para nosotras, las chicas? Hay toda una avalancha de consejos de belleza que nos resultan m\u00e1s que \u00fatiles, ya sea que se trate de trucos, cortes para la ropa deportiva o gu\u00edas para un cuidado de la piel en casa. \u00a1Nosotras, las chicas, podemos aprovechar toda la ayuda disponible!\n\nSigue estas ideas brillantes, \u00a1har\u00e1n que tu estilo, tu piel y tus otras rutinas de belleza sean mucho m\u00e1s simples y r\u00e1pidas!\n\n\u00a1Seguramente te reprochar\u00e1s no haber conocido estos trucos femeninos antes!\n\nSuscr\u00edbete a 123 GO! GOLD Spanish \ud83d\udc51 y haz clic en la campana \ud83d\udd14 para no perderte ninguno de nuestros videos.\n\n\u00a1Hasta pronto!\n\nMARCAS DE TIEMPO:\n00:00 C\u00f3mo hacerte un tatuaje falso r\u00e1pido y simple. Tatuaje temporal casero\n01:14 Trucos de moda y vestimenta\n03:00 Trucos de belleza para verte asombrosa\n05:41 Consejos de vestimenta para chicas\n08:33 Trucos de belleza asombrosos para tu cabello\n11:04 \u201cBloopers\u201d graciosos\n\n\nSuscr\u00edbete a 123 GO! GOLD Spanish: https://bit.ly/3akAZZo\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00f3sica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriales de archivo (fotos, grabaciones y otros):\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\n\nEste video fue realizado con fines de entretenimiento. No nos hacemos responsables de su grado de finalizaci\u00f3n, seguridad o confiabilidad. Cualquier acci\u00f3n que usted realice a partir de la informaci\u00f3n ofrecida en este video queda estrictamente bajo su propio riesgo, y no nos haremos responsables de da\u00f1os o p\u00e9rdidas. El espectador se compromete a usar su buen juicio, a tener cuidado y a tomar precauciones si planea reproducir las actividades que aqu\u00ed se muestran.\n\nEl siguiente video podr\u00eda incluir actividades realizadas por actores en un entorno controlado. Por favor, use su buen juicio, tenga cuidado y tome precauciones si planea reproducirlas."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2491119", "likeCount": "42441", "dislikeCount": "3514", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1608"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "SkC3BG6-sadUiqzdIYqCx_pRKGc", "id": "XXYlFuWEuKI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:12Z", "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ", "title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheWeekndVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "Official music video by The Weeknd performing \"Save Your Tears\"\u2013 'After Hours' available everywhere now: http://theweeknd.co/afterhoursYD\n \n\u25baSubscribe to The Weeknd on YouTube: http://theweeknd.co/subscribeYD \n \n\u25baGet exclusive merch: https://shop.theweeknd.com/\n \n\u25baFollow The Weeknd:\nhttps://twitter.com/theweeknd \nhttps://www.facebook.com/theweeknd \nhttps://www.instagram.com/theweeknd \nhttps://www.theweeknd.com \n\nDirected by Cliqua\nProduced by Rois\u00edn Audrey Moloney\nExecutive Producer: Jerad Anderson\nProduction Company: Florence\nAbel\u2019s Costume Designer: Matt Henson\nProsthetics: Mike Marino, Prosthetic Renaissance\nDirector of Photography: Xiaolong Liu\nProduction Designer: Annie Sperling\n1st AD: Mike Alberts\nProduction Supervisor: Tori Storosh\nProduction Supervisor: Joe Keenan\nAssist. Production Supervisor: Linda Nhem\nCast Costume Designer: Lisa Madonna\nGaffer: Matt Ardine\nKey Grip: Jon Booker\nCamera Operator Nick Muller\nSteadicam Colin MacDonnell\nEditor: Miles Trahan\nColor: Matt Osbourne @ Company 3\nSound Design: Christian Stropko\nVFX: Buralqy + MADNOMAD\nOnline: Sunset Edit\nTitles: Bradley Pinkerton\n\nLyrics:\n\nOoh\nNa na, yeah\nI saw you dancing in a crowded room\nYou look so happy when I'm not with you\nBut then you saw me, caught you by surprise\nA single teardrop falling from your eye\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nYou could've asked me why I broke your heart\nYou could've told me that you fell apart\nBut you walked past me like I wasn't there\nAnd just pretended like you didn't care\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nTake me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nSave your tears for another day\nSave your tears for another day\nSo\nI made you think that I would always stay\nI said some things that I should never say\nYeah, I broke your heart like someone did to mine\nAnd now you won't love me for a second time\nI don't know why I run away, oh, girl\nSaid I make you cry when I run away\nGirl, take me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nI realize that I'm much too late\nAnd you deserve someone better\nSave your tears for another day (Ooh, yeah)\nSave your tears for another day (Yeah)\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nSave your tears for another day, ooh, girl (Ah)\nI said save your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\n\n#TheWeeknd #SaveYourTears #AfterHours\n\nMusic video by The Weeknd performing Save Your Tears. \u00a9 2021 The Weeknd XO, Inc., manufactured and marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/7MOdnq"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["GB", "GA", "GF", "GG", "GD", "GE", "GH", "GI", "GN", "GL", "GM", "GR", "GS", "GP", "GQ", "RU", "GW", "GT", "GU", "ZA", "RE", "GY", "PR", "NR", "JM", "UM", "JO", "UA", "SL", "JE", "UG", "UY", "UZ", "RO", "JP", "US", "BQ", "BS", "BR", "BT", "BW", "BV", "BY", "ZW", "BZ", "RS", "PN", "BA", "BB", "BE", "BD", "BG", "BF", "BI", "ZM", "BJ", "BM", "BL", "BO", "BN", "IL", "IM", "IN", "TH", "TO", "RW", "TM", "TL", "ID", "IE", "OM", "TG", "TF", "TD", "TZ", "IT", "TR", "TW", "IQ", "IR", "TT", "AT", "AU", "AW", "AQ", "AR", "AS", "AX", "AZ", "AD", "AE", "AF", "AG", "AL", "AM", "AO", "AI", "LS", "LR", "LV", "LU", "LT", "LY", "LC", "LB", "LA", "WF", "BH", "LK", "LI", "PM", "DZ", "DK", "DJ", "DO", "DM", "DE", "VU", "TK", "KR", "TJ", "KZ", "PE", "KY", "VE", "KG", "VG", "KE", "VA", "VC", "KN", "VN", "VI", "ST", "KH", "KI", "TN", "CZ", "PA", "CX", "CY", "CV", "CW", "CU", "CR", "CN", "CO", "CL", "CM", "CK", "CH", "CI", "CF", "CG", "CD", "CC", "CA", "QA", "NZ", "FM", "FO", "FI", "NP", "FK", "FJ", "NL", "NO", "NI", "FR", "NE", "YE", "NG", "NF", "NA", "NC", "PT", "SJ", "PS", "TC", "KW", "MP", "PF", "MR", "MS", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "PL", "PK", "PH", "PW", "MA", "MC", "MD", "ME", "MF", "MG", "MH", "MK", "ML", "MM", "MN", "MO", "ER", "ES", "ET", "IS", "TV", "EH", "NU", "PG", "PY", "EC", "EE", "EG", "SN", "HN", "HM", "SM", "HK", "SK", "SH", "SI", "SG", "SD", "SE", "SB", "SC", "SA", "KM", "SZ", "SX", "SY", "SV", "HU", "HT", "SR", "HR", "WS", "MQ", "SO", "YT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "10834696", "likeCount": "639641", "dislikeCount": "16918", "favoriteCount": "0", "commentCount": "58746"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8YXlyln5oot08uvp3ZixnCfPbhE", "id": "G4z1A97UyVQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:55:38Z", "channelId": "UCG5IfQYv9S9HIsrICDcZaZQ", "title": "Hemos FICHADO a TOMI MISSER \ud83d\ude01\ud83e\udd18 | Valent\u00ed Sanjuan y Tomi Misser", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "ValentiEstaLoco", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hemos FICHADO a TOMI MISSER \ud83d\ude01\ud83e\udd18 | Valent\u00ed Sanjuan y Tomi Misser", "description": "Tomi Misser se incorpora a este equipo de locos, con nuevo v\u00eddeo cada semana en el canal de Entreno del D\u00eda! Ahora falta ver a por qu\u00e9 marca de bicis ficha despu\u00e9s de Orbea. \u00bfAdivin\u00e1is?\n\ud83d\udc49 Entreno del D\u00eda: https://youtube.com/entrenodeldia \n\ud83d\udc49 Mi Tik Tok: https://www.tiktok.com/@valentisanjuan \n\ud83d\udc49 Adelgazar post Navidades: https://www.youtube.com/watch?v=TUohHgsfnIE&list=UUwfL4oEAhskd1DpaOLiyQvw&index=2"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "47907", "likeCount": "2820", "dislikeCount": "42", "favoriteCount": "0", "commentCount": "285"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9o8KrgTQ_Ta10UKDz5MpU7Ng4nU", "id": "wRwiWJThcwI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:41:45Z", "channelId": "UCn570qcYPpXz045Oeg0yQGQ", "title": "C.R.O, Kidd Keo - Cuando Entramos en Acci\u00f3n", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MDBCrew", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es-419", "localized": {"title": "C.R.O, Kidd Keo - Cuando Entramos en Acci\u00f3n", "description": "Esto no es m\u00fasica, es droga \n\nC.R.O \nhttps://instagram.com/crocraxker\n\nKIDD KEO\nhttps://instagram.com/thekiddkeo\n\nProd.\nhttps://instagram.com/jowagvng\n\nDirigido por: \nhttps://www.instagram.com/fedecabred\n\nEdici\u00f3n y color: \nhttps://www.instagram.com/lucas.emiliani\n\n2da unidad Espa\u00f1a: \nhttps://www.instagram.com/kevinyern"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1749881", "likeCount": "188213", "dislikeCount": "2522", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7562"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WP_KGv2tFTHgATJFipGUeLDYSnA", "id": "LBpyWbOrYr4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T03:12:20Z", "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg", "title": "River Plate - Palmeiras [0-3] | RESUMEN | SEMIFINALES (Ida) | CONMEBOL Libertadores 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LBpyWbOrYr4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LBpyWbOrYr4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LBpyWbOrYr4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "FOX Sports Sur", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "River Plate - Palmeiras [0-3] | RESUMEN | SEMIFINALES (Ida) | CONMEBOL Libertadores 2020", "description": "Por la ida de las semifinales de la Copa Libertadores, Palmeiras aplast\u00f3 3-0 a River con goles de Rony, Luiz Adriano y Vi\u00f1a. El Millonario jug\u00f3 gran parte del partido con un hombre menos por la expulsi\u00f3n de Jorge Carrascal, que peg\u00f3 una dur\u00edsima patada. \u00bfPodr\u00e1 revertir la serie en Brasil? \n\n-SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal  \nhttp://bit.ly/FOXSportsSur\n\nVISITA nuestro sitio web \nhttp://www.foxsportsla.com\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes  \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxsportsla/\n- TWITTER: https://twitter.com/FOXSportsArg\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxsportsarg/"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1269586", "likeCount": "17235", "dislikeCount": "930", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5921"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BPo6DsXOm0O54Vs39JeW3jmRLs0", "id": "PGJ43zaam_0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T18:00:10Z", "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q", "title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bad Bunny", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "BAD BUNNY - BOOKER T | EL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO\nhttps://elultimotourdelmundo.com/\n\nMERCH: https://shop.elultimotourdelmundo.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.io/ytbadbunny\n\nM\u00e1s de Bad Bunny / More from Bad Bunny:\nEUTDM- https://rimas.io/EUTDM\nUna Vez ft. Mora - https://youtu.be/gSMYGP0TYC4\n\nS\u00edgueme en: / Follow Me\nSpotify: https://rimas.io/spotifybb\nApple Music: https://rimas.io/applemusicbb\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\n\n#BADBUNNY #BOOKERT #EL\u00daLTIMOTOURDELMUNDO\nBad,Bunny,Booker,T,El,Ultimo,Tour,Del,Mundo\n\n\u00a9 2021 Rimas Entertainment"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "16892360", "likeCount": "774706", "dislikeCount": "19469", "favoriteCount": "0", "commentCount": "32611"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DDCbQsNQ4WE_rslNHqKmmRiR0Xo", "id": "s9qnNHijslE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T21:14:08Z", "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA", "title": "RE: \"YO NO VOY A VACUNARME DE COVID\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Date un Vlog", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "RE: \"YO NO VOY A VACUNARME DE COVID\"", "description": "#Vacuna #Riesgos #Covid19\n\u00bfMe pongo la vacuna? \u00bfPor qu\u00e9 han salido tan r\u00e1pidamente tantas vacunas? Da miedo. \u00bfAcaso se han saltado plazos? \u00bfEst\u00e1n jugando con nuestras vidas?\nPues bien, aqu\u00ed va este v\u00eddeo, una vez m\u00e1s contando con un experto en la materia, Gabriel Le\u00f3n (bi\u00f3logo molecular) que nos aclarar\u00e1 estas dudas y muchas m\u00e1s.\nPara que lo veas y te decidas, para que lo compartas con toda persona que se cuestione las mismas cosas sobre la vacuna. De decisiones como esta, tuya, depende la vida de muchas personas.\n\nGracias infinitas a Gabriel Le\u00f3n por colaborar en Date Un Vlog\ud83d\ude0a\nAqu\u00ed podr\u00e1n encontrarlo: \nhttps://lacienciapop.buzzsprout.com\nhttps://www.instagram.com/gabotuitero/\nhttps://twitter.com/GaboTuitero/\n\nCOVID-19 Map (Johns Hopkins University):\nhttps://coronavirus.jhu.edu/map.html\n------------------\n\ud83d\udcf8Pueden seguirme en mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\n\u26a1Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\n\ud83e\udd73Date Un M\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\n\ud83d\udd34Nos vemos en Twitch:\nhttps://www.twitch.tv/jasantaolalla\n\n\ud83e\uddeaLa Vaca Esf\u00e9rica:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGzltD1SMc2PySB3KR8_fFw\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffbOs saluda el editor:\nhttps://linktr.ee/ikefuti"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT20M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "566550", "likeCount": "47424", "dislikeCount": "1841", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6991"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "AziKI5Kucv3zlv1gnv7BQkiBzWU", "id": "htSWiBnA5qk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T15:00:26Z", "channelId": "UCqfdoN0p9OwlWof5j0BI_-g", "title": "DESAF\u00cdO FONDUE DE CHOCOLATE por Multi DO Challenge", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Multi DO Challenge Spanish", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DESAF\u00cdO FONDUE DE CHOCOLATE por Multi DO Challenge", "description": "\u00a1Chicos, no est\u00e1n listos para lo que les tenemos preparado en el video de hoy!\u00a1Un desaf\u00edo de chocolate, simplemente delicioso! S\u00ed, sabemos cu\u00e1nto amas el chocolate, nuestros personajes tambi\u00e9n. \u00bfQu\u00e9 tan lejos los llevara dicho amor? \u00a1Si\u00e9ntese c\u00f3modos y miren disfruten de nuestro nuevo video!\n\n\u00a1Aseg\u00farate de compartir este video con tus amigos y no te olvides de suscribirte al canal de YouTube Multi DO Challenge para obtener m\u00e1s videos incre\u00edbles como este!\n\n#challenge #MultiDO #bromasdivertidas"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "345418", "likeCount": "5663", "dislikeCount": "940", "favoriteCount": "0", "commentCount": "258"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PGnbcn-vNEAmqaErII5zpsszLMM", "id": "12ouDt8ca2k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T22:15:01Z", "channelId": "UCCsi_JcdAvYP6Nz3tPf9dRg", "title": "LA RESPUESTA DE BENY JR", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/12ouDt8ca2k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/12ouDt8ca2k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/12ouDt8ca2k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/12ouDt8ca2k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/12ouDt8ca2k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anthonyby10", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "LA RESPUESTA DE BENY JR", "description": "LA RESPUESTA DE BENY JR\n\nMi Nueva Canci\u00f3n: https://www.youtube.com/watch?v=t2609DNODNI\n\nTWITCH: https://www.twitch.tv/anthonyby10\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/anthonyby10/\n\nQuieres Promoci\u00f3n en mi Canal : Anthonyby_10@hotmail.com\nReaccionando a vuestras canciones: reaccionesasubsanthonyby10@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "38979", "likeCount": "2669", "dislikeCount": "152", "favoriteCount": "0", "commentCount": "491"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TOiVBqVgOYR11XIAuDbgBA22-XI", "id": "iD-KLGt_Wg8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T19:00:10Z", "channelId": "UCj4HkE5zO2aSU_LUv4fHB8A", "title": "The Maiking x Lulu99 - As\u00ed Es El Amor (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iD-KLGt_Wg8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iD-KLGt_Wg8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iD-KLGt_Wg8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iD-KLGt_Wg8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iD-KLGt_Wg8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MaiLu", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Maiking x Lulu99 - As\u00ed Es El Amor (Video Oficial)", "description": "ESCUCHA AS\u00cd ES EL AMOR EN:\nSpotify: https://open.spotify.com/album/1GAdMbN65LdbfV1JJzpB5A\nitunes: https://music.apple.com/co/album/as%C3%AD-es-el-amor/1544996902?i=1544996906\nDeezer: https://www.deezer.com/es/album/193499432\nAmazon music: https://music.amazon.com/albums/B08QNJDNYF\n\n\u2709\ufe0f Contacto de negocios: \nthemaikingartista@gmail.com\nluisamaria2010@hotmail.es\n\n\u2764\ufe0f No olviden seguirnos en nuestras redes:\n\n\u2728Instagram: \nhttps://www.instagram.com/luisalulu99/\nhttps://www.instagram.com/themaiking_/\n\n\u2728TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@_lulu99?lang=en\nhttps://www.tiktok.com/@themaiking?lang=en\n\n\u2728Youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCyCcRlr_NRDP-JFAhBxq1g\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1tx1X2co30JZVYUNr35BEA\n\n#As\u00edEsElAmor #TheMaiking #Lulu99 #MaiLu"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1781880", "likeCount": "204753", "dislikeCount": "6060", "favoriteCount": "0", "commentCount": "36882"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dskvXRV0KKAUSw_JFHLgBy0sTIY", "id": "22zOcZkgLY4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T13:55:45Z", "channelId": "UCK1zoWk1o0kcdMTwlfXc_iw", "title": "Llegaron los Reyes Magos a \ud83c\udfda\ufe0f de Paco y Maite \ud83e\udd34", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/22zOcZkgLY4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/22zOcZkgLY4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/22zOcZkgLY4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/22zOcZkgLY4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/22zOcZkgLY4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "You jaja", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Llegaron los Reyes Magos a \ud83c\udfda\ufe0f de Paco y Maite \ud83e\udd34", "description": "La ilusi\u00f3n de Paco jajaja \ud83e\udd23\ud83d\ude02"}, "defaultAudioLanguage": "es", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "59038", "likeCount": "1754", "dislikeCount": "66", "favoriteCount": "0", "commentCount": "134"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qkgUHsACwmzqr3v2O0nGIoF27ZM", "id": "MpvGklcG6GU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T13:07:49Z", "channelId": "UCrdGjkqTZVMmAOk4YDjFV-w", "title": "Fran Sim\u00f3n: \"El miedo que tengo es que Europa suelte lastre y mande a Espa\u00f1a a hacer pu\u00f1etas\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpvGklcG6GU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpvGklcG6GU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpvGklcG6GU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "periodistadigital", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fran Sim\u00f3n: \"El miedo que tengo es que Europa suelte lastre y mande a Espa\u00f1a a hacer pu\u00f1etas\"", "description": "El hachazo fiscal que se viene en 2021 a manos del Gobierno del PSOE-Podemos recuerda a los peores tiempos de Crist\u00f3bal Montoro con el PP.\n\nHabr\u00e1 gasta un total de\u00a011 subidas ya en vigor, a las que hay que sumar la creaci\u00f3n de nuevas figuras impositivas como la Tasa Google, la Tasa Tobin o el impuesto a los pl\u00e1sticos no reutilizables.\n\nEl Ejecutivo sube ocho impuestos y no rebaja ninguno. Sin piedad tras arruinar la econom\u00eda con su imprevisi\u00f3n en la pandemia. Son castigos fiscales que tendr\u00e1n su continuidad en 2022 y que han sido muy criticados por los empresarios y por organismos como el Banco de Espa\u00f1a.\n\nEn conversaci\u00f3n con 'El Quilombo' de Periodista Digital, el economista Fran Sim\u00f3n hace una cruda radiograf\u00eda de la econom\u00eda espa\u00f1ola:\n\n\"No puedo ser optimista de cara al 2021. No existe ninguna l\u00f3gica ante esta subida de impuestos m\u00e1s all\u00e1 de la voluntad de querer cargarse el pa\u00eds\"\n\n\u27a4Enlace a la noticia: http://bit.ly/356p94z\n------\nM\u00e1s noticias: https://www.periodistadigital.com/\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a Periodista Digital en YouTube: https://bit.ly/36eCgjQ\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/periodistadigit/\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/PeriodistaDigit/\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/periodistadigit\n\nM\u00e1s noticias: https://www.periodistadigital.com/el-quilombo/\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a El Quilombo en YouTube: https://bit.ly/2IFFzsB\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/ElQuilombo4/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT34M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "45654", "likeCount": "2520", "dislikeCount": "81", "favoriteCount": "0", "commentCount": "450"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "A-k7sGsVHVnnGNFEeZTxkxGprIw", "id": "PaYhEIgZGVI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T15:27:58Z", "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ", "title": "REACCIONANDO a NUESTROS MEJORES MEMES del 2020 * no queremos problemas... *", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PaYhEIgZGVI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PaYhEIgZGVI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PaYhEIgZGVI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PaYhEIgZGVI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PaYhEIgZGVI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "xBuyer", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "REACCIONANDO a NUESTROS MEJORES MEMES del 2020 * no queremos problemas... *", "description": "V\u00eddeo original de Campoy: https://www.youtube.com/watch?v=WhKQUQWylFw&ab_channel=Campoy\n\nEst\u00e1n disponibles las camisetas de la marca de Eric aqu\u00ed! https://fakegodsbrand.com/\nEPISODIOS BUYEANDO:\n-Episodio 8: http://bit.ly/ultimobuyeando\n-Episodio 7: https://ubeat.tv/v/buyeando-1x07-que-pueden-esperar-javi-y-eric-despues-de-la-muerte\n-Episodio 6: https://ubeat.tv/v/buyeando-1x06-la-ruleta-continua-haciendo-sufrir-a-los-buyer\n-Episodio 5: https://bit.ly/maximalocura\n-Episodio 4:  https://ubeat.tv/v/buyeando-1x04-los-...\n-Episodio 3: http://bit.ly/noscagamosdemiedo\n-Episodio 2: http://bit.ly/nosdesnudan\n-Episodio 1: http://bit.ly/EstrenoBuyeando\n\nMi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\r\n\r\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\r\n\r\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\r\n\r\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "503236", "likeCount": "89324", "dislikeCount": "708", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1450"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Fd5eFjei61-KQ-nSoEAktoDavUA", "id": "_A0N3DE5y8U", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:09Z", "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q", "title": "Star Wars: The High Republic | Launch Trailer", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Star Wars", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Star Wars: The High Republic | Launch Trailer", "description": "The adventure begins now...\n\nLearn more about #StarWarsTheHighRepublic: http://strw.rs/6004HpMsY\nPurchase your copy today: http://strw.rs/6001Hp9pv\n\n https://www.starwars.com/the-high-republic"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1648995", "likeCount": "35857", "dislikeCount": "19433", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9855"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tNqN9UjLs_qDJYz4o7R6RkIwy5A", "id": "Qf2zxIUpMuc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T11:00:11Z", "channelId": "UCRjGflmJEhyNpuhj9d-klOg", "title": "EL M\u00c9TODO MARCELINO EN EL ATHLETIC | \u00c1LVARO BENITO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qf2zxIUpMuc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qf2zxIUpMuc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qf2zxIUpMuc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qf2zxIUpMuc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qf2zxIUpMuc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "\u00c1lvaro Benito", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EL M\u00c9TODO MARCELINO EN EL ATHLETIC | \u00c1LVARO BENITO", "description": "\u00bfC\u00f3mo crees que afectar\u00e1n las t\u00e1cticas del entrenador asturiano al Athletic Club? \u00a1D\u00e9jalo en los comentarios!\n\n\u27a5 TWITTER: https://twitter.com/AlvaroBenitoV\n\u27a5 FACEBOOK: https://es-es.facebook.com/alvarobenitovillar\n\u27a5 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/alvarobenitov/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "21981", "likeCount": "1768", "dislikeCount": "7", "favoriteCount": "0", "commentCount": "123"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2clkRLJ6OXEVzWTTc1ksM4tC4Pg", "id": "eDhn-y5PZVI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T19:40:14Z", "channelId": "UCXNzPJaBR7VDgex3gPBP25w", "title": "LOS MEJORES FAILS Y BLOOPERS de la HISTORIA DE LA NBA (Reacci\u00f3n)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eDhn-y5PZVI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eDhn-y5PZVI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eDhn-y5PZVI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eDhn-y5PZVI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eDhn-y5PZVI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tresco Ball", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "LOS MEJORES FAILS Y BLOOPERS de la HISTORIA DE LA NBA (Reacci\u00f3n)", "description": "Reaccionando a los mejores bloopers de la NBA, para empezar el a\u00f1o con buen rollito y risas!!!!\n\nEspero que os encante,\n\nMis redes sociales:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/tresco_ball\nTWITTER: https://twitter.com/trescoball\n\n\nPRODUCTOS SET-UP:\nThunderx3:\nThunderX3 Auriculares AH7 HEX: https://amzn.to/2MgJ6Of\nThunderX3  Soporte para monitor AS5 HEX: https://amzn.to/2ODNnw7\nThunderX3  Silla gaming BC1 BOSS: https://amzn.to/2MCqwiH\nThunderX3 Mesa ED3:  https://amzn.to/2W3K7uZ\n\nElGatoGaming:\nCapturadora HD60+: https://www.elgato.com/en/gaming/game-capture-hd60-s-plus\nLuces Key Light: https://www.elgato.com/en/gaming/key-light\nCroma Green Screen: https://www.elgato.com/en/gaming/green-screen\nCamLink 4k: https://www.elgato.com/en/gaming/cam-link-4k\n\nOtros:\nApple iMac: https://www.apple.com/es/imac/\nMicro Blue Yeti: https://support.bluedesigns.com/hc/en-001/categories/360002155854-Yeti\nVentilador Prozis: https://www.prozis.com/es/es/prozis/ventilador-usb-jet-negro"}, "defaultAudioLanguage": "es", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "54540", "likeCount": "5736", "dislikeCount": "108", "favoriteCount": "0", "commentCount": "64"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Zwhtb9XDG8H0AxbBcitd_fiBRcU", "id": "F-EMJkpfOv8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:35:32Z", "channelId": "UCfHWZyhcqshv0bDTQOGKdlQ", "title": "Lo que NADIE TE CUENTA sobre la PANDEMIA | InfoVlogger", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F-EMJkpfOv8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F-EMJkpfOv8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F-EMJkpfOv8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F-EMJkpfOv8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F-EMJkpfOv8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "InfoVlogger", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lo que NADIE TE CUENTA sobre la PANDEMIA | InfoVlogger", "description": "Hoy hablaremos sobre lo que los medios de comunicaci\u00f3n corruptos ocultan sobre la pandemia, datos objetivos y contrastables lejos de conspiranoias que cualquier puede comprobrar. La industria del miedo es muy poderosa y muchos se han dado cuenta. \n\nDonaciones paypal: isaacparejo@gmail.com\n\nCanal secundario https://www.youtube.com/channel/UCgJVzFmD8OyxQs0rvgscGfw\n\nJUEGO INFOVLOGGER https://play.google.com/store/apps/details?id=com.tallervaldivia.infovlogger&hl=es_US&gl=US\n\nMERCHANDISING https://www.positivos.com/user/isaacparejo\n\nCanal Telegram https://t.me/infovlogger1\n\nAHORA PUEDES APOYARME EN PATREON desde 2$ al mes y podr\u00e1s acceder a privilegios como acceso al muro, votar temas, entrar a mi grupo de telegram o recibir merchandising de InfoVlogger \n\nSolo tienes que darle a BECOME A PATRON y seleccionar cu\u00e1nto quieres aportar https://www.patreon.com/infovlogger\n\nP\u00e1gina Facebook --- https://facebook.com/infovlogger1/\nInstagram --- https://instagram.com/infovlogger/\nContacto ---  http://infoblogger.es/contacto/\nBlog---- http://infoblogger.es"}}, "contentDetails": {"duration": "PT15M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "154978", "likeCount": "24175", "dislikeCount": "1160", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2439"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "AjCsNB85tkuHMB5VH-0Ejzc2rCQ", "id": "IPD3Op326YE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:00:06Z", "channelId": "UC6sSRwIFP9Dfy_3K2J0T6AA", "title": "COMENTANDO AFTER 2 | Andrea Compton ft In\u00e9s Hernand", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IPD3Op326YE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IPD3Op326YE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IPD3Op326YE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IPD3Op326YE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IPD3Op326YE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Andrea Compton", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COMENTANDO AFTER 2 | Andrea Compton ft In\u00e9s Hernand", "description": "wow\nsimplemente wow\nk espanto"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "217150", "likeCount": "19719", "dislikeCount": "228", "favoriteCount": "0", "commentCount": "735"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EbefhyUP-gxKsyw7eqTyHCY6Arg", "id": "bQNvKECe8DE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T12:00:06Z", "channelId": "UCWpBYQF-ZuL6FQ05OIL9Yzg", "title": "PEDROCHE VS CHICOTE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bQNvKECe8DE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bQNvKECe8DE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bQNvKECe8DE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bQNvKECe8DE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Roma Gallardo", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PEDROCHE VS CHICOTE", "description": ""}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT8M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "300276", "likeCount": "24840", "dislikeCount": "496", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1538"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZM3JGiMLTz6kqjFJdWc2rr34YrQ", "id": "pXa6aF_XDFg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T07:04:24Z", "channelId": "UCsKLJ6ZgmB4bmbO1sFr1Kpg", "title": "MIERCOLES 6 Dia de reyes 2021 \ud83c\udf1f Este hermoso video es para ti abrelo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pXa6aF_XDFg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pXa6aF_XDFg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pXa6aF_XDFg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pXa6aF_XDFg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pXa6aF_XDFg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pensamientos, reflexiones y dedicatorias", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MIERCOLES 6 Dia de reyes 2021 \ud83c\udf1f Este hermoso video es para ti abrelo", "description": "MIERCOLES 6 Dia de reyes 2021 este hermoso video es para ti abrelo\n\n1.  https://amzn.to/399XGj1\n2.  https://amzn.to/2ZFslSb"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "73205", "likeCount": "1865", "dislikeCount": "40", "favoriteCount": "0", "commentCount": "103"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mdMW6uDOMvtS1IKN_X5t9SWcFSk", "id": "h_OFpFa6PuQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:14:56Z", "channelId": "UC_o475bQjzx17732_6P5vdA", "title": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 26. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h_OFpFa6PuQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h_OFpFa6PuQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h_OFpFa6PuQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h_OFpFa6PuQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h_OFpFa6PuQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 26. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131", "description": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 9 Ocak Cumartesi Ak\u015fam\u0131 FOX'ta!\nSen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 Ailesine Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://bit.ly/3jB1Rsj\nSen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 Resmi Youtube Kanal\u0131: https://bit.ly/3dxNPVW\n\nKerem B\u00fcrsin ve Hande Er\u00e7el\u2019in yan\u0131 s\u0131ra Neslihan Yeldan, \u0130layda \u00c7evik, Evrim Do\u011fan, An\u0131l \u0130lter, Melisa D\u00f6ngel, \u00c7a\u011fr\u0131 \u00c7\u0131tanak, El\u00e7in Afacan, Sitare Akba\u015f, Ba\u015fak G\u00fcm\u00fclcinelio\u011flu, Alican Aytekin, Sarp Bozkurt, \u0130lkyaz Arslan gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimleri bar\u0131nd\u0131yor.\n\n\n#Sen\u00c7alKap\u0131m\u0131 #KeremB\u00fcrsin #HandeEr\u00e7el"}, "defaultAudioLanguage": "tr"}, "contentDetails": {"duration": "PT45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4129711", "likeCount": "99910", "dislikeCount": "1881", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16508"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iXJR71TCXc3ro3KOLzGE134tqZo", "id": "Nk56k1raE2g", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T13:54:00Z", "channelId": "UCy-nSqRP53EN0mvwi8_t6KA", "title": "Petit Ribery - Coraz\u00f3n Negro ( Prod. Jul beat)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk56k1raE2g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk56k1raE2g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk56k1raE2g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nk56k1raE2g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "PETIT RIBERY TV", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Petit Ribery - Coraz\u00f3n Negro ( Prod. Jul beat)", "description": "@PETITRIBERYOFICIAL\n@Jul Beats"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M27S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "21943", "likeCount": "1723", "dislikeCount": "44", "favoriteCount": "0", "commentCount": "112"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XgYiaT7esvKQwVMxH8yh1yco4ks", "id": "PCGbM5W3fZY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:20:00Z", "channelId": "UC8dr1n1aUiqpmy0LBKkvwLw", "title": "La PORTER\u00cdA M\u00c1S PEQUE\u00d1A del MUNDO \u00a1Reto F\u00fatbol!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PCGbM5W3fZY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PCGbM5W3fZY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PCGbM5W3fZY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PCGbM5W3fZY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PCGbM5W3fZY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DoctorePoLLo", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La PORTER\u00cdA M\u00c1S PEQUE\u00d1A del MUNDO \u00a1Reto F\u00fatbol!", "description": "En este reto nos jugamos 50\u20ac por cada tiro intentando meter gol en la porter\u00eda m\u00e1s peque\u00f1a de la historia del f\u00fatbol! \nLa PORTER\u00cdA M\u00c1S PEQUE\u00d1A del MUNDO \u00a1Reto F\u00fatbol! \n\ud83d\udd25TIENDA CRAZY CREW: https://crazycrewesports.com/tienda-crazy-crew/\n\ud83d\udc49Suscribete aqui: https://goo.gl/RK3YCo\n\n\u2764\ufe0fREDES SOCIALES\n\n\ud83d\udc24POLLO\ud83d\udc24\n\n\ud83d\udc24 https://twitter.com/DoctorePoLLo\n\ud83d\udcf7 http://instagram.com/doctorepollo\n\ud83d\ude1c https://www.facebook.com/DoctorePoLLoYT\n\n\ud83e\udd2aJORDI\ud83e\udd2a\n\n\ud83e\udd2ahttps://twitter.com/WuaJordi\n\ud83d\udcf7https://www.instagram.com/wuajordi/?hl=es\n\n\u2604\ufe0fCRAZY CREW ESPORTS: \n\n\u25b6\ufe0fCanal: https://goo.gl/icDtv9\n\ud83d\udc24Twitter: https://twitter.com/CrazyCrewEsport\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/crazycrewesports\n\n#retofutbol #futbol #porteria"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M20S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "111087", "likeCount": "16077", "dislikeCount": "262", "favoriteCount": "0", "commentCount": "475"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hR1MmyJN9mIUoHuxDq3IkE-eKvI", "id": "cjN79k2SupA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T13:08:29Z", "channelId": "UCjOl2AUblVmg2rA_cRgZkFg", "title": "FIRST LOOK: SINGER ACS - the ultimate safari 911!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cjN79k2SupA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cjN79k2SupA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cjN79k2SupA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cjN79k2SupA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cjN79k2SupA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Top Gear", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FIRST LOOK: SINGER ACS - the ultimate safari 911!", "description": "What do you get when you cross a Porsche 911 reimagined by Singer with an off-road racing buggy? Well\u2026 this - the All-terrain Competition Study (ACS) - a co-developed project between Singer and British company Tuthill Porsche. Built at the request of a client who wanted an air-cooled 911 that could cope with the world\u2019s most extreme off-road races, it pays homage to a golden era of Porsche rallying in the 1980s and to cars like the 959 Safari. It has four-wheel drive, a turbocharged flat-six, carbon panels, trick suspension and a stripped out interior, but still retains the outrageous attention to detail of all Singer\u2019s creations. See it in action, allow Jack Rix to give you the full tour and hear from the man responsible for engineering this restomod monster \u2013 Richard Tuthill.\n\nSubscribe to Top Gear for more videos: http://bit.ly/SubscribeToTopGear\n\nWATCH MORE TOP GEAR:\nTop Gear Series 29: http://bit.ly/TGS29\nGeneva Online Motor Show: http://bit.ly/TGGMS20\nFirst Look: http://bit.ly/TG-FirstLook\n\nMORE ABOUT TOP GEAR:\nWant to watch a bit of Top Gear on the internet? Welcome to the most comprehensive collection of official clips you'll find on YouTube. Whether you're searching for a caravan challenge, Ken Block in the Hoonicorn, cars versus fighter jets, Stig power laps or the latest Chris Harris Drives, you can find all the iconic films here.\n\nWant to share your views with the team? Join our BBC Studios Voice: https://www.bbcstudiosvoice.com/register\n\nThis is a commercial channel from BBC Studios.\n\nService & Feedback https://www.bbcstudios.com/contact/contact-us/"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT25M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "585279", "likeCount": "15281", "dislikeCount": "335", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1282"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8rYaZJgraAlQFkKHJzV7pLiAHF8", "id": "IAnPyITY2ZI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:46:13Z", "channelId": "UCPH46uJJHVTwy0oCB-vMoYQ", "title": "Cheb Rub\u00ebn - T\u00fa dices (Prod. Sceno)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IAnPyITY2ZI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IAnPyITY2ZI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IAnPyITY2ZI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IAnPyITY2ZI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IAnPyITY2ZI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CHEB RUB\u00cbN", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Cheb Rub\u00ebn - T\u00fa dices (Prod. Sceno)", "description": "Recuerdo en mi ni\u00f1ez, cada cinco de enero, ir a ver la cabalgata de los Reyes Magos (en adelante RRMM) acompa\u00f1ado de la familia. Tras el paso de la misma, mis hermanos, mis primos y servidor, acudiamos diligentes a casa de mis abuelos, por donde ya habian pasado los RRMM.\nEn fin, que os dejo este tema por aqui.\n\nEL MAL BEBER (2021)"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "19004", "likeCount": "2353", "dislikeCount": "6", "favoriteCount": "0", "commentCount": "327"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5HX7iu34FKBJduAGFXHQAeIEo8Y", "id": "BKWLgfYEZMU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T23:48:28Z", "channelId": "UC84t25xqhPEPpGY7NBZJ_eA", "title": "El vestido de Cristina Pedroche en las Campanadas 2020: brillantes y un homenaje a las mascarillas", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKWLgfYEZMU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKWLgfYEZMU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKWLgfYEZMU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BKWLgfYEZMU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Antena 3", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El vestido de Cristina Pedroche en las Campanadas 2020: brillantes y un homenaje a las mascarillas", "description": "Si te ha gustado el v\u00eddeo, suscr\u00edbete a nuestro canal: http://www.youtube.com/user/antena3?sub_confirmation=1\u00a0\n\nAcompa\u00f1ada por Alberto Chicote, Cristina Pedroche ha lucido un impresionante vestido dise\u00f1ado especialmente para esta noche tan especial. \u00a1As\u00ed lo ha desvelado!\u00a0\n\n#CristinaPedroche\n#Campanadas2020\n#FelizA\u00f1oNuevo"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1440889", "likeCount": "7049", "dislikeCount": "11504", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4096"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lJhA0A9C-v6hxKXkVdQMZC7mT7I", "id": "76EIhfjSE2A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:18:47Z", "channelId": "UCv05qOuJ6Igbe-EyQibJgwQ", "title": "El Cid Campeador", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/76EIhfjSE2A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/76EIhfjSE2A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/76EIhfjSE2A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/76EIhfjSE2A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/76EIhfjSE2A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Academia Play", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El Cid Campeador", "description": "Rodrigo D\u00edaz de Vivar, el Cid Campeador, es uno de los personajes m\u00e1s conocidos de la Historia de Espa\u00f1a. Esto es as\u00ed porque en base a su destreza y \u00e9xitos militares logr\u00f3 traspasar los m\u00e1rgenes de la Historia para entrar en la leyenda y el mito. Hoy d\u00eda podemos distinguir claramente las dos facetas del personaje, la hist\u00f3rica y la legendaria, siendo ambas realmente interesantes. Nos centraremos en la hist\u00f3rica. \n\nGuion de David Porrinas.\n\nDavid Porrinas Gonz\u00e1lez (Casta\u00f1ar de Ibor, C\u00e1ceres, 1977) es licenciado y doctor en Historia por la Universidad de Extremadura, especialidad Historia Medieval, con la tesis titulada Guerra y caballer\u00eda en la plena Edad Media: condicionantes y actitudes b\u00e9licas. Castilla y Le\u00f3n, siglos XI al XIII, dirigida por el profesor Francisco Garc\u00eda Fitz, y que fue merecedora del Premio Extraordinario de Doctorado en el a\u00f1o 2015. En el a\u00f1o 2005 le fue otorgado el Premio Medievalismo por la Sociedad Espa\u00f1ola de Estudios Medievales en virtud de un trabajo sobre guerra y caballer\u00eda medievales. Experto en cuestiones relacionadas con la guerra y la caballer\u00eda en la Edad Media y Rodrigo D\u00edaz, el Cid Campeador, ha coordinado un libro sobre la imagen de la Edad Media en Juego de Tronos (Madrid, La Erg\u00e1stula, 2019) y publicado El Cid. Historia y mito de un se\u00f1or de la guerra (Desperta Ferro Ediciones, 2019), as\u00ed como numerosos art\u00edculos y cap\u00edtulos de libro en diversas publicaciones cient\u00edficas.\n\nHa participado en congresos nacionales e internacionales, y en proyectos de investigaci\u00f3n de la Universidad de Extremadura, Universidad de C\u00f3rdoba, Universidad Aut\u00f3noma de Madrid y Consejo Superior de Investigaciones Cient\u00edficas. Ha sido profesor en la Universidad de Extremadura, en las facultades de Filosof\u00eda y Letras, Biblioteconom\u00eda y Documentaci\u00f3n y en la de Educaci\u00f3n, as\u00ed como en la Universidad de los Mayores de Extremadura. Ha colaborado con distintos medios divulgativos, prensa, podcast, radio y televisi\u00f3n, entre los que cabe destacar Desperta Ferro Antigua y Medieval, National Geographic Historia, en cuanto a prensa de divulgaci\u00f3n hist\u00f3rica, Histocast, Plaza de Armas y Personas con Historia en cuanto a podcast y en la serie de documentales Historia de Extremadura, emitida por Canal Extremadura Televisi\u00f3n.\n\nEn la actualidad, David Porrinas Gonz\u00e1lez es profesor en la Facultad de Formaci\u00f3n del Profesorado (Campus de C\u00e1ceres) de la UEX. Es miembro del equipo de trabajo en el proyecto internacional Violencia religiosa en la Edad Media peninsular: guerra, discurso apolog\u00e9tico y relato historiogr\u00e1fico, siglos X-XV, dirigido por los profesores Carlos de Ayala Mart\u00ednez y Santiago Palacios Ontalva (Universidad Aut\u00f3noma de Madrid), financiado por la Agencia Estatal de Investigaci\u00f3n del Ministerio de Econom\u00eda y Competitividad del Gobierno de Espa\u00f1a.\n\nLibro de David Porrinas sobre el Cid: https://www.despertaferro-ediciones.com/revistas/numero/el-cid-historia-y-mito-de-un-senor-de-la-guerra/\n\nInvestigaciones de David Porrinas: https://unex.academia.edu/DavidPorrinasGonz%C3%A1lez\n\nhttp://academiaplay.es/\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE HISTORIA UNIVERSAL | https://www.amazon.es/historia-nunca-antes-hab%C3%ADan-contado/dp/8491643338\n\n| COMPRA NUESTRO LIBRO DE HISTORIA DE ESPA\u00d1A | \nhttp://tiny.cc/9lfxdz\n\n| SUSCR\u00cdBETE | http://bit.ly/2cqyJpp\n\n| H\u00c1ZTE MIEMBRO DEL CANAL| https://www.youtube.com/channel/UCv05qOuJ6Igbe-EyQibJgwQ/join (recompensas y ventajas)\n\n| PATROCINA EL CANAL EN PATREON| \nhttps://www.patreon.com/academiaplay\n(recompensas y ventajas)\n\nCOMPRA NUESTRO EBOOK: https://goo.gl/gJf3TB\n\nGracias a nuestro benefactores de Patreon: \nEva L. Garc\u00eda Franco, Gian Marco Farina, Pablo de Barreda y Pablo JP.\n\n\n| S\u00cdGUENOS |\n\n\u2022 Web: http://academiaplay.es/ \n\u2022 Facebook: https://www.facebook.com/academiaplay \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/academiaplay \n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/academiaplay/ \n\u2022 Email: contacto@academiaplay.es\n\n\nMusic - Credits\n\nEPIDEMIC SOUND\nPURPLE PLANET: https://www.purple-planet.com\nKEVIN MACLEOD: https://incompetech.com/\n\n\n\u00a1DALE AL PLAY Y HAZ QUE TU EXPERIENCIA DE APRENDIZAJE SEA \u00c9PICA!"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "106864", "likeCount": "6593", "dislikeCount": "71", "favoriteCount": "0", "commentCount": "407"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RV8_sKGzBJvAKFQ3Saih1OsL43w", "id": "f_c7By-belM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T22:12:28Z", "channelId": "UCTizbQ7IDPngI50uyI3pcbA", "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (04/01/2021): El l\u00edder del l\u00edder: Luis Su\u00e1rez.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_c7By-belM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_c7By-belM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_c7By-belM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_c7By-belM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/f_c7By-belM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "El D\u00eda Despu\u00e9s en Movistar+", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (04/01/2021): El l\u00edder del l\u00edder: Luis Su\u00e1rez.", "description": "El charr\u00faa lo da todo y ya es el pichichi de la Liga con 9 tantos. \n\nTodos los programas completos de EDD en http://ver.movistarplus.es/ficha/el-dia-despues/?id=843532&nv=2&path=T-1323591%7CE-1323592\r\n\r\nMucho m\u00e1s de El D\u00eda Despu\u00e9s en http://www.movistarplus.es/vamos/eldiadespues/videos/\r\n\r\nNo olvides suscribirte, todos los v\u00eddeos cada lunes en el canal oficial de El D\u00eda Despu\u00e9s en YouTube: http://www.youtube.com/user/eldiadespuesplus?sub_confirmation=1"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "248868", "likeCount": "6253", "dislikeCount": "115", "favoriteCount": "0", "commentCount": "366"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Rn_YjYgD0zpuaM8Oylfv6CKyqVA", "id": "UXxH2rg2Zvw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T21:08:43Z", "channelId": "UC86dbj-lbDks_hZ5gRKL49Q", "title": "Trump backers rally in Washington ahead of vote certification | AFP", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXxH2rg2Zvw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXxH2rg2Zvw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXxH2rg2Zvw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXxH2rg2Zvw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXxH2rg2Zvw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AFP News Agency", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "Trump backers rally in Washington ahead of vote certification | AFP", "description": "Hundreds of Donald Trump's supporters listen to speakers on stage at Washington, DC's Freedom Plaza, a day ahead of a protest called by the outgoing US president who refuses to concede defeat in November's election. Trump last month tweeted that supporters should head to Washington for what he promised would be a \"wild\" day of protests.\n\nSubscribe to AFP and activate your notifications to get the latest news \ud83d\udd14\nhttp://www.youtube.com/channel/UC86dbj-lbDks_hZ5gRKL49Q/?sub_confirmation=1"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "360897", "likeCount": "12246", "dislikeCount": "635", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3538"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8zxAvzLCF51wzFJEYPZ7hrLu2bk", "id": "l16YSKfQMvc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:20:01Z", "channelId": "UCFOSg71CRAJ58IPuV_-jMbw", "title": "SAMSUNG PIERDE LA VERG\u00dcENZA!!!!!!! Llega el Galaxy S21", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l16YSKfQMvc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l16YSKfQMvc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l16YSKfQMvc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l16YSKfQMvc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l16YSKfQMvc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tecnonauta", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SAMSUNG PIERDE LA VERG\u00dcENZA!!!!!!! Llega el Galaxy S21", "description": "El Samsung #GalaxyS21Ultra est\u00e1 a la vuelta de la esquina y se presenta junto con sus dos hermanos menores el #GalaxyS21 y el Galaxy S21+ \u00a1Te contamos todos los detalles y hasta te adelantamos los precios!\n\u2022 SUSCRIBETE YA A TECNONAUTA!! \u2192 http://bit.ly/1jnUItt (si quieres volver a vernos)\n\u2022 FUENTES: \n. https://bit.ly/3nhSFdD\n. https://bit.ly/2XaVqD2\n. https://bit.ly/358BOnk\n. https://bit.ly/3584Xzf\n. https://bit.ly/2LkWJfU\n. https://bit.ly/3pRgx9E\n. https://bit.ly/2LhGkJh\n. https://bit.ly/3pLrU36\n. https://bit.ly/38ffTx3\n\n\u2022 Apoya al canal haciendote Miembro \u2192 https://bit.ly/3eJPBEb \u2190 (beneficios aqu\u00ed)\n\u2022 Supercargadores de Tesla GRATIS \u2192 https://ts.la/anamaria11209 \nO dale este c\u00f3digo al vendedor \"ANAMARIA11209\" \n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2022 \u00a1 T E   R E C O M E N D A M O S !\nNuestro nuevo canal FxTecnonauta\n\u2192 https://bit.ly/2GEHEnq\n\n\u00daltimos V\u00eddeos\n\u2192 https://bit.ly/2L0GLnq\n\n\u2022 \u00a1 R E D E S   S O C I A L E S !\n\nTwitch: @tecnonauta - https://www.twitch.tv/tecnonauta\nDiscord: https://discord.gg/Tnye3ZD\nInstagram: @tecnonautatv - https://www.instagram.com/tecnonautatv\nTwitter: @tecnonautatv - https://twitter.com/TecnonautaTV\nFacebook: @tecnonautatv - https://www.facebook.com/TECNONAUTATV\n\n\u2022 M A R T \u00cd N\n\nInstagram: @martyncuevas - https://www.instagram.com/Martyncuevas\nTwitter: @martyncuevas - https://twitter.com/Martyncuevas\n\n\u2022 A N N A\n\nInstagram: @annaclxy - https://www.instagram.com/Annaclxy\nTwitter: @annaclxy - https://twitter.com/AnnaCLXY"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "767364", "likeCount": "35148", "dislikeCount": "1272", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4497"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z4bDOEe16CAIPeDNNXiSH8hMZaU", "id": "OEf2lWF2G2o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T04:16:54Z", "channelId": "UCJBV5s9qrnwG9udt9dLm6BA", "title": "ESTADOS UNIDOS: AL 91% DE CONTEO IBAN GANANDO LOS REPUBLICANOS!!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OEf2lWF2G2o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OEf2lWF2G2o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OEf2lWF2G2o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OEf2lWF2G2o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Rony ANALIZA", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ESTADOS UNIDOS: AL 91% DE CONTEO IBAN GANANDO LOS REPUBLICANOS!!!", "description": "Politica Estados Unidos, los resultados finales de las elecciones en Georgia, definen que al 91% del conteo, los candidatos David Perdue y Kelly Loeffer, fueron los ganadores de los esca\u00f1os al Senado por el Estado de Georgia. Al parecer posteriormente los resultados cambiaron."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "70725", "likeCount": "4158", "dislikeCount": "142", "favoriteCount": "0", "commentCount": "512"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KuRwbqOV4OGdZMPEyTTFwkmQFk4", "id": "xxQzO6ugpgU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T03:30:28Z", "channelId": "UCCmdhtyLYlieQPcu3r-IHXg", "title": "\"#River est\u00e1 afuera de la Copa\": #Ruggeri SE CALENT\u00d3 tras la goleada de #Palmeiras", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxQzO6ugpgU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxQzO6ugpgU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxQzO6ugpgU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxQzO6ugpgU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xxQzO6ugpgU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ESPN Fans", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"#River est\u00e1 afuera de la Copa\": #Ruggeri SE CALENT\u00d3 tras la goleada de #Palmeiras", "description": "\u00a1Se calent\u00f3 el Cabez\u00f3n! #Ruggeri contradijo a todo el equipo de #ESPNF90 y afirm\u00f3 que #Gallardo debe preocuparse por la #CopaDiegoMaradona. \u00bfEst\u00e1 afuera de la #Libertadores? \u00bfQu\u00e9 opin\u00e1s vos?\n\n\nNo te pierdas los v\u00eddeos del Pollo #Vignolo, Oscar #Ruggeri, Seba #Dominguez, #Morena #Beltr\u00e1n, el Ogro #Fabbiani y todo el equipo de #ESPNF90 en nuestra Playlist: https://bit.ly/2RVEFsM\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal?: http://bit.ly/32e0nOQESPNFans\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFutbolClub.argentina/\n- https://twitter.com/ESPNFCarg\n- https://www.instagram.com/espnfcarg\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M2S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "482938", "likeCount": "7437", "dislikeCount": "365", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3288"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iz7LzlD1q9d1ajTEGaT9jaU1A8c", "id": "L1UBMjV_Sa0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T23:00:06Z", "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA", "title": "Maria Becerra, Cazzu - ANIMAL (Official Trailer)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UBMjV_Sa0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UBMjV_Sa0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UBMjV_Sa0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UBMjV_Sa0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1UBMjV_Sa0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Maria Becerra Music", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Maria Becerra, Cazzu - ANIMAL (Official Trailer)", "description": "Estreno 7 de Enero - 20:00hs ARG.\n\nMaria Becerra, Cazzu - ANIMAL (Prod. Big One)\n\nSuscribite al canal y activ\u00e1 la campanilla para recibir la notificaci\u00f3n del estreno.\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/MariaBecerra_22\n\u25b6 Twitter: http://bit.ly/Maria_Becerra\n\nSegu\u00ed a Cazzu:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/cazzu\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/cazzuoficial\n\nSegu\u00ed a Big One:\n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/BigOneReal\n\nContacto Comercial: info@maribecerra.com\nRepresentante/Management: Jos\u00e9 Levy @josemlevy"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "892180", "likeCount": "94063", "dislikeCount": "1322", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4005"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "j-Rqj0Jx4C8HtIYgyur6_n7QVNc", "id": "5ZRoQ_-fr-k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T11:00:19Z", "channelId": "UCEHi_twhjB4IcFqdqf-PNWw", "title": "FLOWTIAGO - Dime (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRoQ_-fr-k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRoQ_-fr-k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRoQ_-fr-k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRoQ_-fr-k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5ZRoQ_-fr-k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FLOWTIAGO TV", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FLOWTIAGO - Dime (Video Oficial)", "description": "Escucha ahora todo los lanzamientos de Flowtiago; https://linktr.ee/flowtiago\n\nSigue a FLOWTIAGO en: \n\n- INSTAGRAM: https://instagram.com/flowtiago\n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/flowtiago/\n- SPOTIFY: https://open.spotify.com/artist/51U0V...\n\nProd. \n- Sigue a Marshak en Instagram: https://www.instagram.com/marshak__/\n\nLETRA:\n\nHey volvimos de nuevo,\n\nFlowtiago cabrones el de las bendiciones,\n\nEsto es un perreo sucio para que bailen twerking todas mis cabronas,\n\nAHH, DIMEEE, DIMEEE\n\nDime que problema tienes \nPorque ande borracho y con mujeres,\nTodos quieren llevarle a mi level, \nSoy lo que quieren pero no tienen (x2)\n\nFlowtiago cabrones vine a repartir mis bendiciones,\nNo como de lo vuestro as\u00ed que no se me encojonen,\nYa pasemos lo malo y ahora son tiempos mejores, \nNo hab\u00eda ni para las Nike y ahora est\u00e1n de todos los colores,\n\nHey, cabr\u00f3n no s\u00e9 si te lo habr\u00e1n dicho,\nQue de tu mujer soy el capricho,\nSiempre pide m\u00e1s cuando la chicho,\nY como estaba endemoniada la tengo rez\u00e1ndole al bicho,\n\nAl infierno me lleva ella, \nMe prenden fuego cuando mueves las caderas, \nCada vez que llama Y no contesto se desespera,\nLa envidian como 20 pero ninguna le llega,\n\nDice que soy un referente que ya me escuchaba desde que saque de frente, \nQue no haga caso a los comentarios de la gente, \nPorque eso es envidia y los va a llevar hasta la muerte,\n\nDime que problema tienes, \nporque ande borracho y con mujeres,\nTodos quieren llegarle a mi Level, \nSoy lo que quieren pero no tienen (x2)\n\nQue ya no estamos en los tiempos de antes, \nAhora me las gano siendo cantante,\nVosotros como Ozuna flow farsante,\nyo como Floyd Mayweather porque no creo que me aguanten,\n\nGracias a dios no le debo nada a nadie,\nBueno si la vida porque me la dio mi madre,\nY que me tiren tantos para m\u00ed es un chiste,\nSolo dios puede juzgarme y ni siquiera s\u00e9 si existe,\n \nEsto es un perreo sucio para que bailen todas mis chapeadoras, \nNo es mi culpa si t\u00fa te encojonas, \nPorque ella me llame a todas horas,\n y la tenga bailando twerking como a 15.000 por hora,\n\nDime que problema tienes,\nPorque ande borracho y con mujeres,\nTodos quieren llevarle a mi level,\nSoy lo que quieren pero no tienen,\n\nNo me encasillen cabrones yo se los dije yo puedo tirarme el tema que yo quiera \n\nSi est\u00e1 bailando hasta tu abuela cabr\u00f3n ja ja ja ja, \n\nFlowtiago cabrones \n\nOphion agency \nDimee...\n\nContrataciones/Management: alejandro@ophion.es"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "15207", "likeCount": "1126", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0", "commentCount": "65"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5PusdKpQA3QJHFfFxomkr0VnxR4", "id": "WHYXatQZiaQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T00:00:14Z", "channelId": "UC9l8dGTa6UMJfhHFj7ZugLQ", "title": "Probamos HACKS de TIKTOK & ENCONTRAMOS la gemela perdida de DARIAN  | 4/365 | JeanCarloLe\u00f3n", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WHYXatQZiaQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WHYXatQZiaQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WHYXatQZiaQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WHYXatQZiaQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WHYXatQZiaQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JeanCarlo Le\u00f3n", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Probamos HACKS de TIKTOK & ENCONTRAMOS la gemela perdida de DARIAN  | 4/365 | JeanCarloLe\u00f3n", "description": "Transmiciones Diarias Por Twitch: \nhttps://www.twitch.tv/jashlem\n\nOtras Redes:\nhttps://www.instagram.com/jashlem/\nhttps://www.facebook.com/JeanCarloLeonn/\nhttps://twitter.com/Jashlem\n\nTE AMO"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT16M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "902684", "likeCount": "91443", "dislikeCount": "1323", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4436"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5jqhweNHGx_eZheFm6esHE4sl1w", "id": "FXcIETqtOq8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:30:10Z", "channelId": "UC9ZZnxg4tH-s4-WoWYWsqPw", "title": "Melchor se enfrenta a Dios", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXcIETqtOq8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXcIETqtOq8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXcIETqtOq8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXcIETqtOq8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXcIETqtOq8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pol Gise", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Melchor se enfrenta a Dios", "description": "Espero que os haya gustado el v\u00eddeo.\n\nEste v\u00eddeo es entretenimiento y, aunque me haya informado para realizarlo, no hay que usarlo como fuente de informaci\u00f3n, ni este v\u00eddeo ni ningun otro m\u00edo.\n\nTambi\u00e9n pod\u00e9is seguirme en mis otras redes:\nTwitch:  https://twitch.tv/polgise\nInstagram en Castellano: https://www.instagram.com/polgise/?hl=es\nInstagram en Catal\u00e1n: https://instagram.com/polgisecat?igshid=1ppnaqvfggpxj\nTwitter: https://twitter.com/pol_gise?lang=es\nFacebook: https://www.facebook.com/PolGise/?fref=nf\nYoutube en catal\u00e1n: https://www.youtube.com/channel/UCHEhTF7iAEKuwDsCO0LyYLg"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "76065", "likeCount": "11308", "dislikeCount": "90", "favoriteCount": "0", "commentCount": "547"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "R5zYToE-bWC4iYVGYgNvDFB7zwA", "id": "xo6YaO_LuaM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T19:39:47Z", "channelId": "UCpL14pfA0NnoKPjkxZDk7xw", "title": "EASY DOWN BEN [ Spanish Fandub ]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xo6YaO_LuaM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xo6YaO_LuaM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xo6YaO_LuaM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xo6YaO_LuaM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xo6YaO_LuaM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Escardi Fandubs", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EASY DOWN BEN [ Spanish Fandub ]", "description": "- Creado originalmente por MeatCanyon: https://www.youtube.com/c/MeatCanyon\n- Video original: https://www.youtube.com/watch?v=y46T_E8gQ6Y\n\n\u2705 Canal de Alioli:https://www.youtube.com/user/mostwantedtv2011\n\u2705 Canal de Ray: https://www.youtube.com/user/ramontambienray\n\n\u2705 TIKTOK: https://www.tiktok.com/@escardii\n\u2705TWITCH: https://www.twitch.tv/escardi\n\n\u2705PAMPLING: https://bit.ly/2Mnzr5C \n\u27a5C\u00d3DIGO 20% DESCUENTO EN PAMPLING: ESCARDI\n\n\u2705C\u00d3DIGO CREADOR FORTNITE: ESCARDI\n\n\u2705DISPLATE: https://bit.ly/2DS6Q62 \n\u27a5C\u00d3DIGO 15% DESCUENTO EN DISPLATE: ESCARDI15\n\nMI INSTAGRAM: @escardi / https://instagram.com/escardi\n-----------------------------------------------------------------\n- Creado originalmente por MeatCanyon: https://www.youtube.com/c/MeatCanyon\n- Video original: https://www.youtube.com/watch?v=y46T_E8gQ6Y\n-----------------------------------------------------------------\n- Contacto Empresarial: contacto.escardi@gmail.com\n\n\u02dcINSTAGRAM: https://instagram.com/escardi\n\u02dcTWITTER: https://twitter.com/escardi\n\u02dcP\u00c1GINA DE FACEBOOK: https://www.facebook.com/escardifandubs\n--------------------------\nEste doblaje ha sido autorizado previamente por su creador.\n\n#ben10 #meatcanyon #parody"}}, "contentDetails": {"duration": "PT1M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "119563", "likeCount": "12630", "dislikeCount": "340", "favoriteCount": "0", "commentCount": "646"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bJV3OKedyTD--R0pYuPhXzUsrxY", "id": "9g2-noRPW3A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T00:53:20Z", "channelId": "UCYXJFtx4SUkrb2p_8mhLPzQ", "title": "UFC 257 Pelea Gratis: McGregor vs Alvarez", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9g2-noRPW3A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9g2-noRPW3A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9g2-noRPW3A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9g2-noRPW3A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9g2-noRPW3A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ufcespanol", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UFC 257 Pelea Gratis: McGregor vs Alvarez", "description": "Revive aquella hist\u00f3rica noche cuando Conor McGregor se convirti\u00f3 en Champ-Champ ganando el cintur\u00f3n peso ligero.\n\nMcGregor vuelve en peso ligero en la estelar de #UFC257 el 23 de Enero: https://www.ufcespanol.com/event/ufc-257\n\nSigue al UFC en Redes sociales y website:\nWebsite: http://www.ufcespanol.com\nUFC Twitter: http://www.twitter.com/ufcespanol\nFacebook: http://www.facebook.com/ufcespanol\nInstagram: http://www.instagram.com/ufcespanol\nSnapchat: UFC\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ufc\nPeriscope: http://Periscope.tv/ufc\nTwitch: https://www.twitch.tv/ufc"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["BR"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "459466", "likeCount": "7847", "dislikeCount": "361", "favoriteCount": "0", "commentCount": "627"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rtEK-2BBn3W_k6RIaCDXba9Rg6w", "id": "9AoryrgrG0E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T22:00:01Z", "channelId": "UCEwl20VxZ3AwOgiKMZtI1GQ", "title": "Carnitas de Pato | La Capital", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9AoryrgrG0E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9AoryrgrG0E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9AoryrgrG0E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9AoryrgrG0E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9AoryrgrG0E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Capital", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Carnitas de Pato | La Capital", "description": "Pato confitado estilo ''Carnitas''\n\nGrand Western Steaks: www.grandwesternsteaks.com\n15% de descuento usando el c\u00f3digo: LACAPITAL \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nContacto directo: oscarlacapital@gmail.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/oscarmezar\nTwitter: https://twitter.com/oscar_mezar\nFacebook: https://www.facebook.com/lacapitalcocina\n\nPlayeras de La Capital: https://teespring.com/stores/lacapital\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMi Equipo: \nDutch Oven: https://amzn.to/2NhNDz4\nQuemador de Gas: https://amzn.to/3nkTR0W\nMi Ahumador : https://amzn.to/31bzHhl\nMi asador: https://amzn.to/2Oqsf89a\nKanka Grill: https://amzn.to/3hP9omw\nOlla express: https://amzn.to/2CQ1fzr\nTerm\u00f3metro: https://amzn.to/3fw8Dx3\nLicuadora: https://amzn.to/33KaeM0\nMi c\u00e1mara: https://amzn.to/31nzZPp\nMolino de Carne: https://amzn.to/34eiNjL\nCuchillo 1: https://amzn.to/2DPGXG6\nCuchillo 2: https://amzn.to/2rz1iqr \nCuchillo 3: https://amzn.to/31pqcZ7\nCuchillo 4: https://amzn.to/2AmeCp1\nCuchillo 5: https://amzn.to/2PDd38u\nSellador al vac\u00edo: https://amzn.to/2NsBw4n"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1652009", "likeCount": "118521", "dislikeCount": "1166", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3567"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cFXuGAoH5eFpMQSvVTsP4S8yXos", "id": "74bM5geGViM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T23:03:58Z", "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ", "title": "Juventus 4-1 Udinese | Ronaldo Strikes Twice | Serie A TIM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Serie A", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Juventus 4-1 Udinese | Ronaldo Strikes Twice | Serie A TIM", "description": "Juventus returns to victory, 4-1 against Udinese. Two goals from Ronaldo plus goals from Chiesa and Dybala | Serie A TIM\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/2OM2Eax\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/2OM2Eax\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6393941", "likeCount": "127335", "dislikeCount": "3261", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5515"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4slyTABJBy7-GEH9Ylakzb7LuKk", "id": "DVL7gAzpYx0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T19:47:15Z", "channelId": "UCtZ-NR6mtwRGRR48AtrYLjg", "title": "La moto dice BASTA | Vuelta al Mundo en Moto | \u00c1frica #109", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVL7gAzpYx0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVL7gAzpYx0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVL7gAzpYx0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVL7gAzpYx0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DVL7gAzpYx0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Nico - Ride Me Five", "tags": "", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "La moto dice BASTA | Vuelta al Mundo en Moto | \u00c1frica #109", "description": "La moto cada vez va peor. Lleva unas semanas ahog\u00e1ndose y apag\u00e1ndose sola. La suspensi\u00f3n trasera est\u00e1 rota y por si fuera poco el embrague est\u00e1 averiado. Recorremos los \u00faltimos kil\u00f3metros hasta llegar a Ciudad del Cabo.\n\n\ud83d\udc55 Camisetas \"Ride me Five\": https://ridemefive.com/camisetas\n\n\u3030\ufe0f Qu\u00e9 material utilizo \u3030\ufe0f \n\u25aa\ufe0f C\u00e1mara casco: https://amzn.to/38azexQ\n\u25aa\ufe0f Dron: https://amzn.to/2JYrxDe\n\u25aa\ufe0f GoPro: https://amzn.to/3oUGDZc\n\u25aa\ufe0f Tienda de campa\u00f1a: https://amzn.to/3ag5Au2\n\u25aa\ufe0f Compresor: https://amzn.to/3qZHwBp\n\u25aa\ufe0f Esterilla: https://amzn.to/3oVtX42\n\u25aa\ufe0f Hornillo de cocina: https://amzn.to/3p7AR6H\n\u25aa\ufe0f Potabilizadora agua: https://amzn.to/3oVQgqk\n\u25aa\ufe0f Herramientas: https://amzn.to/3qXbq9r\n\n- SU\u00cdGUEME EN LAS REDES -\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/ridemefive\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://ridemefive.com\n\ud83d\udc65 Facebook: https://www.facebook.com/NicoJarne\n\n#moto\n#viaje\n#africa"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT22M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "374210", "likeCount": "26582", "dislikeCount": "216", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1881"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9owRAIvVY0x25jzjeyrseXNTsDc", "id": "BugzmZhy9tE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T19:00:10Z", "channelId": "UCQ1GpKa15ulyoQuxz7H4rng", "title": "La maldici\u00f3n de ganar la loter\u00eda | DW Documental", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BugzmZhy9tE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BugzmZhy9tE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BugzmZhy9tE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BugzmZhy9tE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BugzmZhy9tE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DW Documental", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La maldici\u00f3n de ganar la loter\u00eda | DW Documental", "description": "Muchos sue\u00f1an con ganar millones en la loter\u00eda. Pero, \u00bfy si la bendici\u00f3n acaba siendo una maldici\u00f3n? En los Estados Unidos se venden al a\u00f1o 80.000 millones de boletos de loter\u00eda y tarjetas para raspar. Y no todos los ganadores llevan bien ser ricos de la noche a la ma\u00f1ana.\n\nDavid y Erica tuvieron un golpe de suerte y ganaron 62 millones de d\u00f3lares. De repente se convirtieron en las personas m\u00e1s ricas de su distrito. Sin embargo, decidieron no enloquecer y mantener los pies en la tierra. El caso de Jack, un enfermero de 51 a\u00f1os, es completamente diferente. Reci\u00e9n entr\u00f3 en el mundo de los millonarios, renunci\u00f3 a su trabajo y se sumergi\u00f3 en una vida de lujo y despilfarro. Pero las tentaciones de ganar la loter\u00eda no est\u00e1n exentas de riesgos. Un tercio de los ganadores termina en la ruina. \u00bfQu\u00e9 hace tan atractiva esta forma de juego? \u00bfC\u00f3mo vive la gente con una riqueza inesperada?\n\n\n------------------------------------------------------- \n\nDW Documental le brinda informaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de los titulares. Marav\u00edllese con los mejores documentales de canales alemanes y empresas productoras internacionales. Conozca personas enigm\u00e1ticas, viaje a territorios lejanos y entienda las complejidades de la vida moderna, siempre cerca de eventos globales y asuntos de actualidad. Suscr\u00edbase a DW Documental y descubra cada lunes, mi\u00e9rcoles y viernes el mundo que le rodea. \n\nSuscr\u00edbase a DW Documental: https://www.youtube.com/dwdocumental \n\nNuestros otros canales de YouTube:\nDW Documentary (en ingl\u00e9s): https://www.youtube.com/dwdocumentary \nDW Documentary \u0648\u062b\u0627\u0626\u0642\u064a\u0629 \u062f\u064a \u062f\u0628\u0644\u064a\u0648: (en \u00e1rabe): https://www.youtube.com/dwdocarabia \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n visite tambi\u00e9n: \nhttp://www.dw.com/zonadocu \nhttp://www.dw.com/primerplano \nhttp://www.dw.com/espa\u00f1ol \n\nInstagram (en ingl\u00e9s): https://www.instagram.com/dwdocumentary/ \nFacebook (en ingl\u00e9s): https://www.facebook.com/dw.stories \n\nDW Netiqueta: http://p.dw.com/p/14KkY"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT42M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["NO"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2366418", "likeCount": "27170", "dislikeCount": "1618", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3086"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MiIXNG3JxQbgjswH646W_ejEyeU", "id": "s3BrLRnviZ8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T04:52:06Z", "channelId": "UCjQglRblUgJa2jshLaQSIjA", "title": "INFIDELIDAD SE HACE VIRAL! MAYITA Y ANTHONY SWAG RESPONDEN! AUDREY DENUNCIA A RICKY! HARRY STYLES!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s3BrLRnviZ8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s3BrLRnviZ8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s3BrLRnviZ8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s3BrLRnviZ8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s3BrLRnviZ8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Candres Peredo", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "INFIDELIDAD SE HACE VIRAL! MAYITA Y ANTHONY SWAG RESPONDEN! AUDREY DENUNCIA A RICKY! HARRY STYLES!", "description": "Te dejo mis redes aqu\u00ed para seguir en contacto:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSal en mi videos!: https://tus10segundos.com/collections/creadores/products/candres-peredo\n\ud83d\udd25Canal Personal de Vlogs!: https://www.youtube.com/channel/UCpSrKp-GKp1H_T-w2BLy52g\n\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\n\u00a1Nos vemos en internet! Estoy como @candresperedo m\u00e1s detalles:\n\n\u2745Canal: https://www.youtube.com/candresperedo\n\u2745Twitter: http://twitter.com/candresperedo\n\u2745Instagram: http://instagram.com/candresperedo\n\u2745Facebook: https://www.facebook.com/candresperedo\n\u2745Twitch: https://www.twitch.tv/candresperedo\n\u2745Snapchat: candresperedo\n\u2745Contacto Directo: candresperedo@gmail.com\n\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\u2505\n#Mayita #AnthonySwag #Tiktok"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "313159", "likeCount": "12829", "dislikeCount": "261", "favoriteCount": "0", "commentCount": "841"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fg_DLuOxQdc9F4AMqK081Il0ICA", "id": "KIK3azN4w34", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T05:00:08Z", "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A", "title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JustinBieberVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "Anyone out now: https://JustinBieber.lnk.to/Anyone\n \nListen to Holy, Lonely, and Monster here: https://JustinBieber.lnk.to/OutNow\n \nFollow Justin:\nhttp://facebook.com/justinbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttp://instagram.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com\n \nStarring: Justin Bieber & Zoey Deutch\n \nDirector - Colin Tilley\nProducers - Jamee Ranta & Whitney Jackson\nDirector of Photography - Elias Talbot \nEditor - Vinnie Hobbs\nManagement - SB Projects\n \n#Anyone #JustinBieber\n\n\nhttp://vevo.ly/n4TUUB"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["KP", "SS", "IO"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "28490207", "likeCount": "1180825", "dislikeCount": "42985", "favoriteCount": "0", "commentCount": "91647"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zTg5IEfTOb89WpevdKw6wW3RuLw", "id": "L1xvl-J3Xx0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T21:11:16Z", "channelId": "UCnmlCrWnJZ-YdDFcVKOnjhA", "title": "1.000.000\u20ac O CONSEGUIR SU AMOR.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1xvl-J3Xx0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1xvl-J3Xx0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1xvl-J3Xx0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1xvl-J3Xx0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L1xvl-J3Xx0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ampeterby7", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "1.000.000\u20ac O CONSEGUIR SU AMOR.", "description": "1.000.000\u20ac O CONSEGUIR SU AMOR.\n\u2605Remotto! https://es.remottobattery.com/\n\n\u2605C\u00d3DIGO DE CREADOR EN FORTNITE: Ampeterby77\n\u25b6OTRAS REDES SOCIALES: \n\u25cfTiktok! https://www.tiktok.com/@ampeterby7\n\u25cfInstagram! https://instagram.com/ampeterby7_\n\u25cfTwitter! https://twitter.com/Ampeterby7\n\u25cfFacebook! https://www.facebook.com/Ampeterby7-112576743519515\n\n-------------------------------------------------------------------------------\n\u25b6Correo de Contacto: Ampeter@vizz-agency.com\n-------------------------------------------------------------------------------\n\u2605GRACIAS POR VER EL V\u00cdDEO\u2605\n-------------------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "418690", "likeCount": "49049", "dislikeCount": "421", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1303"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ej2sn_NpkiyIUGYTva_LwbpLcEA", "id": "Woc_dQdyx-Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T19:00:05Z", "channelId": "UCQ1GpKa15ulyoQuxz7H4rng", "title": "Huawei, potencia mundial: el gigante tecnol\u00f3gico bajo sospecha de espionaje | DW Documental", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Woc_dQdyx-Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Woc_dQdyx-Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Woc_dQdyx-Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Woc_dQdyx-Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Woc_dQdyx-Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DW Documental", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Huawei, potencia mundial: el gigante tecnol\u00f3gico bajo sospecha de espionaje | DW Documental", "description": "El gigante de las telecomunicaciones Huawei se considera una de las empresas m\u00e1s poderosas de China. Pero cada vez m\u00e1s pa\u00edses dudan de su independencia y lo acusan de espionaje. \u00bfEst\u00e1n justificadas las preocupaciones sobre la seguridad de la red?\n\nComo l\u00edder en el mercado de smartphones, Huawei tiene el margen tecnol\u00f3gico para expandir la r\u00e1pida red 5G en todo el mundo. Estados Unidos, pero tambi\u00e9n otros pa\u00edses occidentales, temen que el coloso le permita al gobierno chino espiar y sabotear por la puerta trasera. \u00bfEs Huawei solo un pe\u00f3n en la guerra comercial entre Estados Unidos y China? El arresto de la directora financiera de Huawei, Meng Wanzhou, hija del fundador de la empresa, en Canad\u00e1 en 2018 marc\u00f3 el punto culminante del conflicto entre la empresa y Estados Unidos. Pero tambi\u00e9n en Europa hay desconfianza hacia la empresa tecnol\u00f3gica china. \u00bfQu\u00e9 tan estrecha es la conexi\u00f3n de Huawei con su propio estado, y qu\u00e9 riesgos y oportunidades ofrece la cooperaci\u00f3n con el gigante 5G?\n\n\n------------------------------------------------------- \n\nDW Documental le brinda informaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de los titulares. Marav\u00edllese con los mejores documentales de canales alemanes y empresas productoras internacionales. Conozca personas enigm\u00e1ticas, viaje a territorios lejanos y entienda las complejidades de la vida moderna, siempre cerca de eventos globales y asuntos de actualidad. Suscr\u00edbase a DW Documental y descubra cada lunes, mi\u00e9rcoles y viernes el mundo que le rodea. \n\nSuscr\u00edbase a DW Documental: https://www.youtube.com/dwdocumental \n\nNuestros otros canales de YouTube:\nDW Documentary (en ingl\u00e9s): https://www.youtube.com/dwdocumentary \nDW Documentary \u0648\u062b\u0627\u0626\u0642\u064a\u0629 \u062f\u064a \u062f\u0628\u0644\u064a\u0648: (en \u00e1rabe): https://www.youtube.com/dwdocarabia \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n visite tambi\u00e9n: \nhttp://www.dw.com/zonadocu \nhttp://www.dw.com/primerplano \nhttp://www.dw.com/espa\u00f1ol \n\nInstagram (en ingl\u00e9s): https://www.instagram.com/dwdocumentary/ \nFacebook (en ingl\u00e9s): https://www.facebook.com/dw.stories \n\nDW Netiqueta: http://p.dw.com/p/14KkY"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT42M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1002035", "likeCount": "15790", "dislikeCount": "915", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3302"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9Vkx8kTtPVtSscq6tk6dQtoVeBA", "id": "OMwQw6g1cck", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T22:54:56Z", "channelId": "UC7fi3WLjvsa5U4LYLn1B56Q", "title": "Jay Wheeler - Preguntas & Respuestas (Adi\u00f3s 2020)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMwQw6g1cck/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMwQw6g1cck/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMwQw6g1cck/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OMwQw6g1cck/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Jay Wheeler", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jay Wheeler - Preguntas & Respuestas (Adi\u00f3s 2020)", "description": "Contestando las preguntas de mis fan\u00e1ticos, a los cual amo y les doy lo mejor de mi! \ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83d\udda4\n\nMis \u00faltimos temas: La Curiosidad Remix \u201cRed & Blue\u201d \n\nhttps://youtu.be/eLvvcjo0Cgc \ud83d\udd35\nhttps://youtu.be/JawUM6nxfGg \ud83d\udd34\n \nS\u00edgueme / Follow Me: \ud83d\udc47\n\n\u25cb YouTube Channel: http://www.youtube.com/c/JayWheeler\r\n\u25cb Facebook: http://www.facebook.com/LaVozFavorita/\r\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/JayWheelerpr\r\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/JayWheelerpr/\r\n\r\n(C) 2020. Dynamic Records Inc & Flow Music"}}, "contentDetails": {"duration": "PT29M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "449511", "likeCount": "42302", "dislikeCount": "329", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2630"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NcqqGRB6ljPOLKgcsU2rb1-gDD4", "id": "q6MBbURbETk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T22:59:45Z", "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA", "title": "Resumen de Valencia CF vs C\u00e1diz CF (1-1)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6MBbURbETk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6MBbURbETk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6MBbURbETk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6MBbURbETk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q6MBbURbETk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LaLiga Santander", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Resumen de Valencia CF vs C\u00e1diz CF (1-1)", "description": "Reparto de puntos en Mestalla entre Valencia CF y C\u00e1diz CF con los goles de Lozano y Maxi G\u00f3mez #ValenciaC\u00e1diz J17 LaLiga Santander 2020/2021\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de LaLiga Santander en HD http://goo.gl/Cp0tC\r\nSubscribe to the Official Channel of LaLiga in High Definition http://goo.gl/Cp0tC\r\n\r\nLaLiga Santander on YouTube: http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaCopa on YouTube: http://bit.ly/1P4ZriP\r\nLaLiga SmartBank on YouTube: http://bit.ly/1OvSXbi\r\nFacebook: https://www.facebook.com/laliga\r\nTwitter: https://twitter.com/LaLiga\r\nInstagram: https://instagram.com/laliga\r\nGoogle+: http://goo.gl/46Py9"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["LK", "BD", "AF", "NP", "PK", "BT", "MV", "IN", "IL"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "277537", "likeCount": "4113", "dislikeCount": "108", "favoriteCount": "0", "commentCount": "474"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ea5bmD9BmHuMcbTbEFQYpjH72Bk", "id": "0-4IVI6gMoE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:45:11Z", "channelId": "UCI6UqgxW3E541DQ7mO48qRw", "title": "MIS PREDICCIONES DE COPA DEL REY", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-4IVI6gMoE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-4IVI6gMoE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-4IVI6gMoE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-4IVI6gMoE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0-4IVI6gMoE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rafael Escrig", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MIS PREDICCIONES DE COPA DEL REY", "description": "Estas son mis predicciones de Copa del Rey 2020/21. Segunda Ronda. Partidos como Cornell\u00e0 - Atl\u00e9tico de Madrid, Yeclano - Valencia, Linares - Sevilla o Castell\u00f3n - Tenerife.\n\n\n\ud83c\udf81 \u00a1Te regalo 10\u20ac de descuento en https://footters.com/ con el c\u00f3digo RAFAESCRIG39!\n\n\n\ud83c\udfa5 Edici\u00f3n y c\u00e1mara por \u00c1lex Ivars.\n\n\n\ud83d\udc4b\ud83c\udffc \u00a1Convi\u00e9rtete en miembro del canal!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCI6UqgxW3E541DQ7mO48qRw/join\n\n\n\ud83d\udce6 \u00bfQuieres decorar la oficina con tu camiseta o tu bufanda? Env\u00edala a Avenida Casalduch, N\u00ba50 - Bajo (Vibras Hair Studio) - CP: 12005 - Castell\u00f3n de la Plana y las colgaremos en los v\u00eddeos. :)\n\n\nS\u00cdGUEME EN MIS REDES SOCIALES\n\n\u25b6\ufe0f TWITTER: https://www.twitter.com/rafaelescrig\n\u25b6\ufe0f INSTAGRAM: https://www.instagram.com/rafaelescrig\n\u25b6\ufe0f FACEBOOK: https://www.facebook.com/rafaelescrigyt"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "21179", "likeCount": "1751", "dislikeCount": "62", "favoriteCount": "0", "commentCount": "333"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cUaJ2c41mJ5n-tt9C9k74xaQzC4", "id": "nXNPD_ImaPI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T23:20:41Z", "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA", "title": "Resumen de SD Huesca vs FC Barcelona (0-1)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nXNPD_ImaPI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nXNPD_ImaPI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nXNPD_ImaPI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nXNPD_ImaPI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nXNPD_ImaPI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LaLiga Santander", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Resumen de SD Huesca vs FC Barcelona (0-1)", "description": "Victoria del FC Barcelona en El Alcoraz con un solitario gol de Frenkie de Jong a la media hora de partido #HuescaBar\u00e7a J17 LaLiga Santander 2020/2021\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de LaLiga Santander en HD http://goo.gl/Cp0tC\r\nSubscribe to the Official Channel of LaLiga in High Definition http://goo.gl/Cp0tC\r\n\r\nLaLiga Santander on YouTube: http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaCopa on YouTube: http://bit.ly/1P4ZriP\r\nLaLiga SmartBank on YouTube: http://bit.ly/1OvSXbi\r\nFacebook: https://www.facebook.com/laliga\r\nTwitter: https://twitter.com/LaLiga\r\nInstagram: https://instagram.com/laliga\r\nGoogle+: http://goo.gl/46Py9"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["LK", "BD", "AF", "NP", "PK", "BT", "MV", "IN", "IL"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "959779", "likeCount": "9062", "dislikeCount": "352", "favoriteCount": "0", "commentCount": "584"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xc-5UCmSg7wsBR5CgvIi3oYp2og", "id": "PxgUpZQNYl8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T03:14:39Z", "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg", "title": "Boca - River [2-2] | GOLES | Fase 2 - Grupo A (Fecha 4) | Copa Diego Maradona | FOX", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PxgUpZQNYl8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PxgUpZQNYl8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PxgUpZQNYl8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "FOX Sports Sur", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Boca - River [2-2] | GOLES | Fase 2 - Grupo A (Fecha 4) | Copa Diego Maradona | FOX", "description": "Boca igual\u00f3 2-2 ante River en un Supercl\u00e1sico muy caliente por la Copa Diego Armando Maradona. Wanchope Abila adelant\u00f3 al equipo de Miguel \u00c1ngel Russo, pero Federico Girotti y Rafael Santos Borr\u00e9 revirtieron el resultado. Luego Sebasti\u00e1n Villa anotar\u00eda el 2-2 definitivo en un duelo donde Jorman Campuzano y Enzo P\u00e9rez vieron la tarjeta roja. \n\n\n-SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal  \nhttp://bit.ly/FOXSportsSur\n\nVISITA nuestro sitio web \nhttp://www.foxsportsla.com\n\nS\u00cdGUENOS en nuestras redes  \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxsportsla/\n- TWITTER: https://twitter.com/FOXSportsArg\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxsportsarg/- TWITTER: https://twitter.com/FOXSportsArg\r\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxsportsarg/"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1633203", "likeCount": "18386", "dislikeCount": "1430", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4347"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HA6Xj0V7Xn8PgOxRhsUhJm2DkKI", "id": "XK4tB-2s1b8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T15:10:06Z", "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ", "title": "10 ENFADOS M\u00c1S INCRE\u00cdBLES de JUGADORES vs ENTRENADORES", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XK4tB-2s1b8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XK4tB-2s1b8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XK4tB-2s1b8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XK4tB-2s1b8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XK4tB-2s1b8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "xBuyer", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "10 ENFADOS M\u00c1S INCRE\u00cdBLES de JUGADORES vs ENTRENADORES", "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\r\n\r\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\r\n\r\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\r\n\r\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "918387", "likeCount": "119172", "dislikeCount": "1397", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2538"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "liEkgHQYfjcbUtGVmokkXDkOl9w", "id": "ae5GTpdrsPw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T23:00:01Z", "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA", "title": "Resumen de Deportivo Alav\u00e9s vs Atl\u00e9tico de Madrid (1-2)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ae5GTpdrsPw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ae5GTpdrsPw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ae5GTpdrsPw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ae5GTpdrsPw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ae5GTpdrsPw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LaLiga Santander", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Resumen de Deportivo Alav\u00e9s vs Atl\u00e9tico de Madrid (1-2)", "description": "El Atl\u00e9tico de Madrid gana en Mendizorroza con los goles de Marcos Llorente y Luis Su\u00e1rez y recupera el liderato #Alav\u00e9sAtleti J17 LaLiga Santander 2020/2021\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de LaLiga Santander en HD http://goo.gl/Cp0tC\r\nSubscribe to the Official Channel of LaLiga in High Definition http://goo.gl/Cp0tC\r\n\r\nLaLiga Santander on YouTube: http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaCopa on YouTube: http://bit.ly/1P4ZriP\r\nLaLiga SmartBank on YouTube: http://bit.ly/1OvSXbi\r\nFacebook: https://www.facebook.com/laliga\r\nTwitter: https://twitter.com/LaLiga\r\nInstagram: https://instagram.com/laliga\r\nGoogle+: http://goo.gl/46Py9"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["LK", "BD", "AF", "NP", "PK", "BT", "MV", "IN", "IL"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "476322", "likeCount": "5944", "dislikeCount": "168", "favoriteCount": "0", "commentCount": "428"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "g2O5jTZtIcmpRgmtnXfBQ-xTmBg", "id": "AF7qiDJ7DMI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T01:26:22Z", "channelId": "UCznjQJAEVofVA0pzOrNsm_g", "title": "KASE.O - EL GORDO QUE LA PISA BIEN (Prod. Harto y Escandaloso Xp\u00f3sito)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AF7qiDJ7DMI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AF7qiDJ7DMI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AF7qiDJ7DMI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AF7qiDJ7DMI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AF7qiDJ7DMI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KaseO TV Oficial", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KASE.O - EL GORDO QUE LA PISA BIEN (Prod. Harto y Escandaloso Xp\u00f3sito)", "description": "KASE.O feat. HARTO + ESCANDALOSO XP\u00d3SITO - DIVERTIMENTOS Vol.1\n\nEL GORDO QUE LA PISA BIEN   \n\nProducido por Harto Rodr\u00edguez, Escandaloso Xp\u00f3sito y Kase.O \nScratches por Dj Swet \nLetra por Kase.O\n\nEch\u00e9 mucho de menos en el video a mi hermano Lirico que no pudo venir. Pero no pasa nada porque haremos m\u00e1s. Te quiero hermano.\nEspecial dedicaci\u00f3n a Rebel y Jota May\u00fascula. Siempre en nuestros corazones.\n\nCR\u00c9DITOS VIDEO EL GORDO QUE LA PISA BIEN\n\nDirecci\u00f3n y edici\u00f3n: Jean Lafleur\n\nDOP: Jorge Rico\nEtalonaje: Jean Lafleur y Jorge Rico\nAyte de c\u00e1mara: Emilio Salas Ramos\n\nIluminaci\u00f3n y maquinismo: Imanol Mart\u00ednez Jorge\n\nProducci\u00f3n:\nLeonie Pokutta\nNelya Ihoshyna\nCarolina Mendes\nDaniel Gancedo\n\nArt direction: Leila Rodriguez\nArt assistant: Irene Mart\u00ednez \n\nEstilismo Adri\u00e1n Lorca\n\nMAKEFX MUA: Lino Vega\n\nPost production coordinator: Daniella Guedes\nAnimaciones y dise\u00f1o gr\u00e1fico: Ricardo Duque\nVFX: Marfil Studios\n\nStill photography Grady Drummond\n\nSello: El Pan de Aliyah / Rap Solo\n\nReparto:\nMiguel Kantero\nDimas Noval\nJulio de \u00c1ngel\n\nCon la participaci\u00f3n de:\nSHO-HAI\nRdeRUMBA\nPACO KING\nSUPERNAFAMACHO\nFRANK T\nHARTO\nESCANDALOSO XP\u00d3SITO\n\nRentals:\nLenso Films\nFalco Films\nLa V\u00eda Nivel\n\nAgradecimientos a:\nMetropol Studios\nMuna Alsharif\n\nSHODDY 2020\n\nLETRA EL GORDO QUE LA PISA BIEN\nLlevo haciendo buena mierda desde hace ya ni s\u00e9 y pas\u00e9 mis odiseas pero a nadie yo pis\u00e9. Chico ya te lo avis\u00e9 desde que te divis\u00e9: no compitas, no te midas con el K.A.S.E.\nA m\u00ed me han llamado loco por mi sed de libertad, como t\u00f3 me sabe a poco me gusta experimentar. T\u00fa lo quieres criticar porque pa' eso tienes boca? Yo me cago dentro de ella porque pa' eso tengo culo idiota!\nAg\u00e1rrame los huevos y sop\u00e9salos. Deja el micro, necesitar\u00e1s las dos manos! N\u00fameros! N\u00fameros! Todos quieren N\u00fameros! Hey! Hey! Se\u00f1oritas! Yo! Yo! Yo! Yo!\nMuchos rappers son pero es a m\u00ed a quien prefieren, recupero la inversi\u00f3n s\u00f3lo si el p\u00fablico quiere. Yo no tengo mecenas ni padrino bro! Mis \u00fanicos socios son mi cuaderno y mi micr\u00f3fono.\nPagar por sonar en la radio se llama payola. Presumes de mansi\u00f3n con cimientos de escayola. La suerte que tienes es que la m\u00fasica es gratis. Si hubiera que pagar por escucharte, ni tus padres papi!\nYo no tengo envidia porque a m\u00ed me va bien. Miento en entrevistas si preguntan por seg\u00fan quien. Esas rimas son para m\u00ed del \"Todo a 100\". Aunque te vistas de seda en el videoclip man. Come again!\nNo puedes jugar con este juglar, no tienes dinero que pague. Vas a ofrecerme el tesoro y el oro del moro y con todo, no creo que trague. Normal que el due\u00f1o del sello me halague y yo que en su halago me cague. Soy un chulo, quiero darle por el culo y que el dolor se propague.\nChico! No me puedes vacilar ni con  tus cifras ni con tu fama. Yo tengo el respeto del ghetto sin haber tocado un arma jam\u00e1s.\nMonos cant\u00e1ndalole a monos. Monos bailando con monas. Debes saber que no..\nQue no me impresionas, no! Ni una micra ni un pu\u00f1etero \u00e1pice. Te elimino con rapidez. A ti y a tu sarta de rimas f\u00e1ciles. Te tiro mil vaciles. Te firmo la baja por invalidez. En un parpadeo mi feo solfeo te amarga, se carga todas tus rimas a la vez.\nAhora ya sabes de m\u00ed, ahora ya sabes qui\u00e9n pilota. Ya no quieres presumir, ahora te sientes idiota. A tu veneno obsceno yo lo quemo con queroseno, uh! Te lo resumo en que no puedes subir mis notas. No te lo flipes! Soy un maestro en el juego del Ego, tu no participes. Convierto a raperos-reguetoneros en burdas meretrices. Bombero torero cantando boleros fardando de biceps: no s\u00e9 qu\u00e9 me dices, yo vendo m\u00e1s tickets, chico no te piques.\n\"Our love has just begun\" me canta un nuevo fan tatu\u00e1ndome en su piel.\nNuestra balada va a sonar, va a atronar, va a causar mucho drama. Va a mandar a tomar por el culo a todo el panorama. Mis musas son princesas no trabajadoras de un puti. Por eso nunca firm\u00e9 por una multi. Ciao!\nYo saco un disco cada lustro y siempre estoy de actualidad, el pibe cuando escribe es para la eternidad. Dicen: \"Es el que menos trabaja y el que mejor vive\". Eso describe inteligencia y efectividad. Los cr\u00edos se defienden dicen: \"Kase es mayor de edad\" por no decir que soy un abus\u00f3n en verdad. No confundas fama eterna con breve popularidad. Es cierto, nadie te supera... En Mediocridad.. \nMis raps entran como una cerveza fresca. El rap hardcore aqui es m\u00fasica de fiesta. Def\u00ednenos como barbaridad ac\u00fastica. Harto y Xp\u00f3sito: M\u00fasica r\u00fastica!\nMenudo jetazo del jefazo. Me desplazo despacio, descalzo. \u00bfVes falso? Le doy un repaso a tu rap raso. Me da ascazo todo el que no pueda ver que El C\u00edrculo es un discazo. \nPara mis homies y las homies de mis homies va. Para mi familia, mi pandilla, Muna y Aliyah. Para los buenos rappers y para los que improvisan duro tambi\u00e9n: Paz y Respeto del gordo que la pisa bien. \n\nInteligencia y efectividad. Don! Don! \u00bfQui\u00e9n es? El gordo que la pisa bien x4"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "783066", "likeCount": "50140", "dislikeCount": "622", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3317"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "u6NOHkDQzBntqxDsSNuI_TxC1jk", "id": "5wWLaSLlX90", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T19:00:01Z", "channelId": "UCWYIpaBygXPNEz_MsUpBKrA", "title": "La Verdad Oculta Tras El Se\u00f1or de los Anillos | Kai47", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5wWLaSLlX90/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5wWLaSLlX90/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5wWLaSLlX90/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5wWLaSLlX90/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5wWLaSLlX90/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kai47", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "La Verdad Oculta Tras El Se\u00f1or de los Anillos | Kai47", "description": "----------- PREVENTA DE EL DEMONIO DE ARBENNIOS ----------\nPlaneta: https://www.planetadelibros.com/libro-el-demonio-de-arbennios/324550\nAmazon: https://www.amazon.es/dp/8445009672?tag=planetadelibr-21\nCasa del Libro: https://www.casadellibro.com/libro-el-demonio-de-arbennios/9788445009673/12055338?utm_source=afiliadosdirectos&utm_content=1604&utm_medium=afiliados\n\n------------------------------ REDES ---------------------------------\nInstagram: https://www.instagram.com/bernardtorello/\nTwitter: https://twitter.com/bernardtorello\nMiembros del canal: https://www.youtube.com/channel/UCWYIpaBygXPNEz_MsUpBKrA/join\n\n-------------- LISTAS DE REPRODUCCI\u00d3N -----------------\nTierra Media: https://www.youtube.com/playlist?list=PLR7pDu-6hYpKawhUGNm92HnksrYa_xc0J\nHarry Potter: https://www.youtube.com/playlist?list=PLR7pDu-6hYpIQAi_afka6YQ4FpUwCM0sF\nDragon Ball: https://www.youtube.com/playlist?list=PLR7pDu-6hYpKXbyTYtqf6RMTAkhIPNhtg\nAssassin's Creed: https://www.youtube.com/playlist?list=PLR7pDu-6hYpKa6E4bwdPHlbtowZ_zPiFH\nCanci\u00f3n de Hielo y Fuego: https://www.youtube.com/playlist?list=PLR7pDu-6hYpLDRVQ-1zkTidEvnNxAs1EP\n\n--------------------- ILUSTRACIONES ----------------------\nLos Nazg\u00fbl en Amon S\u00fbl por Anato Finnstark: https://www.artstation.com/artwork/lVB6ez\nSauron e Isildur por Anato Finnstark: https://www.artstation.com/artwork/KaXd2W\nSauron por Guillem H. Pongiluppi: https://www.artstation.com/artwork/L2NNz5\nN\u00famenor por Pablo Dominguez: https://www.artstation.com/artwork/1nO5ve\nGaladriel por Anato Finnstark: https://www.artstation.com/artwork/QzvlDE\nPuerto de N\u00famenor por Giovanni Calore: https://www.artstation.com/artwork/wlmnw\nAr-Pharaz\u00f4n por Lucie Travaux: https://www.artstation.com/artwork/aR9o3L\nLos Nueve Nazg\u00fbl por Anato Finnstark: https://www.artstation.com/artwork/ybWYgR\n\n---------------------------- M\u00daSICA --------------------------\n\"The Sleeping Prophet\" por Jesse Gallagher\n\n------------------------- DESCRIPCI\u00d3N -----------------------\n\u00bfCu\u00e1l es el mensaje de El Se\u00f1or de los Anillos? \u00bfCu\u00e1l es el tema principal de la obra? \u00bfJ.R.R. Tolkien escribi\u00f3 los libros pensando en un significado concreto, o el sentido que tiene lo cogi\u00f3 una vez terminado? En este v\u00eddeo respondemos a todas estas cuestiones: analizamos las palabras que escribi\u00f3 el propio autor de la obra para comentar el que, en su opini\u00f3n, era el tema del libro magno de la literatura fant\u00e1stica. La Muerte y la B\u00fasqueda de la Inmortalidad: ese es el tema que trata El Se\u00f1or de los Anillos m\u00e1s que ninguna otra cosa, m\u00e1s que el Poder, la Amistad o la Esperanza. Los Hombres, preocupados por alcanzar la inmortalidad, se corromp\u00edan y ca\u00edan, como los de N\u00famenor o los Nazg\u00fbl; los Elfos, por otro lado, al ser ya inmortales de por s\u00ed, se cansaban de la Tierra Media y viajaban a Valinor, en cuyas Tierras Imperecederas se sent\u00edan mucho m\u00e1s a gusto. De ah\u00ed podemos comparar tambi\u00e9n con los Anillos de Poder: forjados por Sauron y Celebrimbor en Eregion, alargan la vida a aquellos mortales que los poseen, hasta el punto que la vida misma se vuelve insoportable, mientras que para los Elfos paran el tiempo, para que no abanza ni retroceda.\n\n---------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2605 DISCLAIMER \u2605 I do not own the anime, music, artwork or the lyrics. All rights reserved to their respective owners!!! This video is not meant to infringe any of the copyrights. This is for promote.\n\n\u2605 Copyright Disclaimer \u2605\nTitle 17, US Code (Sections 107-118 of the copyright law, Act 1976):\nAll media in this video is used for purpose of review & commentary under terms of fair use. All footage, & images used belong to their respective companies.\nFair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "92116", "likeCount": "10421", "dislikeCount": "92", "favoriteCount": "0", "commentCount": "463"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dg2sSQ7mg_oMIqmeFNVLIKy9Xzw", "id": "Uz7ucmqjZ08", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:00:25Z", "channelId": "UCy5znSnfMsDwaLlROnZ7Qbg", "title": "\u00a1La Revoluci\u00f3n de la INTELIGENCIA ARTIFICIAL en BIOMEDICINA! (AlphaFold2) | Feat. @La Hiperactina", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz7ucmqjZ08/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz7ucmqjZ08/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz7ucmqjZ08/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz7ucmqjZ08/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uz7ucmqjZ08/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dot CSV", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "\u00a1La Revoluci\u00f3n de la INTELIGENCIA ARTIFICIAL en BIOMEDICINA! (AlphaFold2) | Feat. @La Hiperactina", "description": "AlphaFold 2 es el nuevo sistema de Inteligencia Artificial creado por DeepMind, capaz de poder predecir cu\u00e1l ser\u00e1 el plegamiento de una prote\u00edna a partir de su secuencia de amino\u00e1cidos. Un avance cient\u00edfico important\u00edsimo que supone una revoluci\u00f3n para el campo de la biomedicina. En esta colaboraci\u00f3n conjunta con el canal de @La Hiperactina hablaremos del funcionamiento de AlphaFold y el problema del plegamiento de las prote\u00ednas. \u00a1Disfrutad!\n\n\u25b6 \u00a1Enlace al otro v\u00eddeo sobre ALPHAFOLD y el PLEGAMIENTO DE PROTE\u00cdNAS!\nhttps://youtu.be/Kp9oMygMPIQ\n\n\u25b6 CANAL DE SANDRA (La Hiperactina):\nhttps://www.youtube.com/c/lahiperactina\n\n\u25b6 \u23f1 INDICE DEL V\u00cdDEO:\n00:00 Intro\n00:40 Presentaci\u00f3n La Hiperactina\n02:26 La competici\u00f3n CASP y los resultados de DeepMind\n04:24 El problema que resuelve AlphaFold\n07:09 El input y el output: MSA y Distogramas\n11:02 CASP14 y AlphaFold 2\n12:55 Conclusiones\n15:09 Despedida y la promoci\u00f3\n16:41 \u00a1Tomas falsas!\n\n--- \u00a1M\u00c1S DOTCSV! ----\n\n\ud83d\udce3 NotCSV - \u00a1Canal Secundario!\nhttps://www.youtube.com/c/notcsv\n\ud83d\udcb8 Patreon : https://www.patreon.com/dotcsv\n\ud83d\udc53 Facebook : https://www.facebook.com/AI.dotCSV/\n\ud83d\udc7e Twitch!!! : https://www.twitch.tv/dotcsv\n\ud83d\udc25 Twitter : https://twitter.com/dotCSV\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/dotcsv/\n\n-- \u00a1M\u00c1S CIENCIA! ---\n \n\ud83d\udd2c Este canal forma parte de la red de divulgaci\u00f3n de SCENIO. Si quieres conocer otros fant\u00e1sticos proyectos de divulgaci\u00f3n entra aqu\u00ed:\n\nhttp://scenio.es/colaboradores"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "89237", "likeCount": "10599", "dislikeCount": "69", "favoriteCount": "0", "commentCount": "544"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZdlZKM0IibRoKU3jdKYij1VbxKc", "id": "aRVszPRHSUc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T15:00:00Z", "channelId": "UC2neUtAgTz9mbkaQMxu71jg", "title": "TRUCOS de COMIDA en Tik Tok | Trucos VIRALES TikTok ( Funcionan? )", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aRVszPRHSUc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aRVszPRHSUc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aRVszPRHSUc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aRVszPRHSUc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aRVszPRHSUc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "UVE", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TRUCOS de COMIDA en Tik Tok | Trucos VIRALES TikTok ( Funcionan? )", "description": "Los trucos de comidas o alimentos o como quieras llamarle m\u00e1s virales de tik tok, mira este video si tienes hambre... \n\n\ud83d\udc9c \u00danete a la Familia y disfruta de las ventajas de ser MIEMBRO: https://www.youtube.com/channel/UC2neUtAgTz9mbkaQMxu71jg/join\n\n\ud83d\udc9c MI PAYPAL:  https://www.paypal.me/uve123\n\n--------------------------------------------------------V\u00cdDEOS DEL CANAL----------------------------------------------------\n \n\ud83d\udd34 Ni\u00f1os RICOS Mimados En Tik Tok : https://www.youtube.com/watch?v=GG45nvwTBNk\n\n\ud83d\udd34 PESCA Usando Coca Cola y Mentos Para Pescar Un COCODRILO: https://www.youtube.com/watch?v=oR4cKcOUZIw\n\n\ud83d\udd34 TRUCOS Que Los Anunciantes Usan Para Hacer Que La Comida Se Vea Deliciosa: https://www.youtube.com/watch?v=0xUqYV-Q8H0\n\n\ud83d\udd34 GENTE JUGANDO CON ESTATUAS: https://www.youtube.com/watch?v=csWoK3iMAEU\n\n\ud83d\udd34 Besame Estoy Desesperado \ud83d\ude18: https://www.youtube.com/watch?v=nynkiKzjNII \n\nTRUCOS de COMIDA en Tik Tok | Trucos VIRALES TikTok ( Funcionan? )\nTRUCOS de COMIDA en Tik Tok | Trucos VIRALES TikTok ( Funcionan? )\nTRUCOS de COMIDA en Tik Tok | Trucos VIRALES TikTok ( Funcionan? )"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "368679", "likeCount": "21697", "dislikeCount": "397", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3339"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qyV1HPhmMRlCiIMEiv2asvsc4Gw", "id": "xJ5qHAptL4k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:32:35Z", "channelId": "UCZBJjyp-QbQKvmFkG-ltmvQ", "title": "C A L V O", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xJ5qHAptL4k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xJ5qHAptL4k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xJ5qHAptL4k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xJ5qHAptL4k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xJ5qHAptL4k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Delantero09", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "C A L V O", "description": "Calvo... a no ser... Aqu\u00ed ten\u00e9is mi CAMBIO para 2021! OS QUIERO!\n\n\u25baSuscribete al canal!!:\nhttp://www.youtube.com/Xdelantero09X?...\n\n\u25baSigueme en mis Redes Sociales:\n\nInstagram: http://instagram.com/therealyesus\nTwitter: https://twitter.com/#!/Xdelantero09X\nFacebook: https://www.facebook.com/delantero09\n\n\u25baSigue a todo el Equipo en Redes Sociales: \n\nJes: https://www.instagram.com/thejes02/\nJavi Sanz: https://www.instagram.com/javi_freein...\n\n\u25baCanci\u00f3n del video:"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "72112", "likeCount": "9631", "dislikeCount": "751", "favoriteCount": "0", "commentCount": "349"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wqxtZ9H6wftiCa-vImlgvurrfno", "id": "FIXyhiT-7p0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T13:41:53Z", "channelId": "UCh_chnQ7OJPQ8mZ7vbXFpIQ", "title": "Desalojo de la 'rave' de Llinars del Vall\u00e8s (Barcelona)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FIXyhiT-7p0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FIXyhiT-7p0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FIXyhiT-7p0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FIXyhiT-7p0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FIXyhiT-7p0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Europa Press", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Desalojo de la 'rave' de Llinars del Vall\u00e8s (Barcelona)", "description": "Los Mossos d'Esquadra y Polic\u00eda Local han empezado este s\u00e1bado el desalojo de la 'rave' que se estaba celebrando desde la noche de fin de a\u00f1o en una nave abandonada de Llinars del Vall\u00e8s (Barcelona) y en la que participaban al menos 150 asistentes.\n\n(Fuente: Lorena Sopena)\n\nPuedes leer la noticia en: https://www.europapress.es/catalunya/noticia-empieza-desalojo-rave-llinars-valles-barcelona-20210102131822.html\n\nVisto en: https://www.youtube.com/europapress"}}, "contentDetails": {"duration": "PT51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "46162", "likeCount": "106", "dislikeCount": "22", "favoriteCount": "0", "commentCount": "200"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rov-hCMvKqWCcrxljiifWB8eNPE", "id": "Sf2cItA9rxU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T16:40:52Z", "channelId": "UCDZsyOkn-WTiTwgAvZSQ_cg", "title": "\u00bfSE SUICID0 TYLER DESPU\u00c9S DE GRABAR ESTE V\u00cdDEO? EL MISTERIO RESUELTO AL FIN | Tyler's Last Words", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf2cItA9rxU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf2cItA9rxU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf2cItA9rxU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf2cItA9rxU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sf2cItA9rxU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "El Rinc\u00f3n De Giorgio", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "\u00bfSE SUICID0 TYLER DESPU\u00c9S DE GRABAR ESTE V\u00cdDEO? EL MISTERIO RESUELTO AL FIN | Tyler's Last Words", "description": "El misterio del v\u00eddeo m\u00e1s extra\u00f1o de Internet ve la luz...\n- 10\u20ac para ti por registrarse en iGraal con este link (Solo Espa\u00f1a): https://bit.ly/3aYNHQE\n\nSuscr\u00edbete a mi podcast: https://www.youtube.com/c/thewildproject\nSigue The Wild Project en: \n\ud83d\udd0a SPOTIFY: https://spoti.fi/3cA2lfy\n\ud83d\udd0a Ivoox: https://bit.ly/3cBPxoV\n\ud83d\udd0a Apple Podcast: https://apple.co/2ILx6Rf\n\nMi web \u2192 http://www.jordiwild.com\n\nTWITTER: \nhttps://twitter.com/JordiWild | @jordiwild\nFACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/ElRinconDeGiorgioOficial\nINSTAGRAM: http://instagram.com/jordiwild8\n---\nM\u00c1S GAMEPLAYS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLPE3mJyT3rhXF8gAm0mJkV6clTBv72Gk1\n\nM\u00c1S LOCURAS M\u00cdAS: https://www.youtube.com/playlist?list=PLPE3mJyT3rhXfXoT3hc_DgS5Q9sUh9Gqa"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1129163", "likeCount": "164265", "dislikeCount": "1401", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7569"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "b4os1EgAGmHns45AABKGzlLGBqA", "id": "yQjh8eE9tqg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T23:00:10Z", "channelId": "UC6UL29enLNe4mqwTfAyeNuw", "title": "FC Bayern M\u00fcnchen - 1. FSV Mainz 05 | 5-2 | Highlights | Matchday 14 \u2013 Bundesliga 2020/21", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQjh8eE9tqg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQjh8eE9tqg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQjh8eE9tqg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQjh8eE9tqg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yQjh8eE9tqg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bundesliga", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "FC Bayern M\u00fcnchen - 1. FSV Mainz 05 | 5-2 | Highlights | Matchday 14 \u2013 Bundesliga 2020/21", "description": "#FCBM05 | Highlights from Matchday 14!\n\u25ba Sub now: https://redirect.bundesliga.com/_bwCS \n\nWatch the Bundesliga highlights of FC Bayern M\u00fcnchen vs. 1. FSV Mainz 05 from Matchday 14 of 2020/21 season!\n\nGoals: 0-1 Burkardt (32'), 0-2 Hack (44'), 1-2 Kimmich (50'), 2-2 San\u00e9 (55'), 3-2 S\u00fcle (70'), 4-2 Lewandowski (76' Penalty), 5-2 Lewandowski (83')\n\n\u25ba Watch Bundesliga in your country: https://redirect.bundesliga.com/_bwCT\n\n\u25ba Join the conversation in the Bundesliga Community Tab:\nhttps://www.youtube.com/bundesliga/community\n\nWe\u2019ve seen another Matchday full of unmissable Bundesliga drama. Don\u2019t miss any highlights from Germany\u2019s football league! The Official Bundesliga YouTube channel gives you access to videos about the greatest goals, best moments and anything else you should know about. Make sure to subscribe now and visit us at https://bndsl.ga/comYT to find out more about the fixtures, analysis and news about your favourite team!"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["CH", "DE", "AT", "LI", "LU"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "715015", "likeCount": "14864", "dislikeCount": "273", "favoriteCount": "0", "commentCount": "802"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fsfwIVJJbmIqEd4NEAK-8BJqd5Y", "id": "B-fePf15-SM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T19:00:06Z", "channelId": "UCQ1GpKa15ulyoQuxz7H4rng", "title": "Ant\u00e1rtida: Un mensaje de otro planeta | DW Documental", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B-fePf15-SM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B-fePf15-SM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B-fePf15-SM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B-fePf15-SM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B-fePf15-SM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DW Documental", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ant\u00e1rtida: Un mensaje de otro planeta | DW Documental", "description": "Pol\u00edticamente, la Ant\u00e1rtida es un lugar \u00fanico. Todos los pa\u00edses del mundo han acordado promover la paz, la ciencia y el medioambiente en esta regi\u00f3n. Es decir, solo se permite su uso pac\u00edfico. \u00bfPero este esp\u00edritu es real o pura hipocres\u00eda?\n\nLos autores acompa\u00f1an a cient\u00edficos, militares, activistas y diplom\u00e1ticos de Espa\u00f1a, Estados Unidos, Rusia, Portugal, Chile y Argentina para buscar respuestas a estas cuestiones: \u00bfqui\u00e9n tiene el control del ecosistema m\u00e1s antiguo del mundo? \u00bfSe est\u00e1 compitiendo subrepticiamente por la explotaci\u00f3n de sus valiosas materias primas? \u00bfPodr\u00eda la Ant\u00e1rtida ser el escenario de la pr\u00f3xima guerra o es un ejemplo de c\u00f3mo la comunidad internacional puede funcionar pac\u00edficamente? El documental combina naturaleza espectacular con pol\u00edtica, humor con an\u00e1lisis profundo. La m\u00fasica fue compuesta por Javier Weyler, ex-bater\u00eda de la banda galesa Stereophonics.\n\n------------------------------------------------------- \n\nDW Documental le brinda informaci\u00f3n m\u00e1s all\u00e1 de los titulares. Marav\u00edllese con los mejores documentales de canales alemanes y empresas productoras internacionales. Conozca personas enigm\u00e1ticas, viaje a territorios lejanos y entienda las complejidades de la vida moderna, siempre cerca de eventos globales y asuntos de actualidad. Suscr\u00edbase a DW Documental y descubra cada lunes, mi\u00e9rcoles y viernes el mundo que le rodea. \n\nSuscr\u00edbase a DW Documental: https://www.youtube.com/dwdocumental \n\nNuestros otros canales de YouTube:\nDW Documentary (en ingl\u00e9s): https://www.youtube.com/dwdocumentary \nDW Documentary \u0648\u062b\u0627\u0626\u0642\u064a\u0629 \u062f\u064a \u062f\u0628\u0644\u064a\u0648: (en \u00e1rabe): https://www.youtube.com/dwdocarabia \n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n visite tambi\u00e9n: \nhttp://www.dw.com/zonadocu \nhttp://www.dw.com/primerplano \nhttp://www.dw.com/espa\u00f1ol \n\nInstagram (en ingl\u00e9s): https://www.instagram.com/dwdocumentary/ \nFacebook (en ingl\u00e9s): https://www.facebook.com/dw.stories \n\nDW Netiqueta: http://p.dw.com/p/14KkY"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT42M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1098411", "likeCount": "12419", "dislikeCount": "605", "favoriteCount": "0", "commentCount": "957"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5G3y2bdIpHGK6G0I2P7nq4HWhYg", "id": "S1mdkKi_wzk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T21:30:00Z", "channelId": "UCznjQJAEVofVA0pzOrNsm_g", "title": "KASE.O - TIRANOSAURIUS REX (Prod. Harto y Escandaloso Xp\u00f3sito)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S1mdkKi_wzk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S1mdkKi_wzk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S1mdkKi_wzk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S1mdkKi_wzk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S1mdkKi_wzk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KaseO TV Oficial", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KASE.O - TIRANOSAURIUS REX (Prod. Harto y Escandaloso Xp\u00f3sito)", "description": "KASE.O feat. HARTO + ESCANDALOSO XP\u00d3SITO - DIVERTIMENTOS Vol.1 \n\nTIRANOSAURIUS REX \n    \nProducido por Harto Rodr\u00edguez, Escandaloso Xp\u00f3sito y Kase.O \nSaxo, coros y percusi\u00f3n por Escandaloso Xp\u00f3sito\nLetra por Kase.O\n\nCR\u00c9DITOS VIDEO TIRANOSAURIUS REX\nTREX:    Interpretado por Dani Quintero\nDirigido:    Leonie \nCamara + Edici\u00f3n:   F\u00e9lix\nCamara B:   Borja \nProducci\u00f3n:   Carol + Nelya \nVestuario TREX:   Chanelitas Gema + Ali\nAsistente:    Andrea C.\nM\u00e1scara TREX:   BARBATOS FX\nStyling KASEO:   Adri\u00e1n \nDirectora de Arte:  Irene\n\nCAST:\nMuna, Aliyah, Ibu, Rame, Medusa, Victor, Cesar, Javi, Hugo, Borja, Felix, Leonie \nSello:     El Pan de Aliyah / Rap Solo \nSTILL PHOTOGRAPHER:  Grady \nGRAPHICS:           Error + Hola\nPostproduccion Producer: Daniella \nVFX:    MARFIL ESTUDIOS \nLuces:    Aluzine \n\nGracias:\nTo\u00f1o + Fran SALA EL SOL\nPali @ CONVERSE \nPEYMA\nMira El Sol 2\nEspacio Seara\nMarcos, Mar, Carlos\nMuna Alsharif\n\nshoddy 2020\n\nLETRA TIRANOSAURIUS REX\n\nTiranosaurius Rex. Piso el ritmo y te dan tembleques. Retumban todos los tabiques. \u00bfQuieres volar? Pues vuela! No te compliques! Yo no soy tu ex. \nEres libre como un reci\u00e9n nacido en Fontibre. Haz que tu haz vibre, en paz vive. En paz sigue. \u00bfQu\u00e9 tal pibe? Hago que tu pir\u00e1mide se active. \nLuz que no ves porque t\u00fa la irradias. Formas de amor escoge, a\u00fan hay varias. Apuesta a esto y nunca fallas: van a morir los que no y los que fuman Farias. Igual los que consuman rayas. \u00bfHay ata\u00fades para todos? Si! A\u00fan hay tallas. No quieras ser bueno en muchas \u00e1reas. S\u00f3lo estrictamente necesarias.\nH\u00e1llalas! Busca! Una pasi\u00f3n que te seduzca, etrusca o turca. Haz que reluzca tu aura. Es la hora ya de que fluyas como el agua y estar guay. \nSi quieres ser feliz como me \"diz\" no \"analiz\" ni sigas directriz. Yo s\u00e9 que quieres despertar y s\u00e9 que vales, que tienes algo dentro que a\u00fan no sale.\n\nConozco ese dolor que dices. No hemos cerrado bien las cicatrices eh? Ser\u00e1 mejor que te organices antes de que se te coman las lombrices X2\n\nReflexiona. Pon atenci\u00f3n a lo que te tensiona. Pide perd\u00f3n. Perdona. S\u00e9 una mejor persona. Vive con calma. Sigue sintiendo que el amor es tu arma.\nReinicia. P\u00eddele a la vida una caricia. No digas que no a una delicia. Saborea todo lo que te rodea y cuando veas esa idea que boicotea revolotea. \nEsqu\u00edvala! Vete pa'rriba ya en pensamientos altos como las \u00e1guilas. Ten piedad de ti y de todo ser vivo. Es para amar para lo que servimos.\nSiente el amor. Siente que existe. Siente que existes. Siente que sientes como nunca sentiste. Siente que te sientes como nunca te sentiste.\nTienes que dejar ir, dejar de ir de m\u00e1rtir, repartir tu arte, compartir tu parte de pastel. No es f\u00e1cil pero al fin vendr\u00e1 a ti el jard\u00edn que so\u00f1aste. \nSi quieres ser feliz como me dices no analices ni sigas directrices. S\u00e9 que podemos improvisar como los animales. Yo  s\u00e9 que vales, que tienes algo dentro que a\u00fan no sale..\n\nConozco ese dolor que dices. No hemos cerrado bien las cicatrices eh? Ser\u00e1 mejor que te organices antes de que se te coman las lombrices X2\n\nTe pierdes lo bueno buscando el error. Te pierdes lo mejor. X6"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "593868", "likeCount": "35292", "dislikeCount": "671", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1876"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "q26Qf3_PZFAjzHt8ceLPRokSjzg", "id": "JKcnh76gzGg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T14:00:04Z", "channelId": "UCl30qxtPL7trmj2RQ7yEj4w", "title": "ME HAN HACKEADO EL CANAL... =(", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JKcnh76gzGg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JKcnh76gzGg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JKcnh76gzGg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JKcnh76gzGg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "BraxXter", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ME HAN HACKEADO EL CANAL... =(", "description": "\ud83d\udd3a DIRECTOS DIARIOS AQU\u00cd: https://www.facebook.com/BraxXter"}, "defaultAudioLanguage": "es", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT8M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "62084", "likeCount": "15137", "dislikeCount": "86", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1081"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "y3_dZ5BVlQkHF5gqLW_hCyC6BZo", "id": "XHguRgmM6fA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T19:00:12Z", "channelId": "UCeAMTmQ4GFl7ccgESz_97gg", "title": "Kaydy Cain, GARZI - Hollywood", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHguRgmM6fA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHguRgmM6fA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHguRgmM6fA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHguRgmM6fA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XHguRgmM6fA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kaydy Cain", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kaydy Cain, GARZI - Hollywood", "description": "Hollywood es el tercer tema de El Juguete de tu mu\u00f1eca y desde ahora tu pel\u00edcula favorita. Hazte unas palomitas y esc\u00fachalo ya::\n\nhttps://kaydycain.fanlink.to/hollywood\n\nDirector Miguel Angulo @miguelangulo\nAssistant Director I\u00f1aki Carbonell @inakicarbonell\nCinematographer Sergio Monjas @sergio.mphotograph\nCreative director Diego Andres @thelastdiego\nCreative assistant nerea sancio @nesanfe\nArt Director Miguel Angulo @miguelangulo\nArt Assistant Alberto L. Burgu\u00e9s @albertolopezburgues\nScreenplay Miguel Angulo @miguelangulo\nAnimation I\u00f1aki Carbonell @inakicarbonell\nRiging I\u00f1aki Carbonell @inakicarbonell\nPuppet fabrication I\u00f1aki Carbonell @inakicarbonell\nMake Up Manuela Romero @manuelamakeup\nCast Oliver\nEditor and VFX Miguel Angulo @miguelangulo\nVFX WeWotion  @wewotion Javier Y\u00e1\u00f1ez @javyelow Berta \u00c1lvarez @bertaimantada\nGraphic Design Diego Andres @thelastdiego\nStoryboard I\u00f1aki Carbonell @inakicarbonell\nColorist Adriana Sol\u00e9 @adrianasolecolorworks\nColor House UserT38 @usert38\nLight House Aluzine @aluzine\nProduction Services Rolling \n\nTHANKS TO\nAurora @aurora_h, Octavio @oztavio, Agosto @elagosto, RC Service @rcservicemadrid, Jon Corcuera @joncegana (Grade Punk. @gradepunk), Mauron @mauron_warpainter, Daniel Riba @n1_3l, Maria Escot\u00e9 @maria_escote, BIIS @biis_ig, Alex Mthbts @mthbts Marisol Saavedra @cuatromanosespaciocreativo, Colorado Merch @coloradomerch, Lil mei @lilmei, Diegoele @diegoele, Sandra @san_son_es, Javi, Lois, Alejo @alejoserra_ , Ana Castellano @mariquita_perez.\n\n\u00a9\u2117 2020 Honey Money"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "231328", "likeCount": "16488", "dislikeCount": "171", "favoriteCount": "0", "commentCount": "580"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BA1fCK9RXagxhhNpzz_ZUaHxbQI", "id": "HGrjEpjCgZw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:00:05Z", "channelId": "UCLGex0XDdgDzoAupKDUWbgw", "title": "\ud83d\udcfa 90DF - Malas MAL\u00cdSIMAS y sus IN\u00daTILES \ud83e\udd26 (The other way 5) // MimiXXL", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrjEpjCgZw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrjEpjCgZw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrjEpjCgZw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HGrjEpjCgZw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Mimi XXL", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "\ud83d\udcfa 90DF - Malas MAL\u00cdSIMAS y sus IN\u00daTILES \ud83e\udd26 (The other way 5) // MimiXXL", "description": "\u2b07\ufe0f \u00c1BREME \u2b07\ufe0f\n\n\u00a1Aloha mi secta! \u00bfTen\u00e9is la salsa preparada? Esta vez no es que la vayamos a necesitar \u00a1es que se la vais a quer\u00e9is tirar a la pantalla! En el v\u00eddeo de hoy os hablo de 5 parejas: Tim y Melyza, Kenneth y Armando (y Trufas!), Deavan y Jihoon, Ariela y Binyam y Brittani y Yazan. Si el anterior lo titul\u00e9 \"suegras del infierno\", esperad a ver lo nuevo de la madre de Jihoon \u00a1porque os vais a quedar de culo!\nOs dejo con: 90DF - MALAS MAL\u00cdSIMAS Y SUS IN\u00daTILES.\n\n\ud83d\udcda Mi libro \"La venus que rompi\u00f3 el espejo\" : https://amzn.to/2LveM2R\n\n\ud83d\udcbb V\u00eddeo editado por @bymerino \u2764\ufe0f\n\n\ud83c\udf38 QU\u00c9 LLEVO EN ESTE V\u00cdDEO\ud83c\udf38 \n\u273f Mi color de pelo: Llongueras Advance 6.6 https://amzn.to/2Kx05bq\n\u273f La ropa que llevo en mis v\u00eddeos http://21buttons.com/mimi_xxl\n\u273f Mi ropa en venta: https://www.vinted.es/membres/28559159-mimixxl\n\n\ud83c\udf38 CONTACTO\ud83c\udf38\n\u273f Email: lemimixxl@gmail.com\n\u273f Twitter: http://www.twitter.com/Mimi_XXL\n\u273f IG: http://www.instagram.com/soymimixxl\n\u273f FB: http://www.facebook.com/lemimixxl\n\n\ud83c\udf38ESCR\u00cdBEME UNA POSTAL\ud83c\udf38\n\u2709 Miren Mart\u00ednez\nApdo. de Correos 34\nAvd. Portugal 49\n28931 M\u00f3stoles, Madrid\nEspa\u00f1a\n\n\ud83c\udf38 V\u00cdDEOS QUE TE GUSTAR\u00c1N\ud83c\udf38\n\u273f Mis storytimes: https://www.youtube.com/watch?v=jZiZoqT8pLA&list=PLxFvPgIN4Ovq94-EpikGQMvqhNaJJuchE\n\u273f Mis v\u00eddeos de body positivity: https://www.youtube.com/watch?v=3OlZUYrydL8&list=PLxFvPgIN4OvoZa9gXVKgxML88-ASg9dv1\n\n\ud83c\udf38 DESCUENTOS PARA T\u00cd\ud83c\udf38\n\u273f \u00bfQuieres regalarle a alguien (o autorregalarte \u00a1por qu\u00e9 no!) un ramo de flores? \u00a1En Colvin tienen las m\u00e1s bonitas y duraderas con el env\u00edo m\u00e1s r\u00e1pido! Con el c\u00f3digo \"SOYMIMI\" ll\u00e9vate un descuentazo y no te quedes sin el capricho http://bit.ly/2u5y5rh\n\u273f Toda mi joyer\u00eda es de Happiness boutique http://bit.ly/2MKLblN (descuento con el c\u00f3digo \"MimiXXL\")\n\n\ud83c\udf38DATOS T\u00c9CNICOS\ud83c\udf38\n\u273f Mi silla: https://amzn.to/34IKNef\n\u273f La c\u00e1mara que uso: https://amzn.to/2wPUgQw\n\u273f Con qu\u00e9 ilumino: https://amzn.to/2wRdkhA\n\u273f Con qu\u00e9 edito: Adobe Premiere CS 5.5 https://amzn.to/2Q8sIhn\n\u273f Luces del fondo: https://amzn.to/2CYcR2y\n\nLos enlaces de Amazon son enlaces afiliados (me llevo un peque\u00f1o porcentaje si compras a trav\u00e9s de ellos).\n\n#MimiXXL #90DF #Mimi90DF"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT48M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "95937", "likeCount": "9855", "dislikeCount": "93", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1180"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qMe2cGJkT0zwYYZ7LWIEUVTaOZM", "id": "w-UiO89ZdyY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T20:00:19Z", "channelId": "UCZanxuiKgZdaiZbk5ei2lYg", "title": "Ni\u00f1a adoptada susurra algo que derrite el coraz\u00f3n de su mam\u00e1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w-UiO89ZdyY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w-UiO89ZdyY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w-UiO89ZdyY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w-UiO89ZdyY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w-UiO89ZdyY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HumanaMente", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ni\u00f1a adoptada susurra algo que derrite el coraz\u00f3n de su mam\u00e1", "description": "Ni\u00f1a adoptada susurra algo que derrite el coraz\u00f3n de su mam\u00e1. Cr\u00e9ditos: @Newsflare  \u00bfQuieres ver m\u00e1s historias como esta? Suscr\u00edbete a nuestro canal y no te pierdas ning\u00fan nuevo v\u00eddeo. Humanamente te ofrece historias conmovedoras y reconfortantes todos los d\u00edas. \r\n\r\n\u00a1Comp\u00e1rtelo con tus amigos y familiares!\r\n\r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal aqu\u00ed: http://youtube.com/HumanaMente_club\r\n\r\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/HumanaMente.club/\r\n\r\nY visita nuestro sitio web: https://www.humanamente.club/"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1471505", "likeCount": "51592", "dislikeCount": "401", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2332"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TdTERy2UQ630rXjc3yB6qhh5rWk", "id": "BhkIxIOCNAQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T14:30:00Z", "channelId": "UCLUzSWpANPDhW9bsm7gtldA", "title": "Despu\u00e9s de la inocentada... JORDI ALBA SE ATREVE CON EL RETO DE PUNTER\u00cdA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BhkIxIOCNAQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BhkIxIOCNAQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BhkIxIOCNAQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BhkIxIOCNAQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BhkIxIOCNAQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "F\u00fatbol Emotion", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Despu\u00e9s de la inocentada... JORDI ALBA SE ATREVE CON EL RETO DE PUNTER\u00cdA", "description": "Despu\u00e9s de la inocentada que Jordi Alba, jugador del FC Barcelona le hizo a nuestro presentador Fer Ortiz, el jugador en esta ocasi\u00f3n se pone serio de verdad para afrontar el RETO ADIDAS, demostrando toda su calidad y toque. \n\u00bfCre\u00e9is que se pondr\u00e1 l\u00edder de la tabla?\n\nAqu\u00ed os dejamos la inocentada de Jordi Alba: https://bit.ly/3oflCbq\nEnlace a botas de f\u00fatbol adidas: http://bit.ly/2FcIYMd\n\nSOCIAL:\n- IG: https://www.instagram.com/futbolemotion\n- TW: https://twitter.com/futbolemotion"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "338521", "likeCount": "11779", "dislikeCount": "132", "favoriteCount": "0", "commentCount": "377"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kAhDVSfmVq6HXfanKdC6eJbLs8Q", "id": "vMk1EFfiC48", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:30:03Z", "channelId": "UCp4PYhweJ-SORfaBa-dsmsg", "title": "FIN DE A\u00d1O DIFERENTE *EL LOCAL 1923* | FERNANDO COSLADA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMk1EFfiC48/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMk1EFfiC48/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMk1EFfiC48/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMk1EFfiC48/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMk1EFfiC48/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fernando Coslada", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FIN DE A\u00d1O DIFERENTE *EL LOCAL 1923* | FERNANDO COSLADA", "description": "Hola a todos, este a\u00f1o decidimos dar las campanadas con el Team, preparamos la cena y todo lo necesario para entrar en 2021 como es debido. \n\nTen\u00e9is la segunda parte en el canal de Sebitas\nAqu\u00ed el link https://youtu.be/tEtWy7CHFVw\n\nMIS REDES SOCIALES\nInstagram: https://instagram.com/fernando_coslada\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZMJSkv9qV/\n\nExtra\n   - Producido por CRASIS AGENCY ( Albert Salillas | Jhon Jaen )\n   - Instagram:  https://www.instagram.com/crasisagency/\n   - Su canal: https://www.youtube.com/channel/UCw7f..."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "53005", "likeCount": "2908", "dislikeCount": "117", "favoriteCount": "0", "commentCount": "108"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ClPCbTINGua9ZejaZGmHB3dGAuw", "id": "eMFBEiAJaKc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:00:19Z", "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA", "title": "UFC 257 Free Fight: Conor McGregor vs Dustin Poirier 1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "UFC - Ultimate Fighting Championship", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UFC 257 Free Fight: Conor McGregor vs Dustin Poirier 1", "description": "Watch the first matchup between Dustin Poirier and Conor McGregor back at UFC 178 in 2014 when both fighters were featherweights on the rise. The lightweight rematch goes down at UFC 257 on Saturday, January 23 in Abu Dhabi.\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: http://bit.ly/2uJRzRR\r\n\r\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\r\n\r\nTo order UFC Pay-Per-Views on ESPN+, visit https://bit.ly/2vNIBE8 (U.S. only)\r\n\r\nTo order UFC Pay-Per-Views, visit http://welcome.ufcfightpass.com/#PPV (Non U.S.)\r\n\r\nConnect with UFC online and on Social:\r\nWebsite: http://www.ufc.com\r\nTwitter: http://www.twitter.com/ufc\r\nFacebook: http://www.facebook.com/ufc\r\nInstagram: http://www.instagram.com/ufc\r\nSnapchat: UFC\r\nPeriscope: http://Periscope.tv/ufc\r\n\r\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\r\nTwitter: http://www.twitter.com/ufcfightpass\r\nFacebook: http://www.facebook.com/ufcfightpass\r\nInstagram: http://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC257"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["BR"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3457788", "likeCount": "45916", "dislikeCount": "4870", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7135"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kPwy-LyKhYyrAUr0PXlRqH6cK7M", "id": "8I00nrGwKrA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T00:00:04Z", "channelId": "UC9l8dGTa6UMJfhHFj7ZugLQ", "title": "As\u00ed fue nuestra fiesta de FIN DE A\u00d1O | 2/365 | JeanCarloLe\u00f3n", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8I00nrGwKrA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8I00nrGwKrA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8I00nrGwKrA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8I00nrGwKrA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8I00nrGwKrA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JeanCarlo Le\u00f3n", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "As\u00ed fue nuestra fiesta de FIN DE A\u00d1O | 2/365 | JeanCarloLe\u00f3n", "description": "2/365 \n\nhttps://www.instagram.com/jashlem/\nhttps://www.facebook.com/JeanCarloLeonn/\nhttps://twitter.com/Jashlem"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "976229", "likeCount": "89480", "dislikeCount": "1225", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4439"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ndTmqPa0wE_3tPEGEPu_1c6_FfY", "id": "uX1Ik1hwejo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T01:38:20Z", "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A", "title": "El Alfa \"El Jefe\" x La Tukiti - Chaki Chan (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El Alfa \"El Jefe\" x La Tukiti - Chaki Chan (Video Oficial)", "description": "Spotify: https://open.spotify.com/album/14aKCMITcHqD5xYDwhng5z\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/singapur-remix-feat-chencho-corleone-justin-quiles-single/1543143096\n\nPagina Oficial\nhttp://www.eljefemoneyrecord.com\n\nSigueme en las redes sociales: \nINSTAGRAM -- @ElAlfaElJefe @dherrera175\n\n\u00a9: 2020 El Jefe Money Records, LLC. All Rights Reserved."}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5528014", "likeCount": "264104", "dislikeCount": "5977", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14849"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mmNt3febU7Pm-aulDT3hYkEctUs", "id": "9ok7BnLj_HU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T14:29:53Z", "channelId": "UCUEMCHt9VVY7qclA5yb23xg", "title": "REACCIONANDO a LOS MEJORES GOLAZOS de 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ok7BnLj_HU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ok7BnLj_HU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ok7BnLj_HU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ok7BnLj_HU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ok7BnLj_HU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ViTuber", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "REACCIONANDO a LOS MEJORES GOLAZOS de 2020", "description": "Feliz A\u00f1o mis panacotas\nVideo original: https://www.youtube.com/watch?v=IIcutYEgKFY\n\n\n----------------------------------------\u00ad------------------------\nMis Redes Sociales:\n\u25baTWITTER:\nhttps://twitter.com/ViTuberYT\n\u25baINSTAGRAM:\nhttp://instagram.com/vituber12/"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "177628", "likeCount": "22504", "dislikeCount": "213", "favoriteCount": "0", "commentCount": "694"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "FWWtHbXW7CJq-yvvBFCvRfu8nmw", "id": "D_Vw9JpKnLE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T20:00:02Z", "channelId": "UCwmVv-CvbNdhlnPQ4SyWzkg", "title": "Si Mi papa Fuera el Director / 16 Situaciones Graciosas en la Universidad", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_Vw9JpKnLE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_Vw9JpKnLE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_Vw9JpKnLE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_Vw9JpKnLE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_Vw9JpKnLE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WooHoo ES", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Si Mi papa Fuera el Director / 16 Situaciones Graciosas en la Universidad", "description": "Subscr\u00edbete aqu\u00ed: https://www.youtube.com/channel/UCwmVv-CvbNdhlnPQ4SyWzkg?sub_confirmation=1\n\u00a111 Formas de Llevar Bocadillos al Cine!: https://youtu.be/WNIrmwyZ1rg?list=PLAU7fQa_vsp_kX72NtBIrf865eMq4-wPh&playnext=1\n\u00a1Los sue\u00f1os se hacen realidad! \u00a1Pap\u00e1 es el director! Es una idea perfecta. \u00a1Mira el nuevo video de WooHoo sobre c\u00f3mo es cuando tu pap\u00e1 es el director de tu escuela!\n\nMusic:\nFluffing a Duck by Kevin MacLeod is licensed under Creative Commons:\nBy Attribution 4.0 License (http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/).\nSource: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100768.\nArtist: http://incompetech.com/\n\nTobu - Louder Now.\nhttp://youtube.com/tobuofficial\n\nFollow WooHoo:\nSubscribe: https://www.youtube.com/channel/UC41GHsi-F40DiDT2DFAWW0w?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/woohooyt\nFacebook: https://www.facebook.com/WooHooYT\nTikTok: https://www.tiktok.com/@the_woohoo\nLIKEE: https://likee.com/@413158370\n\nWooHoo Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/channel/UCDr1rkNvzPCEfh5ZCJeqpdg?sub_confirmation=1\nWooHoo Fran\u00e7aise: https://www.youtube.com/channel/UC4EitvksL3NFbAOmra3Uifw?sub_confirmation=1\nWooHoo Deutsch: https://www.youtube.com/channel/UCnb3b-x6to_3eGa3vLdkMTw?sub_confirmation=1\nWooHoo Russian: https://www.youtube.com/channel/UCKQTOGKzcSPuQgflweqce_Q?sub_confirmation=1\nWooHoo Italian: https://www.youtube.com/channel/UCat4J1qEHCdzKS32xXNbbaw?sub_confirmation=1\nWooHoo Polish: https://www.youtube.com/channel/UC0av3qQ2ppndBLFOdBu45Fw?sub_confirmation=1\nWooHoo Turkish: https://www.youtube.com/channel/UCxvB8XF9y6_wkbjkq_fzC0g?sub_confirmation=1\nWooHoo Arabic: https://www.youtube.com/channel/UCFIVmDqbK_jnb6kq7I5hluA?sub_confirmation=1\nWooHoo Japanese: https://www.youtube.com/channel/UCnRpUDeigShZRCoNuDQSZWg?sub_confirmation=1\nWooHoo Korean: https://www.youtube.com/channel/UCdlIhXi58dS5-iSNnWZztjw?sub_confirmation=1\nWooHoo Chinese: https://www.youtube.com/channel/UCjJalG3Xg5R-MCG104fIT7w?sub_confirmation=1\nWooHoo Hindi: https://www.youtube.com/channel/UCx5g_aFCltyGS1_Gm-hKx4g?sub_confirmation=1\nWooHoo Thai: https://www.youtube.com/channel/UCUTNwjovakBF0FQi7bOB6Bg?sub_confirmation=1\nWooHoo Indonesia: https://www.youtube.com/channel/UCmEm-e21vzohLlZ5ha6xytw?sub_confirmation=1\nWooHoo Vietnam: https://www.youtube.com/channel/UCacVq26JQfpJxnUQkuk4qdw?sub_confirmation=1\n\n\n\u00a1No olvides activar tus notificaciones, dar like y subscribirte!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2563550", "likeCount": "44302", "dislikeCount": "3355", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1379"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WQME2NhG4GjAavr-lZiLknbB6A0", "id": "oS4eR9ieITQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T19:10:51Z", "channelId": "UCEy75s5IJw-ISYDu1d7HzlA", "title": "EL REY EST\u00c1 DE VUELTA *ME HAN DESBANEADO*", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oS4eR9ieITQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oS4eR9ieITQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oS4eR9ieITQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oS4eR9ieITQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oS4eR9ieITQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GUANYAR", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EL REY EST\u00c1 DE VUELTA *ME HAN DESBANEADO*", "description": "Simplemente 05/01/2021\n\ntwitch.tv/guanyar"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "61635", "likeCount": "7115", "dislikeCount": "84", "favoriteCount": "0", "commentCount": "195"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iF6Uz2kO4JMkJn8Spekx85pwBBk", "id": "_Gvz-O-qJAQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T21:36:58Z", "channelId": "UCTJ7O2UnCn0VmRgqk3DmNxw", "title": "haciendo musica con SrCheeto (especial navidad)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gvz-O-qJAQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gvz-O-qJAQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gvz-O-qJAQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gvz-O-qJAQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Gvz-O-qJAQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Maximus", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "haciendo musica con SrCheeto (especial navidad)", "description": "Like para que Cheeto no se compre un perro\nPod\u00e9is verme en directo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/agentemaxo\nTwitter: https://twitter.com/Maximus3blog\nInstagram: https://www.instagram.com/maximustresblog\nEditor: https://twitter.com/elquxu"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "313410", "likeCount": "45674", "dislikeCount": "285", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1113"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BWwXJ2HDmGX-Vf0GNogTWrfU0E4", "id": "UQIkjm2QxmI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T14:35:39Z", "channelId": "UCcj8MRrLy4InrDXhMHFdHog", "title": "KEVVO -  Desahogo (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIkjm2QxmI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIkjm2QxmI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIkjm2QxmI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIkjm2QxmI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UQIkjm2QxmI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KEVVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KEVVO -  Desahogo (Official Video)", "description": "KEVVO -  Desahogo (Official Video)\nBusca Desahogo en todas las plataformas: https://kevvo.lnk.to/desahogo\n\nFollow Kevvo\nInstagram : @kevvoofficial\nTwitter : @kevvoofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/kevvoofficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kevvoofficialpr\n\nLyrics / Letra\nGracias a Dios estamos \u2018alante \nVivimos con piquete de gangster\nSon cincuenta por componerles un master\nPor las leyendas estoy aprobao \nPepe me meti\u00f3 pa\u2019l juego\nY le ganamos por knockout \nUna visi\u00f3n en la nuca\nBrilla el prend\u00f3n\n\nDios multiplica lo que desea \nPor eso me va tan cabr\u00f3n\nY to\u2019s lo que me tiran \nSon m\u00e1s del mont\u00f3n\nYo soy la puta bestia \nAtentamente el m\u00e1s burl\u00f3n cabr\u00f3n\nEl closet fuletea\u2019o de Gucci flow Lil Pump\nSe la empuj\u00e9 a tu gata ahora no sale del buz\u00f3n\nRecuerdo cuando no ten\u00eda un peso en el mah\u00f3n (broke)\nAhora el styling me cacha la converse Louis Vuitton\nY lo m\u00e1s importante es que la family est\u00e1n orgullosos\nNo pierdo la fe Dios obra el camino misterioso\nMe cuido de la hipocres\u00eda y de los envidiosos\nDicen que son hermanos broder pero esto es negocio \n\n Asi que Fuck you\n\nKEVVO KEVVO\nPrrrrr\nMera dime nube nube\nWauu\nShit\nOye\nEs Cotidiano baby\nKarbeats\nI run this shit\nEsto es un poco de mi vida cotidiana \nY como ha cambia\u2019o\n\nLa cuenta estaba en cero como la Jersey de Lillard\nFirme multi-million ya mismo me engancho un Richard \nNunca doy mucha luz por eso hice este freestyle\nAprend\u00ed de mis tropiezos mis respetos pa Prichard \nQued\u00e9 con los culos en la cuarentena \nTo\u2019 los meses estoy viral \nY \u00e9l que me tir\u00f3 la mala ya ni suena \nEl dinero, la fama y las putas son un problema\nT\u00fa saluda Barbie siempre con la vibra buena \nQue el se\u00f1or bendiga mi raza \nEl diablo est\u00e1 en la calle mejor qu\u00e9date en tu casa\nLa gente est\u00e1 en un viaje\nBicho no s\u00e9 que les pasa\nQue este cabr\u00f3n gobierno quiere controlar las masas\nY gracias a mis fans los amo con cojones\nGracias a los haters \nPorque tambi\u00e9n se saben mis canciones\nGracias a mi equipo todos somos campeones\nFuck coronavirus Dios bendiga las naciones man\n\nWau\nEsto son unas palabras sinceras del coraz\u00f3n\n\nUna Visi\u00f3n\nQuintana\nPrrrr"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "721877", "likeCount": "33510", "dislikeCount": "444", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1061"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6QqEPFpuQhZ8N0BPryxv292FDpE", "id": "Glkv6mAj8yg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T20:30:28Z", "channelId": "UCP0LSGnkSMrqiGcTvurTDrg", "title": "Yxungdy970 - Harmless - by :dyfilms #Spanishdrill", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Glkv6mAj8yg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Glkv6mAj8yg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Glkv6mAj8yg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Glkv6mAj8yg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Glkv6mAj8yg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Vendicion Records", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Yxungdy970 - Harmless - by :dyfilms #Spanishdrill", "description": "Yxungdy970 - Harmless - by :dyfilms #Spanishdrill"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "116619", "likeCount": "4990", "dislikeCount": "714", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1334"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "FHU_2bjVpbb5SJk7HlagE9wEG3c", "id": "4uLh6cOdh8w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T16:00:48Z", "channelId": "UCP2nIE2r-0oI7cgFrytS6hA", "title": "WINE XD 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4uLh6cOdh8w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4uLh6cOdh8w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4uLh6cOdh8w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4uLh6cOdh8w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4uLh6cOdh8w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wine XD", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "WINE XD 2020", "description": "-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/wine_xd/\n-TWITTER: https://twitter.com/wineMFN\n-CONTACTO NEGOCIOS: winemfngames@gmail.com\n\n-M\u00fasica final: \u25b6\ufe0fhttps://www.youtube.com/watch?v=yluybMRisMs"}}, "contentDetails": {"duration": "PT47M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "659762", "likeCount": "55730", "dislikeCount": "511", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6746"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ENNlwU_cIyTx79QHyccdg_JjeQo", "id": "uqcZUIUb7fk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T15:00:12Z", "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g", "title": "BAEKHYUN \u30d9\u30af\u30d2\u30e7\u30f3 'Get You Alone' MV", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SMTOWN", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BAEKHYUN \u30d9\u30af\u30d2\u30e7\u30f3 'Get You Alone' MV", "description": "The music video of BAEKHYUN's 'Get You Alone' is out! \nBAEKHYUN's Japan 1st Mini Album \"BAEKHYUN\" will be released on Jan 20th, 2021.\n\n[Tracklist]\n01 Get You Alone\n02 Addicted\n03 WHIPPIN\u2019\n04 Drown\n05 Disappeared\n06 Stars\n\nBAEKHYUN Japan 1st Mini Album Special Site\nhttps://exo-jp.net/baekhyun/2021/\n\nEXO Japan Official\nhttp://exo-jp.net/\nhttps://twitter.com/EXO_NEWS_JP\n\n#BAEKHYUN #GetYouAlone #\u30d9\u30af\u30d2\u30e7\u30f3 #\u30d9\u30af\u3061\u3083\u3093"}, "defaultAudioLanguage": "ko", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT4M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2758893", "likeCount": "584691", "dislikeCount": "2232", "favoriteCount": "0", "commentCount": "105780"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7c0MCJLp6GUwHFRWtsKj_E2hZmM", "id": "GXlgCe8dCbI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:12:20Z", "channelId": "UCfhkGjoF4I8y3nBX5wpF94Q", "title": "Reaccionando al cap\u00edtulo 1000 de One Piece EN DIRECTO | HYPE!!!!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXlgCe8dCbI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXlgCe8dCbI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXlgCe8dCbI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXlgCe8dCbI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GXlgCe8dCbI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GolD Nakama", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Reaccionando al cap\u00edtulo 1000 de One Piece EN DIRECTO | HYPE!!!!!", "description": "GolD Nakama reacciona al cap\u00edtulo 1000 del manga de One Piece.\n\nCROSSOVER DE 28 YOUTUBERS DE ONE PIECE: https://www.youtube.com/watch?v=Pmupa0-MITA\n\nTwitter del artistazo: https://twitter.com/EastBlue_95\n\nOne Piece 1000 espa\u00f1ol: https://mangaplus.shueisha.co.jp/viewer/2004014\n\nOne Piece 1000 ingl\u00e9s: https://mangaplus.shueisha.co.jp/viewer/1008131\n\nMANGA Plus by SHUEISHA (Android): https://play.google.com/store/apps/details?id=jp.co.shueisha.mangaplus\n\nMANGA Plus by SHUEISHA (App Store): https://itunes.apple.com/app/id1442476536\n\nMANGA Plus PC: https://mangaplus.shueisha.co.jp/#/updates\n\nTwitter: https://twitter.com/GolDNakama\n\nLa falta de respeto tanto a m\u00ed como a cualquier otro y el SPAM son razones de bloqueo en mi canal.\n\n\"Copyright Disclaimer Under Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for \"fair use\" for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use\""}, "defaultAudioLanguage": "es", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1H10M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "101129", "likeCount": "8960", "dislikeCount": "143", "favoriteCount": "0", "commentCount": "367"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "e7tiuYWywNxbTv351GYSBx5FIgU", "id": "tEtWy7CHFVw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T14:23:28Z", "channelId": "UCqOxS9_j4azl6QFdsp3z2bw", "title": "TU BARMAN DE CONFIANZA ESTE FIN DE A\u00d1O | SEEEBITAS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tEtWy7CHFVw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tEtWy7CHFVw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tEtWy7CHFVw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tEtWy7CHFVw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tEtWy7CHFVw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "seeebitas", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TU BARMAN DE CONFIANZA ESTE FIN DE A\u00d1O | SEEEBITAS", "description": "Celebramos las campanadas y el fin del a\u00f1o mas loco de nuestras vidas en el local!\nMIS REDES SOCIALES\n- Instagram: https://www.instagram.com/seeebitas/?hl=es\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@seeebitas?lang=es\n\nEXTRA\n- Producido por CRASIS AGENCY (Albert Salillas | Jhon Jaen)\n- Instagram: https://www.instagram.com/crasisagency/\n- Su canal: https://www.youtube.com/channel/UCw7fV8T8f_cEPnWXbcnlEXw"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "23954", "likeCount": "1483", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "42"}}], "pageInfo": {"totalResults": 85, "resultsPerPage": 85}}