{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "CUhCAftBoSy6WT7pd6axePO2b0M", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "-Bi5SSzMgx1fuGBqoFQ0hsrPdDg", "id": "YRJ1iWCTNfU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T18:00:09Z", "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw", "title": "5 histoires flippantes volume 2 : \u00c9teignez la lumi\u00e8re. Montez le son. Et cliquez.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRJ1iWCTNfU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRJ1iWCTNfU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRJ1iWCTNfU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRJ1iWCTNfU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YRJ1iWCTNfU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mcfly et Carlito", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "5 histoires flippantes volume 2 : \u00c9teignez la lumi\u00e8re. Montez le son. Et cliquez.", "description": "Mettez-vous dans les bonnes conditions pour savourer ce format que vous avez appr\u00e9ci\u00e9 et qui revient plus sombre, plus brut qu'avant, pour votre plus grande terreur. On vous souhaite une belle soir\u00e9e. Dites nous si vous d\u00e9sirez un \u00e9pisode 3, on a des id\u00e9es de lieu en tout cas... (enfin moi Carlito car les autres doivent pas \u00eatre au jus)\nSign\u00e9 : vos humbles serviteurs du divertissement.\n\nMerci \u00e0 nos 3 guests d'avoir si bien jou\u00e9 le jeu. Retrouvez et soutenez ces fabuleux conteurs d'histoires sur leurs plateformes respectives :  \nMaghla : https://www.twitch.tv/maghla\nhttps://www.youtube.com/channel/UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow\nLe Grand JD : https://www.youtube.com/user/legrandjd\nNatoo : https://www.youtube.com/user/ptitenatou\n\nLa vid\u00e9o sort exceptionnellement un samedi afin que vous l\u00e0 consommiez en mode soir\u00e9e plaid th\u00e9 ambiance tamis\u00e9e tu connais.\n\nGo sur Displate, trouvez votre bonheur parmi 1,4 Millions de designs (c'est bien trop) sur le site.\nLa promo est dispo pendant 2 semaines \u00e0 compter de la publication de la vid\u00e9o:\n1-2 poster Displates achet\u00e9s : -27%\n3+ poster Displates achet\u00e9 : -37%\nPar ici : https://displate.com/mcflycarlito?art=609bb0dedd5b6\n\nToujours habill\u00e9s en Celio, tu connais, c'est notre partenaire \u00e0 l'ann\u00e9e !  \n-15% sur tout le site HORS sous-v\u00eatements (on en porte pas de toutes fa\u00e7ons) + hors outlet et promotions en cours, avec le code : MCFLYCARLITO15 sur  https://www.celio.com/\n\nTournage r\u00e9alis\u00e9 dans le respect du protocole sanitaire contre la COVID 19. \nTous les intervenants et techniciens ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9 au pr\u00e9alable.\n\nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nOPV : Thibault Arbre\nOPS : Serkan Ertagin (qui n'est pas le chanteur de System Of A Down)\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral  : C\u00e9sar Sylva\nD\u00e9co : PAMS\nExecutive assistante : Camille Blondeau \n\nProductrice ex\u00e9cutive : Clara Lesage\nDirecteur de production : Arnaud Bontemps\nStagiaire de production : Tiphaine Demarche\n\nMontage : Florian Hautekiet /J\u00e9r\u00f4me Fillette \nAssistant monteur : J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMixage : Martin Bonami\nEtalonnage : Florian Jarry \nGraphisme / Motion : Adrien Bavant\nVignette : Antoine Behaeghel / Mood Maker\n\nPrestations happenings : \nFunxrider / Vincent Geata\n\nMoyens techniques :\nPlanipresse\n\nRemerciements : \nDisplate\nAurel, \u00e9videmment.\nAnne So la specialiste des poup\u00e9es hant\u00e9es et le podcast de Taous Merakchi pour l\u2019histoire de la poup\u00e9e Robert (Robert no souss on t\u2019aime hein)\nhttps://podcasts.audiomeans.fr/feu-de-camp--65e285cb80c1/robert-la-poupee-hantee-a3a8463b57bf\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nFACEBOOK \n\u25bahttps://facebook.com/raphaelcarlierakacarlito\n\u25bahttps://www.facebook.com/mcflyofficiel\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\nTIKTOK\n@carlitopourdevrai\n@mcflytiktok\n\nBravo Luka pour ta m\u00e9daille !!!"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H8M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2743476", "likeCount": "221572", "dislikeCount": "2158", "favoriteCount": "0", "commentCount": "18188"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "T2GxgyUdEWVN1YmVtuht9nwdMDI", "id": "v8gXEB5tLiw", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T12:27:21Z", "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg", "title": "JO 2021 : Football (H) - France vs Afrique du Sud - R\u00e9sum\u00e9 complet", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8gXEB5tLiw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8gXEB5tLiw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8gXEB5tLiw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8gXEB5tLiw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8gXEB5tLiw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "France tv sport", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JO 2021 : Football (H) - France vs Afrique du Sud - R\u00e9sum\u00e9 complet", "description": "L'\u00e9quipe de #France reste en vie dans ces #JO2021 au terme d'un match compl\u00e8tement fou ! Les co\u00e9quipiers d'Andr\u00e9-Pierre Gignac s'impose 4-3 sur le fil contre l'Afrique du Sud.\n\n\n\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/...\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f Suivez l'actualit\u00e9 de France tv sport sur les r\u00e9seaux sociaux : http://sofinder.me/Francetvsport"}}, "contentDetails": {"duration": "PT7M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["AD", "BL", "FR", "GF", "GP", "KM", "MC", "MF", "MQ", "PF", "PM", "RE", "TF", "WF", "YT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "502730", "likeCount": "9931", "dislikeCount": "153", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1063"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LsGJ6lmjxi1_Ts4iL27FtrO8REs", "id": "v8u4nlKaKWA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T08:30:14Z", "channelId": "UCI0mw0nNF16fl0hQUD985VA", "title": "DES VACANCES QUI TOURNENT AU DRAME...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8u4nlKaKWA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8u4nlKaKWA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8u4nlKaKWA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8u4nlKaKWA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/v8u4nlKaKWA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "gaelle garcia diaz", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DES VACANCES QUI TOURNENT AU DRAME...", "description": "\u2661  Pour faire un don \u00e0 La Croix Rouge de Belgique qui vient en aide aux sinistr\u00e9s: https://www.croix-rouge.be\n\n\u2661 Mon webshop: https://martineshop.com\n\n\u2661 Ma marque de maquillage Cruelty Free Martine Cosmetics: https://martinecosmetics.com \n\nC O N T A C T : gaelle.garcia.diaz@live.be\nI N S T A G R A M : http://instagram.com/gaellegd\nT W I T T E R : http://twitter.com/gaellegd"}}, "contentDetails": {"duration": "PT17M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "476906", "likeCount": "37554", "dislikeCount": "210", "favoriteCount": "0", "commentCount": "892"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "d03GAF856WKDTWLIj33GIUH0-rM", "id": "jdLmZm0gjL0", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T12:53:24Z", "channelId": "UCTt2AnK--mnRmICnf-CCcrw", "title": "The Oven - A Weed Story #2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jdLmZm0gjL0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jdLmZm0gjL0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jdLmZm0gjL0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jdLmZm0gjL0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jdLmZm0gjL0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kevin Tran", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Oven - A Weed Story #2", "description": "Mom... don't kill me please.\n\u25ba Download Honkai Impact 3rd now to get Valkyrie Fischl for free: https://bit.ly/3pgBvQf , and use the code: 2B7TZ8TMJZGF to get a surprise reward till July 31st!\n\nWritten & Directed by : Kevin Tran\nProduced by : Drawsome Studio\n\nAnimated by : Biscuit Studio (@biscuit_studio)\nAnimation Directors : Adrien & Quentin De Grivel\nLine Producer : Louis Plantard\nAnimation, Design & Rig : Alexia Fulbert\nAdditional Design : M\u00e9lina Bouchama\n\nVoice Actors :\nJo\u00ebl, 6ix9ine : Maxime Hoareau (@maxime.e.hoareau), from Re:Take (@retakeofficiel)\nF : Victor Niverd (@victor.niverd), from Re:Take (@retakeofficiel)\nAlice : Barbara Damide (@barbaredamide)\nStudent : Henry Tran (@henrytran)\n\nScript Doctor : Laneret\nProduction Coordinator : Mehdi Ben Naamane\nRecorded at : Studio Capitale (@studiocapitale)\nSound Engineer : Alix Breinl\nEditor : Kevin Matsumoto (@dianausse)\n\nSpecial thanks to Julia Bernard-Savary (@juliabsavary), Ewen Le Quilliec (@ewenlq) & Louise Wang (@wouiselang) for double checking my English.\n\n\u25baMy Twitter & Instagram : @superkevintran & @drawsomestudio\n------------------\n\u00a9 2021 - Kevin Tran - Drawsome Studio"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "263584", "likeCount": "30996", "dislikeCount": "480", "favoriteCount": "0", "commentCount": "995"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xiigODdU806svoyz9u-X_lgff6c", "id": "k7TDXslg8DM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T13:55:08Z", "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q", "title": "\u2600\ufe0f Trip \u00e0 IBIZA \ud83c\udfdd\ufe0f ... dans une chambre d'h\u00f4pital !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k7TDXslg8DM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k7TDXslg8DM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k7TDXslg8DM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k7TDXslg8DM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k7TDXslg8DM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Natoo", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "\u2600\ufe0f Trip \u00e0 IBIZA \ud83c\udfdd\ufe0f ... dans une chambre d'h\u00f4pital !", "description": "WUHOOOOOOO. On est parties quelques jours \u00e0 Ibiza entre copines et c'\u00e9tait merveilleux, on   s'est allong\u00e9es sur un pied, je me suis fianc\u00e9e, on a vu des WC en or et on a dormi dans une chambre d'h\u00f4pital ! \n\nMon livre Ic\u00f4nne 2 est toujours dispo en librairie ou en ligne: \nhttps://livre.fnac.com/a14954562/Iconne-Tome-2-Iconne-Natoo\nhttps://www.amazon.fr/Ic%C3%B4nne-num%C3%A9ro-2-Natoo/dp/2749944759\n\n\ud83d\udc9cInstagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\ud83d\udc99TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\ud83d\udc9bTwitter : https://twitter.com/Nato_o\n\ud83d\udc9aFacebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\n\nMelococo \nhttps://www.youtube.com/channel/UCa3F_d67g9bCDJKwC8nlRFQ\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "214415", "likeCount": "21897", "dislikeCount": "160", "favoriteCount": "0", "commentCount": "386"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ti_NPdMP-C3JXSpobLrjSVkUuD0", "id": "4wRXOIi633A", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T16:04:58Z", "channelId": "UCSPUsC1K3KOoqh3XRKzOwQw", "title": "les secrets de mon mariage \ud83d\udc8d - TheDollBeauty", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4wRXOIi633A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4wRXOIi633A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4wRXOIi633A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4wRXOIi633A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4wRXOIi633A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheDollBeauty", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "les secrets de mon mariage \ud83d\udc8d - TheDollBeauty", "description": "i'm marrieeeeeed ! je vous raconte toutes les coulisses ici \ud83d\ude1a\n\nLIEU : https://www.instagram.com/chateauduboisdurocher/\nROBES TRADITIONNELLES : https://www.instagram.com/yasmine_hcouture/\nDECORATION : https://www.instagram.com/sonsouevents/\nTRAITEUR : https://www.instagram.com/les_merveilles_de_syrine/\nGATEAUX TRADITIONNELS : https://www.instagram.com/laouz_paris/\nDJ : https://www.instagram.com/djettekemss/\nPHOTOGRAPHE : https://www.instagram.com/photoyoune/\nVIDEASTE : https://www.instagram.com/events_book/\n\nA B O N N E  T O I (GRATUITEMENT) : http://bit.ly/1AWdmmx\n\nI N S T A G R A M : @TheDollBeauty  http://bit.ly/2hG07QN\n\nS N A P C H A T : Marouatdb\n\nT W I T T E R : @TheDollBeauty http://bit.ly/1dVR4HJ \n\nF A C E B O O K : TheDollBeauty  http://on.fb.me/1eW6Pym \n\n\u2022 VIDEOS POPULAIRES \u2022\n\u2192 ROUTINE RAMADAN : http://bit.ly/1KrrjYR\n\u2192 MORNING ROUTINE FOR SCHOOL : http://bit.ly/1SKW5z7\n\u2192 ALGERIAN TAG (VOSTFR) : http://bit.ly/2dkVvRo\n\n\u2022 QUESTIONS LES + POSEES \u2022 \n\u25c6  Je m'appelle Maroua :)\n\u25c6  Je suis d'origine alg\u00e9rienne et j'habite \u00e0 Paris :)\n\u25c6  J'ai 24 ans (28.08.1995) :)\n\u25c6  Je mesure 1m75 :)\n\u25c6  Je filme avec un Canon 80D\n\u25c6  J'\u00e9dite mes vid\u00e9os avec Final Cut Pro X :)\n\nE M A I L  P E R S O : DOLLIERPOWER@hotmail.fr\nE M A I L  P R O : TheDollBeautypro@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT45M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "208134", "likeCount": "18311", "dislikeCount": "284", "favoriteCount": "0", "commentCount": "918"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jq35T3v06spOI45jIxcWpf3UACo", "id": "kZ77sbcJiRI", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T08:59:21Z", "channelId": "UCeqsLJGWhZXEerY5JWvwLkg", "title": "Le Grand B\u00eatisier #7", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ77sbcJiRI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ77sbcJiRI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ77sbcJiRI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ77sbcJiRI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kZ77sbcJiRI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Monde \u00e0 L'Envers", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le Grand B\u00eatisier #7", "description": "NOTRE BD :\nAmazon : https://www.amazon.fr/Monde-%C3%A0-lenvers-T01/dp/2302080246\nLibrairie : https://www.placedeslibraires.fr/livre/9782302080249-le-monde-a-l-envers-t-1-l-envers-du-decor-jenny-valentine-romain-pujol-horne/\n\n\ud83c\udf05 INSTAGRAM VAL : https://www.instagram.com/valentin_jean/?hl=fr\n\ud83c\udf05 INSTAGRAM JEN : https://www.instagram.com/jenny_letellier/?hl=fr\n\ud83d\udcf1TIKTOK : https://www.tiktok.com/@lemondealenversvideo?lang=fr\n\ud83d\udc26 TWITTER : https://twitter.com/LMLEvideo \n\ud83d\udc7b SNAPCHAT JEN : groscroutard\n\ud83d\udc7b SNAPCHAT VAL : valentin_jean\n\ud83c\udfac FACEBOOK : https://www.facebook.com/lemondealenversvideo\n\n\nOn est 3 688 000 ! Merci !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "226915", "likeCount": "24132", "dislikeCount": "155", "favoriteCount": "0", "commentCount": "479"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UEbB56GnjygBtUPLQaAvFcumtM8", "id": "B495sjUT4CY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T17:14:25Z", "channelId": "UCG2GZnizosVnNVEW7Io4X5g", "title": "ON VA SE MARIER (et oui)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B495sjUT4CY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B495sjUT4CY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B495sjUT4CY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B495sjUT4CY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B495sjUT4CY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Shera Kerienski", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ON VA SE MARIER (et oui)", "description": "\ud83d\udc96LA NOUVELLE CHAINE YOUTUBE DE RAPH : https://bit.ly/3zEDJgB\n\ud83d\udc96Sa toute premi\u00e8re vid\u00e9o (ensemble) : https://bit.ly/3kV4jh2\n\n(j'suis trop fi\u00e8re)\n\n\n\u2728Abonne-toi si tu m'aimes\ud83d\udc96\ud83d\udc49\ud83c\udffb  http://bit.ly/2jjsnf2\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u2728Instagram \ud83d\udcf8 \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.instagram.com/Shera\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u2728 TIK TOK: https://www.tiktok.com/@s.kerienski\u200b\u200b...\n\u2728Ma boutique en ligne : http://shesherazed.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nAujourd'hui mes loulouens, \u00e0 travers cette vid\u00e9o on a r\u00e9pondu \u00e0 toutes vos questions les plus croustillantes et sans filtres.\nVous avez m\u00eame des grosses exclus, on a trop h\u00e2te de lire vos commentaires"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT13M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "117047", "likeCount": "13323", "dislikeCount": "79", "favoriteCount": "0", "commentCount": "305"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qb8zKF8fGuY2cwHJoV7ZQXqfG3s", "id": "9wfy_EYO49w", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T10:00:07Z", "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw", "title": "Inoxtag devient fou \u00e0 cause de cette C\u00f4te de Boeuf XXXL au Barbecue ! (oh oui b\u00e9b\u00e9aaooo)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9wfy_EYO49w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9wfy_EYO49w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9wfy_EYO49w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9wfy_EYO49w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9wfy_EYO49w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Valouzz", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Inoxtag devient fou \u00e0 cause de cette C\u00f4te de Boeuf XXXL au Barbecue ! (oh oui b\u00e9b\u00e9aaooo)", "description": "Cette semaine j'ai organis\u00e9 un barbecue g\u00e9ant avec la famille ! \nEt pour l'occasion la Maison Lascours m'a envoy\u00e9 un \u00e9norme train de cote de boeuf de Galice \u00e0 mettre au BBQ... Les boss !\n\nInoxtag devient fou \u00e0 cause de cette C\u00f4te de Boeuf XXXL au Barbecue ! (oh oui b\u00e9b\u00e9aaooo)\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT28M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "713623", "likeCount": "61442", "dislikeCount": "727", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2357"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uFVHB6Zt0zslZG3_IQMnGq-ocPw", "id": "wGKPzFLBwcY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T10:25:16Z", "channelId": "UC_zDtZY3IxchiJjTu4Vq_Zg", "title": "JE R\u00c9PONDS \u00c0 TOUTES VOS QUESTIONS !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGKPzFLBwcY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGKPzFLBwcY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGKPzFLBwcY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGKPzFLBwcY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGKPzFLBwcY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PRIME", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "JE R\u00c9PONDS \u00c0 TOUTES VOS QUESTIONS !", "description": "Bon j'ai r\u00e9ussi \u00e0 faire la FAQ \nLaisse moi tes prochaines questions dans les commentaires !\n\nNOUVEAU DROP PASTEL \u25ba https://narcissique-store.com\n\nQLF (QUE LES FAUX) DISPO SUR TOUTES LES PLATEFORMES \u25ba https://prime-music.lnk.to/QLF\n--------\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/primetimefut\nINSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/PRIMETIMEFUT\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PRIMETIMEFUT\n\nBUSINESS CONTACT \u25ba contact@prime-mob.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "113162", "likeCount": "11095", "dislikeCount": "79", "favoriteCount": "0", "commentCount": "371"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Do8f4wnUZW1xor19SiwE7w4-sp0", "id": "PexFyJHGHRE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T14:30:03Z", "channelId": "UCHOsAeV69QGK3CPl137JLdQ", "title": "J'OFFRE UN CADEAU DE FOU A MICHOU ! (Mais \u00e0 lui de le monter aha !)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PexFyJHGHRE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PexFyJHGHRE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PexFyJHGHRE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PexFyJHGHRE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PexFyJHGHRE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dobby", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'OFFRE UN CADEAU DE FOU A MICHOU ! (Mais \u00e0 lui de le monter aha !)", "description": "Aujourd'hui c'est la r\u00e9galade ! J'ai la chance d'avoir tous les composants permettant de mont\u00e9e une machine de course niveau Ordinateur.\nQui d'autre que @Michou pour \u00eatre r\u00e9gal\u00e9 ? Je lui donne tous les composants mais il va clairement se d\u00e9brouiller pour tout monter aha !\n\nJ'ai vraiment trop trop rigol\u00e9 \u00e0 faire cette vid\u00e9o avec ce fou l\u00e0 ! N'h\u00e9site pas \u00e0 remplir le formulaire aussi. Qui sait, tu passeras peut-\u00eatre dans la prochaine vid\u00e9o Setup !\n\nPS : (le tournage a eu lieu avant son test positif au Covid & sous test PCR Negatif)\n\nMerci du soutien \u2764\ufe0f\n\nFormulaire : https://forms.gle/HqhQ6xAKu75DgmHr6\n\nLiens Utiles :\nConfig similaire : https://bit.ly/2TYuYyf\nGamme RTX Serie 30 : https://bit.ly/3iGg6NG\nTechnologies Nvidia : https://www.nvidia.com/fr-fr/geforce/rtx/\n\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/DobbyElfe_\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/dobbyelfe_\n\ud83d\udcf9 Cha\u00eene Twitch : https://twitch.tv/dobbyelfe\n\n#RTX3070 #MSI #MinecraftRTX"}}, "contentDetails": {"duration": "PT21M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "360231", "likeCount": "38753", "dislikeCount": "301", "favoriteCount": "0", "commentCount": "869"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0vrqrEg6RizE2nmRSMc0iJI9CMQ", "id": "gUa2z6RA5gA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T11:17:15Z", "channelId": "UCEEGyxve4TX6mIv5_dtU6qg", "title": "HOUSE TOUR : CUISINE, CELLIER, BUANDERIE - D\u00e9coration, r\u00e9novation, astuces (Episode 2) - Sissy Mua", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gUa2z6RA5gA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gUa2z6RA5gA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gUa2z6RA5gA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gUa2z6RA5gA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gUa2z6RA5gA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sissy MUA", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "HOUSE TOUR : CUISINE, CELLIER, BUANDERIE - D\u00e9coration, r\u00e9novation, astuces (Episode 2) - Sissy Mua", "description": "Bienvenue dans la Tissy Kitchen ! Apr\u00e8s des mois de r\u00e9novation et d\u00e9coration compliqu\u00e9e, je suis super heureuse de vous pr\u00e9senter notre nouvelle cuisine ! Adorant cuisiner, il \u00e9tait primordial pour moi d'avoir une cuisine aussi pratique que fonctionnelle et chaleureuse. Toujours dans les vibes chic & exotique, nous avons adorer construire cet espace de vie avec mon architecte d'int\u00e9rieur @ByLucy_archi ! J'esp\u00e8re que cette nouvelle vid\u00e9o vous plaira !\n\nLa cuisine a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e chez Mobalpa \nL'ensemble de l'\u00e9lectrom\u00e9nager vient de chez Electrolux\n\n\u2661 Rejoins nous sur instagram : \nSissy : https://www.instagram.com/sissymua/?hl=fr\nTini : https://www.instagram.com/fitwtini/?hl=fr\nTrainsweateat : https://www.instagram.com/teamtrainsweateat/?hl=fr\nEt sur Tiktok @lestissy !\n\n\u2661 Notre app de fitness, yoga, muscu, alimentation et bien plus \u2026 \nwww.trainsweateat.com \n\n\u2661 Les questions que vous me posez le plus : \nL'alimentation v\u00e9g\u00e9tarienne : https://youtu.be/CiAve9egyqw \nLe jeune intermittent : https://youtu.be/LHnE6gjOF5E\nLa \"s\u00e8che\" : https://youtu.be/wYDXx0s-lRc\n\n\u2661 Un peu + sur moi : \n- Sportive depuis toute petite \n- Veggie depuis 8 ans \n- Je\u00fbne intermittent depuis 3 ans \n- 30 ans et toutes mes dents \n- C\u00f4te d\u2019Azur\n- En couple avec Tini, Tahitien \n\n\u2661 Mes derniers livres \nNutrition Body Book \u25ba Shop.TrainSweatEat.com \nMon agenda Fitness \u25ba https://livre.fnac.com/a13516961/Sissy-Agenda-2020-Sissy \nMon dernier livre SISSY STRONG \u25ba https://bit.ly/2PX2DRD \nMon livre SISSY FITNESS BODY BOOK \u25ba http://ln4.fr/ln458af298045653 \nMon Cahier Beach Body \u25ba http://bit.ly/1QECSh5 \n\n\u2665 Contact professionnel uniquement : Sissy@pointdorgue.co\n\n#TissyHouse #LesTissy"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "94695", "likeCount": "5586", "dislikeCount": "43", "favoriteCount": "0", "commentCount": "238"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LoHcDQfRh_DA-GCJH5u4DeZQukE", "id": "tc--JHPBpJg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T07:59:06Z", "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg", "title": "MARCHER 24H DANS LA M\u00caME DIRECTION (incroyable tout ce qu\u2019il se passe mdr)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tc--JHPBpJg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tc--JHPBpJg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tc--JHPBpJg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tc--JHPBpJg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tc--JHPBpJg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Neoxi", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "MARCHER 24H DANS LA M\u00caME DIRECTION (incroyable tout ce qu\u2019il se passe mdr)", "description": "Pour t\u00e9l\u00e9charger Genshin Impact gratuitement sur PS5 / PS4 / PC / IOS / Android https://mhy.link/9d2HGLA6 \u270c\ud83c\udffb\n\nDans cette vid\u00e9o, on fait l'exp\u00e9rience de marcher pendantr 24H dans la M\u00caME direction ! Vous allez suivre avec moi, cette aventure ultra cool ! \n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u00ad\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt\n\n\u25ba Chaine NeoxiTV : https://www.youtube.com/channel/UCW0Te3BgfoMkkuIw2LNY9jw\n\n\u25ba Mon Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/Neoxi_\n\n\u25ba Jeux beaucoup moins chers ici : http://www.instant-gaming.com/igr/NeOxi/\n\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u2550\u00ad\nMontage : Rapha\u00ebl.H\nProd : David.K"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT32M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "391840", "likeCount": "48953", "dislikeCount": "415", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1114"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IV9b4FeP1rmqroKw7Ir_yfuUNhc", "id": "lXFJN-oKKsU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T09:15:01Z", "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA", "title": "J'AI ACHET\u00c9 DES OBJETS INSOLITES POUR CHIEN ! (Yuki a pas kiff\u00e9 je crois \ud83d\ude02)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lXFJN-oKKsU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lXFJN-oKKsU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lXFJN-oKKsU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lXFJN-oKKsU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lXFJN-oKKsU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Michou", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "J'AI ACHET\u00c9 DES OBJETS INSOLITES POUR CHIEN ! (Yuki a pas kiff\u00e9 je crois \ud83d\ude02)", "description": "\ud83d\udc49 Code Cr\u00e9ateur dans la boutique Fortnite : \"michoucroute\"\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\n\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va se faire une d\u00e9couverte d'objet insolite pour mon chien, j'ai achet\u00e9 des objets insolites pour chien ! Yuki va tester tout \u00e7a mais elle a pas kiff\u00e9 je crois mdrrrr\nAbonne-toi !\n\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michou.video.officiel@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1296923", "likeCount": "136919", "dislikeCount": "1055", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4637"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wADx-avv32HgEm2qkiA8LfXNytI", "id": "LAiTr3xuRSA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T09:00:06Z", "channelId": "UCNcQD2iO8PsfDWNxcO18R8A", "title": "CE GARDIEN TIKTOK DOIT SIGNER EN LIGUE 1 ! (il est ph\u00e9nom\u00e9nal)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LAiTr3xuRSA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LAiTr3xuRSA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LAiTr3xuRSA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LAiTr3xuRSA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LAiTr3xuRSA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Today it's Football", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "CE GARDIEN TIKTOK DOIT SIGNER EN LIGUE 1 ! (il est ph\u00e9nom\u00e9nal)", "description": "Yo la #TiFamily ! Aujourd'hui on affronte Andr\u00e9 Alexis, et ce gardien doit signer en Ligue 1 tellement il est impressionnant !\n\nMerci \u00e0 Air Up d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o, et y a -10% avec le code promo \u00ab\u00a0TIF\u00a0\u00bb : https://bit.ly/3zlXZmU\n\nAndr\u00e9 Alexis : \nTikTok : https://www.tiktok.com/@iamkingjunior?lang=fr&is_copy_url=1&is_from_webapp=v1\nInsta : https://www.instagram.com/alexis.andrejr/?hl=fr\n\nPour choper nos tenues adidas, c'est ici : https://prf.hn/l/6ng8e8K\nPour choper nos gants RG, c'est l\u00e0 : https://gbs-france.com/\n\nEt pour acheter nos produits TiF  : https://todayitsfootball.com/\n\nPour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@todayitsfoot?lang=fr\nInstagram : https://www.instagram.com/todayitsfootball/\nTwitter : https://twitter.com/todayitsfoot\nFacebook : https://www.facebook.com/todayitsfootball/?ref=aymt_homepage_panel\n\nMerci \u00e0 Flo, notre monteuse : \n\nhttps://www.instagram.com/flo_pernet/?hl=fr\nhttps://twitter.com/Flo_PernetV\n\n\nA tr\u00e8s vite pour de nouvelles aventures, et d\"ici l\u00e0,\n\nHASTA PLUS PLUS !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "115771", "likeCount": "8492", "dislikeCount": "44", "favoriteCount": "0", "commentCount": "632"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lEieDqfo1XnzP2ORShO9EsZ89zk", "id": "UTHLKHL_whs", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T04:00:12Z", "channelId": "UCtTfSyci2urfwXXu_eRpNRA", "title": "Lil Nas X, Jack Harlow - INDUSTRY BABY (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UTHLKHL_whs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UTHLKHL_whs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UTHLKHL_whs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UTHLKHL_whs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UTHLKHL_whs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LilNasXVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lil Nas X, Jack Harlow - INDUSTRY BABY (Official Video)", "description": "Official video for \u201cIndustry Baby\u201d by Lil Nas X & Jack Harlow\n\nListen & Download \u201cIndustry Baby\u201d out now: https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby\n\nDonate to the Bail X Fund to help with cash bail around the country - http://bailxfund.com/\n\nhttps://freelilnasx.com/\n\nAmazon Music - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/amazonmusic\n\nApple Music - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/applemusic\n\nAudiomack - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/audiomack\n\nDeezer - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/deezer\n\niTunes - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/itunes\n\nSoundCloud - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/soundcloud\n\nSpotify - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/spotify\n\nYouTube Music - https://lilnasx.lnk.to/IndustryBaby/youtubemusic\n\nStory By: Lil Nas X\n\nDirector: Christian Breslauer\n\nProducer: Andrew Lerios\n\nProduction Company: London Alley\n\nExec Producer: Luga Podesta, Brandon Bonfiglio\n\nProducer/ Commissioner: Saul Levitz\n\nCreative Director / Stylist: Hodo Musa\n\nProduction Manager: Alex Randall\n\nDP: Elias Talbot\n\nProduction Design: Alex Delgado\n\nChoreographer: Sean Bankhead\n\nPost Producer: Ivan Ovalle\n\nEditor: Luis Caraza\n\nColorist: Matt Osborne\n\nFX: Cameo FX\n\nActing / Movement Coach (Lil Nas X): KJ Rose\n\nMakeup Artist (Lil Nas X): Grace Pae\n\nMakeup Effects Artist (Lil Nas X): Catherine Yuki\n\nMakeup Effects Artist (Lil Nas X): Sasha Glasser\n\nHairstylilst (Lil Nas X): Stacey Morris\n\nFollow Lil Nas X\n\nFacebook - https://www.facebook.com/LilNasX/\n\nInstagram - https://www.instagram.com/lilnasx/\n\nTwitter - https://twitter.com/LilNasX\n\nTikTok - https://www.tiktok.com/@lilnasx\n\nhttps://www.lilnasx.com/\n\nFollow Jack Harlow\n\nFacebook - https://www.facebook.com/handsomeharlow/\n\nInstagram - https://www.instagram.com/jackharlow\n\nTwitter - https://twitter.com/jackharlow\n\nTikTok - https://www.tiktok.com/@missionaryjack\n\n#LilNasX #JackHarlow #IndustryBaby"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "29389017", "likeCount": "1872711", "dislikeCount": "94354", "favoriteCount": "0", "commentCount": "177848"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "a708Hn-i45-BvR4cW0Ss6wVGpf4", "id": "BifaQowSUpE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T15:48:26Z", "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ", "title": "Les pires h\u00e9ros jamais vu ! (m\u00eame eux le disent) - SUICIDE SQUAD", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BifaQowSUpE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BifaQowSUpE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BifaQowSUpE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BifaQowSUpE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "MATH", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les pires h\u00e9ros jamais vu ! (m\u00eame eux le disent) - SUICIDE SQUAD", "description": "Merci \u00e0 Raid d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9charge le jeu gratuitement \u2705 IOS: https://clik.cc/daK42 \u2705 Android: https://clik.cc/u5vYh  \u2705 PC: https://clik.cc/me5TE  et re\u00e7ois un bonus sp\u00e9cial\ud83d\udca5. Disponible uniquement pour les 30 prochains jours !\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : https://www.instagram.com/mathsefaitdesfilms\nTWITTER : https://twitter.com/Msefaitdesfilms\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/MathSeFaitDesFilms\n\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Warner Bros Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Warner Bros Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "610518", "likeCount": "68323", "dislikeCount": "467", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1603"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7EDdZQSbDihjZsva3vXhtWxT7YU", "id": "OdQhBJY88V0", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T10:15:00Z", "channelId": "UCzyoE5LK6myb0hK3u-4B9rQ", "title": "Je pensais jamais la recevoir... Ma premi\u00e8re moto \u00e9lectrique !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdQhBJY88V0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdQhBJY88V0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdQhBJY88V0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdQhBJY88V0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdQhBJY88V0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pierre SORIOT", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Je pensais jamais la recevoir... Ma premi\u00e8re moto \u00e9lectrique !", "description": "Enfin ! Je l'ai enfin ! Ma premi\u00e8re moto \u00e9lectrique ! et dans cette vid\u00e9o je vous la pr\u00e9sente et la teste avec le pote Flandrin dans une for\u00eat avec des chemins magnifique et tr\u00e8s difficile d'acc\u00e8s !\n\nLa chaine youtube de moto Sur-ron du pote : https://www.youtube.com/channel/UCR_-h7kESEqwKUSyffyHD_w\n\nLa chaine de VTT du pote Rs Bike: https://www.youtube.com/channel/UCpN0VmOInSjsQ6K3rsIVTIw\n\n----------------------------------------------------------------\nMa cha\u00eene secondaire: \ud83e\udd1f\ud83d\udeb2\nhttps://www.youtube.com/channel/UCKRGNQ8IoclImL5bnkMQ34w\n---------------------------------------------------------------\n \u2705 Mail perso: pierre.soriot60@gmail.com \u2705\n\n-------------------------------------------------------------- \n\ud83d\udc83Suis-moi sur Instagram pour plus de dingueries \ud83d\udc83\n @pierresoriot \ud83d\udcf8\nhttps://www.instagram.com/pierresoriot/\n\n\u26a0\ufe0fMon plot de compagnie a son compte instagram: \u26a0\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/bobleplotloriginal/?hl=fr\n\n--------------------------------------------------------------- \nDonne ton avis en commentaire et partage la vid\u00e9o \u00e0 tes potes! \ud83d\ude18\nBon ride! \ud83e\udd18\ud83d\udeb2"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "74004", "likeCount": "7116", "dislikeCount": "62", "favoriteCount": "0", "commentCount": "270"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3RqGi0MDugnm0EHN3WIgqwIbIs8", "id": "VIEhReiAYis", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T09:02:00Z", "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A", "title": "HOT COMBIEN \ud83d\udd25 (Avec @JOYCA, on a douill\u00e9)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIEhReiAYis/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIEhReiAYis/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIEhReiAYis/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIEhReiAYis/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIEhReiAYis/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mastu", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "HOT COMBIEN \ud83d\udd25 (Avec @JOYCA, on a douill\u00e9)", "description": "Le retour des hot combien (sous 32 degr\u00e8s)\nAbonnez-vous (si \u00e7a vous d\u00e9range pas)\n\nContact pro : Contact.mastu@gmail.com\r\n\r\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\r\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\r\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\r\n\r\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \r\nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\r\n\r\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous mes gazelles ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \r\n\r\nAuteur de ma banni\u00e8re : https://www.youtube.com/channel/UC-D153G4iCggjEQ50C-NdQw"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT27M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1222850", "likeCount": "133870", "dislikeCount": "714", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2085"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "aNTV34y9r8vyaCMSoPx4NWj0obU", "id": "8QymRjbCJTY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T10:00:10Z", "channelId": "UCX5TguE-AvbD1TtP9EaoLmg", "title": "Kalash - Tu le sais feat. Gazo (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8QymRjbCJTY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8QymRjbCJTY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8QymRjbCJTY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8QymRjbCJTY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8QymRjbCJTY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kalash972", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kalash - Tu le sais feat. Gazo (Clip Officiel)", "description": "D\u00e9couvrez le nouveau single de Kalash en featuring avec Gazo \"Tu le sais\" maintenant disponible sur toutes les plateformes de streaming : https://kalash.s-ib.link/tulesais\n\nR\u00e9al : William Thomas\nBoite de prod : WT Films\n\nAbonnez-vous \u00e0 la chaine pour suivre mes prochaines sorties : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCX5TguE-AvbD1TtP9EaoLmg\n\nSuivez Kalash sur les r\u00e9seaux sociaux : \nFacebook : https://www.facebook.com/officielKalash \nTwitter : https://twitter.com/kalash972 \nInstagram : https://instagram.com/kalash972/\n\nSuivez Gazo :\nhttps://www.instagram.com/gazo_officiel/\nhttps://twitter.com/GazoMlg\n\n#Kalash #Gazo #Tulesais"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1278567", "likeCount": "39198", "dislikeCount": "770", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1222"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "H9s_MO0sbC3VyaDv0283JAIrqBw", "id": "wXNaKOLnQzo", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T16:00:05Z", "channelId": "UCsHd-E4Q3hCgp_fvOf-tBiw", "title": "Les canulars de Jean-Yves Lafesse, le best of | Archive INA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wXNaKOLnQzo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wXNaKOLnQzo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wXNaKOLnQzo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "INA Humour", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les canulars de Jean-Yves Lafesse, le best of | Archive INA", "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/inahumour\nConnu pour ses impostures et canulars, l'humoriste Jean-Yves Lafesse \u00e9cume les rues pour pi\u00e9ger des passants... \n\n****** info sur les commentaires ******\nSur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9.\n*******************************************************************\n\n\nImages d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #Humour #Lafesse"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT23M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "224237", "likeCount": "2701", "dislikeCount": "75", "favoriteCount": "0", "commentCount": "300"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MCqNxsh3QIACS05W2JqEzTOKBTM", "id": "LhIqQQkN134", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T11:00:15Z", "channelId": "UCqQqXOMsKwVxOYFFKT5zfZA", "title": "J\u2019ai am\u00e9lior\u00e9 mon temps en speedrun Dragon", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LhIqQQkN134/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LhIqQQkN134/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LhIqQQkN134/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LhIqQQkN134/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LhIqQQkN134/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MathoX", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J\u2019ai am\u00e9lior\u00e9 mon temps en speedrun Dragon", "description": "Enfin un nouveau temps en speedrun 1.16, tout \u00e7a gr\u00e2ce \u00e0 des nouvelles strat\u00e9gies.\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\nChaine secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCdJBh3nEpYUhJYluaPsUVYQ\nTwitch : https://www.twitch.tv/MathoX\nTwitter : https://twitter.com/Math0X\nDiscord : https://discord.gg/uUJGWRsqNs\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\nLa run enti\u00e8re :\nhttps://www.twitch.tv/videos/1059915973\n\nLe site/classement speedrun :\nhttps://www.speedrun.com/mc#Any_Glitchless\n\n#Minecraft #Speedrun\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\nMusiques :\nLifeformed - Swimming While It Rains\nC418 - One\nC418 - Match Cut\nC418 - Tingle\nC418 - Thunderbird\n\nMiniature par @SirKamso"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "81776", "likeCount": "13054", "dislikeCount": "40", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1145"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "j1L43KWOS4xeI1V6LDwiwczO_bA", "id": "J581N8MwY6Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T00:49:27Z", "channelId": "UC-hWvVvE-crFl5vg5G8QbqA", "title": "Juggernaut Keeps On Moving \ud83d\udca5 | Joyce v Takam Fight Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J581N8MwY6Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J581N8MwY6Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J581N8MwY6Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J581N8MwY6Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J581N8MwY6Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BT Sport Boxing", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Juggernaut Keeps On Moving \ud83d\udca5 | Joyce v Takam Fight Highlights", "description": "British heavyweight Joe Joyce stopped Carlos Takam at Wembley Arena to move a step closer to a world title shot. #JoyceTakam\n\nSubscribe to BT Sport Boxing on YouTube \u27a1\ufe0f http://www.youtube.com/c/btsportboxing\n\nFollow BT Sport Boxing on Twitter \u27a1\ufe0f http://twitter.com/btsportboxing\nJoin our BT Sport Boxing Facebook Group \u27a1\ufe0f https://www.facebook.com/groups/BTSportBoxing/\nFollow us on Instagram \u27a1\ufe0f http://instagram.com/btsportboxing\nRead more on upcoming fights on BT Sport and BT Sport Box Office \u27a1\ufe0f http://www.bt.com/sportboxoffice"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "325120", "likeCount": "2576", "dislikeCount": "309", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1985"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8G2E3pKe_qZPPZJ1_Vjd5JJmyuU", "id": "xp8PIwYXTiY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T09:00:12Z", "channelId": "UCY7unn5iRY7ZlSgn3N3s9vw", "title": "\ud53d\ubcf4\uc774 (Peakboy) - \uad50\ud3ec\uba38\ub9ac [Music Video]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp8PIwYXTiY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp8PIwYXTiY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp8PIwYXTiY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp8PIwYXTiY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp8PIwYXTiY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "\ud53d\ubcf4\uc774 - Peakboy Official", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud53d\ubcf4\uc774 (Peakboy) - \uad50\ud3ec\uba38\ub9ac [Music Video]", "description": "\uc791\uc0ac : \ud53d\ubcf4\uc774 | \uc791\uace1 : \ud53d\ubcf4\uc774\n\n\uc544... \uc624\ub298\ub3c4 \ub098\ud55c\ud14c \ucde8\ud55c\ub2e4.\n\n#\ud53d\ubcf4\uc774 #Peakboy #\uad50\ud3ec\uba38\ub9ac #GYOPOHAIRSTYLE #MV\n\ud53d\ubcf4\uc774 (Peakboy) Official Fancafe \u25b6 http://cafe.daum.net/realpeakboy\n\ud53d\ubcf4\uc774 (Peakboy) Official Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/realpeakboy/\n\ud53d\ubcf4\uc774 (Peakboy) Official Twitter \u25b6 https://twitter.com/peakboy_twt\n\ud53d\ubcf4\uc774 (Peakboy) Official Facebook \u25b6 https://www.facebook.com/peakboy.official\n\ud53d\ubcf4\uc774 (Peakboy) Official TikTok \u25b6 https://www.tiktok.com/@peakboy.official\n\n\u24d2 neuronmusic. All Rights Reserved."}, "defaultAudioLanguage": "ko"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2053355", "likeCount": "476585", "dislikeCount": "1596", "favoriteCount": "0", "commentCount": "38353"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ev9z57htgWMYnQzQAceM82czKmM", "id": "or9Im1Kdls8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T16:00:37Z", "channelId": "UCllX2fGzT8wfIYhL0FapyHw", "title": "Feuneu & Dinor vs Key Largo - Red Bull Rap Jeu #52", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/or9Im1Kdls8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/or9Im1Kdls8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/or9Im1Kdls8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/or9Im1Kdls8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/or9Im1Kdls8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Red Bull Binks", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Feuneu & Dinor vs Key Largo - Red Bull Rap Jeu #52", "description": "Et si Wejdene avait dit \"Passe donc par Rap Jeu\" vous en pensez-quoi ?\nEn tout cas jusqu'\u00e0 temps que \u00e7a arrive c'est Feuneu qui s'est ramen\u00e9 avec Dinor pour essayer de vaincre d'anciens champions de l'\u00e9mission : Key Largo. \u26bd\ufe0f\nQui remportera ce 52\u00e8me \u00e9pisode ?\n\n\ud83d\udd34 ABONNE-TOI !\nUne nouvelle vid\u00e9o chaque vendredi \u00e0 18h : https://www.youtube.com/redbinks/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd17 TOUS LES RAP JEU\n_______________________\n\nhttps://win.gs/RAPJEU\n\n\ud83d\ude4f NOS INVIT\u00c9S\n_______________________\n\nDinor: https://www.instagram.com/dinor_rdt/\n\nFeuneu : https://www.instagram.com/feuneu_/\n\nKey Largo : https://www.instagram.com/keylargooo/\n\n\ud83c\udf99 RED BINKS FREESTYLE\n_______________________\n \nhttps://win.gs/RedBinksFreestyle\n\n\ud83d\udda5 Plus sur Red Bull\n_______________________\n\nhttp://redbullmusic.com\n\n\ud83c\udfa5 CR\u00c9DITS\n_______________________\n\nProduction : N\u00e4kym\u00e4 // Pr\u00e9sentation : Mehdi Maizi // Auteurs : Ngiraan Fall & Y\u00e9rim Sar // R\u00e9alisation : N\u00e4kym\u00e4 // Image : Guillaume Brouzes // Son : Johan Toubin // Cadreurs : Samson Roger & Guillaume Cl\u00e9dat //Maquillage : M\u00e9lissa Biard // Montage : Guillaume Cl\u00e9dat // Assistant monteur: L\u00e9o Duclos // Mixage : Johan Toubin // Habillage: Golgotha // Producteur ex\u00e9cutif: Aslak Lef\u00e8vre // Charg\u00e9e de production : Ad\u00e8le Lagarrigue // Musique : Shkyd // Programmation : Red Bull Music France //\n\nOn remet \u00e7a vite !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT29M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "301448", "likeCount": "14157", "dislikeCount": "285", "favoriteCount": "0", "commentCount": "732"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RwhjvtLR_JTYd3MREo8B0fGR7d0", "id": "FQXupTfUUBU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T09:29:08Z", "channelId": "UCikc7IIxn_36i8KFVYN7_nQ", "title": "\u2728HOUSE TOUR\u2728(avant travaux)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FQXupTfUUBU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FQXupTfUUBU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FQXupTfUUBU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FQXupTfUUBU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FQXupTfUUBU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lolaaa", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u2728HOUSE TOUR\u2728(avant travaux)", "description": "Helloooo, voila le house tour de notre nouvelle maison avant qu\u2019on r\u00e9alise tous nos travaux \ud83e\udd70\nJ'espere que ma video vous aura plu !\u00a0\nLolaaa\u00a0\n\n\n\u2661 Mon mail pro :\u00a0\nlolaa@studio71fr.com\n\n\n\u2661 Vous pouvez me retrouver ici \u21e9\n\n\u2661 Instagram :\u00a0\u00a0@lolaa.ytb \u00a0 \u00a0 \u00a0\n\u2661 TIKTOK : @lolaaa.ytb\n\u2661 21 buttons @lolaa.ytb\n\n\n\u27bd Disclaimer :\nCertains produits pr\u00e9sent\u00e9s peuvent \u00eatre des produits re\u00e7us gratuitement. Cela ne change en rien les avis que nous donnons sur la cha\u00eene.\n\u00a0\nNombre d'abonn\u00e9s : \n221 000\n\u273f Gros bisous \u273f"}}, "contentDetails": {"duration": "PT20M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "101563", "likeCount": "6893", "dislikeCount": "48", "favoriteCount": "0", "commentCount": "264"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EATh7048sFae5_WcHXDsJyQblYk", "id": "bMd1nE9i89k", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T16:15:02Z", "channelId": "UCWPOLkftHreB1p8ospsiApw", "title": "MA NOUVELLE VOITURE \ud83d\ude08\ud83d\udd25!! J\u2019AI ACHET\u00c9 UNE SUPERCAR \ud83d\ude31\ud83d\ude28 !!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMd1nE9i89k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMd1nE9i89k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMd1nE9i89k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMd1nE9i89k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMd1nE9i89k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GMK", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "MA NOUVELLE VOITURE \ud83d\ude08\ud83d\udd25!! J\u2019AI ACHET\u00c9 UNE SUPERCAR \ud83d\ude31\ud83d\ude28 !!", "description": "Pensez \u00e0 m'ajouter sur instagram: GMK001 \nhttp://www.instagram.com/gmk001"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT32M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "405805", "likeCount": "20269", "dislikeCount": "411", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1829"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EVEQE7mK_yT-Oczv2vGPeK50lMo", "id": "sfK8HwWkzVY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T08:00:35Z", "channelId": "UCWoAh_wtLjdiE3C87_9pJKg", "title": "PASSAGE AU BANC DE LA CBR WISH CHEZ SHIFTECH AVEC @thierry vigneau Boiserie  !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sfK8HwWkzVY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sfK8HwWkzVY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sfK8HwWkzVY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sfK8HwWkzVY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sfK8HwWkzVY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Monkey Rider", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PASSAGE AU BANC DE LA CBR WISH CHEZ SHIFTECH AVEC @thierry vigneau Boiserie  !", "description": "Une journ\u00e9e de malade merci \u00e0 toute l'\u00e9quipe @ShifTech TV et a@thierry vigneau Boiserie \ud83d\ude4f\n\nBoutique en Ligne !! : https://www.themonkeyrider.fr/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\u279cFACEBOOK : THEMONKEYRIDER \n\u279cINSTAGRAM : enzo_monkey_rider \n\u279cSNAP : enzoxparadise\n\u279cMON MATOS VID\u00c9O \ud83c\udfa5: REFLEX : CANON 200d 18-55mm + MICRO RODE GOPRO : HERO 5 & HERO 6 MICRO CRAVATE RODE"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT27M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "76902", "likeCount": "4802", "dislikeCount": "46", "favoriteCount": "0", "commentCount": "167"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JqBFFWhVHRTPnCW3PEvzKptqiUQ", "id": "kU-NJGEcNuM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-25T09:00:23Z", "channelId": "UCUvPpj_n9rQr0mU4OPp6Cjw", "title": "JE TESTE DES OBJETS \"WTF\" D'ALIEXPRESS !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kU-NJGEcNuM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kU-NJGEcNuM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kU-NJGEcNuM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kU-NJGEcNuM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kU-NJGEcNuM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MissouMakeup", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JE TESTE DES OBJETS \"WTF\" D'ALIEXPRESS !", "description": "HEY ! D\u00c9ROULE ICI POUR PLUS D'INFO \u2193\n\nJ'esp\u00e8re que tu vas bien et que tu as bien kiff\u00e9 cette vid\u00e9o \u2764\ufe0f\n\nMes r\u00e9seaux sociaux \ud83d\udc49 https://link.snipfeed.co/missou_makeup\nContact professionnel uniquement: missoumakeup@studio71fr.com\n\nSi tu as des questions, n'h\u00e9site pas en commentaire !\n\nPleins de bisous et \u00e0 la prochaine \n\n\nLOVE \n\n\nMissou"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M26S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "171361", "likeCount": "15355", "dislikeCount": "139", "favoriteCount": "0", "commentCount": "463"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Hj9LLXqo1EM7v0leDqX5XLKMIE0", "id": "Z_9P4cFcGGk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T15:57:59Z", "channelId": "UCtxhwJ-6n4_C6ElALThD25Q", "title": "La gestion de l'\u00e9chec feat JoCo : quand tout semble perdu, la motivation, et l'entourage.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_9P4cFcGGk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_9P4cFcGGk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_9P4cFcGGk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_9P4cFcGGk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z_9P4cFcGGk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mcfly et Carlito la cha\u00eene secondaire", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La gestion de l'\u00e9chec feat JoCo : quand tout semble perdu, la motivation, et l'entourage.", "description": "On parle de ces moments o\u00f9 tout semble perdu, de la motivation, des d\u00e9faites, de la confiance et du regard des autres.\nBeaucoup de rires et de philosophie pour cet ultime \u00e9pisode de la table ovale avec notre fr\u00e8re from an other mother Jonathan Cohen.  \nMoralit\u00e9 : L'\u00e9chec fait partie de la r\u00e9ussite. Tout le monde connait l'\u00e9chec sauf peut-\u00eatre Pierre Niney.\nOn a mis du temps \u00e0 rentrer dedans parce que mine de rien c'est intime mais une fois qu'on a pass\u00e9 le cap, c'\u00e9tait une discussion passionnante.\nLe nouveau look de McFly est-il un \u00e9chec ?\n\nCeci est la version courte, retrouvez la version int\u00e9grale du podcast disponible ici : \nhttps://open.spotify.com/episode/2F2epfJ9GvOPDay58ri9Uz?si=qzXFvoM2QZyaXlKtpvp0jA&dl_branch=1\n\nMerci Joco, tu t'es livr\u00e9 dans cet \u00e9pisode, heureusement que tu avais un diner sinon on aurait encore divagu\u00e9 4h. \n\nTournage r\u00e9alis\u00e9 dans le respect du protocole sanitaire contre la COVID 19. \nTous les intervenants et techniciens ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9 au pr\u00e9alable.\n\nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier\nOPV : Ugo Tsvetoukhine \nOPS : Martin Bonami\nPhotographe : Laura Gilli\nStagiaire image : Cathy Br\u00e9mond\nR\u00e9gisseur : Nicolas Plouhinec\nD\u00e9co : PAMS\nMaquillage : Karmen Sieffer\n\nExecutive assistante : Camille Blondeau\n\nDirectrice de production : Clara Lesage\nCharg\u00e9e de production : C\u00e9cile Heckel \n\nMontage : J\u00e9r\u00f4me Fillette \nMixage : Martin Bonami\nGraphisme et Vignette : Antoine Behaeghel / MoodMaker\n\nMoyens techniques :\nPlanipresse\nThomann\n\nRemerciements : \nMerci la team Spotify, Laura et Claire de nous avoir suivi dans ce format.\nVincent et Le grand Br\u00e9guet - http://www.legrandbreguet.com/\nArtiste : Morgane Grieves\n\nQuand Goku parvient \u00e0 maitriser le r\u00e9flexe transcendantal... wah.\n\nQuand Michael B Jordan enl\u00e8ve son haut.... wah.\n\nQuand Mcfly pisse dans son pantalon anti G dans l'avion... wah."}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT56M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "813300", "likeCount": "40165", "dislikeCount": "526", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1502"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QfmQLCblKHleoaL6I5FcAJXwmxM", "id": "ojkF1Uw4Ez0", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T19:07:56Z", "channelId": "UC-kT10IaxD-bAUKLCcvjDAg", "title": "Du nord au sud (feat. Soso Maness et ZKR)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ojkF1Uw4Ez0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ojkF1Uw4Ez0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ojkF1Uw4Ez0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ojkF1Uw4Ez0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ojkF1Uw4Ez0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Da Uzi - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Du nord au sud (feat. Soso Maness et ZKR)", "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nDu nord au sud (feat. Soso Maness et ZKR) \u00b7 DA Uzi \u00b7 Soso Maness \u00b7 ZKR\n\nVrai 2 vrai\n\n\u2117 Label Rec. 118, \u2117 2021 Warner Music France - Vrai2Vrai\n\nVocals: DA Uzi\nKeyboards, Programming: DJ Bellek\nMasterer: Eric Chevet\nUnknown, Recorded by: Kevin 'Elton' Martinez\nLyricist: DA Uzi\nComposer: DJ Bellek\nLyricist: Soso Maness\nLyricist: ZKR\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["AE", "AR", "AS", "AT", "AU", "AW", "BA", "BE", "BG", "BH", "BM", "BO", "BR", "BY", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FR", "GB", "GF", "GP", "GR", "GT", "GU", "HK", "HN", "HR", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JO", "JP", "KE", "KR", "KW", "KY", "LB", "LI", "LT", "LU", "LV", "MA", "MK", "MP", "MQ", "MT", "MX", "MY", "NC", "NG", "NI", "NL", "NO", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PF", "PG", "PH", "PL", "PR", "PT", "PY", "QA", "RO", "RS", "RU", "SA", "SE", "SG", "SI", "SK", "SV", "TC", "TH", "TR", "TW", "UA", "US", "UY", "VE", "VI", "VN", "YT", "ZA"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "331280", "likeCount": "10368", "dislikeCount": "139", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LCSL__sJuFEEaAqEYK7Q3jlpnc8", "id": "rKl8981sHXQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T14:11:33Z", "channelId": "UCmCLlnZfSe93AoSGc03l7eA", "title": "TEST EN CARTON #92 - Mario Golf : Super Rush", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rKl8981sHXQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rKl8981sHXQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rKl8981sHXQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rKl8981sHXQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rKl8981sHXQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Savun", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "TEST EN CARTON #92 - Mario Golf : Super Rush", "description": "- T\u00e9l\u00e9charger Dofus : https://aas.ankama.com/click?q=558BAAE87A3FDFDEBA2970DACD28E939\n- D\u00e9couvrir la derni\u00e8re mise \u00e0 jour Pandamonium : https://aas.ankama.com/click?q=46EE672A3F568EB9FF37BBD657CCF67D\n\n- S'abonner l Twitter : https://twitter.com/Savunew\n- Facebook : https://www.facebook.com/Savun-211958265957431/\n\nPr\u00e9sentation de Mario Golf Super Rush. \n\nConditions de test :  Nintendo Switch (mod\u00e8le de base) \n\n00:00 Intro\n01:18 TEC\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nMusiques utilis\u00e9es par ordre d'apparition :\n\n- Pok\u00e9mon Colosseum - Phenac City \n- Joakim Karud - Great Days\n- Dofus 1.29 - Astrub \n- Dofus - Amakna (la meilleure) : https://youtu.be/R0wcyC5HQbU \n- Dofus - Trailer Pandamonium \n- Joakim Karud - Take It Easy \n- Mario Golf : Super Rush - Wildweather Woods (Speed Golf)\n- Mario Golf : Super Rush - Bonny Greens \n- Mario Golf : Super Rush - Bonny Greens (Speed Golf)\n- Mario Golf : Super Rush - Bowser Highlands (Lava Course) (Speed Golf)\n- Mario Golf : Super Rush - Menu\n- Mario Strikers Charged Football - Boo's Theme \n- Mario Golf : Super Rush - Main Theme \n- Mario Golf : Super Rush - Shy Guy's Theme \n- Mario Golf : Super Rush - Birdie Putt\n- Mario Golf : Super Rush - Birdie \n- Joakim Karud - Waves (Th\u00e8me de la cha\u00eene) \n- Mario Golf : Super Rush - Ridgerock Lake (Speed Golf) \n- Mario Golf : Super Rush - Balmy Dunes (Speed Golf) \n- Mario Golf : Super Rush - Double Bogey \n- Mario Golf : Super Rush - Par \n- Mario Golf : Super Rush - Par Putt \n- Mario Golf : Super Rush - Results \n- Joakim Karud - Enjoy \n- Sonic Unleashed - Apotos Hub Day \n- Mario Golf : Super Rush - Bonny Greens Town\n- Mario Golf : Super Rush - Sacred Flamebeast\n- Joakim Karud - Classic (outro de la cha\u00eene) \n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nCr\u00e9dits :\n\nLe SoundCloud de Joakim Karud : https://soundcloud.com/joakimkarud\n\nLe Youtube de Joakim Karud : https://www.youtube.com/user/JoakimKarud\n\nLe profil Artist Union de Joakim Karud : https://theartistunion.com/joakimkarud\n\nVoix du journaliste qui aime Jean-Raoul mon Galekid par : https://youtu.be/g2IUQGKy2L8\n\n--------------------------------------------------------------------------\n\nGameplay :\n\nGameplay de Mario Golf Super Rush par moi-m\u00eame. \n\nS."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "243893", "likeCount": "24346", "dislikeCount": "181", "favoriteCount": "0", "commentCount": "864"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GA4o31IfXZWyPPEEWnPL0uCgk60", "id": "Pk0PXG_GNFo", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T16:00:08Z", "channelId": "UCqAwn5yS2eDP5nxCWmuKn2g", "title": "Elams ft. Vegedream - Kodo ( Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pk0PXG_GNFo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pk0PXG_GNFo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pk0PXG_GNFo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pk0PXG_GNFo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pk0PXG_GNFo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Elams", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Elams ft. Vegedream - Kodo ( Clip Officiel)", "description": "Elams ft. Vegedream - Kodo (Clip Officiel)\nStream/Download : https://elams.bfan.link/kodo\n\nR\u00e9alisation : mh films\nProduction : Seven Life Productions\nDirectrice de production : Ness_Management\nMontage : Chunky\nchunky_grahams\n\nBeatmaker : Mikebtz\n\nElams - Clips Officiels : http://bit.ly/ElamsClipsOfficiels\u200b\nElams - R\u00e9\u00e9dition \"Ce Que L'on Vit\" : https://elams.lnk.to/CeQueLonVitReedi...\nElams - Album \"Baltimore\" : http://bit.ly/ElamsBaltimoreYT\u200b\n\nRetrouve Elams sur :\nFacebook : http://bit.ly/ElamsFB\u200b\nTwitter : http://bit.ly/ElamsTWITTER\u200b\nInstagram : http://bit.ly/ElamsINSTA\u200b\nSnapchat : http://snapchat.com/add/elamstonelmb"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "705217", "likeCount": "7199", "dislikeCount": "134", "favoriteCount": "0", "commentCount": "231"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "y_j0QEUGSe4daaJSm1-BY7B5J3s", "id": "OuFgZ_txi3s", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T09:01:25Z", "channelId": "UCW4y3fdi1G5J3lZpfF0PKMg", "title": "JE REGARDE UN EPISODE DE TOTAL WIPEOUT (Le jeu avec les chutes l\u00e0) #2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OuFgZ_txi3s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OuFgZ_txi3s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OuFgZ_txi3s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OuFgZ_txi3s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Hctuan", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JE REGARDE UN EPISODE DE TOTAL WIPEOUT (Le jeu avec les chutes l\u00e0) #2", "description": "Ma cha\u00eene Twitch (Je suis en live tous les jours \u00e0 17h) :\nhttps://www.twitch.tv/hctuan\n\nContact pro : contact.hctuan@gmail.com\n\nAbonne-toi : https://www.youtube.com/channel/UCW4y3fdi1G5J3lZpfF0PKMg?sub_confirmation=1\nMon Twitter : https://twitter.com/Hctuan_\nMon Instagram : https://www.instagram.com/hctuan_/?hl=fr\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 mettre un pouce bleu si la vid\u00e9o vous a plu !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "67841", "likeCount": "7941", "dislikeCount": "34", "favoriteCount": "0", "commentCount": "103"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gsFxysNeJTvmJwUr45u1z9prfM8", "id": "iHIQv2s--yo", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T14:00:05Z", "channelId": "UCPN8iBn5m51llnE8uTL0iTw", "title": "Driks - Tic Tac feat. Ronisia (Clip officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHIQv2s--yo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHIQv2s--yo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHIQv2s--yo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Driks Officiel", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Driks - Tic Tac feat. Ronisia (Clip officiel)", "description": "\u00ab Tic Tac (feat. Ronisia) \u00bb nouveau titre disponible ici : https://driks.lnk.to/tictacAY\n \nCompos\u00e9 par Spleen & D\u00e9sir, Sino, Sayton & John Scorp\n-\nR\u00e9alis\u00e9 par Foxmox & James Cam'Rhum\nProduction : Digital Nak\n-\nRetrouve-moi sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/driks_officiel/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/driksmeteor\nTwitter : https://twitter.com/driks_officiel\nFacebook : https://www.facebook.com/DriksOfficiel/?fref=ts"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "252781", "likeCount": "8538", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "161"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6J16ar88vgBmRHinljJL6i_ZG-Q", "id": "me6QV2pfCPc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T07:00:11Z", "channelId": "UCy0t9ueAXnViMUK0dqMOvVQ", "title": "3 Signes Avant-Coureurs Du Cancer \u00c0 Ne Pas Ignorer", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/me6QV2pfCPc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/me6QV2pfCPc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/me6QV2pfCPc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/me6QV2pfCPc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/me6QV2pfCPc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Voici Arnold", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "3 Signes Avant-Coureurs Du Cancer \u00c0 Ne Pas Ignorer", "description": "Abonnez-vous ici: https://www.youtube.com/channel/UCy0t9ueAXnViMUK0dqMOvVQ?sub_confirmation=1 \nQue Fait le Venin \u00e0 Ton Sang ?: https://youtu.be/OFH-Bkgd9JM?list=PLo5HK-FJ4q7EgVlhbYqdTKDs8_o4D1cXB\n3 Signes Avant-Coureurs Du Cancer \u00c0 Ne Pas Ignorer\n\nFollow Meet Arnold:\nSubscribe: https://www.youtube.com/channel/UCY3TJECrA90t9YTrxhdjcVw?sub_confirmation=1 \nTelegram Stickers: https://t.me/addstickers/MeetArnold \nInstagram: https://www.instagram.com/meet_arnold  \nFacebook: https://www.facebook.com/meetarnoldseries \nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSHxJqJE/ \n\nConoce a Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC07DLXbOs9JK3aUZhNYtE9g?sub_confirmation=1 \nConhe\u00e7a Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCARzURqbSWzC380oFqWqAdg?sub_confirmation=1 \nVoici Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0t9ueAXnViMUK0dqMOvVQ?sub_confirmation=1\nHier ist Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCiu6G5VsBRY-xHnKktFdHbw?sub_confirmation=1\n\u0410\u0440\u043d\u043e\u043b\u044c\u0434:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuSbkqzIAvWcYrYr2XQDw0w?sub_confirmation=1 \nQuesto \u00e8 Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0kKP2cv6Z64k6wD2pXcrfg?sub_confirmation=1 \nPoznaj Arnolda:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCarS8GXiNxjcEkm8qR8lncQ?sub_confirmation=1\n\u0642\u0627\u0628\u0644 \u0623\u0631\u0646\u0648\u0644\u062f:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC8bXIaTn7-Ao2qtzLs7yyFw?sub_confirmation=1\nArnold ile tan\u0131\u015f\u0131n:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAeO-EP_Qfr8bk5491tlI0g?sub_confirmation=1\n\u30a2\u30fc\u30ce\u30eb\u30c9\u306b\u304a\u4efb\u305b:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsW4ggaU0z4TrucDzwquZ0g?sub_confirmation=1 \n\uc544\ub180\ub4dc\ub97c \ub9cc\ub098\ubcf4\uc138\uc694:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9f4DHAem0BWen_YBpyiO9Q?sub_confirmation=1\n\u53c8\u89c1\u963f\u8bfa\u5fb7:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC80bmx7iOzFS5uLPHa36-cA?sub_confirmation=1\n\u0905\u0930\u094d\u0928\u093e\u0932\u094d\u0921 \u0938\u0947 \u092e\u093f\u0932\u0947\u0902:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCKGxGtxfTtC_Okgv8eYXTOg?sub_confirmation=1\n\u0e1e\u0e1a\u0e01\u0e31\u0e1a\u0e2d\u0e32\u0e23\u0e4c\u0e42\u0e19\u0e25\u0e14\u0e4c:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC5IkJAMkHz9ubFN_QBczRiQ?sub_confirmation=1\nG\u1eb7p Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UChQ_FmFV9YzcqS-1SNHLCyg?sub_confirmation=1\nInilah Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCODpRRKUI8-Dl5Mh37YjCdg?sub_confirmation=1\nMaak kennis met Arnold:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkG_2sK9yRJwMbx1DuPQYSg/?sub_confirmation=1 \n\nN\u2019oubliez pas d\u2019activer les notifications, de cliquer sur J\u2019aime et de vous abonner !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "87021", "likeCount": "2716", "dislikeCount": "67", "favoriteCount": "0", "commentCount": "103"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bNOfd2b-MF2VbmXwt_RaDxlHfGY", "id": "9Z5marmpmyE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T14:57:22Z", "channelId": "UCwN_MU6-sDwOMArIlYIsKXA", "title": "10 Jeux originaux & ind\u00e9pendants (2021)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5marmpmyE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5marmpmyE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5marmpmyE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5marmpmyE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Z5marmpmyE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JeanBaptisteShow", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "10 Jeux originaux & ind\u00e9pendants (2021)", "description": "Qu'est ce que le jeu ind\u00e9 ? Pourquoi les jeux ind\u00e9pendants sont-ils si diff\u00e9rent ? Des visuels au design, de l'innovation \u00e0 l'hommage, le jeu ind\u00e9 est le vent de fraicheur dont vous avez besoin.\nEn plus ils sont gentil avec le porte monnaie les ind\u00e9s.\n\nCette vid\u00e9o ne fait partie d'AUCUNE op\u00e9ration commerciale, elle est financ\u00e9e par vous, les Jean-Ma\u00e7ons ici : https://www.tipeee.com/jean-baptiste-show MERCI \u00e0 vous! \ud83d\udc4d\n\nLaissez un commentaire et posez un pouce! \u00c7a m'aidera \u00e0 savoir ce qui vous plait et ce qu'il faut que j'arr\u00eate d\u00e9finitivement!\n\nLes live : https://twitch.tv/jeanbaptisteshow\nLe discord : https://discord.gg/aQtFyQk\nhttps://twitter.com/JBS_Ibonek\nhttps://www.facebook.com/Jeanbaptisteshow/\n\nLes jeux dans l'ordre (Spoiler) : Lemnis Gate - Dice Legacy - Icarus - The Riftbreaker - Midnight Fight Express - Sifu - Eastward - W40k Darktide - Stray - Kena : Bridge of Spirits - Little Devil Inside - Atomic Heart - 12 Minutes \n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u23f1\u25baCombien de temps m'a pris cette vid\u00e9o?\nRecherche & Ecriture : 30h l Enregistrement & Mixage : 10h l Montage & Infographie 42h l Mise en ligne & communication : 5h\nSoit 87h de travail pour 27min de vid\u00e9o =) \n\nUn gros merci \u00e0 Baptiste pour son aide au montage (17h)!\n\n\u266b Musique :  / g\u00e9n\u00e9rique de fin d'Aetheriel"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT27M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "196939", "likeCount": "22525", "dislikeCount": "96", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1410"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JSRy99YB1vy5o-Nu0_eyK9d2TxA", "id": "0tk3z52qsxs", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T16:00:01Z", "channelId": "UC3tQG_nj_EG_zd8G9QRpP-g", "title": "JOZII - Opinel (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0tk3z52qsxs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0tk3z52qsxs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0tk3z52qsxs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0tk3z52qsxs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0tk3z52qsxs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jozii Officiel", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JOZII - Opinel (Clip Officiel)", "description": "Artiste : Jozii\nMorceau : Opinel\nCompositeur : Ogn x Thenexttopbeat\nMix/Master : Swed Record\nR\u00e9alisation : Benoit Rieu\nLabel : 300 Rec. \nDistribution : Jaiye Music Group"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "214939", "likeCount": "11143", "dislikeCount": "136", "favoriteCount": "0", "commentCount": "383"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LBAX9I5SWX_SdUEeVSn9fPFNDd8", "id": "Fc5YuDWhWR0", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T16:00:11Z", "channelId": "UCQzRMPX5VvPkQeccJeJV7vA", "title": "ICO - 8 Mile (Uber Banger #1)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc5YuDWhWR0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc5YuDWhWR0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc5YuDWhWR0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc5YuDWhWR0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc5YuDWhWR0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ICO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ICO - 8 Mile (Uber Banger #1)", "description": "\ud83d\udeb2 8 Mile (Uber Banger #1) maintenant dispo !\nhttps://bitd.be/ico-uberbanger1\n\nFacebook : https://www.facebook.com/ICOSQUA\nInstagram : https://www.instagram.com/icosqua\nTwitter : https://twitter.com/icosquaofficiel\n\nAuteur : ICO\nProd :  Roman RSK & Nick Mira\nMix : ICO\nMastering : Equus\n\nDirected by Billy Arty & Ico\nVFX : Hussain Mirza\nStylisme : Johanna Godts\nProduction assistant: Mazroui Mouhsine\n\n\u00a9 2021 Squamour / Back in the Dayz / Allpoints\n\n#ICO #UBERBANGER"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "372620", "likeCount": "20022", "dislikeCount": "372", "favoriteCount": "0", "commentCount": "906"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Y3BJ8qoSAc9EyCc6Fc3CrE19sgY", "id": "eSyPio-9NX4", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T08:15:46Z", "channelId": "UCrCcpeVQlTCdoOId4yDUsZQ", "title": "JOUEUR DU GRENIER EN COL\u00c8RE CONTRE YOUTUBE ET PARLE D'AVOCAT", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSyPio-9NX4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSyPio-9NX4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSyPio-9NX4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSyPio-9NX4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eSyPio-9NX4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Psyhodelik", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "JOUEUR DU GRENIER EN COL\u00c8RE CONTRE YOUTUBE ET PARLE D'AVOCAT", "description": "#Youtube #JDG #JoueurDuGrenier #Avocat \n\nJoueur du Grenier est en col\u00e8re contre youtube suite a la censure de son prochain JDG pour des raisons idiotes... Il parle de saisir des avocats et explique qu'il n'a plus rien a perdre.\n\n\u2665 Amour, Bi\u00e8re et C\u00e2lin \u2665\n\nSources : \n\u2665 Playlist Youtube : https://www.youtube.com/playlist?list=PLr4FlIkUshwo_Ofaf6K6NdqcPe7mA7AbC\n\u2665 Vid\u00e9o Ermite Moderne : https://www.youtube.com/watch?v=fi_mPIGhJEI&list=PLr4FlIkUshwo_Ofaf6K6NdqcPe7mA7AbC\n\u2665 https://twitter.com/Frederic_Molas/status/1417852539819728900\n\u2665 https://www.twitch.tv/videos/1094510072\n\u2665 https://www.youtube.com/watch?v=OIm-kgC1oZY\n\n------------------------------------------------------------------\n\u2665 Playlist Dalibourdin Investigation : https://www.youtube.com/playlist?list=PLr4FlIkUshwoOo9lUVrk_p9BVpL1v6dWI\n\n\u2665 Rejoignez cette cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrCcpeVQlTCdoOId4yDUsZQ/join\n\u2665 Tipee : https://fr.tipeee.com/psyhodelik\n\u2665 Twitter : https://twitter.com/Psyhodelikus\n\u2665 Discord : https://discord.gg/NA5rTfEEWy\n\u2665 TikTok : https://www.tiktok.com/@psyhodelikus\n\u2665 Facebook Groupe : https://www.facebook.com/groups/Psyhoandco\n\u2665 BitChute : https://www.bitchute.com/channel/p9fSqFXnK9ws/\n\u2665 Twitch : http://twitch.tv/psyhodelik\n\n\u2665 La communaut\u00e9 Trials : https://Trials-France.fr\n-------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "106074", "likeCount": "5190", "dislikeCount": "187", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1107"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yCsIh-7Z7S_7bPcBn0ldFPMd2oA", "id": "6_lbNS-6aE8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T14:00:04Z", "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA", "title": "DANS LA GOVA avec 7 Binks ! | \" BAT7 \" en EXCLU !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_lbNS-6aE8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_lbNS-6aE8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_lbNS-6aE8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_lbNS-6aE8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6_lbNS-6aE8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Booska-P", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DANS LA GOVA avec 7 Binks ! | \" BAT7 \" en EXCLU !", "description": "Le meilleur du rap fran\u00e7ais est dans nos playlists : \nBooska'Bangers : http://smarturl.it/booska-bangers\u200b\u200b / Booska'Hits : http://smarturl.it/booska-hits\u200b\u200b\nLa playlist LE CODE est \u00e0 retrouver sur Apple Music : https://apple.co/3mQNO4w\n\nPour ce 19\u00e8me \u00e9pisode de DANS LA GOVA nous avons eu la chance d\u2019accueillir l'\u00e9quipe du 7 Binks avec Koba LaD, Kodes, Bol\u00e9mvn, Shotas, Zeze, Keusty et Chicaille Argent\u00e9 ! Pr\u00e9sent\u00e9 par Nico Colombien. \n \nAu programme : Un freestyle, des vannes, des jeux & des morceaux qu'on retrouvera \u00e9videmment dans les playlists ! Restez jusqu\u2019\u00e0 la fin sinon vous allez louper des sc\u00e8nes d\u00e9j\u00e0 classiques \ud83d\ude02  ! \n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nId\u00e9e originale : Florian Lecerf\nAnimateur : Nico Colombien\nR\u00e9alisation / Cadrage : Vincent Filou & William Coutier \nMontage : Vincent Filou \nR\u00e9dacteur en chef : Amadou Ba\nR\u00e9dacteur en chef vid\u00e9o : Franck Hiag \nCharg\u00e9 de production : Alexis Mathieu \nChefs de projet : Kevin Kermoal, Guillaume Collin \nIllustrations : Maxime Masgrau\nMusique : KAM Musik\nDrone : Vladimir et Tony (Eagle cam)\nPhoto : Samuel Nogues \nRemerciements : Chaton (7Binks), Charly Menard (Puma), Apple Music, Laurent Fresnais (Circuits Ouest Parisiens), La Booska'Team.  \n\n\u27a1\ufe0f  La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f \nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\u200b\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\u200b\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\u200b\nSnapchat : Booska_snap\n\nSite n\u00b01 du rap (depuis 15 ans poto) : https://www.booska-p.com\u200b\n\u00a9\ufe0f BOOSKA-P - 2021 - ABONNE-TOI !"}}, "contentDetails": {"duration": "PT24M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "615640", "likeCount": "34821", "dislikeCount": "293", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1332"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Uhowa39fE8BQZucqm8Osx3_8r_4", "id": "-JfX0OadkpU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T15:00:00Z", "channelId": "UC4tglAncZr5jflNEiWAKMeA", "title": "Seven Binks - MONUMENT (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-JfX0OadkpU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-JfX0OadkpU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-JfX0OadkpU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Seven Binks", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Seven Binks - MONUMENT (Clip Officiel)", "description": "1er Album \"Bat7\" disponible partout https://sevenbinks.lnk.to/bat7album\n\nAbonne-toi \u2192 https://bit.ly/2ZURCaF\n\nSuivez Seven Binks :\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/7binksofficiel\nTwitter \u2192 https://twitter.com/7binksofficiel\n\n\nR\u00e9alisation : St\u00e9phane Davi & Millimaitre Firm\nProducteur: chaton/madjid\nMakeup: Nora_dri /chy.bell\nStudio: La vache noire\nChef op\u00e9rateur : Millimaitre Firm\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral: Adam\nStagiaire : Anna NO8\nVFX : Imago Pictures\n\u00e9talonnage : Imago Pictures\nSound design : Aymeric Alcazar\nMotion Design : Aymeric Alcazar/ St\u00e9phane Davi\nLocation mat\u00e9riel : Puzzle Vid\u00e9o\nBeatmaker : Samiouicmoi\nMaison de disque : Capitol Universal\nChef de Projet : Georyann\nResponsable promotion : Adrian\nRemerciements : Yanis Djam/ Alexandre Louiset,  /Classe Alpha/ Roc j\nCover : Koria\nPhotographe de Plateau : Florian Klein\n\n#SevenBinks #Monument"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "138846", "likeCount": "9209", "dislikeCount": "85", "favoriteCount": "0", "commentCount": "380"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vYpX5fVaS5AWAw6fUaxUnsWjIUs", "id": "L4Urc4yIrN8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T19:05:03Z", "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw", "title": "\u26bd\ufe0f Amical - R\u00e9sum\u00e9 : Le PSG s'en remet \u00e0 Hakimi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4Urc4yIrN8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4Urc4yIrN8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4Urc4yIrN8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "beIN SPORTS France", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "\u26bd\ufe0f Amical - R\u00e9sum\u00e9 : Le PSG s'en remet \u00e0 Hakimi", "description": "Apr\u00e8s une premi\u00e8re p\u00e9riode terne, le PSG a montr\u00e9 un autre visage face \u00e0 Orl\u00e9ans gr\u00e2ce notamment \u00e0 un Achraf Hakimi d\u00e9cisif.\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "680088", "likeCount": "11384", "dislikeCount": "251", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1239"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "a7-cTofbIAlXrACUhENv-ZIg_LA", "id": "aJ1ZiW4NOI4", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T16:00:00Z", "channelId": "UC53gfTiWvslLPNuoDcoxmVg", "title": "Pass sanitaire", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJ1ZiW4NOI4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJ1ZiW4NOI4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJ1ZiW4NOI4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aJ1ZiW4NOI4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Franjo", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pass sanitaire", "description": "Et voil\u00e0, pass sanitaire pour aller au restau. Un protocole assez simple \u00e0 mettre en place.\n\nAvec Diem\nMerci \u00e9galement \u00e0 Guigui, Laura la douce, Aur\u00e9lie Laffont, Vincent Barrat, Pako, Mich\u00e8le Culnart K\u00e9lian Safira et Riadh\nCor\u00e9alis\u00e9 avec S\u00e9bastien Lixandru aid\u00e9 par mon fr\u00e8re JR\nMusique de ma soeur Marie Reno.\nMerci au Houston et \u00e0 Seb pour l'accueil, allez y c'est tr\u00e8s bon !"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT5M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "487446", "likeCount": "34163", "dislikeCount": "680", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1925"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "u6R6OCZR143HJph2zohzk-2DyHc", "id": "9QPAr4llkBY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T16:00:05Z", "channelId": "UC4Tv-pbs5ePoiy9hVIaU7Ww", "title": "VIVRE 3 JOURS MUET ! (exp\u00e9rience)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QPAr4llkBY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QPAr4llkBY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QPAr4llkBY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QPAr4llkBY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9QPAr4llkBY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Arthur Mosa", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "VIVRE 3 JOURS MUET ! (exp\u00e9rience)", "description": "MON PROGRAMME DE MUSCU JUSTE ICI ! \ud83d\udd25 : https://bit.ly/3kWiT8a\n(l'offre de lancement se termine ce dimanche \u00e0 23:59 donc go ! \u23f0)\n\nTu as aussi -40% sur Myprotein avec le code ARTHUR et si tu passes par mon lien je touche une commission ! \ud83e\udd1d : https://tidd.ly/3gYgLYw\n\nMon insta : https://www.instagram.com/arthurmosa_/\n\nLike et abonne toi !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "61588", "likeCount": "8280", "dislikeCount": "49", "favoriteCount": "0", "commentCount": "232"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PtzZPxH5gxhGOVNGbBEwCaEwZGA", "id": "P3wAA9oPk84", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T16:37:21Z", "channelId": "UCjt5aCibc8pUxIGn4af8-Jw", "title": "A UN PASO DE LA LUNA ( FRENCH VERSION ) REIK, ROCCO HUNT, ANA MENA ( SARA'H COVER )", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3wAA9oPk84/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3wAA9oPk84/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3wAA9oPk84/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3wAA9oPk84/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3wAA9oPk84/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SARA\u2019H", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "A UN PASO DE LA LUNA ( FRENCH VERSION ) REIK, ROCCO HUNT, ANA MENA ( SARA'H COVER )", "description": "C'est clairement le tube de l'\u00e9t\u00e9 pour moi \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a j'adore cette chanson \ud83d\ude0d\nJe dois vous avouer qu'elle n'a pas \u00e9t\u00e9 simple \u00e0 reprendre \ud83d\ude05 dans la mesure o\u00f9 ils sont 3 \u00e0 la base ahah \ud83d\ude2d j'espere que ma version vous plaira \ud83e\udd17\n\nN\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 ma chaine et \u00e0 activer les notifications avec la petite cloche \ud83d\udd14 juste au dessus pour d\u00e9couvrir mes covers \navant tout le monde \ud83d\ude03\u2764\ufe0f\ud83c\udfb9\ud83c\udfbc\ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\n\nPour me suivre :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/sara_hofficiel\nTikTok : https://vm.tiktok.com/ZMeYGTUQX/\nSnap : sarahageali \nFacebook : https://www.facebook.com/Sarahhofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Sara_hofficiel\n\nContact : sarahofficielpro@gmail.com ( pro uniquement , sinon merci de me contacter sur mes r\u00e9seaux je me ferai un plaisir de vous r\u00e9pondre ;) )\n\nAdaptation fran\u00e7aise : Sarah Hage ali / Nico Staf\nProd / Mix / recording : Nico Staf at Miscendo Studio"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "122220", "likeCount": "7861", "dislikeCount": "66", "favoriteCount": "0", "commentCount": "443"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3wSNK3aG0KAzloRwFeuU7Avncpo", "id": "Bkt1ATQzgnI", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T09:03:15Z", "channelId": "UCEEi1rclmzywXicV7JfPjWw", "title": "Le Futur Selon Space Jam : New Legacy (peu de spoils)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bkt1ATQzgnI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bkt1ATQzgnI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bkt1ATQzgnI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bkt1ATQzgnI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bkt1ATQzgnI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrMeeea", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le Futur Selon Space Jam : New Legacy (peu de spoils)", "description": "Le Futur ?\nJ'ai essay\u00e9 de changer un peu de la critique \"face cam\" habituelle."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "46889", "likeCount": "5048", "dislikeCount": "37", "favoriteCount": "0", "commentCount": "514"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0ePw46DojplZSKp-0IqApG-THZU", "id": "L4AN5PSHMPM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T10:00:46Z", "channelId": "UCa_m88y-YP42wOdoYaIk6og", "title": "Black M - Week-end (Clip officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4AN5PSHMPM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4AN5PSHMPM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4AN5PSHMPM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4AN5PSHMPM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L4AN5PSHMPM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Black M", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Black M - Week-end (Clip officiel)", "description": "D\u00e9couvre \"Week-end\", le nouveau clip de Black M, extrait du nouvel EP \"Alpha, Pt. 1 \" maintenant disponible :\nhttps://BlackM.lnk.to/AlphaPt1DC\n\nAUDIO\nProd. OVTP Music\n \nAbonne-toi d\u00e8s maintenant \u00e0 la CHAINE OFFICIELLE de BLACK M :\nhttp://bit.ly/BlackM-Youtube\u200b\n\n\nRetrouve Black M sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/Blackmesrime...\nTwitter : https://twitter.com/bmesrimes\u200b\nInstagram: https://www.instagram.com/blackm/\u200b\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@blackm\n \nVIDEO\nR\u00e9alisation : Paul Maillot\nProduction : Les Sauces\n \n\u2117 WATI-B\n#BlackM\u200b #Weekend #ALPHAPART1"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1140497", "likeCount": "15083", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "540"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kjtGmfaACk-ksdsta-uQ3QpKYP0", "id": "2ot2onQ3BLY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T18:45:11Z", "channelId": "UCN74_La3fRbCS-BSRf7YmCQ", "title": "Saison de paille 2021 | Apr\u00e8s la pluie, le beau temps [VLOG#2]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2ot2onQ3BLY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2ot2onQ3BLY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2ot2onQ3BLY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2ot2onQ3BLY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2ot2onQ3BLY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "gaby_pailleuxfrance", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Saison de paille 2021 | Apr\u00e8s la pluie, le beau temps [VLOG#2]", "description": "Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous,\n\nAujourd'hui nous nous retrouvons pour le deuxieme VLOG de ma saison de paille, apr\u00e8s un gros \u00e9pisode pluvieux, l'\u00e9t\u00e9 est enfin arriv\u00e9..!\n\nSi vous avez des questions, laissez moi un commentaire ou contactez moi sur mon compte Instagram : @gaby_pailleuxfrance \n\nA bient\u00f4t, Gaby\n\nInstagram, Tiktok : @gaby_pailleuxfrance\nContact : gaby_pailleuxfrance@hotmail.com\nFacebook : www.facebook.com/pailleuxfrance"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "77606", "likeCount": "3641", "dislikeCount": "39", "favoriteCount": "0", "commentCount": "138"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zjz_FKoQxSPPEq4ROdETqxZbpBg", "id": "4hO91MTNPBo", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T16:00:05Z", "channelId": "UCVqNhUtjYhsgRCAABdrnkcQ", "title": "DJ Erise & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Pr\u00e8s de toi (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hO91MTNPBo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hO91MTNPBo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hO91MTNPBo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hO91MTNPBo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4hO91MTNPBo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DJ Erise Officiel", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DJ Erise & Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 - Pr\u00e8s de toi (Clip Officiel)", "description": "Nouveau titre \"Pr\u00e8s de toi\" avec  @Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 dispo en streaming\nhttps://djerise.lnk.to/PresdetoiID\n\nProd by LATIMER x LEO x RIZER \nR\u00e9alis\u00e9 par Kaleel\nArtwork : Sofianewhoknocks\nBooking : djerise@gmail.com\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene http://bit.ly/DJEriseYTB\n\nRetrouve DJ Erise sur ses r\u00e9seaux\nFacebook http://bit.ly/DJEriseFB\nTwitter http://bit.ly/DJEriseTwi\nInstagram http://bit.ly/DJEriseInsta\nSnap http://bit.ly/DJEriseSnap\n\nRetrouve @Jo\u00e9 Dw\u00e8t Fil\u00e9 sur ses r\u00e9seaux\n- Insta : https://www.instagram.com/joedwetfile\n- Facebook : https://www.facebook.com/OfficielJoe\n- TikTok : https://vm.tiktok.com/JeAM7v1"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "340476", "likeCount": "2993", "dislikeCount": "42", "favoriteCount": "0", "commentCount": "67"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "f9yBWtYR_DjE9fNDgFVh8oGrGrI", "id": "4s2-paRmvVg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T10:00:09Z", "channelId": "UCcfE8SPpL4W-hEf5ABnSWmA", "title": "MAQUILLAGE PRIMARK: \u00c0 PARTIR DE 1\u20ac50 ! | Crash Test avec ma soeur", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2-paRmvVg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2-paRmvVg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2-paRmvVg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2-paRmvVg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4s2-paRmvVg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ayo Coralie", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr-FR", "localized": {"title": "MAQUILLAGE PRIMARK: \u00c0 PARTIR DE 1\u20ac50 ! | Crash Test avec ma soeur", "description": "N'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner et \u00e0 activer la cloche de notification pour ne pas rater la prochaine vid\u00e9o \u2661\n__\n\u211c\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd35 :\nTwitter : https://twitter.com/ayo_coralie\nInstagram : https://www.instagram.com/ayo_coralie\nTiktok : https://www.tiktok.com/@ayo_coralie\nTwitch : https://www.twitch.tv/ayo_coralie/\nMail (pro uniquement) : ayo.coralie@gmail.com\n__\n\u212d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd30 :\nMusique de fond : http://share.epidemicsound.com/3rcFZ8\nMusique outro : https://youtu.be/61UJ9Qc-BOs\n__\n\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30 :\nLes commentaires insultants, d\u00e9gradants, relevant de menaces ou de harc\u00e8lement moral et physique ainsi que les spams seront supprim\u00e9s et les comptes bloqu\u00e9s.\n__\n\ud835\udd09.\ud835\udd04.\ud835\udd14 :\nCam\u00e9ra : Sony Alpha 7C\nObjectif : Sony E 55-210mm f/4.5-6.3\nMicro : Blue Yeti Black Out \nMontage : Final Cut Pro X\nTu peux retrouver la plupart des colorations que j'utilise et que j'ai test\u00e9 ici : https://youtu.be/Bho1IadVtn4 et mes bijoux l\u00e0 : https://youtu.be/xg_3ABkMGKY\n__\n#AyoCoralie #Primark"}, "defaultAudioLanguage": "fr-FR"}, "contentDetails": {"duration": "PT27M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "145035", "likeCount": "10123", "dislikeCount": "129", "favoriteCount": "0", "commentCount": "352"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dGtJD3Ie_e3ma4ztOGE3rQhAcp4", "id": "4xEmSrp1Fu8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T07:01:10Z", "channelId": "UCeGEv5MBdmGMgZFPrAlEmFA", "title": "Apr\u00e8s 10 ans je l'ai perdue (tout va bien)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4xEmSrp1Fu8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4xEmSrp1Fu8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4xEmSrp1Fu8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4xEmSrp1Fu8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4xEmSrp1Fu8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tev - Ici Japon", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Apr\u00e8s 10 ans je l'ai perdue (tout va bien)", "description": "Choisis ta G-Shock : https://ga2100.g-shock.eu/\n\nMail Pro: Tev@ici-japon.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/icijapon\n\n------\n\nsources :\n\ng-shock's evolution toughness PDF : https://www.gshock.com/resource/images/support/pdf/G-SHOCK%2035th_inside_Small.pdf\n\nGA-2100 Series | CASIO G-SHOCK : https://youtu.be/GynbQsDi-bk\n\nMRG-G2000HA\uff08TETSU-TSUBA\uff09 Promotion Movie | CASIO G-SHOCK : https://youtu.be/WFiZvvUHVnI\n\nG-SHOCK\u00d7ONE PIECE Promotional Movie | CASIO G-SHOCK : https://youtu.be/qZcjvV2-lFA\n\nG-SHOCK GA-900 TOUGH TEST | Casio UK : https://youtu.be/zM1pMCRXA2U\n\nGG-B100 Mudmaster - How to use the Location Indicator | Casio UK : https://youtu.be/8rG_Ll4s4Kc\n\nG-Shock Challenge The Limit Water Test | DW-5600 | Casio Singapore : https://youtu.be/Pg3lEKNObFY\n\nDestroy the G-Shock | Revolution Watch : https://youtu.be/H9cdATsPzbg"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT21M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "363824", "likeCount": "27178", "dislikeCount": "2713", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2179"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "obNpwQ-1lJTeoPSvFAbLJwdcLLA", "id": "Sm_FgccC9dk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T15:00:11Z", "channelId": "UCaNlbnghtwlsGF-KzAFThqA", "title": "Comment j'essaye d'am\u00e9liorer mon jugement (gr\u00e2ce \u00e0 Julia Galef et \u00e0 FLUS)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sm_FgccC9dk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sm_FgccC9dk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sm_FgccC9dk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sm_FgccC9dk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sm_FgccC9dk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ScienceEtonnante", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Comment j'essaye d'am\u00e9liorer mon jugement (gr\u00e2ce \u00e0 Julia Galef et \u00e0 FLUS)", "description": "Pourquoi est-ce qu'on d\u00e9bat et qu'on raisonne souvent comme des imb\u00e9ciles ? Moi le premier ! Voyons si on peut faire mieux ! \nLe service Flus : https://www.flus.fr \nThe Scout Mindset de Julia Galef : https://juliagalef.com\n\nD\u00e9tails et compl\u00e9ments dans le billet de blog qui accompagne la vid\u00e9o : https://scienceetonnante.com/2021/07/23/scout-mindset-flus/\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par David Louapre \u00a9 Science \u00e9tonnante\n\nFacebook : http://www.facebook.com/sciencetonnante\nTwitter : http://www.twitter.com/dlouapre\nAbonnez-vous : https://www.youtube.com/scienceetonnante\nMe soutenir sur Tipeee : http://www.tipeee.com/science-etonnante\nMes livres : https://scienceetonnante.com/livres/"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT20M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "138854", "likeCount": "10865", "dislikeCount": "142", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1156"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wW7UbkedATyIf6N9zWBc222CJXY", "id": "PZsDfj-13tA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T10:03:58Z", "channelId": "UCNt2Sa8xBTysG4ZOfMxGXpQ", "title": "Kano\u00e9 - En Attendant Mauvaise Graine #1 ( ClipOfficiel )", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZsDfj-13tA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZsDfj-13tA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZsDfj-13tA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZsDfj-13tA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZsDfj-13tA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KaNo\u00e9 Officiel", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kano\u00e9 - En Attendant Mauvaise Graine #1 ( ClipOfficiel )", "description": "Retrouvez kano\u00e9 sur ces r\u00e9seaux :\nSnapchat : kanoeofficiel\nInstagram : kanoe.officiel1\ntwitter : kanoe_kayak"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "209528", "likeCount": "23566", "dislikeCount": "580", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1357"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YMA5ZlMymOjBzxxPTVISnMHgIjg", "id": "cr4BIewMw9U", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T09:00:14Z", "channelId": "UCuKa7_pustUzOj3IBcgYNPg", "title": "On r\u00e9sout une enqu\u00eate : Myst\u00e8re au Louvre", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cr4BIewMw9U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cr4BIewMw9U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cr4BIewMw9U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cr4BIewMw9U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cr4BIewMw9U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Benjamin Verrecchia", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "On r\u00e9sout une enqu\u00eate : Myst\u00e8re au Louvre", "description": "Abonnez-vous pour d'autres vid\u00e9os de ce type et l\u00e2chez un pouce bleu \u00e7a fait toujours plaisir. \n\nUn grand merci au Louvre pour leur chaleureux accueil \n- Site du Louvre : https://www.louvre.fr/\n- L'acc\u00e8s au mus\u00e9e du Louvre est gratuit pour les jeunes de moins de 26 ans. R\u00e9servez votre billet par ici \ud83d\udc49 http://bit.ly/BilletterieLouvre\n- Profitez \u00e9galement de notre jeu de l\u2019\u00e9t\u00e9 gratuit au c\u0153ur du jardin des Tuileries : https://www.louvre.fr/en-ce-moment/evenements-activites/secret-d-arcadie\n\nCe tournage a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 dans le respect des r\u00e8gles sanitaires. Pour rappel, le port du masque est obligatoire de votre visite du mus\u00e9e.\n\nMerci aux acteurs de l'enqu\u00eate \n\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbc Camille https://t.ly/vdjR\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f Fred Van Long https://t.ly/9EQi\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2708\ufe0f Guillaume https://www.youtube.com/user/GuillaumeSantin\n\ud83d\udc81\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f L\u00e9o https://www.instagram.com/leo_cnst\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbc Auriane https://www.instagram.com/auriane.vanesse\n\nSuivez-moi sur : \n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/bverrecchia\n\n\ud83c\udfa5 Cadreurs : Morgane Mariel, Alexandre Soubeyrand, Leane Devimeux\n\ud83d\udcbb Monteurs : Morgane Mariel, Mathieu Monconduit, Joffrey Rousseau\n\ud83d\udcdd Charg\u00e9s de production : Dylan Rongier, Jordie Boillereau\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Remerciements sp\u00e9ciaux \u00e0 : Fanny Zammut, Quentin Legac.\n\n\ud83d\udef8 Plans de dr\u00f4nes :  Air-Style, Alexis Olas et Bertrand Debeuret"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT30M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "431810", "likeCount": "29517", "dislikeCount": "342", "favoriteCount": "0", "commentCount": "606"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OE6hoaSQBVatebWwDSMVQj2CkjM", "id": "iFPkd-7AcDM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T04:00:13Z", "channelId": "UCk0wwaFCIkxwSfi6gpRqQUw", "title": "Camila Cabello - Don't Go Yet (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iFPkd-7AcDM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iFPkd-7AcDM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iFPkd-7AcDM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iFPkd-7AcDM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iFPkd-7AcDM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CamilaCabelloVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Camila Cabello - Don't Go Yet (Official Music Video)", "description": "Official video for \u201cDon\u2019t Go Yet\u201d by Camila Cabello\n\nListen & Download \u201cDon\u2019t Go Yet\u201d out now: https://CamilaCabello.lnk.to/DontGoYet\n\nFollow Camila Cabello:\nhttps://twitter.com/camila_cabello\nhttps://www.instagram.com/camila_cabello\nhttps://www.facebook.com/camilacabello\nhttps://www.camilacabello.com\n\nSubscribe to the official Camila Cabello YouTube channel: https://CamilaCabello.lnk.to/subscribe\n\nLYRICS:\n[Intro]\nOh, my love, oh, yeah, yeah\nI'm in love, yeah\n\n[Verse 1]\nI'll replay this moment for months\nAlone in my head, waitin' for it to come\nI wrote all your lines and the script's in my\u205fmind,\u205fand\nI\u205fhope that you\u205ffollow it for\u205fonce\n\n[Pre-Chorus]\nI imagine myself in satin, the room was platinum and gold\nI, dance and catch your eye, you'll be mesmerized, oh\nWe find a corner, then your hands in my hair\nFinally we're here, so, I\nSayin' you got a flight, need an early night, no\nDon't go yet\n\n[Chorus]\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet\nOh, yeah, don't go yet, don't go y\u0435t\nWhat you leavin' for, when my night is yours?\nJust a little mor\u0435, don't go yet\n\n[Verse 2]\nBaby, don't go yet, 'cause I wore this dress for a lil' drama\nIn a bed, I bet that you think that you know, but you don't\nBaby, come to mama\nI get, I get what I want when I want\nAnd I get it how I wanna, wanna\nAnd I want you baby, gotta get you, baby\n\n[Pre-Chorus]\nWe find a corner, then your hands in my hair\nFinally we're here, so, I\nSayin' you got a flight, need an early night, no\nDon't go yet\n\n[Chorus]\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet (No, no)\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet\nWhat you leavin' for, when my night is yours?\nJust a little more, don't go yet\n\n[Post-Chorus]\nCome along\nLa-la-la-la-la-la-la-la (Don't go yet)\nLa-la-la-la-la-la-la (Don't go yet), hey\n\n[Bridge]\n(Oh-no-no, don't leave yet)\n(No te vayas, qu\u00e9date) Dale\n(Oh-no-no, don't leave yet) Ahora voy yo\n(No te vayas, qu\u00e9date)\n(Oh-no-no, don't leave yet) Stay a little longer\n(No te vayas, qu\u00e9date) Know you really wanna\n(Oh-no-no, don't leave yet) Stay a little longer\n(No te vayas, qu\u00e9date) Oh\n\n[Chorus]\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet (Oh)\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet (Oh, don't go yet)\nOh, yeah, don't go yet, don't go yet (Oh)\nWhat you leavin' for, when my night is yours?\nJust a little more\n\n[Outro]\nWhat you leavin' for, when my night is yours? Yours, yours\nWhat you leavin' for, when my night is yours?\nJust a little more, don't go yet\n\n#CamilaCabello #DontGoYet\n\n(C) 2021 Epic Records, a division of Sony Music Entertainment"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "9692312", "likeCount": "465007", "dislikeCount": "17084", "favoriteCount": "0", "commentCount": "32513"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TiY3HpgjfLhh8wsky7Sjv2L5l9g", "id": "-Y-KnzcM12g", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T15:38:46Z", "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg", "title": "MA NOUVELLE VOITURE ! (Je vous la pr\u00e9sente ENFIN)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Y-KnzcM12g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Y-KnzcM12g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Y-KnzcM12g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Y-KnzcM12g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Y-KnzcM12g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "IbraTV", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "MA NOUVELLE VOITURE ! (Je vous la pr\u00e9sente ENFIN)", "description": "J'ai enfin re\u00e7u ma nouvelle voiture, je vous la pr\u00e9sente et vous dis ce que j'en pense... Vous en pensez quoi de ce mod\u00e8le ? J'aurais du prendre autres chose ?    \n\nLien MY PROTEIN : https://tidd.ly/3BlLBVA\nH\u00e9sitez pas a commander sur My Protein avec mon lien, et utilis\u00e9 mon code promo : IBRA . Vous aurez 15% en plus des r\u00e9ductions jusqu\u2019\u00e0 80% sur le site. Foncez ! \n\nAdresse de nos restos: Black and White Burger\n1er       73 Boulevard de Clichy 75009 paris\n2eme   31 rue Saint denis 75001 Paris\n3eme   Centre Commercial STEEL, 2 Rue Ferrer, 42000 Saint-\u00c9tienne\n4eme   Boulevard Anspach 4, 1000 Bruxelles, Belgium\n5eme   1 RUE DE NEMOURS. 35000 RENNES\n6eme : Blackandwhiteburger Docks bruxelles\n\nSuivez les actualit\u00e9s de notre restaurant sur:\n\nhttps://www.instagram.com/blackandwhiteburger\n\n\nInstagram: https://www.instagram.com/ts_ibra/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "149345", "likeCount": "9367", "dislikeCount": "703", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1084"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ocohPDSaKSKyw2G1hPjw_YVj8Tg", "id": "3fQZvKuEIrc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T14:00:04Z", "channelId": "UCRfLYjEPxwkS72HN3eC-Wng", "title": "DA Uzi - 27 feat. Freeze Corleone (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fQZvKuEIrc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DA Uzi", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DA Uzi - 27 feat. Freeze Corleone (Clip Officiel)", "description": "Pr\u00e9commande l'\u00e9dition limit\u00e9e exclusive de l'album \"Vrai 2 Vrai\" : https://DaUzi.lnk.to/preco-vrai2vraiAY\n\n\"27\" Feat. Freeze Corleone, extrait de l'album de DA Uzi \"Vrai 2 Vrai\", disponible partout : https://DaUzi.lnk.to/Vrai2VraiAY\n-\nCompos\u00e9 par Amine Farsi et Flem\nR\u00e9alis\u00e9 par Arthur Keasy\nProduit par Pelican Paris\n\n#DAUzi #Vrai2Vrai #23JUILLET\n-----\nRetrouve DA Uzi sur :\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/Libanais270  \nInstagram : https://www.instagram.com/da_uzi/   \nFacebook : https://www.facebook.com/Libanais270/   \nTwitter : https://twitter.com/DaUzi270"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1382288", "likeCount": "65915", "dislikeCount": "977", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2728"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RTShrQpzTqGAOscbigABw_WJ02Y", "id": "7_Su3bBGXzw", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T12:00:11Z", "channelId": "UCBL7ZxVX4GvW4CFiES_-0YA", "title": "Anne-Marie & Little Mix - Kiss My (Uh Oh) [Official Video]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7_Su3bBGXzw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7_Su3bBGXzw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7_Su3bBGXzw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7_Su3bBGXzw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7_Su3bBGXzw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anne-Marie", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Anne-Marie & Little Mix - Kiss My (Uh Oh) [Official Video]", "description": "The official music video for Anne-Marie & @Little Mix - Kiss My (Uh Oh)\nDownload or stream \"Kiss My (Uh Oh)\": https://lnk.to/Kiss-My\nDownload or stream the new album 'Therapy' - out now: https://lnk.to/AM-Therapy\n\nCheck out the Anne-Marie \u2013 Top Songs Video Playlist! \nhttps://lnk.to/AMTopSongs\n\nSubscribe to Anne-Marie\u2019s channel for all the latest official music videos, official audio, albums and more! \nhttps://lnk.to/AMSubscribe\n\nGet your Anne-Marie merchandise here! https://smarturl.it/anne-marie.store\n\nListen to \u201dSpeak Your Mind\u201d! https://atluk.lnk.to/nVdIc\n\nFollow Anne-Marie:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@annemarie \nInstagram - https://instagram.com/annemarie \nTwitter - http://twitter.com/AnneMarie \nFacebook - http://www.facebook.com/iamannemarie\nOfficial Website - http://iamannemarie.com\n\nFollow Little Mix:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@littlemix\nInstagram - https://www.instagram.com/littlemix\u202a\u202c\u202c\nTwitter - https://twitter.com/LittleMix\u202c \nFacebook - https://facebook.com/LittleMixOfficial\nOfficial Website - https://www.little-mix.com\n\nLyrics:\nDon\u2019t wanna hear, one more lie\nThey used to work, but not tonight \nThat\u2019s the last time you do me wrong, uh\n\nGot my stuff, I\u2019m out the door \nNow I\u2019m the one you\u2019re begging for \nDon\u2019t know what you got until it\u2019s gone, uh\n\nAlready know how this goes \nGive you my all then you ghost \nBut when I\u2019m gone you do the most\nYeah\n\nChorus:\nWhy you only love me        \nWhen I\u2019m walking away \nOnly ever want me \nWhen I don\u2019t wanna stay \nLove the feeling \nHitting different\nI\u2019m not ever looking back \nWhile I\u2019m leaving \nSee you staring \nGo ahead boy you can kiss my\nUh oh, uh oh\nYou can kiss my\nUh oh, uh oh\nYou can kiss my\n\nThe only time I\u2019m in your head \nIs when your alone up in your bed \nBoy I ain\u2019t the one, you got me wrong, uh\n\nYeah, you send me roses everyday\nBut I know the game you play\nBoy all you did was make me strong, uh\n\nCos I, already know how this goes \nGive you my all then you ghost \nBut when I\u2019m gone you do the most\nYeah\n\nChorus\n\nTell me about how you \nWant me back baby\nYou can kiss my uh oh\nGo on and on bout the times we had baby\nYou can kiss my uh oh\n\nTell me about how you want me back baby\nYou can kiss my\nGo on and on bout the times we had baby\nYou can kiss my\n\nChorus\n\nTell me about how you want me back \nBaby you can kiss my \nYou can kiss my\nGo on and on bout the times we had\nBaby you can kiss my\nYou can kiss my\n\n\nAbout Anne-Marie:\nAnne-Marie has proved to be one of the UK\u2019s most exciting and successful British breakthrough popstars of recent years. A former 3x world karate champion and West End child star-turned 9x BRIT Award nominee, A-M\u2019s rise has been nothing short of meteoric. In 2018 Anne-Marie released her debut album, \u2018Speak Your Mind\u2019 which featured the hit singles 'Alarm', 'Ciao Adios', 'Heavy', 'Friends', '2002' and 'Perfect to Me'. She subsequently ended that year as as the UK\u2019s biggest-selling debut artist, selling out headline shows and playing stadium dates supporting long-time friend and champion Ed Sheeran in the process.\n\nShe has also sang on and co-written many other hits such as Birthday, Rockabye, Don't Leave Me Alone,  To Be Young, f*ck, i'm lonely and Don't Play, collaborating with the likes of Clean Bandit, Marshmello, David Guetta, Lauv, Rudimental, Doja Cat and KSI, as well as starring on The Greatest Showman: Reimagined soundtrack performing Rewrite the stars alongside James Arthur.\n \n\n#AnneMarie #LittleMix #KissMy"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2950964", "likeCount": "243825", "dislikeCount": "2614", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16079"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QPNtguxZSLOc0DieeAanDviy2FE", "id": "CFMz9DOhaJ8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T15:00:10Z", "channelId": "UCOwgc8DswjoBMuuUU2ScPvQ", "title": "Ava Max - EveryTime I Cry (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFMz9DOhaJ8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFMz9DOhaJ8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFMz9DOhaJ8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFMz9DOhaJ8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFMz9DOhaJ8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ava Max", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ava Max - EveryTime I Cry (Official Video)", "description": "\"EveryTime I Cry\" Available Now\nDownload/Stream: https://AvaMax.lnk.to/EveryTimeICryID\n\nCo-directed by: Ava Max & Charlotte Rutherford\n\nSubscribe for more official content from Ava Max: https://Atlantic.lnk.to/AvaMaxSubscribe\n\nFollow Ava Max\nFacebook - https://www.facebook.com/avamaxofficial\nInstagram - https://www.instagram.com/avamax\nTwitter - https://twitter.com/avamax\nhttp://avamax.com"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1133364", "likeCount": "101044", "dislikeCount": "911", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6024"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pHCr1pSbf8ZHnfIMBjvQ2vOBu1k", "id": "GW_Zwk4ztJw", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T11:36:08Z", "channelId": "UCsHd-E4Q3hCgp_fvOf-tBiw", "title": "1993 : Les canulars t\u00e9l\u00e9phoniques de Jean Yves Lafesse | Archive INA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GW_Zwk4ztJw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GW_Zwk4ztJw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GW_Zwk4ztJw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "INA Humour", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "1993 : Les canulars t\u00e9l\u00e9phoniques de Jean Yves Lafesse | Archive INA", "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/inahumour\nSamedi bonheur | A2| 03/04/1993  \nJean Yves Lafesse se fait passer pour un coursier qui recherche un poste \u00e0 France 2... \n\n\n****** info sur les commentaires ******\nSur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9.\n*******************************************************************\n\n\nImages d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #Humour #sketch"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "49152", "likeCount": "527", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "48"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YqBSmRM0LBMGEbXiJkkWFNAwnyM", "id": "_Bp4d34GjRs", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T08:00:08Z", "channelId": "UCjxnv4cOYHI-DSI61i7nniQ", "title": "LE WORLD RECORD... \ud83e\udd75", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bp4d34GjRs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bp4d34GjRs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bp4d34GjRs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bp4d34GjRs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_Bp4d34GjRs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "YoMax", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LE WORLD RECORD... \ud83e\udd75", "description": "Toujours en train de tenter le record du monde en draft... celle ci est incroyable\n-30% avec le code \"YOMAX\" chez Levlup \u25ba http://levlup.de/?ref=yomax \n\n\ud83d\udd39 Abonnez-vous en cliquant sur s'abonner et activez la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir les notifications de toutes les vid\u00e9os. N'oubliez pas le like tr\u00e8s important !\n\n--------------------------------------------\n\n\ud83e\udd85 TWITTER : https://bit.ly/2Ntczov\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM : https://bit.ly/2A2Tu1p\n\ud83d\udd14 SNAPCHAT : yomax38\n\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb DISCORD : https://discord.gg/NKUnAB6\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb CHA\u00ceNE REPLAY : https://bit.ly/2RRiKmp\n\u25b6\ufe0f LIVES : https://www.twitch.tv/yomax\n\ud83d\udcb6 GLOBAL BET CLUB : https://globalbetclub.fr/\n\ud83d\udcb0 SOUTENIR LA CHA\u00ceNE : https://bit.ly/2O5vAdn\n\n\ud83d\udce7 MAIL PRO : contact@yomax.co\n\n#FIFA21  #FUT21"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "104727", "likeCount": "7052", "dislikeCount": "304", "favoriteCount": "0", "commentCount": "141"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "F0inIommGl0RGrQksuf-zSGe7MM", "id": "TgyhSVN2nqs", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T18:51:45Z", "channelId": "UCah8C0gmLkdtvsy0b2jrjrw", "title": "Le probl\u00e8me avec la vaccination et le pass sanitaire", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TgyhSVN2nqs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TgyhSVN2nqs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TgyhSVN2nqs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TgyhSVN2nqs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TgyhSVN2nqs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cyrus North", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Le probl\u00e8me avec la vaccination et le pass sanitaire", "description": "Nouvelle vid\u00e9o pour parler du v\u00e9ritable soucis avec le pass sanitaire et ce qu'il implique. \nMa vid\u00e9o pr\u00e9c\u00e9dente sur le vaccin : Est-ce que je vais me faire vacciner ? https://youtu.be/GBzJ77y8Bho\n\nQuelques sources : je suis en soir\u00e9e l\u00e0 j\u2019ai zapp\u00e9 de me les noter. Je les rajoute demain !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "294660", "likeCount": "30293", "dislikeCount": "2978", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6150"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hVYAwlA51c3W6wWQVZXWs1zWNgY", "id": "Bybfg00hakc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T13:47:59Z", "channelId": "UCtqICqGbPSbTN09K1_7VZ3Q", "title": "Cet oiseau pr\u00e9dira les catastrophes ? (exp\u00e9dition) - DBY #81", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bybfg00hakc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bybfg00hakc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bybfg00hakc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bybfg00hakc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bybfg00hakc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DirtyBiology", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Cet oiseau pr\u00e9dira les catastrophes ? (exp\u00e9dition) - DBY #81", "description": "Pour voter votre nom d'oiseau pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, c'est ici ! https://forms.gle/obzsknPzbqiMVMtV7\nLe site web de l'exp\u00e9dition Kivi Kuaka : https://kivikuaka.fr/ \n\n###\nTipeee : http://bit.ly/2uYPq5f\nInstagram : http://bit.ly/2qeufHz\nFacebook : http://bit.ly/2ICCJ1Y\nTwitter : http://bit.ly/2H3SLVo\nLes T-shirts Dirtybiology : https://teespring.com/stores/dirtybiology-3\n\n###\nMon matos : \nCam\u00e9ra : https://amzn.to/34Zuk6L\nObjectif \"joli\": https://amzn.to/2I3iv6z\nObjo que j'utilise beaucoup sur le terrain : https://amzn.to/2I7bzFc\nMicro podcast : https://amzn.to/38egqzu\nMicro d'ext\u00e9rieur : https://amzn.to/2Gz0AnQ\nEt le kit cravate toujours avec soi : https://amzn.to/3p9ySQ2 // https://amzn.to/3k39aZw\nLes ptits panneaux LED : https://amzn.to/2TSdD6S \nTr\u00e9pied : https://amzn.to/3jZcXHr\n\n###\nLes sources : https://bit.ly/3exsdvh \n\n###\nMusiques : Epidemic sound toujours le sang de l'art\u00e8re\n\n###\nMotion design tr\u00e8s styl\u00e9 de l'excellent Dim : https://www.youtube.com/channel/UCvoweapIz8M7_Hbd6CwxRKQ\nCam\u00e9ra suppl\u00e9mentaire et d\u00e9rush de l'in\u00e9narrable Raph\nAmbiance de folie de l'\u00e9grillarde team Kivi Kuaka\nCommandage du bateau par le stup\u00e9fiant Commandant Gabriel Isnard\nMerci \u00e0 Thomas | https://twitter.com/NSorikairo  pour m'avoir sauv\u00e9 la vie sur le code du sondage parce que apparemment je suis une grosse teub en programmation ? En tout cas bref il a tout fait.\nEt autres broutilles de votre serviteur L\u00e9o Grass'mat (ils m'ont nomm\u00e9 comme \u00e7a parce que j'aime bien dormir, alors que eux sont pr\u00eats \u00e0 rester debout toute la nuit pour voir des piafs)."}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT19M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "279282", "likeCount": "30196", "dislikeCount": "109", "favoriteCount": "0", "commentCount": "927"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KIiBVhz89DSJVHEU0X1Wk4jtntg", "id": "TE4SMs-DafU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T09:00:09Z", "channelId": "UCnR0XFPyTOjg7eG6lTj8BYw", "title": "DAVID LAFARGE Feat MICHOU ! OUVERTURE DE CARTES POKEMON SECRETE RARE EEVEE HEROES !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TE4SMs-DafU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TE4SMs-DafU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TE4SMs-DafU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TE4SMs-DafU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TE4SMs-DafU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DavidLafargePokemon", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DAVID LAFARGE Feat MICHOU ! OUVERTURE DE CARTES POKEMON SECRETE RARE EEVEE HEROES !", "description": "DavidLafargePokemon et Michou = MASTERCLASS ! Ouverture de Display pok\u00e9mon Eevee Heroes et de Coffret Pok\u00e9mon XXL remplie de cartes Pok\u00e9mon Ultra Rare ! JE COMPTE SUR VOUS ABONNE TOI EN CLIQUANT ICI : http://bit.ly/1iIGrdy\n\n-  MON INSTAGRAM : https://www.instagram.com/davidlafargeyt\n\n- MON TWITCH ( tous les soirs en direct \u00e0 partir de 18h30 on ouvre des boosters pokemon ) : https://www.twitch.tv/davidlafargeoff\n\n- OUVERTURE BOOSTER POKEMON EN LIVE SUR TWITCH https://www.twitch.tv/davidlafargeoff\n\n- CHAINE DE MICHOU : https://www.youtube.com/c/MichouFr\n\nHeyyyy les amis !  Voici une super BEST OF de ma chaine twitch de mon live avec Michou ! Je suis en live tous les soirs sur twitch \u00e0 18h30 pour ouvrir des cartes Pok\u00e9mon et parler avec vous ! On est 5000 + tous les soirs n'hesitez pas \u00e0 venir me voir ! ( MICHOU & MOI c'est tout simplement masterclass sur masterclass vous validez en commentaire )\n \nJE COMPTE SUR VOUS POUR LES 50 000 POUCES BLEU POUR LES BOOSTERS SET DE BASE ET ABONNE TOI POUR NE POLUS RIEN LOUPER ! :D\n\nPlein de bisous ! \n\nDavid"}}, "contentDetails": {"duration": "PT18M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "281912", "likeCount": "22559", "dislikeCount": "227", "favoriteCount": "0", "commentCount": "564"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-O88TxanzHZQbvl1Dwz_ZeLPvto", "id": "4h0pUgLYzPg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T18:20:11Z", "channelId": "UCb8A85srkG5a0QUhB6ikVLg", "title": "JE JOUE AVEC  LA FERRARI SUR FORTNITE (elle va trop vite)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4h0pUgLYzPg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4h0pUgLYzPg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4h0pUgLYzPg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4h0pUgLYzPg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4h0pUgLYzPg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Teeqzy", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "JE JOUE AVEC  LA FERRARI SUR FORTNITE (elle va trop vite)", "description": "LevlUp :  \n\u25ba En ce moment : 30% de r\u00e9duction avec le code TEEQZY ! Clique sur ce lien https://levlup.de/?ref=teeqzy.\n\nCha\u00eene secondaire :\n\u25ba Teeqzy Replay : https://www.youtube.com/TeeqzyReplay\n\nCODE CREATEUR :\n\u25ba Teekzie (Merci beaucoup \u00e0 ceux qui le mettent !) \n\nLootboy : \n\u25ba Inscrivez vous sur LootBoy avec mon code : TEEQZY \n https://lootboy.page.link/teeqzy\n\nMontage :\n\u27a4 Merci \u00e0 Xifiz pour le montage ! \n\u25ba Son twitter : https://twitter.com/Xifiz1\n\nSuivez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\u25ba Twitter : https://twitter.com/TeeqzyK\n\u25ba Instagram : http://instagram.com/Teeqzyk\n\u25ba Twitch : http://twitch.tv/teeqzy_\n\u25ba Contact Pro : teeqzy@rachimedia.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "197982", "likeCount": "14426", "dislikeCount": "169", "favoriteCount": "0", "commentCount": "558"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Wt36t2-0aT-it1N2kX957Fau_20", "id": "K_m7L-WGYDU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T06:30:04Z", "channelId": "UCzHCZXmqIdjqRnpdp0l_T6g", "title": "R\u00e9sum\u00e9 Villarreal-OL | Olympique Lyonnais", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K_m7L-WGYDU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K_m7L-WGYDU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K_m7L-WGYDU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K_m7L-WGYDU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K_m7L-WGYDU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Olympique Lyonnais", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "R\u00e9sum\u00e9 Villarreal-OL | Olympique Lyonnais", "description": "Visionnez le r\u00e9sum\u00e9 du match de pr\u00e9paration Villarreal / OL (2-2) avec les deux jolis buts de Jean Lucas et d'Houssem Aouar \ud83e\udd70 \n\n\ud83d\udccdAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene de l'Olympique Lyonnais \ud83d\udc49 https://lyonna.is/abo-youtube \r\n\ud83d\udccdSubscribe to the Olympique Lyonnais channel. \ud83d\udc49https://lyonna.is/abo-youtube"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "89276", "likeCount": "1284", "dislikeCount": "40", "favoriteCount": "0", "commentCount": "88"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8lqK3P7Qz-8HEVzVp9LT1XZ76bs", "id": "q4qWMcQfOCc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T17:44:43Z", "channelId": "UCvNBXWGykQrWb7kPAn5eLUQ", "title": "Battlefield 2042 | Battlefield Portal Official Trailer", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q4qWMcQfOCc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q4qWMcQfOCc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q4qWMcQfOCc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q4qWMcQfOCc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q4qWMcQfOCc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Battlefield", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Battlefield 2042 | Battlefield Portal Official Trailer", "description": "Play Battlefield\u2122 2042 starting October 22, 2021\n\nDiscover Battlefield Portal \u2013 an all-new, community-driven platform where players will be able to change the rules of war by creating, sharing and discovering unexpected battles from Battlefield\u2019s iconic past, present, and future.\n\nBattlefield 2042 is a first-person shooter that marks the return to the iconic all-out warfare of the franchise. Adapt and overcome in a near-future world transformed by disorder. Squad up and bring a cutting-edge arsenal into dynamically-changing battlegrounds supporting 128 players*, unprecedented scale, and epic destruction.\n\nPre-order now for early Open Beta access and more: http://x.ea.com/68944 \n\nFind out more about Battlefield: http://x.ea.com/68674\n\nSee the Battlefield 2042 Official Reveal Trailer: https://www.youtube.com/watch?v=ASzOzrB-a9E\n\nSee the Battlefield 2042 Official Gameplay Trailer: https://www.youtube.com/watch?v=WomAGoEh-Ss \n\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/battlefield\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/battlefield\nFollow us on Facebook: https://www.facebook.com/battlefield\n\n#Battlefield #Battlefield2042 #BattlefieldPortal\n*Supported on Xbox Series X|S, PC and PlayStation\u00ae5. Xbox One and PlayStation\u00ae4 will be locked at 64 players\n\n\u201cWAR\u201d\nOriginal song by: IDLES"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3494208", "likeCount": "267531", "dislikeCount": "4230", "favoriteCount": "0", "commentCount": "20943"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QAgoCyv2zPzIC3_delFjna9jzyI", "id": "7hlxRqhil6k", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T21:00:10Z", "channelId": "UCP8A8blIPLuL2kSSrhKJIhg", "title": "Tema le flow", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7hlxRqhil6k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7hlxRqhil6k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7hlxRqhil6k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7hlxRqhil6k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7hlxRqhil6k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anas", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tema le flow", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "222495", "likeCount": "19997", "dislikeCount": "325", "favoriteCount": "0", "commentCount": "664"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "X3Fl7sO_2r-2Zw2JLVE1lIT9EZI", "id": "b_ctQQ4lB9Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T09:48:19Z", "channelId": "UCzRE5sLT_nQQaxUCnADO0bQ", "title": "On s'incruste au festival de Cannes - Prank - Les Inachev\u00e9s", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_ctQQ4lB9Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_ctQQ4lB9Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_ctQQ4lB9Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b_ctQQ4lB9Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Les Inachev\u00e9s", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "On s'incruste au festival de Cannes - Prank - Les Inachev\u00e9s", "description": "Le festival de Cannes, et ses 24 marches mythiques! Le tapis rouge !!\nOn est parti de Rennes avec pour seul objectif de monter ses fameuses marches, et on a tout donn\u00e9  les amis !\n\n#Festival #Cannes #FestivaldeCannes\n\nSuis nous sur Insta pour \u00eatre tenu au courant quand on a besoin de complices : \n\u25ba https://www.instagram.com/lesinacheves\n\u25ba https://www.instagram.com/rom.inacheve\n\u25ba https://www.instagram.com/vince.inacheve\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\nChaine de @Vince - Les Inachev\u00e9s   et @Romain - Les Inachev\u00e9s"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "268656", "likeCount": "26089", "dislikeCount": "366", "favoriteCount": "0", "commentCount": "864"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_20oZGoWYtV8edGoGGt0WLQys0M", "id": "lmcsh--Q9g4", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T15:15:01Z", "channelId": "UCQs8MrktndWkXdqOj08ogrQ", "title": "Top 5 des plats de bourrins : la Lorraine", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmcsh--Q9g4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmcsh--Q9g4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmcsh--Q9g4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmcsh--Q9g4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lmcsh--Q9g4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Topito", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Top 5 des plats de bourrins : la Lorraine", "description": "Deuxi\u00e8me \u00e9pisode de notre s\u00e9rie qui ne fait toujours pas dans la dentelle : le tour de France des plats de bourrins. Aujourd'hui on fait un tour du c\u00f4t\u00e9 du Grand Est et plus pr\u00e9cis\u00e9ment de la Lorraine historique. On part sur du lard et des patates, pour le plus grand bonheur des bourrins.\n---\r\n- La boutique de Topito (nos t-shirts et sweats) !  https://shop.topito.com/ \r\n- Tous nos super livres : https://goo.gl/XS02Vt\r\n- Retrouve-nous sur le site Topito: http://topito.com\r\n- Notre Facebook avec d'autres vid\u00e9os: https://goo.gl/jGwqBP\r\n- Notre Snapchat : http://snapchat.com/add/topito_com\r\n- Notre Instagram : http://instagram.com/topito_com\r\n- Nos Tweet : http://twitter.com/topito_com\r\n- Nos soir\u00e9es Stand-Up pour nous d\u00e9couvrir sur sc\u00e8ne: https://goo.gl/d9CSwe\r\n- Nos logiciels de montage: Adobe Premi\u00e8re (https://goo.gl/ak2hNp) et After Effects (https://goo.gl/O14eQl)\r\n- C'est quoi la musique ? Lis les cr\u00e9dits \u00e0 la fin de la vid\u00e9o !\r\n- Le plus fort entre l'hippopotame et l'\u00e9l\u00e9phant ? L'\u00e9l\u00e9phant bien s\u00fbr\r\n- Sinon \u00e7a va ? ouais \u00e7a va bien et toi ?"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "60490", "likeCount": "4726", "dislikeCount": "44", "favoriteCount": "0", "commentCount": "320"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7sVMeZD5o90_EVIffrnZng0NBLk", "id": "sr_A6DBkMFk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:40:24Z", "channelId": "UCHQda5vLxrH0Ff0I0kMq4zw", "title": "Video club : Alexandre Astier nous parle d'Asterix, de Tolkien et \u00e9videmment de Kaamelott | Konbini", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sr_A6DBkMFk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Konbini", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Video club : Alexandre Astier nous parle d'Asterix, de Tolkien et \u00e9videmment de Kaamelott | Konbini", "description": "A l'occasion de la sortie de Kaamelott au cin\u00e9ma, on a visit\u00e9 notre c\u00e9l\u00e8bre video-club avec Alexandre Astier. Le roi Arthur a son avis tranch\u00e9 sur le cin\u00e9ma avec ce qu'il aime et ce qu'il n'aime pas (d\u00e9sol\u00e9 Tolkien). \n\nOn a fait le r\u00e9sum\u00e9 version courte des 6 livres https://www.youtube.com/watch?v=ySNpIzFHsrI&feature=youtu.be \n\nRetrouve les news et interview Konbini !\n\u25ba Konbini     :  https://www.konbini.com\n\u25ba Facebook :  https://www.facebook.com/konbinifr\n\u25ba Instagram :  https://www.instagram.com/konbini\n\u25ba Twitter      :  https://twitter.com/konbinifr\n\u25ba Snapchat  : https://story.snapchat.com/p/dea579ee-3a1c-45ce-af6f-767132b7d7f0\n\nKonbini, thank you for watching !"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT26M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "658237", "likeCount": "22151", "dislikeCount": "403", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1312"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8iDHToOfxs62O3bOS8Juw41dbk0", "id": "MPZgNlqKxkQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T16:56:00Z", "channelId": "UCt3RTIExR2ClmIgub2zgPhQ", "title": "J'ai fais le plus gros saut en FERRARI sur Fortnite ! (Skybase)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MPZgNlqKxkQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MPZgNlqKxkQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MPZgNlqKxkQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Shadobass", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "J'ai fais le plus gros saut en FERRARI sur Fortnite ! (Skybase)", "description": "\ud83c\udf81 Instagram : https://www.instagram.com/shadobass/\n\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o dans laquelle J'ai fais le plus gros saut avec la FERRARI sur Fortnite ! (Skybase)\nJe compte sur vous pour tout regarder jusqu'\u00e0 la fin.\n\nDerni\u00e8re vid\u00e9o :\nCe GLITCH d'XP ILLIMIT\u00c9 sur FORTNITE est INCROYABLE ! (tr\u00e8s simple)\n1000 PING vs 1 HP vs AFK !\nCe NOUVEAU PISTOLET MINI GUN INFINI est INCROYABLE sur FORTNITE\nComment avoir les mains de hulk et iron man sur fortnite\nJe d\u00e9couvre L'ATLANTIDE \"INTERDITE\" sur FORTNITE... (Leak)\nLes NOUVELLES MAINS de HULK sont TROP CHEAT\u00c9 sur FORTNITE\n\n\ud83d\udc4dD\u00c9FI 10 LIKES pour une suite !\n\n\ud83d\udd35MERCI D'AVOIR VISIONNE CETTE VID\u00c9O \n\n\ud83d\udc26TWITTER: Shadobass\n\ud83d\udc9bSNAPCHAT: shadobassyt\n\n\u2764 Si tu aimes ce genre de vid\u00e9os n'h\u00e9site pas \u00e0 soutenir les heures de montages en l\u00e2chant un LIKE\n\n00:00 : salut\n00:01 : Abonne toi et met un like"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "174904", "likeCount": "7154", "dislikeCount": "270", "favoriteCount": "0", "commentCount": "295"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "m9bIPqNgU-ixo_wsBUkM7VJfIb8", "id": "uQBKoZIYNrs", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T17:25:02Z", "channelId": "UC0ZV6M2THA81QT9hrVWJG3A", "title": "Apex Legends: Emergence Launch Trailer", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQBKoZIYNrs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Apex Legends", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Apex Legends: Emergence Launch Trailer", "description": "Change is constant in the Apex Games; are you watching closely? Pay attention or pay the price when Apex Legends: Emergence launches August 3.\n\nhttp://x.ea.com/69275 \n\nApex Legends\u2122 is a free-to-play hero shooter  game where legendary characters battle for glory, fame, and fortune on the fringes of the Frontier. Play for free now on PlayStation\u00ae 4, PlayStation 5, Xbox One, Xbox Series X|S, Nintendo Switch, and PC via Origin and Steam.\n\nLearn more about Apex Legends \u2013 Emergence: http://x.ea.com/69275 \n\nCheck out our YouTube channel: http://x.ea.com/56710.\n\nFollow us on Twitter: https://twitter.com/playapex.\n\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/playapex/.\n \n\n#ApexLegendsEmergence  #ApexEmergence #ApexLegends \n\nMUSIC CREDITS\n\u201cGhost\u201d\nPerformed by Marvin Brooks\nRemix by 2WEI"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3972074", "likeCount": "183192", "dislikeCount": "3213", "favoriteCount": "0", "commentCount": "15765"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cGw5xXeuCa5LKA8hJCkLtFR5_gs", "id": "GU57D6eWSFU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T12:13:51Z", "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g", "title": "J'AI RETROUV\u00c9 DES BOOSTERS CHEZ MOI DU COUP ON LES A OUVERTS ! (Ouverture boosters pok\u00e9mon)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GU57D6eWSFU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MichouOff", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "J'AI RETROUV\u00c9 DES BOOSTERS CHEZ MOI DU COUP ON LES A OUVERTS ! (Ouverture boosters pok\u00e9mon)", "description": "\ud83d\udc49 Cha\u00eene de Timoute : https://www.youtube.com/channel/UCHIDi2dyRefNLQ4MjQQhB7Q\nCha\u00eene de Stbann : https://www.youtube.com/channel/UCPIpyCH1Pj39PT4m5LDKPgg\n\r\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\n\rSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur Pok\u00e9mon ! Dans cette vid\u00e9o sur pok\u00e9mon on va ouvrir des booster pok\u00e9mon pour avoir dracaufeu shiny en d\u00e9tente avec mes reufs s\u00fbr stbann et timoute !\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "878844", "likeCount": "60021", "dislikeCount": "697", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3855"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xn75Q8oPV1v6u2xhrvbiLClOnJo", "id": "zFfkqAsMht8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:00:16Z", "channelId": "UCj8aLE47WnuPlxOAYXyMdiQ", "title": "Lynda - Bouteille \u00e0 la mer (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zFfkqAsMht8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LyndaVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lynda - Bouteille \u00e0 la mer (Clip Officiel)", "description": "D\u00e9couvres le clip officiel de \"Bouteille \u00e0 la mer\" extrait de la r\u00e9\u00e9dition de Papillon disponible ici : http://lynda.lnk.to/PapillonReedition\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene officielle : https://www.youtube.com/channel/UCFYy...\n\nRetrouvez-moi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFb : https://www.facebook.com/lyndaofficiel/ \nTwitter : https://twitter.com/Lynda_officiel?re...\nInstagram : https://www.instagram.com/lynda_offic...\n\nProduction: Hyperfocal Prod\nR\u00e9alisation: Rugi Thibaut et Victor Chapin\nCompositeur : Koston\n\nhttp://vevo.ly/oJt7Sp"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IO", "KP", "SS"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "559253", "likeCount": "16498", "dislikeCount": "339", "favoriteCount": "0", "commentCount": "703"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Pmxzryx8OY4D2JWp9qunzBbL6cw", "id": "YTzn1z7uJ64", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T10:08:21Z", "channelId": "UCQ119l51hCeqvvqWwlcVeGA", "title": "\u00e7a fait pas mal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YTzn1z7uJ64/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YTzn1z7uJ64/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YTzn1z7uJ64/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YTzn1z7uJ64/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YTzn1z7uJ64/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Squeezie - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u00e7a fait pas mal", "description": "Provided to YouTube by Believe SAS\n\n\u00e7a fait pas mal \u00b7 Squeezie \u00b7 Myd \u00b7 Squeezie\n\n\u00e7a fait pas mal\n\n\u2117 Balai Steak, under exclusive license to Play Two\n\nReleased on: 2021-07-23\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "99133", "likeCount": "7885", "dislikeCount": "762", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yyovZUbuljAJpP1jmJV49Vf37ZU", "id": "EqLxB3iP_cg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-24T17:21:28Z", "channelId": "UCQd5LYcykaFeZtjDaP3bNSA", "title": "Pass sanitaire: Retailleau menace de faire d\u00e9railler le calendrier parlementaire", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EqLxB3iP_cg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EqLxB3iP_cg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EqLxB3iP_cg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EqLxB3iP_cg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EqLxB3iP_cg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Point", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pass sanitaire: Retailleau menace de faire d\u00e9railler le calendrier parlementaire", "description": "Le patron des s\u00e9nateurs LR Bruno Retailleau a mis samedi la pression sur le gouvernement et la majorit\u00e9 \u00e0 l'Assembl\u00e9e, en brandissant la menace d'un d\u00e9saccord entre s\u00e9nateurs et d\u00e9put\u00e9s qui ferait d\u00e9railler le calendrier du projet de loi anti-Covid. Le S\u00e9nat domin\u00e9 par la droite a entam\u00e9 samedi l'examen des articles du nouveau texte anti-Covid qui pr\u00e9voit l'obligation vaccinale pour les soignants et l'extension controvers\u00e9e du pass sanitaire. Les s\u00e9nateurs ont rejet\u00e9 des amendements, notamment de la gauche, qui visaient \u00e0 supprimer ce dispositif phare. https://www.lepoint.fr/societe/pass-sanitaire-retailleau-menace-de-faire-derailler-le-calendrier-parlementaire-24-07-2021-2436693_23.php Suivez nous sur : - Youtube : https://www.youtube.com/c/lepoint/ - Facebook : https://www.facebook.com/lepoint.fr/ - Twitter : https://twitter.com/LePoint - Instagram : https://www.instagram.com/lepointfr - www.lepoint.fr"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "68289", "likeCount": "819", "dislikeCount": "67", "favoriteCount": "0", "commentCount": "457"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9wHiK1o4h9QX9gKd4kDbcs0_6-0", "id": "o6cB_8cVPvs", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T15:01:17Z", "channelId": "UCoJ026Oq_sNJr-4UWESW5eg", "title": "Le voyage entre Youtubeurs qui tourne mal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o6cB_8cVPvs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o6cB_8cVPvs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o6cB_8cVPvs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o6cB_8cVPvs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o6cB_8cVPvs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Guizzi", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le voyage entre Youtubeurs qui tourne mal", "description": "La fameuse Histoire de ma valise .. On la recherche encore ? A vous de le voir dans cette vid\u00e9o. \n\n- L'\u00c9quipage : https://equipagestore.com\r\n\r\n\u25baINSTA : https://instagram.com/guizzi_/\r\n\r\n\u25ba TWITCH : https://www.twitch.tv/guizzi_\r\n(live tous les soirs)\r\n\r\nStory time / Valise perdue / Vlog Espagne Camille Lucas Neoxi Thea \n\n\u25baTWITTER : http://goo.gl/W6vIFX\r\n\r\n\u25baABONNE-TOI : https://www.youtube.com/channel/UCoJ026Oq_sNJr-4UWESW5eg/join\r\n\r\nFACEBOOK : http://goo.gl/iZsOjd\r\n\r\n\u25baSNAPCHAT : GuizziCorne\n\nMontage : BOUN ( https://urlz.fr/blKL )\r\n\r\nMERCI A TOUS !!"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "159670", "likeCount": "18096", "dislikeCount": "141", "favoriteCount": "0", "commentCount": "226"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yVGEvAOG2KN2X3AatFRu7esY2BA", "id": "x35s0_VhYBI", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T15:01:04Z", "channelId": "UCgJqQgxURpZYapwPijeuAeQ", "title": "Cette \u00e9mission de Pascal le Grand Fr\u00e8re n'a jamais \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9e", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x35s0_VhYBI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x35s0_VhYBI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x35s0_VhYBI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x35s0_VhYBI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x35s0_VhYBI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pascal et JM", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Cette \u00e9mission de Pascal le Grand Fr\u00e8re n'a jamais \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9e", "description": "Est-ce que vous connaissez l'\u00e9mission \"Pikachu\" de Pascal ? \n\nNormalement non (ou alors faut nous expliquer \ud83d\ude05) et on vous explique pourquoi c'est normal !\n\nAbonnez-vous en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://bit.ly/335g3Eb\n\nLa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/pascaletjm\n\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Pour suivre Pascal : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/pascalsoetens/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@pascalsoetensofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Pascal_Soetens_\nFacebook : https://www.facebook.com/soetens.pascal\n\n\ud83c\udf79 Pour suivre JM :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/jmnichanian/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jmnichanian?lang=en\nTwitter : https://twitter.com/JMNichanian\nFacebook : https://www.facebook.com/JMNichanian\n\nSALUT TOUT LE MONDE LES GENS !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "188047", "likeCount": "13493", "dislikeCount": "107", "favoriteCount": "0", "commentCount": "454"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "w9xLWyEvAXx1qHbCmLimX_fepIU", "id": "VIFLGOLyY-I", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T16:00:19Z", "channelId": "UCCkpbiw1lI9CGIkgWEj5NQg", "title": "Je relooke une cuisine \u00e0 petit budget et vir\u00e9e chez Ik\u00e9a", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIFLGOLyY-I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIFLGOLyY-I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIFLGOLyY-I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIFLGOLyY-I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VIFLGOLyY-I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "So Andy", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Je relooke une cuisine \u00e0 petit budget et vir\u00e9e chez Ik\u00e9a", "description": "Petit relooking de la cuisine de chez ma belle famille pour quelques centaines d'euros :)\n\nTu peux me stalker sur insta si tu veux : \n@andyrowski https://www.instagram.com/andyrowski\n\n\nO\u00f9 trouver ...\n\nPapier adh\u00e9sif marbre joliiii : https://amzn.to/3ik3iMD \nPeinture pour la hotte : https://tinyurl.com/aurseffy\nPeinture spray pour les interrupteurs :  https://tinyurl.com/mntjtp5b\nSuspension 3 ampoules : https://amzn.to/36GkAyj\nAmpoules Edison : https://amzn.to/3eu8NqY\nPoign\u00e9es pour placards : https://amzn.to/3hO6QrH\n\nUn gros bisou toi qui passe par l\u00e0 ! \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "156598", "likeCount": "11572", "dislikeCount": "63", "favoriteCount": "0", "commentCount": "199"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Lva_G8BzM_FJdV-jM0mOMpT-XFk", "id": "CjVqieIWGjM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T13:00:07Z", "channelId": "UCZ0o1IeuSSceEixZbSATWtw", "title": "Dune - Bande-Annonce Officielle (VOSTFR) - Denis Villeneuve, Timoth\u00e9e Chalamet", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CjVqieIWGjM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CjVqieIWGjM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CjVqieIWGjM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Warner Bros. France", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dune - Bande-Annonce Officielle (VOSTFR) - Denis Villeneuve, Timoth\u00e9e Chalamet", "description": "Cit\u00e9 \u00e0 l'Oscar, Denis Villeneuve (PREMIER CONTACT, BLADE RUNNER 2049) a port\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cran le mythique roman de Frank Herbert avec DUNE, produit par Warner Bros. Pictures et Legendary Pictures.\n\nR\u00e9cit \u00e9pique et d'une rare puissance \u00e9motionnelle, DUNE raconte l'histoire de Paul Atreides, jeune homme aussi dou\u00e9 que brillant, vou\u00e9 \u00e0 conna\u00eetre un destin hors du commun qui le d\u00e9passe totalement. Car s'il veut pr\u00e9server l'avenir de sa famille et de son peuple, il devra se rendre sur la plan\u00e8te la plus dangereuse de l'univers \u2013 la seule \u00e0 m\u00eame de fournir la ressource la plus pr\u00e9cieuse au monde, capable de d\u00e9cupler la puissance de l'humanit\u00e9. Tandis que des forces mal\u00e9fiques se disputent le contr\u00f4le de cette plan\u00e8te, seuls ceux qui parviennent \u00e0 dominer leur peur pourront survivre\u2026\n\nLe film r\u00e9unit au casting Timoth\u00e9e Chalamet (CALL ME BY YOUR NAME, LES FILLES DU DOCTEUR MARCH), cit\u00e9 \u00e0 l'Oscar, Rebecca Ferguson (DOCTOR SLEEP, MISSION: IMPOSSIBLE \u2013 ROGUE NATION), Oscar Isaac (la saga STAR WARS), Josh Brolin (HARVEY MILK, AVENGERS: INFINITY WAR), cit\u00e9 \u00e0 l'Oscar, Stellan Skarsg\u00e5rd (CHERNOBYL, AVENGERS : L'\u00c8RE D'ULTRON) Dave Bautista (la saga LES GARDIENS DE LA GALAXIE, AVENGERS: ENDGAME), Stephen McKinley Henderson (FENCES, LADY BIRD), Zendaya (Spider-Man: Homecoming, EUPHORIA), Chang Chen (MR LONG, TIGRE ET DRAGON), David Dastmalchian (BLADE RUNNER 2049, THE DARK KNIGHT), Sharon Duncan-Brewster (ROGUE ONE : A STAR WARS STORY, SEX EDUCATION), Charlotte Rampling (45 ANS, ASSASSIN'S CREED), cit\u00e9e \u00e0 l'Oscar, Jason Momoa (AQUAMAN, GAME OF THRONES) et Javier Bardem (NO COUNTRY FOR OLD MEN, SKYFALL), com\u00e9dien oscaris\u00e9.\n\nDenis Villeneuve a r\u00e9alis\u00e9 le film sur un sc\u00e9nario qu'il a co\u00e9crit avec Eric Roth et Jon Spaihts, d'apr\u00e8s le roman de Frank Herbert. Denis Villeneuve a \u00e9galement produit le film avec Mary Parent, Cale Boyter, Joe Caracciolo. La production ex\u00e9cutive est assur\u00e9e par Tanya Lapointe, Joshua Grode, Herbert W. Gains, Jon Spaihts, Thomas Tull, Brian Herbert, Byron Merritt et Kim Herbert.\n\nVilleneuve a refait \u00e9quipe avec le chef-d\u00e9corateur deux fois cit\u00e9 \u00e0 l'Oscar Patrice Vermette (PREMIER CONTACT, SICARIO, VICTORIA : LES JEUNES ANN\u00c9ES D'UNE REINE), le chef-monteur deux fois cit\u00e9 \u00e0 l'Oscar Joe Walker (BLADE RUNNER 2049, PREMIER CONTACT, 12 YEARS A SLAVE), le superviseur effets visuels deux fois oscaris\u00e9 Paul Lambert (FIRST MAN, BLADE RUNNER 2049), et le superviseur effets sp\u00e9ciaux oscaris\u00e9 Gerd Nefzer (BLADE RUNNER 2049). Villeneuve a travaill\u00e9 pour la premi\u00e8re fois avec le chef-op\u00e9rateur cit\u00e9 \u00e0 l'Oscar Greig Fraser (LION, ZERO DARK THIRTY, ROGUE ONE: A STAR WARS STORY), la chef-costumi\u00e8re Jacqueline West trois fois cit\u00e9e \u00e0 l'Oscar (THE REVENANT, L'\u00c9TRANGE HISTOIRE DE BENJAMIN BUTTON, QUILLS \u2013 LA PLUME ET LE SANG), le chef-costumier Bob Morgan, et le chef-cascadeur Tom Struthers (la trilogie DARK KNIGHT, INCEPTION). Hans Zimmer (BLADE RUNNER 2049, INCEPTION, GLADIATOR, LE ROI LION), compositeur oscaris\u00e9 et plusieurs fois nomm\u00e9 \u00e0 l'Oscar, a sign\u00e9 la partition.\n\nLe film sortira le 15 septembre 2021 en France et sera distribu\u00e9 dans le monde entier par Warner Bros. Pictures et Legendary Entertainment."}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66518", "likeCount": "911", "dislikeCount": "19", "favoriteCount": "0", "commentCount": "180"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3LYQbmqXT_YvvWu3aWbxX5Hf25o", "id": "XSaTkBdxzMQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:16:30Z", "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ", "title": "5 \u00c9CHECS du Corps Humain \ud83e\uddb6", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XSaTkBdxzMQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Trash", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "5 \u00c9CHECS du Corps Humain \ud83e\uddb6", "description": "L\u2019homme se veut \u00eatre la cr\u00e9ature supr\u00eame de cette plan\u00e8te, il a fig\u00e9 son corps dans l'\u00e9ternit\u00e9 de la pierre, il a envoy\u00e9 une image de lui au fin fond de la galaxie. Pourtant les gars, on est pas ouf du tout. L\u2019\u00eatre humain a un des pires corps du monde animal ! Pleins d\u2019 incoh\u00e9rences biologiques et de d\u00e9fauts de fabrications.  Donc si vous \u00eates un savant fou qui veut faire na\u00eetre un \u00eatre humain parfait, voil\u00e0 sur quoi va falloir bosser.\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83 TikTok  \u25ba https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc40 Instagram \u25ba https://www.instagram.com/trash_neo_/\n\ud83c\udfae Discord \u25ba https://discord.gg/YGAaDD6Cy2\n\ud83d\udcb8 Tipeee \u25ba https://fr.tipeee.com/trash/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "676070", "likeCount": "48221", "dislikeCount": "1586", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3656"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YU1iUYoxplfH92nmhwD6lN7UFqU", "id": "4ubxNcnFyfY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:30:00Z", "channelId": "UC65PSwtwHuN5h8pOfjF39OA", "title": "Sasso - Elle veut feat. Kaza (Clip officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ubxNcnFyfY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SASSO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Sasso - Elle veut feat. Kaza (Clip officiel)", "description": "\"Elle veut\" feat. Kaza, extrait de \u00ab Enfant2LaRue Vol.2 \u00bb, disponible partout : https://sasso.lnk.to/enfant2laruevol2\n\nCompositeur : Akuma\nR\u00e9alisateur : L\u00e9o Mazzoni\n\n------\nRetrouvez Sasso sur ses r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://www.instagram.com/enfant2larue/?hl=fr\u200b\nhttps://www.facebook.com/sassoenfant2larue\nhttps://twitter.com/sasso_officiel\nhttps://www.snapchat.com/add/sasso_snap\n\n\u2117 & \u00a9 (2021) Constellation Music under exclusive licence to Wagram Music\n\n#Sasso #Kaza #Elleveut"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "465993", "likeCount": "11803", "dislikeCount": "158", "favoriteCount": "0", "commentCount": "600"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PglAMMnedVkAxzFXdtU_bmnz2ak", "id": "GzJC0mFBXr0", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T10:39:48Z", "channelId": "UC1ObaaFz4XHVPN2T5IFsU4w", "title": "Deux journalistes de BFMTV conspu\u00e9s par une horde de manifestants anti-pass sanitaire", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GzJC0mFBXr0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GzJC0mFBXr0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GzJC0mFBXr0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "L'Obs", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Deux journalistes de BFMTV conspu\u00e9s par une horde de manifestants anti-pass sanitaire", "description": "Deux journalistes de BFMTV ont \u00e9t\u00e9 insult\u00e9s et menac\u00e9s jeudi 21 juillet lors d\u2019une manifestation contre le pass sanitaire devant le S\u00e9nat \u00e0 Paris. Voici les images de cette agression par la foule, ainsi que les explications donn\u00e9es par la cha\u00eene d\u2019information en continu, qui est revenue sur les faits dans la soir\u00e9e, annon\u00e7ant qu'elle allait porter plainte contre les auteurs de ces actes.\n\nRetrouver tous les articles, interviews et d\u00e9cryptages de \"l'Obs\" sur le coronavirus : https://www.nouvelobs.com/coronavirus-de-wuhan/\n\nRetrouver toute l\u2019actualit\u00e9, les reportages, les enqu\u00eates, les opinions et les d\u00e9bats de \"L\u2019Obs\" sur notre site : https://www.nouvelobs.com/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "197889", "likeCount": "4501", "dislikeCount": "1196", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4968"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "B1Vezr_NXqQt4DD_vCX0dnLZtYw", "id": "UBp3tvqbTr8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T18:36:46Z", "channelId": "UC_zDtZY3IxchiJjTu4Vq_Zg", "title": "24H DANS MA VIE ! (c'\u00e9tait pas ma journ\u00e9e...)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBp3tvqbTr8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PRIME", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "24H DANS MA VIE ! (c'\u00e9tait pas ma journ\u00e9e...)", "description": "Plus que quelques jours pour le KCX au Palais des Congr\u00e8s le 26 juillet : https://karmineshop.com/\n\nNOUVEAU DROP PASTEL \u25ba https://narcissique-store.com\n\nQLF (QUE LES FAUX) DISPO SUR TOUTES LES PLATEFORMES \u25ba https://prime-music.lnk.to/QLF\n--------\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/primetimefut\nINSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/PRIMETIMEFUT\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PRIMETIMEFUT\n\nBUSINESS CONTACT \u25ba contact@prime-mob.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "190990", "likeCount": "24380", "dislikeCount": "119", "favoriteCount": "0", "commentCount": "640"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2tucy_wR9zBjbQhmZjMW8BBhqNM", "id": "sssKCcKKf5A", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T09:22:30Z", "channelId": "UCS5YLPHfjnwdcNNvhZqp_kw", "title": "Bon Michou, j'esp\u00e8re avoir fait le bon choix\u2026", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sssKCcKKf5A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BouziTV", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bon Michou, j'esp\u00e8re avoir fait le bon choix\u2026", "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur : LeBouseuh\n\nCha\u00eene principale :  @LeBouseuh \n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr"}, "defaultAudioLanguage": "zxx", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT5M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "355953", "likeCount": "42708", "dislikeCount": "849", "favoriteCount": "0", "commentCount": "708"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qF5Wmu8x70MRKgqs3xQk3pEuVZU", "id": "yJUUw3piMl8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T04:00:17Z", "channelId": "UCUrWZcth3kwGS3rrON8c1og", "title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yJUUw3piMl8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "BellyVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Belly, The Weeknd, Young Thug - Better Believe", "description": "XO labelmates Belly & The Weeknd recruit Young Thug for the official music video for \"Better Believe\" off the upcoming project, \"See You Next Wednesday\" LP.\n\nConnect with Belly: \nhttp://www.instagram.com/belly\nhttp://www.twitter.com/reBELLYus\nhttp://www.facebook.com/belly\nhttp://www.bellylive.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IO", "KP", "SS"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "9041944", "likeCount": "124318", "dislikeCount": "1807", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6789"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OCjl5h8_5p-Mjd7N6j2hFIFEaDc", "id": "1NWWHJ_6CAc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:00:01Z", "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg", "title": "Des lits anti-sexe aux Jeux Olympiques ? Comment \u00e7a marche ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1NWWHJ_6CAc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dr Nozman", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Des lits anti-sexe aux Jeux Olympiques ? Comment \u00e7a marche ?", "description": "Des lits anti-sexe ont-ils \u00e9t\u00e9 d\u00e9velopp\u00e9s pour les Jeux Olympiques, fake news ou vraie innovation technologique ? \n\nViens me voir sur insta : https://instagram.com/docnozman/\n\nMon matos :\nCam\u00e9ra : http://amzn.to/2oBOE9n\nObjectif : http://amzn.to/2pbhj2T\nMicro : http://amzn.to/2oZYSBg\nLe micro cravate qui sauve des vies : http://amzn.to/2oql44s\nEclairage : http://amzn.to/2pbu91k // http://amzn.to/2o86pdp\nTr\u00e9pied : http://amzn.to/2pbiVtl \n\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nLa science n'attend pas"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1657830", "likeCount": "138351", "dislikeCount": "1403", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2684"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Mh0ggWGAx4HyDgxkm2XnqE_Cuf8", "id": "thLzv43YoI8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T14:05:58Z", "channelId": "UCyWqModMQlbIo8274Wh_ZsQ", "title": "L'esclave - L'\u00c9pop\u00e9e Temporelle #7 #8", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLzv43YoI8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLzv43YoI8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLzv43YoI8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLzv43YoI8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLzv43YoI8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cyprien", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "L'esclave - L'\u00c9pop\u00e9e Temporelle #7 #8", "description": "Voici un nouvel DOUBLE \u00c9PISODE avec la rencontre de Cl\u00e9op\u00e2tre et le d\u00e9but du grand tournoi au Japon ! La semaine prochaine ce sera la fin de la saison \u270c\ufe0f"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT19M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1027811", "likeCount": "95181", "dislikeCount": "518", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3483"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lcW9rihuWIbKTbhkg1IoejfQjVc", "id": "BA5-SgCtETM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T19:05:15Z", "channelId": "UC-kT10IaxD-bAUKLCcvjDAg", "title": "Jeune d'en bas (feat. Nekfeu)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BA5-SgCtETM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BA5-SgCtETM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BA5-SgCtETM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BA5-SgCtETM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BA5-SgCtETM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Da Uzi - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jeune d'en bas (feat. Nekfeu)", "description": "Provided to YouTube by Rec. 118\n\nJeune d'en bas (feat. Nekfeu) \u00b7 DA Uzi \u00b7 Nekfeu\n\nVrai 2 vrai\n\n\u2117 Label Rec. 118, \u2117 2021 Vrai2Vrai - Warner Music France\n\nKeyboards: Amine Farsi\nVocals: DA Uzi\nMasterer: Eric Chevet\nRecorded by: Jules Fradet\nUnknown, Recorded by: Kezo\nComposer: Amine Farsi\nLyricist: DA Uzi\nLyricist: Nekfeu\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["AE", "AR", "AS", "AT", "AU", "AW", "BA", "BE", "BG", "BH", "BM", "BO", "BR", "BY", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FR", "GB", "GF", "GP", "GR", "GT", "GU", "HK", "HN", "HR", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JO", "JP", "KE", "KR", "KW", "KY", "LB", "LI", "LT", "LU", "LV", "MA", "MK", "MP", "MQ", "MT", "MX", "MY", "NC", "NG", "NI", "NL", "NO", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PF", "PG", "PH", "PL", "PR", "PT", "PY", "QA", "RO", "RS", "RU", "SA", "SE", "SG", "SI", "SK", "SV", "TC", "TH", "TR", "TW", "UA", "US", "UY", "VE", "VI", "VN", "YT", "ZA"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "166921", "likeCount": "5654", "dislikeCount": "70", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "k_a8eCojNIa967frEpG3iiUm0Uo", "id": "TBDH4EgommU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:01:33Z", "channelId": "UCLS4wuBNQTIr4RAAG_stxOQ", "title": "ADIEU LA CALVITIE ! (Je filme mon op\u00e9ration)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TBDH4EgommU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VodK", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ADIEU LA CALVITIE ! (Je filme mon op\u00e9ration)", "description": "Encore merci \u00e0 la clinique du docteur Cinik pour leur invitation !\nSite de la clinique : https://www.emrahcinik.com/fr/\n\nCHAPITRES :\n00:00 : Intro\n00:50 : Op\u00e9 ou pas op\u00e9 ?\n01:20 : Deux versions ?\n02:03 : Pourquoi l'op\u00e9ration ?\n03:56 : VERSION COURTE (sans image)\n07:59 : VERSION LONGUE (avec images)\n23:37 : BILAN\n24:33 : FAQ\n\nMa Marque : https://unicornwearelegends.com/\nMon instagram : https://instagram.com/vodkirl/\nMon twitch : http://www.twitch.tv/powavodk\nMon Facebook : http://www.facebook.com/VodKprod\nMa chaine secondaire :  http://www.youtube.com/user/VodKIRL\n\nMontage : Nicolas Reitter\n\nMerci \u00e0 tous du soutien :)"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT29M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "662359", "likeCount": "45715", "dislikeCount": "904", "favoriteCount": "0", "commentCount": "857"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LqVSIiXYuIBD30tNU7h5dxGmvw4", "id": "75WCuas-o1s", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T15:59:11Z", "channelId": "UCJM10Rp7G0h9j5S92QszJ5Q", "title": "Clash et scandales, les petites et grandes histoires du festival de Cannes - SPLIT", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/75WCuas-o1s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tales From The Click", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Clash et scandales, les petites et grandes histoires du festival de Cannes - SPLIT", "description": "Tales From The Click sur les r\u00e9seaux  :\n\n* INSTAGRAM : https://www.instagram.com/talesfromtheclick/\n\n* TWITTER : https://twitter.com/talesfromclick \n\n* Facebook : https://www.facebook.com/Tales-From-The-Click-1061373317238602/\n\nRemerciements : Cecile Delacoudre, Julien Neutres, Fabienne Hanclot, Anne Retpag, Lionel De Sousa."}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT11M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "145986", "likeCount": "13448", "dislikeCount": "66", "favoriteCount": "0", "commentCount": "397"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vSEYT7A04DbrvDexRRgGmoqf25E", "id": "Xa2vqfHFbZE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T10:02:35Z", "channelId": "UChAG8UcTzWs00oWAh0tMguw", "title": "Djadja & Dinaz - J'rentre pas chez moi [Audio Officiel]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xa2vqfHFbZE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Djadja & Dinaz", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Djadja & Dinaz - J'rentre pas chez moi [Audio Officiel]", "description": "Petit cadeau pour f\u00eater le milliard de vues sur YouTube ! Merci la #TeamDD\nNouveau single disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/jrentrepaschezmoi\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/DDYTB\n\nProd by Dennis K\u00f6r\nMixage by Blasta\n\nNouvel album Spleen toujours disponible : https://djadjadinaz.bfan.link/spleen\nMerch & shop officiel : https://www.djadjadinaz.com/\n\nRetrouvez Djadja & Dinaz sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/djadjaetdinaz\nTwitter : http://www.twitter.com/djadjadinaz\nInstagram officiel : https://www.instagram.com/djadjadinazofficiel\nInstagram Djadja : http://instagram.com/djadjaofficiel\nInstagram Dinaz : http://instagram.com/dinazofficiel"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "864186", "likeCount": "29075", "dislikeCount": "324", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1069"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CrGljQ0O-qC_bo-ufMZv7CDRMxU", "id": "GjyzOHNjglc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T18:15:00Z", "channelId": "UC5X4e8ScZI2AFd_vkjSoyoQ", "title": "\ud83d\ude80Euhm... j'aimerais vous poser une question.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GjyzOHNjglc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AstronoGeek", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\ude80Euhm... j'aimerais vous poser une question.", "description": "Donnez votre avis en commentaire. (S'il vous plait)"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "159535", "likeCount": "31074", "dislikeCount": "2123", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7227"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "63AD8V9UDmJgzeIyoolREMj9MMk", "id": "xfkM_VCEj2A", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T15:42:41Z", "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ", "title": "Les statistiques les plus trashs (il y a du sale)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xfkM_VCEj2A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pierre Croce", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les statistiques les plus trashs (il y a du sale)", "description": "Vous n'irez plus jamais dans un jacuzzi apr\u00e8s cette vid\u00e9o\n\nLa cha\u00eene de Ben : https://t.ly/TLbq\n\nMa seconde cha\u00eene : https://bit.ly/2M4dpYr\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/mrpierrecroce\n\nMontage : Alexandre Soubeyrand\n\nCharg\u00e9s de production : Sophie P\u00e9gouri\u00e9 et Thomas Mouy"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "748816", "likeCount": "50791", "dislikeCount": "342", "favoriteCount": "0", "commentCount": "540"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tTBktrUqAH4GZDslVcBwR7BdXpY", "id": "HfQphHoEjhk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T15:00:13Z", "channelId": "UCY4B1a66jfFH0p60smEu8eQ", "title": "AZIATOMIK - LA COLOCATION", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfQphHoEjhk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfQphHoEjhk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfQphHoEjhk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Aziatomik", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "AZIATOMIK - LA COLOCATION", "description": "Vivre avec ses potes, c'est g\u00e9nial. Mais jamais sans contraintes... \n\nINSTAGRAM : http://www.instagram.com/Aziatomik\n\nFACEBOOK : http://www.facebook.com/Aziatomik\n\nTWITTER : http://www.twitter.com/Aziatomik\n\nSNAPCHAT : aziastory\n\nUn grand merci \u00e0 : \n\n-Marine\n-Youness\n-Sabri\n-Marie\n-B\u00e9n\u00e9\n-Thomas\n-Mohammed\n-Jimmy\n-M\u00e9lina\n-Florian\n-M\u00e9lanie\n-Jojo\n-Samy\n-Victor\n-Amina\n-Sofiane\n-Ali\n-Ayoub\n-Florian\n-Oph\u00e9lie\n-Ambre\n- Za\u00efto\n-Freyja\n-Mes viewers\n\nMerci \u00e9galement \u00e0 vous d'\u00eatre toujours pr\u00e9sent, malgr\u00e9 mes nombreuses absences."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "150423", "likeCount": "19547", "dislikeCount": "312", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1095"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6sUAY-9kHzgJqlf1oY3t5pCfNWc", "id": "BHW75oKgmJw", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:10:09Z", "channelId": "UCaybrunQi8xWgPMgv1AYBHw", "title": "J'ai test\u00e9 la batterie Magsafe d'Apple pour iPhone 12", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BHW75oKgmJw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheiCollection", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "J'ai test\u00e9 la batterie Magsafe d'Apple pour iPhone 12", "description": "Que vaut la batterie Magsafe d'Apple pour les iPhone 12 ? Je vous dit tout.\nMon Instagram  : https://www.instagram.com/jbaptisten/\n- Abonne-toi : http://bit.ly/HXZ0Hf\n\n- - - - -\nAcheter la batterie Anker : https://amzn.to/3Bq6KOG\n\n- - - - -\n\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iPad Pro M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/np_5IFXba2o\n\u27a1\ufe0f J'ai re\u00e7u l'iMac M1 en avant-premi\u00e8re : https://youtu.be/QLwUrCLTNcI\n\u27a1\ufe0f Quel iPad choisir ? (2020) : https://youtu.be/QvXMt_CFAqg\n\u27a1\ufe0f Test MacBook Air M1 : https://youtu.be/lI2V_xu7xww\n\u27a1\ufe0f  Test MacBook Pro M1 : https://youtu.be/WEu9DIhGOf0\n\u27a1\ufe0f  Test iMac 27\" : https://youtu.be/ha1aLEBm-Do\n\u27a1\ufe0f  Test Mac mini M1 : https://youtu.be/dqBP-nKYpDY\n\u27a1\ufe0f  Quelle Apple Watch choisir ? : https://youtu.be/yWHElonuQA8\n\u27a1\ufe0f  Quel Mac M1 choisir ? : https://youtu.be/ilvhsHRdPzo\n\u27a1\ufe0f  Mac M1 - 6 mois apr\u00e8s, toujours g\u00e9nial ? : https://youtu.be/L2mw8A7LTvY\n- - - - -\n- - - - -\n\n\ud83d\udcf9 RETROUVEZ TOUT MON MAT\u00c9RIEL VID\u00c9O ICI : https://ipln.fr/content/31-theicollection?s=THEICOLLECTION\n\nIPLN, c\u2019est Images Photo Lyon Num\u00e9rique, un shop 100% fran\u00e7ais o\u00f9 j\u2019ach\u00e8te mon mat\u00e9riel vid\u00e9o donc vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s !\nEn commandant votre mat\u00e9riel chez eux avec mon CODE CR\u00c9ATEUR : THEICOLLECTION : vous soutenez la cha\u00eene Youtube \ud83d\udd25\n\nVoici toute la liste de mon SETUP \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\ud83d\udd35 MA CAM\u00c9RA PREF : https://ipln.fr/hybride/2842-sony-alpha-7c?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA 2nd CAMERA : https://ipln.fr/appareils-photo/2452-sony-alpha-6600-boitier-nu?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 Ma CAMERA de VLOG https://ipln.fr/compact/2026-sony-rx100-mark-vi?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF PR\u00c9F\u00c9R\u00c9 : https://ipln.fr/focale-fixe/2344-sony-sel-fe-5014-gm?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF GRAND ANGLE https://ipln.fr/zoom/1908-sony-sel-fe-16-35-f-28-gm?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON OBJECTIF TR\u00c8S SPECIAL : https://ipln.fr/macro/2150-laowa-24mm-f-14-2x-macro-probe-canon?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MON MICRO CRAVATE : https://ipln.fr/son/3726-rode-micro-wireless-go-ii-noir-?s=THEICOLLECTION   \n\ud83d\udd35 MON MICRO CANON : https://ipln.fr/rode/2746-rode-microphone-videomic-pro-?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED STUDIO : https://ipln.fr/accessoires/2797-leofoto-trepied-carbone-summit-lm-364c?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON TRAVEL TRIPOD  : https://ipln.fr/accessoires/2302-joby-gorillapod-3k-stand-noir?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA LUMIERE STUDIO : https://ipln.fr/lumiere-continue/2343-aputure-cob-ls-c120d-mk-ii?s=THEICOLLECTION  \n\ud83d\udd35 MA BOITE A LUMIERE QUI FAIT LA DIFF : https://ipln.fr/eclairage/3054-aputure-light-dome-ii?s=THEICOLLECTION\n\ud83d\udd35 MON PIED LUMIERE : \u200b\u200bhttps://ipln.fr/eclairage/3451-godox-pied-lumiere-290f-?s=THEICOLLECTION \n\ud83d\udd35 MON MONITEUR / ENREGISTREUR : https://ipln.fr/video/2199-atomos-ninja-v-enregistreurmoniteur?s=THEICOLLECTION\n\n- - - - -\n\n00:00 : Introduction\n00:17 : Magsafe c'est quoi ?\n00:55 : D\u00e9ballage \n02:15 : Sur les iPhone 12 \u00e7a donne quoi\n04:00 : Retour des tests effectu\u00e9s \n05:31 : Avec un iPhone 12 mini\n06:37 : Avec un iPhone 12\n07:08 : Avec un iPhone 12 et coque Magsafe\n07:43 : Avec un iPhone 12 Pro Max\n08:27 : Batterie Magsafe Anker\n09:37 : AirPods, ancien iPhone, Android \n10:11 : Conclusion"}, "defaultAudioLanguage": "fr-FR"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "206940", "likeCount": "9583", "dislikeCount": "191", "favoriteCount": "0", "commentCount": "621"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "g_J-NnRZH1Dslm-XuOE5GIQUHtM", "id": "qeZhB5jPAwE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:00:33Z", "channelId": "UCjxfoYq1vAEGU7KD_C3I48g", "title": "L\u2019ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris (23 ao\u00fbt 1944) - HDG #34", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qeZhB5jPAwE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mamytwink", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "L\u2019ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris (23 ao\u00fbt 1944) - HDG #34", "description": "B\u00e9n\u00e9ficiez jusqu'\u00e0 37% de r\u00e9duction sur Displate : https://displate.com/mamytwink?art=5e9974200e047\n\nLe 23 ao\u00fbt 1944 \u00e0 11h du matin, Adolf Hitler envoie un ordre secret au g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz qui gouverne Paris occup\u00e9. Dans son t\u00e9l\u00e9gramme, Hitler ordonne : \u00ab Paris ne peut pas tomber aux mains de l\u2019ennemi, ou seulement comme un champ de ruines. \u00bb D\u00e9couvrez l'histoire de l'ordre secret d'Hitler pour d\u00e9truire Paris.\n\nRetrouvez notre livre \u00ab Histoires de guerre \u00bb dans toutes les librairies ou commandez-le en ligne. \nAmazon : https://amzn.to/35AuoKm\nFnac : https://livre.fnac.com/a14809979/Mamytwink-Histoires-de-guerre\n\nMerci \u00e0 l'historien Patrick Godfard pour son aide dans la pr\u00e9paration de cet \u00e9pisode.\n\nMerci \u00e0 Pierre-Alain de Garrigues d'avoir pr\u00eat\u00e9 sa voix pour l'\u00e9pisode : https://www.youtube.com/user/sainteanna\n\nMerci \u00e0 l'INA de nous avoir fourni une partie des images de ce documentaire. Retrouvez l\u2019Ina sur YouTube : http://bit.ly/inaYouTube ou http://bit.ly/inahistoire\n\nNouvelle vid\u00e9o un mardi sur deux \u00e0 18h !\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/user/Mamytwink?sub_confirmation=1\n\nINSTAGRAM\n\u279c https://www.instagram.com/mamytwink/\n\u279c https://www.instagram.com/francoiscalvier/\n\u279c https://www.instagram.com/zecharia_hs/\n\nLa cha\u00eene de Fran\u00e7ois : https://www.youtube.com/user/francoiscalvier\n\nNotre livre \"Les Explorations nocturne\" : https://amzn.to/2CMzdBl\n\nSources de l'\u00e9pisode : \n\nPike, David Wingeate. \u00ab Paris br\u00fble-t-il ? \u00bb, Guerres mondiales et conflits contemporains, vol. 257, no. 1, 2015, pp. 155-161. https://www.cairn.info/revue-guerres-mondiales-et-conflits-contemporains-2015-1-page-155.htm\n\nD\u00e9truire Paris, les plans secrets d\u2019Hitler, France 5, 2017 https://www.france.tv/france-5/la-case-du-siecle/849763-detruire-paris-les-plans-secrets-d-hitler.html\n\nGilles Primout, Chronologie de la lib\u00e9ration de Paris, 2021 https://liberation-de-paris.gilles-primout.fr/la-preparation/chronologie\n\nAFP, La reddition du g\u00e9n\u00e9ral Von Choltitz, 1944 https://making-of.afp.com/la-reddition-du-general-von-choltitz\n\nDominique Lapierre et Larry Collins, Paris br\u00fble-t-il ? (25 ao\u00fbt 1944). Histoire de la lib\u00e9ration de Paris, Paris, Robert Laffont, 1964. https://amzn.to/3wJruNL\n\nLe Vosgien qui a fait prisonnier von Choltitz, L\u2019Est R\u00e9publicain, 2019 : https://www.estrepublicain.fr/actualite/2019/08/25/le-vosgien-qui-a-fait-prisonnier-von-choltitz\n\nUS National Archives : https://www.archives.gov/\n\nLa guerre en couleur - La lib\u00e9ration de Paris https://youtu.be/KWUMo8xD8ZE\n\nVoici notre mat\u00e9riel de tournage et d'exploration. Les liens sont affili\u00e9s \u00e0 Amazon, chaque achat contribue donc \u00e0 nous soutenir dans nos projets !\n\ud83c\udfa5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE\nCam\u00e9ra principale : https://amzn.to/2YHytHb\nObjectif grand angle : https://amzn.to/2YM45M3\nObjectif de Fran\u00e7ois : https://amzn.to/2OCz3kM \nMicro : https://amzn.to/2K8QomK \nNotre (incroyable) drone : https://amzn.to/2FRfSBh \nGorillapod : https://amzn.to/2JYBsru \nGoPro Hero 7 : https://amzn.to/2JWeDEM \nCam\u00e9ra vision nocturne : https://amzn.to/2CNpGKq \n\n\ud83d\udd26 NOTRE MAT\u00c9RIEL D'EXPLORATION\nFrontale : https://amzn.to/2UpogQd \nLampe torche : https://amzn.to/2WzSc9Q \nPanneau d\u2019\u00e9clairage : https://amzn.to/2CRRP2Y \nChaussures : https://amzn.to/2FQCG3L \nSac \u00e0 dos : https://amzn.to/2Ve4rc5 \nSac \u00e0 dos photo : https://amzn.to/2YvI9nG\nVeste : https://amzn.to/2OEchJr\n\n\ud83d\udda5 NOTRE MAT\u00c9RIEL DE MONTAGE\n\u00c9cran sp\u00e9cial montage : https://amzn.to/2xkqpzv\nNotre bijou (Incroyable disque dur SSD) : https://amzn.to/2X5ubfH"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "543697", "likeCount": "33669", "dislikeCount": "538", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1326"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DlcWotdPngFufYVbXHHf9jL4O8E", "id": "l5WeBNfX-og", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T17:54:27Z", "channelId": "UCmQtvY8CO-N18_mqV-K0xJw", "title": "Dead Space Official Teaser Trailer \u2013 EA Play Live 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l5WeBNfX-og/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l5WeBNfX-og/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l5WeBNfX-og/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l5WeBNfX-og/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l5WeBNfX-og/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dead Space", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dead Space Official Teaser Trailer \u2013 EA Play Live 2021", "description": "The sci-fi survival horror classic Dead Space returns, completely rebuilt from the ground up by Motive Studios to offer a deeper and more immersive experience. Harnessing the power of the Frostbite game engine and next generation consoles, this remake brings jaw-dropping visual fidelity and improvements to gameplay while staying true to the original. Dead Space will be available on PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S, and PC.\n\nIsaac Clarke is an everyman engineer on a mission to repair a vast, sprawling starship, the USG Ishimura, only to discover something has gone horribly wrong. The ship's crew has been slaughtered and infected by some alien scourge...and Isaac\u2019s beloved partner, Nicole, is lost somewhere on board.\n\nNow Isaac is alone with only his tools and engineering skills as he attempts to uncover the nightmarish mystery of what happened aboard the Ishimura. Trapped with hostile creatures called \u201cnecromorphs\u201d, Isaac faces a battle for survival, not only against the escalating terrors of the ship, but his own crumbling sanity. \n\nOfficial Website: https://www.ea.com/games/dead-space\n\nFollow us on:\n\u2022Twitter \u2013 https://twitter.com/deadspace\n\u2022Facebook \u2013 https://www.facebook.com/deadspace\n\u2022Instagram \u2013 https://www.instagram.com/ea/"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "877392", "likeCount": "40953", "dislikeCount": "995", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5701"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4Uk2a8AG6W9R9RTeNa7RaeRNkMw", "id": "u56JT-ICIOQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T12:22:40Z", "channelId": "UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA", "title": "Je TERMINE BRAWL STARS le PLUS RAPIDEMENT POSSIBLE (SPEEDRUN) - BRAWL STARS FR", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u56JT-ICIOQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Blarod", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Je TERMINE BRAWL STARS le PLUS RAPIDEMENT POSSIBLE (SPEEDRUN) - BRAWL STARS FR", "description": "Nouvelle vid\u00e9o brawl stars fr o\u00f9 on va essayer un nouveau challenge : terminer brawl stars rapidement en speedrun. Terminer brawl stars ce n'est pas d\u00e9bloquer tout les brawlers dans un pack opening ou bien avoir tout les brawlers rang 35 mais selon les speedruns \u00e7a peut \u00eatre de terminer le tutoriel ou de d\u00e9bloquer colt par exemple !\n\nLe site pour vos speedruns (c'est pas sponsoris\u00e9) : https://www.speedrun.com/brawl_stars\n\n\ud83d\udd2e CODE CREATEUR : Blarod \ud83d\udd2e: https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Blarod\n\n\u25baMon discord :  https://discord.gg/blarod\n\u25baMon Twitter : https://twitter.com/BlarodBS\n\u25baMon insta :  https://www.instagram.com/blarod_bs\n\u25baSoutenir la cha\u00eene (se sub) : https://www.youtube.com/channel/UC8xRZZg0nZN6tqrIGNPmnXA/join\n\u25baSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\u25baMon t\u00e9l\u00e9phone : https://redmagic.gg/products/redmagic-6r?ref=paulroulier&utm_source=inhouse&utm_medium=paulroulier\n\nLogiciel de montage : Premiere pro sur pc\nJe n'accepte pas les demandes d'amis.\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell."}, "defaultAudioLanguage": "fr-FR"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "117871", "likeCount": "9334", "dislikeCount": "106", "favoriteCount": "0", "commentCount": "473"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "drJSBhDwsS3-1iOGcCTJLFvLoE4", "id": "bRUXDIALBKE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-23T04:06:17Z", "channelId": "UC9vrvNSL3xcWGSkV86REBSg", "title": "Permission to Dance (R & B Remix)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bRUXDIALBKE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bRUXDIALBKE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bRUXDIALBKE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bRUXDIALBKE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bRUXDIALBKE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BTS - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Permission to Dance (R & B Remix)", "description": "Provided to YouTube by 'BigHit Entertainment'\n\nPermission to Dance (R & B Remix) \u00b7 BTS (\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8)\n\nPermission to Dance\n\nReleased on: 2021-07-23\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["AE", "AR", "AS", "AT", "AU", "AW", "BA", "BE", "BG", "BH", "BM", "BO", "BR", "BY", "CA", "CH", "CL", "CO", "CR", "CY", "CZ", "DE", "DK", "DO", "DZ", "EC", "EE", "EG", "ES", "FI", "FR", "GB", "GF", "GP", "GR", "GT", "GU", "HK", "HN", "HR", "HU", "ID", "IE", "IL", "IN", "IS", "IT", "JO", "JP", "KE", "KR", "KW", "KY", "LB", "LI", "LT", "LU", "LV", "MA", "MK", "MP", "MQ", "MT", "MX", "MY", "NC", "NG", "NI", "NL", "NO", "NZ", "OM", "PA", "PE", "PF", "PG", "PH", "PL", "PR", "PT", "PY", "QA", "RO", "RS", "RU", "SA", "SE", "SG", "SI", "SK", "SV", "TC", "TH", "TR", "TW", "UA", "US", "UY", "VE", "VI", "VN", "YT", "ZA"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2007200", "likeCount": "524538", "dislikeCount": "1079", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1fLS_5k8jKYYyyGH2z7bORKuREk", "id": "c5SDKQg0vnk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T16:52:57Z", "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew", "title": "DE ROUSSE \u00c0 BLONDE | Oc\u00e9ane", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c5SDKQg0vnk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c5SDKQg0vnk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c5SDKQg0vnk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c5SDKQg0vnk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c5SDKQg0vnk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Oc\u00e9ane", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DE ROUSSE \u00c0 BLONDE | Oc\u00e9ane", "description": "COUCOU GUYS!! Dans la vid\u00e9o d'aujourd'hui, je vous partage mon exp\u00e9rience capillaire \u00e0 partir de mon plus jeune \u00e2ge! Enjoy et n'oublie pas de liker et de t'abonner.\n\n\ud83d\udcf2INSTAGRAM TONI AND GUY BELGIUM \u00bb https://instagram.com/toniandguybelgium?utm_medium=copy_link\n\n\ud83c\udfa5 VID\u00c9O D'AVANT \u00bb https://www.youtube.com/watch?v=61vo9x2ULtU&t=623s\n\n\ud83d\udece Abonne toi \u00e0 ma cha\u00eene pour te joindre \u00e0 la Team des guys et active la cloche de notifications pour ne jamais manquer mes nouvelles vid\u00e9os! \u00bb \nhttps://www.youtube.com/channel/UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew  pour d'autres vid\u00e9os!\n\n\ud83d\udc9e LET'S BE FRIENDS\nINSTAGRAM \u00bb https://www.instagram.com/oce.rthn\nSNAPCHAT \u00bb greenosheuun\nTIKTOK \u00bb oce.rthn\n\n\ud83d\udc8c Contact professionnel \u00bb oceane@coucouguys.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT7M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "201776", "likeCount": "16533", "dislikeCount": "106", "favoriteCount": "0", "commentCount": "625"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lGIuHAKCplhpfzkuU9llIZm5pjA", "id": "uL52DajINdY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T16:00:22Z", "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g", "title": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uL52DajINdY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ArianaGrandeVevo", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo", "description": "Ariana Grande - positions (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. In a typically inventive move, our hero chose to loop her vocals when it came time to perform the album\u2019s title track. Watch her augment the band\u2019s moves with a little layering of her voice. As she references both the kitchen and the bedroom in her lyrics, the sound stacks up, taking on its own internal rhythm. Beautiful.\n\nThe Vevo official live performance of \u201cpositions\" by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #Vevo\n\nhttp://vevo.ly/A7j7jm"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4990429", "likeCount": "504455", "dislikeCount": "2829", "favoriteCount": "0", "commentCount": "26307"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "USZKiyNZtOAPiNdAlDGequ_-1Kc", "id": "tDDHs-YHB_I", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T17:39:02Z", "channelId": "UCyRnVNtJYhAFZP1xOTPAL4Q", "title": "LA VRAIMENT JE SUIS CHOQU\u00c9 !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tDDHs-YHB_I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AKRAMJUNIOR DAILY", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA VRAIMENT JE SUIS CHOQU\u00c9 !", "description": "\u26a0\ufe0f LIRE LA DESCRIPTION \n\n\nMon dernier vlog : \n\nhttps://youtu.be/ejQyICmImPs\n\nLien de ma cha\u00eene YouTube secondaire : \nhttps://youtube.com/channel/UCLIRneXW5buMto0T_iqSC2Q\n\nRejoins la communaut\u00e9 sur mon discord :\nhttps://discord.com/invite/7eygSkkmST\n\nMes r\u00e9seaux sociaux : \n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/akramjunior/?hl=fr\n\nSNAPCHAT : https://www.snapchat.com/add/akramjunior\n\nFACEBOOK : https://m.facebook.com/akrjuniordaily/?locale2=fr_FR\n\nTIK TOK : https://www.tiktok.com/@akramojjehjunior?lang=fr\n\nMon site internet ( v\u00eatements, stickers etc ) : \n\nhttps://akrparis.com \n\nSi vous souhaitez pr\u00e9senter v\u00f4tre voiture sur ma cha\u00eene envoyez un mail avec plusieurs photos et un descriptif  : akrjuniordaily@gmail.com\n\nPour les demandes commerciales envoyez un mail : akramjuniorpro@gmail.com\n\nMerci \u00e0 tous."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT27M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "618712", "likeCount": "29727", "dislikeCount": "335", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1753"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4gKENOJkBYlvZ9MBuOT4gcifNL4", "id": "LimoOg7WFrw", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:00:08Z", "channelId": "UCZxLew-WXWm5dhRZBgEFl-Q", "title": "Les chemins du vivant | Marie Wild | Le Vortex #47", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LimoOg7WFrw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Vortex", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Les chemins du vivant | Marie Wild | Le Vortex #47", "description": "Trame verte, trame bleue, trame noire, cela ne vous dit rien ? Et pourtant, que vous soyez \u00e0 la ville ou \u00e0 la campagne en m\u00e9tropole, cela vous concerne directement. Peut-\u00eatre ne le savez-vous pas, mais de nombreuses esp\u00e8ces peuplant votre voisinage le plus direct sont menac\u00e9es.\n\n\n\nMarie d\u00e9terre sa hache de guerre et sa tenue de camouflage pour emmener la coloc en exp\u00e9dition pour sauver les alevins et les petits insectes autour du domaine.\n\n\n\ud83e\udd42 Pour venir voir ce qui se trame sur le Discord, c\u2019est par ici : https://discord.gg/NFr2KQ7\n\nSi vous souhaitez consulter l'application pour signaler les animaux sur les bords de route, recherchez \"Mam'route\".\nIl existe aussi une version en ligne sur le web : https://mamroute.fr/\n\nCHAPITRAGE DE L'\u00c9PISODE\n0:00 : Intro\n4:22 : Les esp\u00e8ces terrestres\n6:31 : Collab\u2019 avec L\u00e9a Bello (La continuit\u00e9 \u00e9cologique en ville)\n8:38 : Les esp\u00e8ces amphibies\n12:15 : Les esp\u00e8ces aquatiques\n12:30 :Collab\u2019 avec Valentine (La libre circulation des s\u00e9diments)\n18:11 : Les esp\u00e8ces nocturnes\n20:49 : Collab\u2019s avec Stupid Economics (le d\u00e9veloppement d\u2019une ville par son \u00e9clairage)\n22:42 : Conclusion\n\n\nBIENVENUE DANS LE VORTEX !\n\nNous sommes en 2021. Quasiment tout Youtube est occup\u00e9 par les fake news... Tout ? Non ! Car une colocation peupl\u00e9e d'irr\u00e9ductibles vulgarisateurs r\u00e9siste \u00e0 l\u2019envahisseur. Et la vie n'est pas facile pour les pensionnaires de la maison qui doivent se partager la salle de bain, les corv\u00e9es et leurs \u00e9tats d\u2019\u00e2mes.\n\n\n\ud83d\udcc5 Le prochain \u00e9pisode sera le dernier \u00e9pisode de cette saison d\u2019\u00e9t\u00e9. Arnaud de Stupid Economics viendra nous parler de l\u2019or noir avec cette questions qui ne br\u00fble les l\u00e8vres de personne\u2026 y en a-t-il trop sur Terre ?\n\n\n\ud83d\udc6a Les colocs de cet \u00e9pisode de la saison des vacances du Vortex :\nMarie Wild : https://www.youtube.com/c/FirstTimeVlog/featured\nScience de comptoir : https://www.youtube.com/channel/UCE_LWXcsdp7cWbo4DR4ZA-A\nLinguisticae : https://www.youtube.com/channel/UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw\nStupid Economics : https://www.youtube.com/c/StupidEconomics-corp\nL\u00e9a Bello : https://www.leabello.com/\n\n#Arte #LeVortex #sciences\n\n\nISAN INDEV : ISAN 0000-0005-2AA3-0030-3-0000-0000-S\n\n\nSources :\nRetrouvez les sources de l'\u00e9pisode dans ce Google Docs : https://docs.google.com/document/d/14M5vnhfPc9YGPodg8BEWKLmoyQBHxLW_DbV6NQDrLWk/edit?usp=sharing"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT24M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "84005", "likeCount": "7760", "dislikeCount": "67", "favoriteCount": "0", "commentCount": "359"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_GsukLf16_Ep6OnmQWISKeSTxl4", "id": "z_wUrXbX1vg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T15:21:33Z", "channelId": "UCwp2_uZxzKQTWyxGpaX1ByQ", "title": "Fred en pleurs : son plus beau cadeau d'anniversaire", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z_wUrXbX1vg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z_wUrXbX1vg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z_wUrXbX1vg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "La Maison", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fred en pleurs : son plus beau cadeau d'anniversaire", "description": "Comme le veut la coutume, on f\u00eate aujourd'hui l'anniversaire de Fred.\n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nSi vous voulez participer \u00e0 nos vid\u00e9os, c'est ici ! : https://bit.ly/389vhuc\n\nSi vous avez une cha\u00eene / un projet \u00e0 nous pr\u00e9senter : createur at maison-grise.com \n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nPour retrouver les cha\u00eenes des membres de la Maison ! \n\n\ud83d\udc51 Camille LV : https://www.youtube.com/channel/UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g\n\ud83c\udf88Lucas Studio : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA\n\ud83c\udfc0 Pierre Croce : https://www.youtube.com/pierrecroce\n\ud83c\udf35Benjamin Verrecchia : https://www.youtube.com/benjaminverrecchia\n\ud83d\udcbb Fred Van Long : https://www.youtube.com/fredvanlong\n\ud83d\udd79 Pierre Croce Volume 2 : https://www.youtube.com/pierrecrocevolume2\n\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf73 Chef Verrecchia : https://www.youtube.com/c/ChefVerrecchia\n\ud83c\udfa4 Petit Voyou : https://www.youtube.com/petitvoyou\n\ud83d\ude0a Guillaume Santin : https://www.youtube.com/guillaumesantin\n\n \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5\n\nMerci \u00e0 tous d'avoir regard\u00e9 cette vid\u00e9o. Si notre contenu vous pla\u00eet, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 la chaine de la Maison ! A bient\u00f4t pour un nouveau vlog !\n\n\ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5 \ud83c\udfa5"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "253888", "likeCount": "16649", "dislikeCount": "92", "favoriteCount": "0", "commentCount": "258"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ko6hh64NpO51QNVnfAmOgAT9di4", "id": "3ZR1KkjT9as", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:00:02Z", "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ", "title": "Aller au McDrive en volant (et manger mon McDo en l\u2019air)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZR1KkjT9as/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Amixem", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Aller au McDrive en volant (et manger mon McDo en l\u2019air)", "description": "Se rendre au McDrive en paramoteur et d\u00e9guster un Big Mac dans les airs... oui.\nPour t\u00e9l\u00e9charger Genshin Impact gratuitement sur PS5 / PS4 / PC / IOS / Android : https://mhy.link/b41HGHA6\nMerci \u00e0 Genshin Impact d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o !!\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nMontage : Benjamin Castaing\nCadrage : Yann Goy, Benjamin Castaing\nProduction : Thibaut Trottin"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT17M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1623439", "likeCount": "153446", "dislikeCount": "2310", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5461"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BCWp2M70ZgDR5tf9RqKZROibUzE", "id": "Bhd1om09UvE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T09:02:19Z", "channelId": "UCDqcLShiMuAOie-GZqnfMDA", "title": "Comment une collision a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e \u00e0 Paris Roissy CDG ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bhd1om09UvE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "aeronewstv", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Comment une collision a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e \u00e0 Paris Roissy CDG ?", "description": "Une collision entre deux avions de ligne a \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e in extremis sur l\u2019a\u00e9roport de Roissy Charles de Gaulle l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier. Apr\u00e8s un an d\u2019enqu\u00eate, le bureau d'enqu\u00eates et d'analyses (BEA) vient de publier son rapport final. Voici ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9.\n\nCe jour-l\u00e0, le 20 juillet 2020 \u00e0 7H16, un Boeing 787 de United Airlines avec 73 personnes \u00e0 bord est en approche. La tour de contr\u00f4le vient de l\u2019autoriser \u00e0 se poser sur la piste 09R. Sauf que sur cette m\u00eame piste, un A320 d\u2019easyJet avec 155 personnes vient lui d\u2019\u00eatre autoris\u00e9 \u00e0 d\u00e9coller. Avant de s\u2019aligner sur l\u2019axe de piste, les pilotes d\u2019easyJet regardent une derni\u00e8re fois dans l\u2019axe de la finale et voient le Boeing 787 qui s\u2019approche dans leur direction. Ils sont d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9s sur la piste d\u2019une dizaine de\u00a0m\u00e8tres, perpendiculairement \u00e0 l\u2019axe de piste.\n\nA 7H18 et 10 secondes, le commandant de bord de l\u2019A320 pr\u00e9vient la tour de contr\u00f4le. A 7H18 et 14 secondes,  il demande aux pilotes du Boeing 787 d\u2019interrompre leur atterrissage. A 7H18 et 19 secondes le commandant de bord du 787 remet les gaz, il n\u2019est qu\u2019\u00e0 25 m du sol. C\u2019est alors que la tour de contr\u00f4le lui demande de remonter \u00e0 1 200 m\u00e8tres (4 000 pieds). Le Boeing passe alors \u00e0 moins de 100 m au-dessus de l\u2019Airbus. Il viendra se poser sans encombre quelques minutes plus tard sur la piste 09L cette fois.\n\nL\u2019enqu\u00eate a conclu \u00e0 une erreur du contr\u00f4le a\u00e9rien. La contr\u00f4leuse a en effet autoris\u00e9 le Boeing 787 \u00e0 se poser sur la piste 09R, alors qu\u2019elle pensait l\u2019avoir autoris\u00e9 \u00e0 atterrir sur la piste 09L. Un lapsus dont les cons\u00e9quences auraient pu \u00eatre dramatiques."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "143530", "likeCount": "3175", "dislikeCount": "60", "favoriteCount": "0", "commentCount": "751"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "020R2_rZnAVQrmttEAX5yQLp-pM", "id": "IU5QAbBcpU4", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:00:11Z", "channelId": "UCZ8lXecIr6UOwAJNyW1XDDg", "title": "La Fouine - Comment on fait (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IU5QAbBcpU4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Fouine", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La Fouine - Comment on fait (Clip Officiel)", "description": "La Fouine - Comment on fait (Clip Officiel)\nNouvel Album \"XXI\" disponible:\nhttps://lafouine.lnk.to/XXI\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/LaFouineYT\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Benjamin Auriche\nPour One Vision Production \n\nActeurs : La Fouine, Audrey Bouette Tiger, Jean Yves Dehnain, Eddy Nouy, Mouss Ben, Antoine Sanguinetti\n\nAssistant R\u00e9al : Allan Baccouche \n\nChef Op\u00e9rateur : Lenny Carter\nAssistant Cam\u00e9ra : Maxime Moret\nChef Electro : Cleefson\nElectro : Allan Baccouche\n2\u00e8me Electro : Reda Rakkah\n\nMaquilleuse : Caroline Richard\n\nPhotographe plateau : Judith Gauthier\n\nREGIE Lou Faillot\n\nMontage : C\u00e9leste Pigeau & Julien Hacker\nEtalonnage : Valentin Damon\nFX : Maxime Veigneau\nSound design : Thirteen Mafia\n\nRemerciement Mehdyme\n\nLocation mat\u00e9riel : Cinemalight\n\nSuivez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/lafouine78/\nTwitter : https://twitter.com/lafouine78/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/lafouine...\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZMeywSvhk/\n\n#LaFouine #Commentonfait"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "540039", "likeCount": "18835", "dislikeCount": "729", "favoriteCount": "0", "commentCount": "942"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "f3Hy9hr1ma7xzXDAXqIU-joLYU4", "id": "uMpuvfpOMOc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-22T06:00:17Z", "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw", "title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uMpuvfpOMOc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "UEFA", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PICKFORD, DONNARUMMA, SOMMER | Great EURO 2020 SAVES!!", "description": "Watch a collection of the best saves from EURO 2020, including Jordan Pickford, Yann Sommer and Gianluigi Donnarumma.\n\n--\n\nWatch More: www.uefa.tv\nLearn More: www.uefa.com"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2028641", "likeCount": "37806", "dislikeCount": "894", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2275"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "P0K4gqUZTatnRbJ87g1118yxm7k", "id": "CDs7pf0f7Mo", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:00:09Z", "channelId": "UC9Gy70rMPtzP2zK4K2c8SqQ", "title": "ELLE ROULE EN DODGE CHALLENGER DE 810 CHEVAUX ! (J'\u00e9tais pas pr\u00eat de sa conduite!!)\ud83d\ude08\ud83d\udd25", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CDs7pf0f7Mo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "G3_ADRIEN", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ELLE ROULE EN DODGE CHALLENGER DE 810 CHEVAUX ! (J'\u00e9tais pas pr\u00eat de sa conduite!!)\ud83d\ude08\ud83d\udd25", "description": "Pr\u00e9sentation d'une propri\u00e9taire de Dodge challenger SRT  HELLCAT REDEYE !\n\nRejoignez cette cha\u00eene pour b\u00e9n\u00e9ficier d'avantages exclusifs\u00a0:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9Gy70rMPtzP2zK4K2c8SqQ/join\n\nABONNE TOI ET METS LA CLOCHETTE POUR NE RIEN RATER!! \ud83d\udece\ufe0f\n-------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf2Ma cha\u00eene secondaire : https://www.youtube.com/channel/UCjnkARFjeAEooSB50SftzJQ/?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udcf2 Mes R\u00e9seaux Sociaux :\n\n  \u25baInstagram : G3Adriien \n  \u25ba Snapchat : G3_Adrien\n  \u25baTwitter : @G3Adrien\n\n\ud83d\udce9 Pour les partenariats ou filmer votre voiture\n G3adrien@gmail.com\n\n------------------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "438377", "likeCount": "20375", "dislikeCount": "502", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2042"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "A81ffdsPtQDtQoqYOswpIS1mCAg", "id": "atuFJGfQ61g", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T12:31:06Z", "channelId": "UCg_qIVjF6j-CGkvEum6Vt9g", "title": "L'INTERVIEW - Alexandre Astier pour KAAMELOTT - PREMIER VOLET", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/atuFJGfQ61g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/atuFJGfQ61g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/atuFJGfQ61g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Les Cin\u00e9mas Path\u00e9 Gaumont", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "L'INTERVIEW - Alexandre Astier pour KAAMELOTT - PREMIER VOLET", "description": "La s\u00e9rie \u00e9v\u00e9nement Kaamelott est enfin arriv\u00e9e sur grand-\u00e9cran ! \n\nA cette occasion, nous avons rencontr\u00e9 Alexandre Astier, Antoine de Caunes et Clovis Cornillac afin d'\u00e9changer autour du film. \n\nPour r\u00e9server, c'est ici : https://bit.ly/LCPGKaamelottPremierVolet"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "79135", "likeCount": "1742", "dislikeCount": "40", "favoriteCount": "0", "commentCount": "218"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GFaUyMk3N9XL2qrlgR1A-LkdSgQ", "id": "8ZBXCtqKmaA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T17:25:47Z", "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw", "title": "SOS Streaming : 3 jours pour devenir le meilleur", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZBXCtqKmaA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SQUEEZIE", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "SOS Streaming : 3 jours pour devenir le meilleur", "description": "\u00c7a c'\u00e9tait un tournage vraiment intense. On esp\u00e8re que vous allez kiffer et on se retrouve Jeudi soir sur Twitch pour le 1er live de Zod d'apr\u00e8s notre passage \u2764\ufe0f\n(N'oubliez pas de devenir un Zodiac en vous abonnant : https://www.twitch.tv/fr_zod)\nhttps://twitter.com/fr_zod\n\nMerci \u00e0 Lock de m'avoir accompagn\u00e9 dans ce format, suivez-le et l\u00e2chez votre Twitch prime :\nhttps://www.twitch.tv/locklear\n\nMerci \u00e0 mes sponsors Twitch pour le mat\u00e9riel :\nLogitech https://bit.ly/3wHTT6E\nBlue Microphones https://bit.ly/3zhoGcw\nAsus ROG https://bit.ly/2UtTrfr\n\nCr\u00e9dits SOS STREAMING\n\nAvec Squeezie, Locklear et Zod \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet \nCadreur : Th\u00e9o Meunier\nOPS : Basile Catelin \u2013 Antoine Caracci (KR Sound)\n1er assistant cam : Cl\u00e9ment Raphin\nMaquillage: Kim Desnoyers \nR\u00e9gisseur : Pierre Langevin \nR\u00e9gisseur adjoint : Victor Cascarigny\n\nExperts graphisme : C\u00e9dric Cosson, Thomas Brunet, Charles Nardin\nExperts d\u00e9co : L\u00e9a Britay, Arnaud Bontemps, PAMS\nExpert technique : Morgan Sanchez, Shytoos\n\nChef Monteur : Th\u00e9o Meunier\nMixage : Antoine Caracci (KR Sound) \nEtalonnage : Charles Balda\nGraphisme : Guillaume Griffoni\n\nDirectrice de Production : Clara Lesage \nAssistante de Production : Marie Delvall\u00e9e\n\nRemerciements : Hasbro, Abystyle, Asus, Logitech, PC Config, Laurent Rumayor, Mathilde Puisier, Jeremy Bouazza, Cathy Br\u00e9mond & Isciane\n\nMoyens techniques : Planipresse / KR Sound / Nestor / La Rosa \n\nUNFOLD / BUMP 2021"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H8M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3891997", "likeCount": "408000", "dislikeCount": "2637", "favoriteCount": "0", "commentCount": "17528"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nF3awYOpFvzd-bOHcPGMucU5H1o", "id": "IxtJIFxg1SI", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T15:36:42Z", "channelId": "UCugeH-Bmo9a5-Jnbt9X-3bA", "title": "J'AI ADOPT\u00c9 UN CHIEN SAUCISSE ! (il fait 5 m\u00e8tre (au moins lol))", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IxtJIFxg1SI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "[ Unchained ]", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'AI ADOPT\u00c9 UN CHIEN SAUCISSE ! (il fait 5 m\u00e8tre (au moins lol))", "description": "Abonne-toi pour ne rien louper \ud83d\udc96\n  -Code : unchained  sur Fortnite !\n\nPetite vid\u00e9o avec mon chien Loki ! Vous le trouvez comment ?\n\n\ud83d\udc96MON INSTA : unchained_off (pour des story exclusives)\n\n  \ud83d\udda4Mon Tik Tok : unchained_off\n  \ud83d\udc99 Twitter : https://twitter.com/UnchainedYtb\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\n\ud83d\udc9cLive sur twitch : https://www.twitch.tv/unchainedsurtwitch\n\ud83d\udc9bSNAP : UnchainedYT\n\nMonteur : @frachmickael\n\n\n\n\n\n\nJ'AI ADOPT\u00c9 UN CHIEN SAUCISSE ! (il fait 5 m\u00e8tre (au moins lol))"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "427301", "likeCount": "38703", "dislikeCount": "341", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2664"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uMzOSFrqdOWjoPzInDEwuju0XO8", "id": "2o6Ve4pvvnk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:30:00Z", "channelId": "UCBv4LHr8_8JXk2XPuDERXBA", "title": "On se fait agresser dans l'avion", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2o6Ve4pvvnk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tanguy & No\u00e9mie Vlog", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "On se fait agresser dans l'avion", "description": "-L\u2019Instagram de No\u00e9mie :\u00a0 noemiemakeuptouch\u00a0 https://www.instagram.com/noemiemakeuptouch/?hl=fr\n-L\u2019instagram de Tanguy : tanguy_lamenace\u00a0 https://www.instagram.com/tanguy_lamenace/\n- TikTok : \u00ab\u00a0noemiemtouch\u00a0\u00bb & \u00ab\u00a0tanguy_lamenace\u00a0\u00bb\n\n-Adresse mail (professionnelle uniquement, merci de ne pas utiliser cette adresse mail pour un message personnel ) : tanguyetnoemievlog@gmail.com\n \n- La Cha\u00eene Youtube de No\u00e9mie : https://www.youtube.com/user/noemiemakeuptouch\n\n- On vous parle de produits que l\u2019on ach\u00e8te nous m\u00eame mais aussi que nous recevons gratuitement pour test, les liens sont donc parfois des liens d\u2019affiliation ou de parrainage mais cela ne change en rien notre avis. \n\n No\u00e9mie & Tanguy \n #menacefamily"}}, "contentDetails": {"duration": "PT30M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "152794", "likeCount": "7592", "dislikeCount": "176", "favoriteCount": "0", "commentCount": "339"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ihiE_mgCzfjaLevOTWR76F3aBJQ", "id": "7TbSsnBl5jQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T10:21:44Z", "channelId": "UCNMJiOohMtdGClWdc4LScBg", "title": "Je TESTE le NOUVEAU MODE DE JEU de BUGHA INCROYABLE ! (Fin de zones en ar\u00e8ne)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7TbSsnBl5jQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7TbSsnBl5jQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7TbSsnBl5jQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7TbSsnBl5jQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7TbSsnBl5jQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZetFar", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Je TESTE le NOUVEAU MODE DE JEU de BUGHA INCROYABLE ! (Fin de zones en ar\u00e8ne)", "description": "\ud83c\udfa5 Ma cha\u00eene Secondaire : http://bit.ly/ZetFarTV\n\ud83d\udc99 Twitter : https://twitter.com/ZetFarYT\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://Instagram.com/zetfaryt?igshid\n\ud83d\udcde Discord : http://discord.gg/ZetFar\n\ud83d\udd25 Mon code cr\u00e9ateur : zetfar \n\ud83d\udc8e Deviens sponsor : https://t.co/pDX8HuXI3r?amp=1\n\ud83c\udfb5 TikTok : https://www.tiktok.com/@zetfaryt?lang=fr\n\ud83d\udce7 Mail pro : zetfar@rachimedia.com\n\n- 100 abonn\u00e9s \u2705 \u25ba Juillet 2018\n- 1 000 abonn\u00e9s \u2705 \u25ba Octobre 2018\n- 10 000 abonn\u00e9s \u2705 \u25ba Avril 2019 \n- 100 000 abonn\u00e9s \u2705 \u25ba Octobre 2019\n- 1 000 000 abonn\u00e9s \u274c"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "180073", "likeCount": "19489", "dislikeCount": "114", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1063"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ngaTBis7c1By7v8EvJHTCLxPRNw", "id": "buwFClfY-I4", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T15:58:47Z", "channelId": "UCEdtOcwxGX9viDs4G9AAHeg", "title": "MON PIRE TIC... \u25ba ALPHA'S BIZARRE ADVENTURES #7", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/buwFClfY-I4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AlphaCast", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MON PIRE TIC... \u25ba ALPHA'S BIZARRE ADVENTURES #7", "description": "Vraiment je vous JURE que les prochains ABA arriveront plus vite ! Je suis d\u00e9j\u00e0 en train de PLANIFIER l'enregistrement du prochain. TRUST ME ! Encore merci \u00e0 tous pour vos nombreuses participations sur le Discord. Et merci \u00e0 Petri pour le montage ! Suivez-le ici : https://twitter.com/CasterPetri\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\n\u25ba Rejoignez les streams en direct : http://www.twitch.tv/alphacast\n\u25ba Profitez de r\u00e9ductions de 20% \u00e0 30% sur Displate en passant par mon lien affili\u00e9 : https://displate.com/alphacast/displates?art=5fba78ae10773\n\u25ba Alienware, partenaire PC officiel de la cha\u00eene : https://bit.ly/3lcM5oG\n\u25ba HyperX, partenaire p\u00e9riph\u00e9riques officiel de la cha\u00eene : https://hyperx.gg/Alphacast\n\u25ba Mon lien d'affiliation GOG ! Pour vos jeux sans DRM, vous pouvez utiliser le site normalement apr\u00e8s avoir cliqu\u00e9 sur le lien : https://adtr.co/lCZJ29\n\n\u25ba Mon discord : https://discord.gg/alphacast \n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/AlphacastFR\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/alphacastfr/\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\nPour ceux d\u00e9couvrant ma cha\u00eene avec cette vid\u00e9o, je suis Youtuber/Streamer depuis 2012. Mon contenu est avant tout focalis\u00e9 sur les jeux PCs (plus pr\u00e9cis\u00e9mment les FPS), sur cette cha\u00eene vous retrouverez des guides, pr\u00e9sentations, gameplay comment\u00e9s et montages. J'esp\u00e8re que mon contenu vous plaira ! Retrouvez mon planning de stream ici : https://www.twitch.tv/alphacast/schedule\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\n\u25ba Vous pouvez partager cette vid\u00e9o sur Facebook et Twitter ou juste vous abonner \u00e0 la cha\u00eene, \u00e7a ne prend qu'une seconde, mais c'est avec ce geste tout b\u00eate que vous pouvez supporter ce projet, cette cha\u00eene, et faire \u00e9voluer Youtube comme vous le souhaitez.\n\n\u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac \u25ac\n\u25ba Vid\u00e9o mont\u00e9e par Petrich\u00f5r ( https://twitter.com/CasterPetri )\n\u25ba Musiques :\nES_The Director - Stationary Sign\nCowboy Bebop OST - Cat-Blues\nStardust Crusaders OST - Travelers Who Rest\nSuzumiya Haruhi OST - Oi Oi\nSpongebob OST - Background Music\nOne Punch Man OST - Peaceful Days\nZelda OoT OST - Hyrule Castle Courtyard\nPokemon Snap OST - Professor Oaks Lab\nPersona 5 OST - Is It Boring\nShiro Sagisu, SSSSGRIDMAN OST -  HumanLoveCHedmall"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "64112", "likeCount": "7178", "dislikeCount": "30", "favoriteCount": "0", "commentCount": "168"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "q1xz8VfZEc2Y0Z9yBtHlDrmXUtk", "id": "fZzDStS3O20", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:28:16Z", "channelId": "UCgl_xdd0kH27vMIZnE-_17w", "title": "Les constructions de piscine les plus folles", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzDStS3O20/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzDStS3O20/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzDStS3O20/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzDStS3O20/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fZzDStS3O20/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ALEKS", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les constructions de piscine les plus folles", "description": "Oui tout cela existe r\u00e9ellement mdr, c'est \u00e0 la fois fascinant et flippant\n\nMes autres r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/aleksytb\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@aleks.ytb\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/AleksYtb\n\u25ba Snapchat : r7aleex\n\nBUSINESS INQUIRIES ONLY :\ncontact@aleksytb.fr\n\nMontage : @ArmandLesRoux\n\nALEKS"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "290440", "likeCount": "36584", "dislikeCount": "250", "favoriteCount": "0", "commentCount": "389"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "joOt6QH65H7JALbU88SADNCaVfI", "id": "SaBAnneifLI", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T17:57:36Z", "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg", "title": "J'ai test\u00e9 les ASTUCES putaclicks de Minecraft ! (pour voir si elles fonctionnent)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SaBAnneifLI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fuze III", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'ai test\u00e9 les ASTUCES putaclicks de Minecraft ! (pour voir si elles fonctionnent)", "description": "Aujourd'hui, j'ai essay\u00e9 de tester les astuces putaclicks de Minecraft qu'on peut trouver sur internet... est-ce qu'elles vont marcher ?\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr/\n\n\ud83c\udfaeInstant Gaming (Jeux \u00e0 -70%): https://www.instant-gaming.com/fr/giveaway/FUZE\n\nCREDITS : \n\n- Musique intro/outro : Disco on Tutti - Incompletech sous licence Creative Commons.\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "585637", "likeCount": "46770", "dislikeCount": "448", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2447"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8uUY9Pjo-HqXro091I42wV4z0KA", "id": "D3pfifxrfKY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T19:06:48Z", "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw", "title": "R\u00e9sum\u00e9 : Avec ses p\u00e9pites, le PSG bat Augsbourg au bout du suspense !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D3pfifxrfKY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D3pfifxrfKY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D3pfifxrfKY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "beIN SPORTS France", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "R\u00e9sum\u00e9 : Avec ses p\u00e9pites, le PSG bat Augsbourg au bout du suspense !", "description": "[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \u26bd #PSGFCA \n\ud83e\udd1d Le PSG s'offre Augsbourg au bout du suspense en amical !\n\ud83d\udca5 Une victoire 2-1, avec un but somptueux de Draxler et un CSC !\n\ud83d\udc8e Pochettino en a profit\u00e9 pour donner tu temps de jeu aux p\u00e9pites parisiennes\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "649319", "likeCount": "11764", "dislikeCount": "265", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1080"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HKhd4AaOJ5ud0pw2B4WoDyFjoG0", "id": "u7jsYRNIYeM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T15:15:06Z", "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A", "title": "Cam\u00e9ra \u00e0 800\u20ac VS Cam\u00e9ra \u00e0 100 000\u20ac avec HARDISK et ... SETH GUEKO !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u7jsYRNIYeM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Morgan VS", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Cam\u00e9ra \u00e0 800\u20ac VS Cam\u00e9ra \u00e0 100 000\u20ac avec HARDISK et ... SETH GUEKO !", "description": "Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene en cliquant juste ici \u2014\u25bahttps://bit.ly/2J9GsWe\u200b\u200b\u200b pour ne pas rater la prochaine vid\u00e9o qui annonce le retour du concept Cul Sec  !\n\nMerci a nos membres soutient pour le financement de cette grosse vid\u00e9o ( plus d'info en bas ) Voici le Making Off : https://youtu.be/Yw3HFaxKdEc\n\nJ'attends vos r\u00e9actions en commentaire pour savoir si vous aimez ce genre d'\u00e9pisode/Exp\u00e9rience ? Je reprend une patate de Forain par Seth tout les 10 Likes, donc h\u00e9sitez pas c'est gratuit le bouton like.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nVoici la vid\u00e9o qu'on a fait sur la cha\u00eene d'Hardisk ( il a une cha\u00eene g\u00e9nial pour apprendre des trucs et bient\u00f4t 300 K les potes ) : https://www.youtube.com/watch?v=RsRHDGhHMsU\n\nUn gros merci a Mon Seth Gueko : @Seth Gueko  Juste voila fais pas le malin tu sais tr\u00e8s bien que je contract\u00e9 pas au moment de la baffe... BREF. Merci pour la patate de Forain \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nEt Encore un gros merci a nos membres soutiens qui nous permettent de faire des fois des \u00e9pisodes non sponso ! Pour vous donner une id\u00e9e, un \u00e9pisode comme celui la avec matos, location, technicien etc etc ...  co\u00fbte a peu pr\u00e8s 10 000\u20ac ! On ne peut pas en faire tout les jours h\u00e9las ... Donc merci :))\n\nH\u00e2te de faire la Baffe Pr\u00e9sidentielle a l'Elys\u00e9e en Slow Motion maintenant :)\n\nLes copains on se retrouve tr\u00e8s vite sur les r\u00e9seaux pour discuter ensemble !! :) \n\nInstagram - https://www.instagram.com/morgan.niquet/\nTwitter - https://twitter.com/MorganNiquet\nFacebook - https://www.facebook.com/morganvsvideos/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n#MORGANVS #Hardisk #SETHGUEKO\n\nLa team VS :\n\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nCharg\u00e9 de Prod, J\u00e9r\u00e9my Niquet ! @Jeremynqt\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, ( et qui a mont\u00e9 la vid\u00e9o exceptionnellement ) Hugo Presse ! @HugoPresse_insta\nLe pro des gros plans, Adrian Dabachine @adriandbcn !\nMaking of, J\u00e9r\u00e9my Ilpadrino ! @jeremy_ilpadrino\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nJe rappel que ce concept est inspir\u00e9 de BuzzFeed Video et WORTH IT avec qui nous avons collabor\u00e9 au d\u00e9but ."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1171870", "likeCount": "51678", "dislikeCount": "628", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1224"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-jEUkCjK4l5JZQPLJmzpYUNsVuM", "id": "BlX0hb-nSH8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T20:37:57Z", "channelId": "UCzKH70qfN_yuXq3s91fdwmg", "title": "Mali : tentative d'assassinat sur le pr\u00e9sident de la transition", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BlX0hb-nSH8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TV5MONDE Info", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Mali : tentative d'assassinat sur le pr\u00e9sident de la transition", "description": "Il vient d'\u00e9chapper \u00e0 une tentative d'assassinat \u00e0 l'arme blanche.\nC'\u00e9tait durant la pri\u00e8re musulmane de l'A\u00efd al-Adha, \u00e0 la Grande mosqu\u00e9e de Bamako.\nMais le pr\u00e9sident malien de la transition, le colonel Assimi Go\u00efta est sain et sauf.\nIl le fait savoir \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision d'\u00e9tat."}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["US"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "577195", "likeCount": "3790", "dislikeCount": "244", "favoriteCount": "0", "commentCount": "413"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gGCwNMrpjUlzFjHq1u4CKZ3dhlg", "id": "M-2q8_Av_d8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T12:00:15Z", "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ", "title": "SI ON METTAIT DES LITS EXPLOSIFS DANS LE NETHER ? (Minecraft)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M-2q8_Av_d8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M-2q8_Av_d8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M-2q8_Av_d8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M-2q8_Av_d8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "SI ON METTAIT DES LITS EXPLOSIFS DANS LE NETHER ? (Minecraft)", "description": "Parfois on pense qu'on a une bonne id\u00e9e puis finalement on a un lac de lave qui nous tombe dessus\nNos v\u00eatements pour un maximum de flow \u25b6\ufe0f http://wankil.fr/boutique\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\n\nMontage par Linkartun\nMusiques utilis\u00e9es: https://pastebin.com/W6AASYGW"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "646538", "likeCount": "55334", "dislikeCount": "211", "favoriteCount": "0", "commentCount": "950"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Iw0dkbZl_VtPRfBzhYuHbeFLV24", "id": "mn1RfD08EeE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-18T07:59:29Z", "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw", "title": "On l\u2019a fait. Et l\u2019un de nous 2 a bien morfl\u00e9. (fin du chapitre pr\u00e9sidentiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mn1RfD08EeE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mcfly et Carlito", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "On l\u2019a fait. Et l\u2019un de nous 2 a bien morfl\u00e9. (fin du chapitre pr\u00e9sidentiel)", "description": "Un gage honor\u00e9 avec courage, fiert\u00e9 et presque \u00e9l\u00e9gance. Des sensations, de la magie, du style et des fluides corporels\u2026 quant au pr\u00e9sident, il a toujours un gage \u00e0 honorer...\nEn vrai c'\u00e9tait une aventure incroyable, la fin d'un arc hors norme qui aura permis, en plus de marquer nos vies \u00e0 tout jamais, de r\u00e9colter 55.000\u20ac pour les \u00e9piceries solidaires au profit des \u00e9tudiants en situation pr\u00e9caire. Merci encore \u00e0 vous tous pour ce soutien et cette force.\nVos turlupins du net.\n\nRetrouvez tous nos French Tom Cruise sur insta : \n@Athos2paf\n@Athos3paf\n@Athos5paf\n@Athos7paf\n@charognardpatrouilledefrance\n@leaderpatrouilledefrance\n@patrouilledefrance\n\nTournage r\u00e9alis\u00e9 dans le respect du protocole sanitaire contre la COVID 19. \nTous les intervenants et techniciens ont \u00e9t\u00e9 test\u00e9 au pr\u00e9alable.\n\nQuelle \u00e9quipe on a... c'est monstrueux :\n\nR\u00e9alisateur : Florent Sabatier \nOPV :  Thibault Arbre / Ugo Tsvetoukhine \nOPS : Martin Bonami \nExecutive assistante: Camille Blondeau \n\nProductrice ex\u00e9cutive : Clara Lesage\nDirecteur de production : Arnaud Bontemps \n\nChef Monteur : Florian Hautekiet\nAssistant Monteur : J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMixeur : Martin Bonami\nVignette : Antoine Behaeghel - Moodmaker\n\nCr\u00e9dits images : \nArm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace/EQPAA \n\nMoyens techniques :\nPlanipresse\n\nRemerciements : \nToutes les \u00e9quipes de l\u2019arm\u00e9e de l\u2019Air et de l\u2019Espace qui nous ont accueilli, leur bienveillance, leur professionnalisme et leur charisme (surtout le leader quel BG c'est Top Gun IRL on vous jure)\nLa patrouille de France\nLieutenant Salom\u00e9 \nLe restaurant L\u2019\u00eele \u00e0 Issy-les-Moulineaux\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nFACEBOOK \n\u25bahttps://facebook.com/raphaelcarlierakacarlito\n\u25bahttps://www.facebook.com/mcflyofficiel\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\nTIKTOK\n@carlitopourdevrai\n@mcflytiktok\n\nBon \u00e9t\u00e9 \u00e0 tous et \u00e0 toutes et n\u2019oubliez pas que le Ros\u00e9 c\u2019est avec mod\u00e9ration bien s\u00fbr mais c\u2019est obligatoirement un C\u00f4tes-de-Provence.\n\nN'oubliez pas de faire du sport mais quand m\u00eame le meilleur burger Mcdo c'est le Deluxe.\n\nN'oubliez pas que les signes ostentatoires de richesse, c'est que du fake, c'est inutile et mat\u00e9rialiste mais quand m\u00eame la Dodge Challenger de Billie Eilish c'est une dinguerie."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT32M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4873840", "likeCount": "376249", "dislikeCount": "6368", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8775"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "psBNh3pGOCt1K_TloVM2IolWGJI", "id": "fEiVFk85KC8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T16:35:09Z", "channelId": "UC0phwdt3HrzGwo4BZdfpkoQ", "title": "J'rentre pas chez moi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fEiVFk85KC8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fEiVFk85KC8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fEiVFk85KC8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fEiVFk85KC8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fEiVFk85KC8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Djadja & Dinaz - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'rentre pas chez moi", "description": "Provided to YouTube by Believe SAS\n\nJ'rentre pas chez moi \u00b7 Djadja & Dinaz \u00b7 Dennis K\u00f6r \u00b7 Djadja & Dinaz\n\nJ'rentre pas chez moi\n\n\u2117 Carr\u00e9 Music\n\nReleased on: 2021-01-01\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "285143", "likeCount": "10013", "dislikeCount": "121", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "byAVq-4C9xR7GxAGIBDbNTh654s", "id": "6KqQ3du_O6k", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:00:03Z", "channelId": "UC5HFeR5Xc6Nk8O_XWCx9lKQ", "title": "Djena Della - Mariage (Clip officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6KqQ3du_O6k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6KqQ3du_O6k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6KqQ3du_O6k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "DjenaDellaVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Djena Della - Mariage (Clip officiel)", "description": "Djena Della - Mariage (Clip officiel) \nNouveau single disponible partout \n\n\ud83d\udc49 R\u00e9alisateur : Yanis DJAM\nDirectrice de prod : Orlane Phibel\n\n\ud83d\udcfa Abonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene \n\ud83d\udc49 https://shorturl.at/jkCH2 \nSuivez mon actu sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\ud83d\udc7b Snapchat : https://www.snapchat.com/add/djenoooy \n\ud83c\udf99 Tik Tok : https://vm.tiktok.com/J6EP2CT \n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/djena_della \n\ud83d\udc4d Facebook : https://www.facebook.com/pages/catego...\n\nRemerciements: \n\n\u00c0 Sheryhann & Sofiane\n\u00c0 Priam pour la robe de mariage\nStem Studio\n\n#DjenaDella #Mariage #Clip\n\nhttp://vevo.ly/SfhCqR"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["TF"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "161483", "likeCount": "6515", "dislikeCount": "115", "favoriteCount": "0", "commentCount": "447"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sfzwnRQQRQaDscwjSsYiHBSPlX8", "id": "Ah15kweZJtg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T09:12:50Z", "channelId": "UC4VOE8jQPWUPp4PpNK8zhIg", "title": "Pegasus : une Stasi \u00e0 l'\u00e9chelle mondiale ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ah15kweZJtg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ah15kweZJtg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ah15kweZJtg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ah15kweZJtg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ah15kweZJtg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pascal Boniface", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pegasus : une Stasi \u00e0 l'\u00e9chelle mondiale ?", "description": "Logiciel espion d\u00e9velopp\u00e9 par l\u2019entreprise isra\u00e9lienne NSO Group, Pegasus a cr\u00e9\u00e9 un v\u00e9ritable scandale au sein de la communaut\u00e9 internationale ces derniers jours. Plus de 50 000 num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone de chefs d\u2019\u00c9tat, de journalistes et de figures publiques auraient \u00e9t\u00e9 cibl\u00e9s par une dizaine d\u2019\u00c9tats \u00e0 travers le monde. Le pr\u00e9sident Emmanuel Macron ainsi que certains ministres fran\u00e7ais auraient notamment \u00e9t\u00e9 la cible du gouvernement du Maroc, une affaire mettant \u00e0 mal les relations entre Paris et Rabat. Apr\u00e8s l\u2019affaire Snowden, que nous r\u00e9v\u00e8le cet acte d\u2019espionnage \u00e0 grande \u00e9chelle sur l\u2019\u00e9volution des relations internationales ?\n\nL\u2019analyse de Pascal Boniface."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "74602", "likeCount": "2627", "dislikeCount": "170", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1085"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_3AFEbUqrR-hpEqNWcgSYx6kXsI", "id": "D8WC1Q14aFk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T15:15:00Z", "channelId": "UC7KLUDy-nsuUWqkzdfgdZsg", "title": "JE R\u00c9PONDS AUX M\u00c9CHANTS COMMENTAIRES... (vous m\u2019avez d\u00e9truit)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D8WC1Q14aFk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D8WC1Q14aFk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D8WC1Q14aFk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D8WC1Q14aFk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D8WC1Q14aFk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RAYTON", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JE R\u00c9PONDS AUX M\u00c9CHANTS COMMENTAIRES... (vous m\u2019avez d\u00e9truit)", "description": "Ce commentaire fait mal ! \ud83d\udc4d\nABONNE TOI ! Et n'oublie pas la cloche pour ne pas manquer la prochaine vid\u00e9o \ud83d\udd14 \n\nN'oublie pas aussi de mettre un pouce bleu, \u00e7a fait toujours plaisir !\n\n\u21d3 Pour me suivre \u21d3 \n\n\u25ba Facebook : https://www.facebook.com/Rayton-105014874670846\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/TheRayton\n\u25ba Instagram : www.instagram.com/rayton_yt\n\u25ba Twitch :  https://www.twitch.tv/raytontv\n\n\u25ba BOUTIQUE ! : https://teespring.com/stores/rayton\n\n\u25ba Mail pour les abonn\u00e9s : raytonia@outlook.fr\n\n\u25ba Mail PRO : youtube.rayton@hotmail.com\n\n\u25ba Discord : https://discordapp.com/invite/7hvcp3d\n\nJ'ai d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9pondre aux mauvais commentaires de la cha\u00eene.\nDepuis quelques semaines une haine monte envers certains cr\u00e9ateurs.\nVous n'\u00eates pas seul, on a tous des haters, c'est le jeu.\nEssaye de prendre \u00e7a avec humour :D\n\nQui veut une autre vid\u00e9o '' je lis vos commentaires '' ?"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "150325", "likeCount": "20291", "dislikeCount": "256", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3915"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "reUDfBv7XDN2RoDJD-dWxcZ9X2c", "id": "6gBJJI4THsg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T05:11:14Z", "channelId": "UCLd4dSmXdrJykO_hgOzbfPw", "title": "Game Recap: Bucks 105, Suns 98", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6gBJJI4THsg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Motion Station", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Game Recap: Bucks 105, Suns 98", "description": "Led by Giannis Antetokounmpos Playoff career-high 50 points (17-19 FT) and five blocks, along with 14 rebounds, the Bucks defeated the Suns, 105-98, in Game 6. Khris Middleton added 17 points, five rebounds and five assists for the Bucks in the victory, while Chris Paul tallied 26 points and five assists for the Suns. With the victory, the Bucks have secured the franchises second NBA title and their first since 1971."}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["CN", "PR", "TW", "US"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "555261", "likeCount": "7551", "dislikeCount": "226", "favoriteCount": "0", "commentCount": "450"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OWnNoX4CHp4lL-cBGBlceEpgrBQ", "id": "FNq-QT2Jpng", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:00:03Z", "channelId": "UCF9imwPMSGz4Vq1NiTWCC7g", "title": "Jackass Forever | Official Trailer (2021 Movie)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNq-QT2Jpng/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNq-QT2Jpng/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNq-QT2Jpng/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNq-QT2Jpng/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNq-QT2Jpng/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Paramount Pictures", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jackass Forever | Official Trailer (2021 Movie)", "description": "Forever young and still funny in the head. Check out the NEW trailer for #JackassForever and see our big dumb movie in theaters everywhere October 22, 2021.\n\nCelebrating the joy of being back together with your best friends and a perfectly executed shot to the dingdong, the original jackass crew return for another round of hilarious, wildly absurd, and often dangerous displays of comedy with a little help from some exciting new cast.  Johnny and the team push the envelope even further on October 22 in jackass forever.\n\n#JackassForever\nhttps://www.instagram.com/Jackass/\nhttps://www.facebook.com/jackass/\nhttps://twitter.com/jackassworld\n\nParamount Pictures Corporation (PPC), a major global producer and distributor of filmed entertainment, is a unit of Viacom (NASDAQ: VIAB, VIA), home to premier global media brands that create compelling television programs, motion pictures, short-form content, apps, games, consumer products, social media experiences, and other entertainment content for audiences in more than 180 countries. \n\nConnect with Paramount Pictures Online: \n\nOfficial Site: http://www.paramount.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/Paramount\nInstagram: http://www.instagram.com/ParamountPics\nTwitter: https://twitter.com/paramountpics\nYouTube: https://www.youtube.com/user/Paramount\nTikTok: https://www.tiktok.com/@paramountpics"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4315246", "likeCount": "70741", "dislikeCount": "1846", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6347"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yLu5QKNtNbPklaRNjEMYq-s4TK4", "id": "tMHhXzpwupU", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T13:54:56Z", "channelId": "UCVxTHEKKLxNjGcvVaZindlg", "title": "Replay - New Shepard First Human Flight", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tMHhXzpwupU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tMHhXzpwupU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tMHhXzpwupU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tMHhXzpwupU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tMHhXzpwupU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Blue Origin", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-US", "localized": {"title": "Replay - New Shepard First Human Flight", "description": "On July 20, Blue Origin successfully completed New Shepard\u2019s first human flight with four private citizens onboard."}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2H12M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3512517", "likeCount": "48185", "dislikeCount": "3252", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3620"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8fVJ44s0C2xfqzyW97i2eA9Wctc", "id": "WQHYpNmkm_Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T16:00:24Z", "channelId": "UCVV9XiN9PdcBo7lk4BzD0Xw", "title": "ON R\u00c9POND \u00c0 VOS QUESTIONS ! SANS TABOU (Instagram)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WQHYpNmkm_Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WQHYpNmkm_Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WQHYpNmkm_Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WQHYpNmkm_Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WQHYpNmkm_Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "un mec, une meuf", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ON R\u00c9POND \u00c0 VOS QUESTIONS ! SANS TABOU (Instagram)", "description": "\ud83d\udc5aABONNEZ-VOUS POUR NE RIEN RATER\ud83d\udc55\nhttps://www.youtube.com/channel/UCVV9XiN9PdcBo7lk4BzD0Xw/videos\n\n1\u00e8re Confession de..nous ! \ud83d\ude05 : Un Mec, Une Meuf !\nD\u00e9sol\u00e9 du retard les amis, nous avons eu beaucoup de gal\u00e8res avec : le montage, et la mise en ligne de la vid\u00e9o \ud83d\ude4f\n\nPour la toute 1\u00e8re fois ON VOUS DIT TOUT !\nSANS TABOU \ud83d\ude31\nIl nous en a fallu du temps mais aujourd'hui nous vous parlons \u00e0 coeur ouvert \u2764\ufe0f\n\nVous nous avez pos\u00e9 des questions sur Instagram et nous y avons r\u00e9pondu.\nMalheureusement nous n'avons pas pu r\u00e9pondre \u00e0 tout le monde car il y en avait \u00e9norm\u00e9ment.\nMAIS CE N'EST PAS TROP TARD : n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous \u00e9crire en commentaire les questions auxquelles vous aimeriez que nous r\u00e9pondions pour la prochaine vid\u00e9o \"questions/r\u00e9ponses\" \u270c\ufe0f\n\nET SURTOUT Dites nous en commentaire ce que vous pensez de notre vid\u00e9o \ud83d\ude04\nCar le montage de la vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par nous m\u00eame, alors met un pouce pour nous encourager sinon on te massacre \ud83d\ude02 lool\n\nNos r\u00e9seaux sociaux :\n\n\ud83d\udc5aShanna kress instagram : https://www.instagram.com/shannakress83/?hl=fr\n\ud83d\udc5aShanna kress snapchat : https://www.snapchat.com/add/shannoletonneau\n\n\ud83d\udc55Matijas Jonathan instagram : https://www.instagram.com/matijasjonathan/?hl=fr\n\ud83d\udc55Matijas Jonathan snapchat : https://www.snapchat.com/add/matijasjonathan\n\nMerci \u00e0 tous de votre soutien"}}, "contentDetails": {"duration": "PT34M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "372121", "likeCount": "16918", "dislikeCount": "459", "favoriteCount": "0", "commentCount": "906"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nGJcLsHVu5XxTWYu1rxFnFafCW4", "id": "g61aZwNZpws", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T04:24:53Z", "channelId": "UCRZDEVva3Z8h_Q0VetTgDUA", "title": "NBA Championship Trophy Presentation | Giannis Antetokounmpo is the NBA Finals Most Valuable Player", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g61aZwNZpws/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g61aZwNZpws/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g61aZwNZpws/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g61aZwNZpws/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g61aZwNZpws/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Milwaukee Bucks", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "NBA Championship Trophy Presentation | Giannis Antetokounmpo is the NBA Finals Most Valuable Player", "description": "Giannis Antetokounmpo is the Finals MVP and the Bucks are CHAMPIONS!\n\nSUBSCRIBE: http://bit.ly/BucksYTSub\n\nAll-Access: Bucks Training Camp 2020 - https://youtu.be/BewdGBdeDp0\n\nAll-Access: Bucks Meet Neymar & Mbappe - https://youtu.be/eY_Pfgx6sDE\n\nAll-Access: Bucks Travel To Paris, Visit PSG & More - https://youtu.be/Wbmmn4D8Z8w\n\nGet highlights on-demand, watch games LIVE and get full stats in our FREE app for iOS and Android. Download: http://Bucks.com/App\n\nConnect with the Bucks\n\nFacebook: http://Facebook.com/Bucks\nTwitter: http://twitter.com/Bucks\nInstagram: http://Instagram.com/Bucks"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1197804", "likeCount": "17827", "dislikeCount": "358", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1725"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ts5q5H8ECiCRftBJqygvUCfvQpU", "id": "nffODi6QYDw", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T20:02:57Z", "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw", "title": "Myst\u00e9rieuse maladie en hausse chez les Am\u00e9ricains, annonces de Castex, inondations... Actus du jour", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nffODi6QYDw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nffODi6QYDw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nffODi6QYDw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nffODi6QYDw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nffODi6QYDw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Myst\u00e9rieuse maladie en hausse chez les Am\u00e9ricains, annonces de Castex, inondations... Actus du jour", "description": "Les actus du jour, r\u00e9sum\u00e9es et expliqu\u00e9es ! \nPour vous abonner \u00e0 notre cha\u00eene principale (reportages, interviews etc.) : https://www.youtube.com/c/hugodecrypte2/videos\n\n\ud83e\udd17 Sur Instagram, du contenu exclusif et des r\u00e9sum\u00e9s d'actu en moins d'1 minute : @HugoDecrypte http://instagram.com/hugodecrypte/\n\n\ud83c\udf7f La m\u00eame chose, mais pour la culture (cin\u00e9/s\u00e9ries, musique) : https://instagram.com/hugodecrypte.pop\n\n\u26bd\ufe0f Et pour le sport : https://instagram.com/hugodecrypte.sport\n \n\ud83d\udc26 Mon Twitter (moins de r\u00e9sum\u00e9s d\u2019actu, + de tweets persos) : http://twitter.com/HugoTravers\n\n\ud83c\udf99 Sur Twitch, du live  ! Au menu : de l\u2019actualit\u00e9, de la culture et du jeu https://www.twitch.tv/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Les actus du jour en podcast : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=pz8U9CGkTCO_IGSEnMVxVw (\u00e9galement disponible sur Apple Podcast, Deezer, etc)\n\nSommaire : \n00:00 Intro\n00:21 Myst\u00e9rieuse Maladie\n02:56 Annonces jean Castex\n05:35 Climat et r\u00e9silience\n06:25 Trafic\n08:09 Inondations\n09:09 Huan Huan\n10:05 Ville du jour\n10:57 Sondage du jour\n\n\nDes liens pour en savoir + \n\nSOURCES \n\nSYNDROME DE LA HAVANE\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/diplomatie-vienne-et-washington-enquetent-sur-de-nouveaux-cas-du-mysterieux-syndrome-de-la\n\nhttps://www.lepoint.fr/monde/vienne-le-retour-d-une-etrange-maladie-qui-touche-les-diplomates-americains-18-07-2021-2435916_24.php\n\nhttps://www.france24.com/fr/am%C3%A9riques/20201207-syndrome-de-la-havane-l-hypoth%C3%A8se-d-une-attaque-par-micro-ondes-gagne-en-cr%C3%A9dibilit%C3%A9\n\nEXTENSION DU PASS SANITAIRE\n\nhttps://www.leparisien.fr/societe/sante/pass-sanitaire-la-defenseure-des-droits-emet-plusieurs-reserves-20-07-2021-VRALO6DAXZGCTA3KPLYBWWMX7I.php\n\nhttps://www.20minutes.fr/politique/3087995-20210721-extension-pass-sanitaire-projet-loi-sous-fourches-caudines-assemblee\n\n\nLOI CLIMAT\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/environnement/convention-citoyenne-sur-le-climat/le-parlement-adopte-definitivement-le-projet-de-loi-climat-un-tournant-ecologique-pour-le-gouvernement-un-manque-d-ambition-selon-les-ong_4709687.html\n\nhttps://www.lemonde.fr/climat/article/2021/07/21/la-loi-climat-insuffisante-pour-les-uns-transformation-ecologique-profonde-pour-les-autres_6089026_1652612.html\n\n\nFAUX CERTIFICATS \n\nhttps://www.lefigaro.fr/economie/les-recherches-de-faux-pass-sanitaires-se-sont-multipliees-ces-dernieres-heures-sur-le-web-20210713\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/entry/pass-sanitaire-un-trafic-de-faux-certificats-de-vaccination-demantele-pres-de-paris_fr_60f668cce4b0d1bafbf681ca\n\n\nINONDATIONS EN CHINE\n\nhttps://www.lemonde.fr/planete/article/2021/07/21/en-chine-les-inondations-provoquent-la-mort-de-12-personnes-dans-le-metro-de-zhengzhou_6088974_3244.html\n\nhttps://www.ouest-france.fr/monde/chine/intemperies-en-chine-un-barrage-peut-ceder-d-un-instant-a-l-autre-0ea7c0f6-e9f2-11eb-9fbf-539ca25afae8\n\n\nBEBE PANDA \n\nhttps://www.francetvinfo.fr/animaux/naissance-d-animaux/zoo-de-beauval-huan-huan-attend-bien-un-nouveau-bebe-panda_4709811.html\n\nhttps://www.lci.fr/societe/zoo-de-beauval-un-nouveau-bebe-panda-pour-fin-juillet-ou-debut-aout-2191973.html\n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Agathe Boussard - Anais Lochon - Hugo Travers \nMontage : Camille Paulet"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT11M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "421036", "likeCount": "13454", "dislikeCount": "464", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1706"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ixCggFF0zanGL1-wxKFj_Y9_hGk", "id": "Jzd7OpCHCi0", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T07:59:44Z", "channelId": "UCQdSC4folRoUuPC3iiRkfFQ", "title": "eFootball\u2122 Official Reveal Trailer", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jzd7OpCHCi0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "eFootball", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "eFootball\u2122 Official Reveal Trailer", "description": "Introducing #eFootball\u2122, an all-new football simulation platform from the makers of PES and Winning Eleven.\n\nOverhauled graphics, animations and gameplay signal a new era of virtual football. Available free-to-play this Autumn.\n\n\u25bcDetails\nhttps://www.konami.com/efootball\n\n#SetFootballFree"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT6M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1041766", "likeCount": "51757", "dislikeCount": "13582", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9424"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YAGyArbqDt30tflNs9yLM-AD-78", "id": "YkHo19V8Kr4", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T17:30:10Z", "channelId": "UCNlqdJGKLYenAMNY4nevW-Q", "title": "CE CHENAPAN D'AKINATOR ME TROUVERA-T-IL DONC ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YkHo19V8Kr4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Monsieur Pof", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CE CHENAPAN D'AKINATOR ME TROUVERA-T-IL DONC ?", "description": "Bien le bonsoir les amis, j'esp\u00e8re que vous vous portez \u00e0 merveille !\n\nVoici comme promis une premi\u00e8re vid\u00e9o hebdomadaire, post\u00e9e le jour de mon 22\u00e8me anniversaire. Que de rocambolesques \u00e9v\u00e8nements me direz-vous !\n\n\u00c0 mesure que je progresse en montage, plusieurs \u00e9l\u00e9ments (dont l'intro, l'ending et les prises de parole de Marjorie) s'ins\u00e8rent dans mes vid\u00e9os. \nVous ont-ils plu ou auriez-vous de charmantes recommandations \u00e0 me confier ? \n\nEnfin, un immense merci d'\u00eatre \u00e0 pr\u00e9sent 100 000 \u00e0 suivre mes dr\u00f4les d'aventures sur YouToube ! J'en ai eu la larme \u00e0 l'\u0153il je ne peux le nier, si bien qu'un vid\u00e9ogramme exclusif est en pr\u00e9paration !\n\nA tr\u00e8s vite mes chers ch\u00e2telains,\n\nBien \u00e0 vous,\n\nMonsieur Pof\n\nP.S.: Et Marjo la best t'as capt\u00e9"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT9M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "132887", "likeCount": "20316", "dislikeCount": "187", "favoriteCount": "0", "commentCount": "867"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6IKdwYTQvM_8GxSiJ5f6QvPxdJ8", "id": "XhXS1yt1wXk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T18:21:17Z", "channelId": "UC_zDtZY3IxchiJjTu4Vq_Zg", "title": "BEAUCOUP DE CHOSES \u00c0 VOUS DIRE...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XhXS1yt1wXk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XhXS1yt1wXk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XhXS1yt1wXk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XhXS1yt1wXk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "PRIME", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "BEAUCOUP DE CHOSES \u00c0 VOUS DIRE...", "description": "NOUVELLES PLACES DISPONIBLES pour le KCX au Palais des Congr\u00e8s le 26 juillet : https://karmineshop.com/\n\nNOUVEAU DROP PASTEL \u25ba https://narcissique-store.com\n\nQLF (QUE LES FAUX) DISPO SUR TOUTES LES PLATEFORMES \u25ba https://prime-music.lnk.to/QLF\n--------\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/primetimefut\nINSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/PRIMETIMEFUT\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PRIMETIMEFUT\n\nBUSINESS CONTACT \u25ba contact@prime-mob.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "252764", "likeCount": "20400", "dislikeCount": "229", "favoriteCount": "0", "commentCount": "432"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pDfnQxTL2slcKdOZoleZJytWeXU", "id": "NMowPLZNW3w", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T03:50:10Z", "channelId": "UCqQo7ewe87aYAe7ub5UqXMw", "title": "Final Seconds of 2021 NBA Finals Game 6 | Milwaukee Celebration | Suns vs Bucks", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMowPLZNW3w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "House of Highlights", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Final Seconds of 2021 NBA Finals Game 6 | Milwaukee Celebration | Suns vs Bucks", "description": "Milwaukee Bucks vs Phoenix Suns - Full Game 6 Highlights | July 20, 2021 | 2021 NBA Finals\n\n\ud83d\udea8SUBSCRIBE TO TTW: https://www.youtube.com/c/ThroughTheWireHoH \n\n\ud83d\udccc SHOP OUR MERCH: https://hoh.world\n\n#HouseofHighlights #NBA #NBAFinals"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1491674", "likeCount": "22031", "dislikeCount": "391", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5498"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YGHNPCy7s0z16hGOph2oKDrOROM", "id": "CUasF2EM8_Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T13:06:58Z", "channelId": "UC9orcd4I_3Uy_8_UAz2r48g", "title": "UUUUNNNNOOOOO (avec Alphacast, LittleBigWhale et Nuja)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUasF2EM8_Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUasF2EM8_Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUasF2EM8_Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUasF2EM8_Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CUasF2EM8_Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "COLAS BIM GAMING", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UUUUNNNNOOOOO (avec Alphacast, LittleBigWhale et Nuja)", "description": "\ud83d\udd34 JE SUIS EN LIVE SUR TWITCH : https://www.twitch.tv/colas_bim \ud83d\udd34\nmontage : Kame (https://youtube.com/c/Kamesis\u200b\u200b\u200b\u200b)\nanim de l'intro : Bepo (https://www.youtube.com/channel/UCiBvTfC5t0_Hf0Mbnpv8HVQ)\nminiature : Ntseng (https://www.instagram.com/n.t.s.e.n.g/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\n\n\u2193SOUTENEZ LA CHA\u00ceNE SUR TIPEEE\u2193\n( \uff89^\u03c9^)\uff89 https://en.tipeee.com/ayeah \u25dd(\u30fb\u03c9\u30fb)\u25df"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "226355", "likeCount": "21498", "dislikeCount": "86", "favoriteCount": "0", "commentCount": "264"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gDA8vT6uGteSLAgpEQ9qnGaxLyo", "id": "NLDsCxtE0U8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T20:09:31Z", "channelId": "UCnosmnzKxtAYZUtJasq-9gQ", "title": "Pas coh\u00e9rent ! FIFA 22 (Conf\u00e9rence Fifa, Gameplay, Geste technique cancer..)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NLDsCxtE0U8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NLDsCxtE0U8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NLDsCxtE0U8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NLDsCxtE0U8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NLDsCxtE0U8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Reactions & Gaming de Riles", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pas coh\u00e9rent ! FIFA 22 (Conf\u00e9rence Fifa, Gameplay, Geste technique cancer..)", "description": "N'oubliez pas que presque toutes les infos sont exclusives \u00e0 la version Next Gen !"}}, "contentDetails": {"duration": "PT16M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "117924", "likeCount": "5878", "dislikeCount": "132", "favoriteCount": "0", "commentCount": "877"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3_TRcl3KKO92tIdAuFFm6BOkAZU", "id": "801VpF7IP0Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T17:41:15Z", "channelId": "UCdmGHoYdhb__gr8e-GKxaBQ", "title": "DERNIERS MOMENTS DANS NOTRE MAISON", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/801VpF7IP0Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/801VpF7IP0Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/801VpF7IP0Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/801VpF7IP0Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/801VpF7IP0Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Caroline Vlog", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DERNIERS MOMENTS DANS NOTRE MAISON", "description": "C'est avec beaucoup d'\u00e9motions que nous quittons notre maison \u00e0 Valencia\n\nLes promos DELL : https://bit.ly/2STm455\nTapis de jeu: https://bit.ly/36Nbpft\nDIY \u00e9tag\u00e8re: https://bit.ly/3zkldcT\n\nMa boutique en ligne: https://www.ivylista.com/\nMa boutique Amazon : https://amzn.to/3kPVzqA\n\n25\u20ac offerts sur votre premi\u00e8re r\u00e9servation Airbnb : https://bit.ly/2IQQqLg\n\nRetrouvez-moi \u00e9galement sur ma cha\u00eene lifestyle : http://bit.ly/chainebeaute\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\n\nBlog : http://beauteactive.com/\nFacebook Twitter Instagram : @beauteactive\nSnapchat : beaute-active\n\nContact professionnel :\ncontact@beauteactive.com"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT16M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "70169", "likeCount": "2925", "dislikeCount": "41", "favoriteCount": "0", "commentCount": "82"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Y4WK-MWIJfmB7AQT_G8oucElDYk", "id": "u14VnCCqxBA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T12:30:09Z", "channelId": "UCUbt-x9k9DgH5ABLuNV1nJA", "title": "LE GLITCH D'INVINCIBILIT\u00c9 #2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u14VnCCqxBA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u14VnCCqxBA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u14VnCCqxBA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u14VnCCqxBA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u14VnCCqxBA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sly", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LE GLITCH D'INVINCIBILIT\u00c9 #2", "description": "c drole\n\n\n\n           \ud83d\udcf1Mes R\u00e9seaux\ud83d\udcf1\n\nCODE CREATEUR : bougre\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/slyveu\n\ud83d\udcf7Instagram : https://www.instagram.com/slylevrai/\n\ud83d\udc26Twitter : https://twitter.com/slylevrai\n\ud83e\udd16Discord : https://discord.gg/cbzpUFy"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "323797", "likeCount": "14898", "dislikeCount": "267", "favoriteCount": "0", "commentCount": "464"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_-IxBK5AMt_-V0kZMk6bOpneit4", "id": "hRuxs3IRhiM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T14:18:19Z", "channelId": "UC2mwIL0RgfiuTURHhmyufZw", "title": "HAUL VINTAGE \u00e0 l'ancienne !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hRuxs3IRhiM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hRuxs3IRhiM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hRuxs3IRhiM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hRuxs3IRhiM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hRuxs3IRhiM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Clara Victorya", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "HAUL VINTAGE \u00e0 l'ancienne !", "description": "Mon code Manucurist : MANUCURISTRELIQUE (-15% sur tout le site) \n\nLe site Manucurist : https://www.manucurist.com/products/full-kit-pro-green-flash?utm_source=influence_youtube&utm_medium=cpc&utm_campaign=claravictorya_op_greenflash\n\nLes marques upcycling et fripes de la video :\n@relique.paris\n@lapin.vintage\nle sac made in france : @mastibags \nle corset mde in france : @aagatheleroy\n\nMON INSTAGRAM : @claravictorya \nINSTAGRAM DE MA FRIPERIE : @relique.paris & relique.kids\nCONTACT : Clarav@adcrew-paris.com\n\nSi la vid\u00e9o t'a plu, tu peux t'abonner (et activer la cloche de notifications).\nBisoussss"}}, "contentDetails": {"duration": "PT23M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "61763", "likeCount": "4474", "dislikeCount": "65", "favoriteCount": "0", "commentCount": "164"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ha5dl8vNB5nDJQl56-sfAGwwPoc", "id": "obNKM_LBDWg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T15:46:14Z", "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w", "title": "La CENSURE dans Yu-Gi-Oh \ud83c\udccf (c'est vraiment chaud)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/obNKM_LBDWg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/obNKM_LBDWg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/obNKM_LBDWg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/obNKM_LBDWg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/obNKM_LBDWg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manga Trash", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La CENSURE dans Yu-Gi-Oh \ud83c\udccf (c'est vraiment chaud)", "description": "Protections RhinoShield, 10% de r\u00e9duction pendant 48h avec le code MANGA TRASH: https://bit.ly/MangaTrashxRhinoShield\n\nJ\u2019ai TOUJOURS \u00e9t\u00e9 un grand fan de YuGiOh. Sa saison 1 o\u00f9 aucune r\u00e8gle n\u2019est respect\u00e9e, ses doublages kitch et charmants et ses attaques d\u00e9biles.\n\nPourtant, sous son apparence innocente, YuGiOh est un manga violent ! Tellement qu\u2019il a subi une LOURDE censure en occident ! Certaines sc\u00e8nes iconique ont totalement \u00e9t\u00e9 chang\u00e9es, vous les avez juste : jamais vu ! On va corriger ca : d\u00e9couvrons les censures de YuGiOh.\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter de Chauve Burlesque: https://twitter.com/ChauveBurlesque \n\ud83d\udc24 Twitter de Mathard: https://twitter.com/Math4rt\n\ud83d\udc24 Twitter d'Ikutsen: https://twitter.com/Ikutsen\n\ud83d\udc24 Twitter de Kerri: https://twitter.com/KerriSama\n\ud83d\udc24 Twitter de Kitmoon: https://twitter.com/SirKitmoon\n\ud83d\udc24 Twitter de Thow: https://twitter.com/Thow_G\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS\n\nLes vid\u00e9os US sur la censure dans YGO: \nhttps://youtu.be/sGoJYt1gHFE\nhttps://youtu.be/sGoJYt1gHFE\nhttps://youtu.be/byoU5RjqFz4\nhttps://youtu.be/18eEFnIOpdc\nhttps://youtu.be/QhBcdc6jxFo\nhttps://youtu.be/u1B8r8fW2vs"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "188715", "likeCount": "12201", "dislikeCount": "144", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1089"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nswetXL4y5m0czD8t8WjJtxu6kY", "id": "s1_t4fZhEAg", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T13:54:41Z", "channelId": "UCdL3UpiseRlvxXuORJjmqZw", "title": "\ud83d\udd34 DIRECT Lancement New Shepard - Premier vol habit\u00e9 (Blue Origin) comment\u00e9 FR", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s1_t4fZhEAg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s1_t4fZhEAg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s1_t4fZhEAg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s1_t4fZhEAg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s1_t4fZhEAg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Stardust - La Cha\u00eene Air & Espace", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "\ud83d\udd34 DIRECT Lancement New Shepard - Premier vol habit\u00e9 (Blue Origin) comment\u00e9 FR", "description": "Abonnez-vous! https://www.youtube.com/StardustLaChaine?sub_confirmation=1\n\nPremier lancement habit\u00e9 de la capsule et fus\u00e9e New Shepard depuis le d\u00e9sert du Texas. \n\nD\u00e9but du live 13h30, lancement 15h00\n\nOccupants : \nJeff Bezos\nWally Funk\nOliver Daemen\nMark Bezos\n\nTOUS LES MOYENS DE SOUTENIR LA CHAINE (UTip, Boutique...) : https://utip.io/Stardust\nBoutique Displate : https://displate.com/stardust2/displates?art=5ef21823b1a43\nBoutique Teespring : https://teespring.com/stores/stardust-2\nPromo NordVPN : https://nordvpn.com/stardust\nPromo Audible : https://www.audible.fr/stardust\nPromos Amazon :\nAmazon Prime Student : 90 jours gratuits : https://www.amazon.fr/joinstudent?tag=amazonyout0d4-21\nAmazon Music Unlimited : 30 jours gratuits : https://www.amazon.fr/music/unlimited?tag=amazonyout0d4-21\nAmazon Kindle : 14 jours gratuits : https://www.amazon.fr/kindle-dbs/hz/subscribe/ku?tag=amazonyout0d4-21+&shoppingPortalEnabled=true\n\nMusiques d'attente : https://www.audionetwork.com/project/view/c3d1d21f-c07e-455d-b243-aa2c01570179\n\nPage Facebook : https://www.facebook.com/StardustYoutube/\nTwitter : https://twitter.com/AstroVicnet\nWishlist : http://www.amazon.fr/registry/wishlist/1ZLZ8WD3GDYK2\n\nMat\u00e9riel utilis\u00e9 : \n\nCam\u00e9ra : \nhttps://amzn.to/2JzfVQZ\n\nObjectif :\nhttps://amzn.to/2JznnLW\n\nMicro 1 : \nhttps://amzn.to/2Fsnff2\n\nMicro 2 : \nhttps://amzn.to/2Ww9pRB\n\nQuelques maquettes dans mon d\u00e9cor : \n\nSaturn V : \nhttps://amzn.to/2JCJdhP\n\nPetite Ariane V : \nhttps://amzn.to/2jeOGQs\n\nLivres : \n\nSeul Sur Mars : \nhttps://amzn.to/2Km5p0P\n\nTintin : \nhttps://amzn.to/2FoB5ir\nhttps://amzn.to/2JAi6nD\n\nTim Peake : \nhttps://amzn.to/2r6slbn\n\nExpanding Universe : \nhttps://amzn.to/2HzxFPS\n\nIci la base de la tranquilit\u00e9 : \nhttps://amzn.to/2w3ll59\n\nCOSMOS : \nhttps://amzn.to/2r4PYRC\n\nHistoire de la Conqu\u00eate Spatiale : \nhttps://amzn.to/2KjdiUC\n\nCom\u00e8tes : \nhttps://amzn.to/2r6mlja\n\nDVD\n\nGravit\u00e9 Zero :\nhttps://amzn.to/2KjdqDA\n\nHistoire de l'aviation : \nhttps://amzn.to/2vWnX4A\n\nLes Chevaliers du Ciel : \nhttps://amzn.to/2r6lLBM\n\nPatchs :\n\nApollo 11 : \nhttps://amzn.to/2r5SkzW\n\nApollo 17 : \nhttps://amzn.to/2vTdnv7\n\nColumbia : \nhttps://amzn.to/2FsppLG"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2H31M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "100113", "likeCount": "2974", "dislikeCount": "148", "favoriteCount": "0", "commentCount": "140"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EcZTrIR_yuVJRYI9tCIwAabMKS8", "id": "F6OOVNethn8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T16:00:07Z", "channelId": "UC0VOyT2OCBKdQhF3BAbZ-1g", "title": "Ariana Grande - off the table ft. The Weeknd (Official Live Performance) | Vevo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F6OOVNethn8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F6OOVNethn8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F6OOVNethn8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "ArianaGrandeVevo", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ariana Grande - off the table ft. The Weeknd (Official Live Performance) | Vevo", "description": "Ariana Grande - off the table ft. The Weeknd (Official Live Performance) | Vevo\n\nIf our Official Live Performances of \u201cpov\u201d and \u201csafety net\u201d reveal anything, it\u2019s that Ariana Grande excels at her job because she\u2019s so passionate about the results. You don\u2019t hit the high notes, you don\u2019t exude candor, and you don\u2019t make pop music as moving as she does without crossing the T\u2019s and dotting the I\u2019s. A very cool Cali session with the look and feel of a cozy little meadow was a perfect place to turn some of the best tunes on \u2018Positions\u2019 into utterly memorable performances. Go Team Ari. The Weeknd showed up to assist his pal with the dreamy mood of \u201coff the table.\u201d As proven previously on tracks such as \u201cLove Me Harder\u201d and \u201cSave Your Tears,\u201d their chemistry is deep. The two stars glide through the song, helping each other reveal the nooks and crannies that are only obvious to accomplished musicians.\n\nThe Vevo official live performance of \u201coff the table\u201d ft. The Weeknd by Ariana Grande. Listen & download positions (the album) here: http://arianagrande.lnk.to/positions\n\n\u25baShop Merch: https://arianagrande.lnk.to/shop\n\n\u25baFollow Ariana Grande:\nhttps://arianagrande.com\nhttps://instagram.com/arianagrande\nhttps://twitter.com/arianagrande\nhttps://facebook.com/arianagrande\n\n\u25baSubscribe to Ariana Grande: https://arianagrande.lnk.to/subscribe\n\nCreative Director: Micah Bickham\nCreative Director: Ed Walker\nExecutive Producer: Micah Bickham\nExecutive Producer: Ed Walker\nExecutive Producer: Scooter Braun\nExecutive Producer: JP Evangelista\nExecutive Producer: Jordy Wax\nDirected By: Micah Bickham\nCreative Producer: Bram Vandermark\nDesign & VFX: Sydney Emery\nDesign: Dominique Falcone\nDesign: Gabriela De Oliveira\nProducer: Madeline Schmidt\nProducer: Haley Sliger\nMusic & Talent: Annie Shapiro & Sam Mackoff\nProduced By: Contrast Films\nDirector Of Photography: Erik Sohlstrom\nLighting Design: Visual Edge\nProduction Design: Tyler Jensen\nEditor / Producer: Austin Prahl\nColor: Joseph Bicknell\nDrums: Aaron Spears \nBass: Eric Ingram\nGuitar: Natural\nKeys: Nelson Jackson III \nTM: Roshad Ismail\nMakeup: Ash K Holm \nHair: Josh Liu\nStyle: Mimi Cuttrell\n\nVevo\nhttp://facebook.com/vevo\nhttp://twitter.com/vevo\nhttp://instagram.com/vevo\n\n#ArianaGrande #Positions #offthetable\n\nhttp://vevo.ly/dv6LZ2"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4588757", "likeCount": "400308", "dislikeCount": "2136", "favoriteCount": "0", "commentCount": "22868"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ivUNjceJ5e5gA8SQRpC3Tl6qLUM", "id": "q9lFaCkFN7I", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-21T01:35:28Z", "channelId": "UCSszI_zUkVVA24WVuTYpHTQ", "title": "Sha'Carri Richardson & Kanye West | Beats Studio Buds", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q9lFaCkFN7I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q9lFaCkFN7I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q9lFaCkFN7I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q9lFaCkFN7I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/q9lFaCkFN7I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Beats by Dre", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sha'Carri Richardson & Kanye West | Beats Studio Buds", "description": "Sha\u2019Carri doesn't need you to let her do anything.\n\nScored and edited by Kanye West\nFeatured track is \u201cNo Child Left Behind\u201d\nDONDA is officially out in 48 hours! \u23f2"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1436456", "likeCount": "49214", "dislikeCount": "1270", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4034"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KgIVWuUGwFvZNoe1Rveiia6js1Y", "id": "NEacvhphM9A", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:16:42Z", "channelId": "UCO6K_kkdP-lnSCiO3tPx7WA", "title": "Le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone d'Emmanuel Macron parmi les cibles marocaines de P\u00e9gasus", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NEacvhphM9A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NEacvhphM9A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NEacvhphM9A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NEacvhphM9A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NEacvhphM9A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "franceinfo", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone d'Emmanuel Macron parmi les cibles marocaines de P\u00e9gasus", "description": "Rabat a s\u00e9lectionn\u00e9 le num\u00e9ro du chef de l\u2019\u00c9tat fran\u00e7ais en 2019 pour une possible infection de son t\u00e9l\u00e9phone avec le logiciel Pegasus, comme le r\u00e9v\u00e8lent les informations de Forbidden Stories et de ses 16 partenaires, dont la cellule investigation de Radio France.\n\nPour aller plus loin :\n- https://www.francetvinfo.fr/monde/afrique/maroc/projet-pegasus-emmanuel-macron-parmi-les-cibles-du-maroc_4709305.html\n\n- https://www.francetvinfo.fr/politique/gouvernement-d-edouard-philippe/pegasus-le-gouvernement-et-toute-la-classe-politique-francaise-dans-le-viseur-du-maroc_4709413.html\n\nhttp://www.franceinfo.fr\nTwitter : https://twitter.com/franceinfo\nFacebook :  https://www.facebook.com/franceinfo/\nInstagram : https://www.instagram.com/franceinfo/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "65826", "likeCount": "588", "dislikeCount": "129", "favoriteCount": "0", "commentCount": "777"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QI9utb8TMI93EBsLN53fCfdB-zY", "id": "eYlRiGjvVdQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T16:00:22Z", "channelId": "UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA", "title": "LA FIN DES POLITESSES - FAST FIVE #10 - GRAND PRIX DE GRANDE-BRETAGNE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYlRiGjvVdQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYlRiGjvVdQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYlRiGjvVdQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYlRiGjvVdQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eYlRiGjvVdQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Depielo", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "LA FIN DES POLITESSES - FAST FIVE #10 - GRAND PRIX DE GRANDE-BRETAGNE", "description": "5 r\u00e9actions sur le Grand Prix de Grande-Bretagne 2021 de Formule 1\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCV4G8eTI0qxMbveC0rL3nkA/join"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "233301", "likeCount": "13474", "dislikeCount": "244", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1640"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_ITTekMZcC0HxPJtK9Y9WHbQrS0", "id": "OGyaaltvL-o", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T17:35:34Z", "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ", "title": "FIFA 22 | Official Gameplay Reveal | EA Play Spotlight", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OGyaaltvL-o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EA SPORTS FIFA", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "FIFA 22 | Official Gameplay Reveal | EA Play Spotlight", "description": "Get your first look at gameplay in the FIFA 22 EA Play Spotlight as the EA SPORTS FIFA development team go in-depth on new next-gen features, powered by HyperMotion technology on PlayStation\u00ae5, Xbox Series X|S, and Stadia. Learn more about HyperMotion: http://x.ea.com/69325\n\nWatch in your preferred language: https://www.youtube.com/watch?v=OGyaaltvL-o&list=PLLy6qvPKpdlVpoAf0byfabr-6rvwIcmHq \n\nFIFA 22 releases October 1, 2021. Pre-order the FIFA 22 Ultimate Edition before August 11 and get an untradeable FUT Heroes player from December 1! http://x.ea.com/69326\n\n--------- Content Featured in the Spotlight ---------\n0:00 - Intro\n3:52 - HyperMotion Technology\n8:20 - Full Team Authentic Motion\n10:30 - Tactical A.I.\n13:18 - Kinectic Air Battles\n14:23 - Composed Ball Control\n17:25 - Player Humanization\n20:57 - Goalkeeper Rewrite\n22:56 - True Ball Physics\n24:18 - Explosive Sprint\n25:34 - Powered by Feedback\n\nSubscribe to see more FIFA 22 videos: http://bit.ly/pzw4VD.\n\n\n#FIFA22 #PoweredByFootball #HyperMotion"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT30M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1606456", "likeCount": "47275", "dislikeCount": "7547", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2917"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RI7X6PQl4OyiuHk2hvmVoKVcK9U", "id": "LtUxXgsQgow", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T16:07:02Z", "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg", "title": "Quand j'\u00e9tais petite, je croyais que.. (DR\u00d4LE et G\u00caNANT !)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtUxXgsQgow/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtUxXgsQgow/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtUxXgsQgow/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtUxXgsQgow/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtUxXgsQgow/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Juju Fitcats", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Quand j'\u00e9tais petite, je croyais que.. (DR\u00d4LE et G\u00caNANT !)", "description": "Quand j'\u00e9tais petite, je croyais que.. Mes Anecdotes DR\u00d4LES et G\u00caNANTES ! \nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nMes produits alimentaires nu3 \u27a4 https://bit.ly/3qYwITR\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 -15% avec JUJUFITCATS sur tous les produits !\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats...\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b...\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsa......\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"}}, "contentDetails": {"duration": "PT22M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "279903", "likeCount": "23538", "dislikeCount": "301", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3004"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EErBc92XkRGCfPAd6ErS86iPEnw", "id": "J38qAx7lO-U", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T16:00:15Z", "channelId": "UCvuACILbubOXV_OMBWqLM2g", "title": "ON TROLL KONBINI !! \ud83d\ude32 \ud83d\ude0e \ud83e\udd23 (hilarant)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J38qAx7lO-U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J38qAx7lO-U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J38qAx7lO-U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J38qAx7lO-U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J38qAx7lO-U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LOCKLEAR", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ON TROLL KONBINI !! \ud83d\ude32 \ud83d\ude0e \ud83e\udd23 (hilarant)", "description": "\u2714 S'abonner\nhttps://goo.gl/qBKfvd\n\n\u25baMe suivre\n\u25aaInstagram: https://www.instagram.com/esl_locklear/\n\u25aaFacebook: http://www.facebook.com/L0ckl34r\n\u25aaTwitter: https://twitter.com/Lockl34r\n\u25aaLivestream :http://fr.twitch.tv/locklear\n\u25aaDiscord : https://discordapp.com/invite/locklear\n\n\u25aaSite officiel : https://locklear.fr/ \n\u25aaExtension Chrome : https://goo.gl/tkRrw5 \n\u25aaExtension Firefox : https://goo.gl/tkLkUw \n\n\u25baSecondaire\n\u25aaTwitter: https://twitter.com/Lockl34rTV\n\n\u25baMon stuff NZXT : http://nzxt.co/LocklearPanel\n\u25aaBoitier H1 : http://nzxt.co/LocklearH1\n\u25aaWatercooling : http://nzxt.co/LocklearKrakenZ\n\u25aaBoitier NZXT H700i : http://nzxt.co/LocklearH710i\n\u25aaWatercooling NZXT Kraken X72 : http://nzxt.co/LocklearKrakenX73\n\u25aaAlimentation NZXT E850 : http://nzxt.co/LocklearE850\n\u25aaVentilateurs NZXT Aer RGB 2 : http://nzxt.co/LocklearAERRGB2\n\u25aaEclairage NZXT HUE 2 Lighting Kit: http://nzxt.co/LocklearLighting\n\u25aaHUB USB NZXT: http://nzxt.co/LocklearUSBHub\n\n\u25baPeripherique Logitech & Astro : \n\u25aaMa Souris Gaming : https://amzn.to/3l0jaDr \n\u25aaMon Tapis de souris : https://amzn.to/3pUa7aF\n\u25aaMon Clavier gaming : https://amzn.to/33da3cB\n\u25aaMon Casque Astro A50 : https://astro.family/locklear  (5% sur toute la boutique !)\n\n\u25baAsus Rog PC Portable :\n\u25aahttps://www.asus.com/fr/Laptops/For-Gaming/All-series/"}, "defaultAudioLanguage": "fr-FR"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "333106", "likeCount": "31860", "dislikeCount": "363", "favoriteCount": "0", "commentCount": "728"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NNJOVCiTl_k0eoXKsBnXt797mws", "id": "vfU7C93NWz0", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-18T15:30:13Z", "channelId": "UCJnpyzf-vr5Hbm-U4jH8VvA", "title": "J'ai surv\u00e9cu 400 Jours en Hardcore sur Minecraft... Voici ce qu'il s'est pass\u00e9", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vfU7C93NWz0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vfU7C93NWz0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vfU7C93NWz0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vfU7C93NWz0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vfU7C93NWz0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L' AntreDuMa\u00eetre", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'ai surv\u00e9cu 400 Jours en Hardcore sur Minecraft... Voici ce qu'il s'est pass\u00e9", "description": "Salutations voyageurs! Voici enfin la suite de l'aventure hardcore!\n\ntwitch: https://www.twitch.tv/masterzengen\n\n\nTwitter: https://twitter.com/LeMaitrezen\nDiscord:  https://discord.com/invite/hjv273Y\n\nemail pro: lantredumaitre@gmail.com\n\n\nConcept original par le seul et l'unique: LukeTheNotable : https://www.youtube.com/user/Creolesbackfire"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT19M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "546935", "likeCount": "47796", "dislikeCount": "288", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4312"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7vAV9oxbWyHjlwNaBTHTywKYirk", "id": "321YUwoFzqY", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T19:30:09Z", "channelId": "UCvDpfkniGG6WkX5L7DwyGaA", "title": "Comment faire UN ESCALIER DROIT en une journ\u00e9e", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/321YUwoFzqY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/321YUwoFzqY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/321YUwoFzqY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/321YUwoFzqY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Olivier Verdier", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Comment faire UN ESCALIER DROIT en une journ\u00e9e", "description": "Fabrication et pose d'une echelle de meunier en douglas de Pays\nTra\u00e7age, d\u00e9coupe, entaillage, assemblage, finition et pose\n\n== Sommaire ==\n0:00 Intro \n0:35 Pr\u00e9sentation\n2:20 Pr\u00e9paration des mat\u00e9riaux & d\u00e9coupe\n3:37  Tra\u00e7age limons\n4:51 Entailles sur limons\n9:09 D\u00e9coupe et usinage des marches\n13:42 Assemblage de l'escalier\n17:08 Pose de l'escalier\n20:22 Aspects techniques \n22:50 Conclusion \n\nOlivier Verdier, je suis menuisier cr\u00e9ateur et Youtuber.\nJ'exerce mon activit\u00e9 dans un petit village d'Auvergne.\nVous trouverez sur ma chaine des r\u00e9alisations professionnelles ou personnelles, des films sur mon atelier, mes outils et mes savoir-faire\n\nPour vos conseils techniques bois, assemblages, finitions outillage, posez vos questions sur la plateforme de l'Air du Bois (http://lairdubois.fr). Une question ouverte sur un forum public est pr\u00e9f\u00e9rable \u00e0 des \u00e9changes priv\u00e9s par m\u00e9l...\nPour les autres questions, merci d'utiliser cette adresse : contactolivierverdier@gmail.com\nToutes demandes via Instagram, Facebook ou autre moyens contact sont INUTILES\nMon adresse compl\u00e8te et mon t\u00e9l\u00e9phone sont VOLONTAIREMENT masqu\u00e9es.\nNe tentez pas de passer \u00e0 l'improviste \u00e0 l'atelier...\n\nD'autre part, merci de laisser tranquille mon HOMONYME, Olivier Verdier, artisan menuisier \u00e0 Verri\u00e8res (63)\n\nAffiliation : \nVous trouverez ici un tableur (http://bit.ly/388zyNN) pr\u00e9sentant des liens commerciaux pour vous procurer les outils que j'utilise quotidiennement dans mon travail. Certains liens sont affili\u00e9s, c'est \u00e0 dire que je per\u00e7ois une commission (5 \u00e0 7%) sur votre achat, lorsque vous cliquerez sur mes liens.\nLes articles propos\u00e9s ne sont pas plus chers ici que si vous faisiez la recherche ind\u00e9pendamment de mon lien.\n\nOutils Bosch Pro pr\u00e9sents dans ce film sur le site de Bosch Pro  : https://bit.ly/3hL2yz7\n\nProduits Rubio chez Achetez Rubio avec un code de promotion \"VERDIER\" \u00e0 utiliser pour b\u00e9n\u00e9ficier d'une r\u00e9duction de 5% (\u00e0 partir de 75 \u20ac d'achat)  : https://bit.ly/2ypWOIO\nBoutique Rali : \nRetrouvez ce rabot et toute la gamme Rali sur la page http://bit.ly/2RKD225 sur laquelle tout le catalogue Outils Rali est \u00e0 moins 10 % (hors consommables)\n\nTipeee\nJ'ai mis en place une plateforme de financement participatif : une sorte de tire-lire \u00e0 laquelle vous pouvez contribuer, m\u00eame tr\u00e8s modestement (1\u20ac). \nCette cagnotte servira \u00e0 financer toutes les am\u00e9lioration techniques de l'atelier : vid\u00e9o - \u00e9clairage - informatique - bricolages\n\nhttps://www.tipeee.com/olivier-verdier-menuisier\n\n\nVous pouvez me retrouver sur les r\u00e9seaux sociaux suivants :\n\nLe r\u00e9seau social des boiseux : pour poser toutes vos questions techniques li\u00e9es \u00e0 des r\u00e9alisations\nhttps://www.lairdubois.fr/oliverte\nhttps://www.instagram.com/olive.verdier/\n\nMusique : Epidemic Sound\n\nPrises de vues avec un Panasonic Lumix S1r & GH5 \nOptiques Lumix-Leica 24-105 f:4 8-18mm f:2,8-4 et 50-200mm f:2,8-4 \nTous micros : Rode\nMontage sur iMac i7 27' + Final Cut Pro"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT23M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "100161", "likeCount": "5381", "dislikeCount": "57", "favoriteCount": "0", "commentCount": "232"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iLiTbNYZH-g9omReKs5D0_vCeF4", "id": "He-TVfwFzks", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-18T15:34:08Z", "channelId": "UCP8A8blIPLuL2kSSrhKJIhg", "title": "IL EST COMPL\u00c8TEMENT FOU !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/He-TVfwFzks/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/He-TVfwFzks/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/He-TVfwFzks/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/He-TVfwFzks/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/He-TVfwFzks/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anas", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "IL EST COMPL\u00c8TEMENT FOU !", "description": "On repart sur une compilation de fails\n\nMa nouvelle chaine : https://www.youtube.com/channel/UCpauaxE_texAY0HdIev2KLg\n\ninstagram : https://www.instagram.com/anas__officiel__/\n\nTwitter : https://twitter.com/anas_offf\n\nTwitch : https://www.twitch.tv/anas_off"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "709135", "likeCount": "46985", "dislikeCount": "512", "favoriteCount": "0", "commentCount": "865"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TsGYhYllMgxFxWz7wgKhQ62jmhU", "id": "LrjMmb63uwE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T17:30:01Z", "channelId": "UCfzXKxo0egNwE76Eb8pldTA", "title": "J'ai jou\u00e9 comme MARTOZ en AR\u00c8NE pendant 24H, et voici le r\u00e9sultat... (j'\u00e9tais pas pr\u00eat)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LrjMmb63uwE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LrjMmb63uwE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LrjMmb63uwE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LrjMmb63uwE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LrjMmb63uwE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WaZz", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "J'ai jou\u00e9 comme MARTOZ en AR\u00c8NE pendant 24H, et voici le r\u00e9sultat... (j'\u00e9tais pas pr\u00eat)", "description": "\ud83d\udcf7 Mon Instagram (si tu veux voir ma t\u00eate) : https://instagram.com/wazzth\n\nPour ceux qui ne le connaissent pas, voici la cha\u00eene de Martoz : https://www.youtube.com/user/manuelozuduru\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\ud83d\udc49 Twitch : https://twitch.tv/WaZz\n\ud83d\udc49 Discord : https://discord.gg/WaZz\n\ud83d\udc49 Twitter : https://twitter.com/wazzth\n\ud83d\udc49 TikTok : https://tiktok.com/@WaZzV2\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/wazzth\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : wazz@rachimedia.com\n\n#Fortnite #WaZz"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "174594", "likeCount": "13679", "dislikeCount": "121", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1291"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "T1yPOBqb4bX-eL7jJXYLIlYK2i4", "id": "00XZJc9kqGM", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T17:18:54Z", "channelId": "UCjnkARFjeAEooSB50SftzJQ", "title": "MA GTR VANDALIS\u00c9E \ud83d\ude21\ud83e\udd2c !!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/00XZJc9kqGM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/00XZJc9kqGM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/00XZJc9kqGM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/00XZJc9kqGM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/00XZJc9kqGM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "G3_ADRIEN Plus", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "MA GTR VANDALIS\u00c9E \ud83d\ude21\ud83e\udd2c !!", "description": "Dans cette vid\u00e9o je vous explique tout sur le vandalisme de ma GTR !\n-------------------------------------------------------------------------------\nABONNE TOI ET METS LA CLOCHETTE POUR NE RIEN RATER!! \ud83d\udece\ufe0f\n\n\ud83d\udcf2 Mes R\u00e9seaux Sociaux :\n\n  \u25baInstagram : G3Adrien \n  \u25ba Snapchat : G3_Adrien\n  \u25baTwitter : @G3Adrien\n\n\ud83d\udce9 Pour les partenariats ou filmer votre voiture\n G3adrien@gmail.com\n\n-------------------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "63277", "likeCount": "4843", "dislikeCount": "177", "favoriteCount": "0", "commentCount": "598"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uc_sMXaWeTfoknCTOojR19xX8VU", "id": "l4qlwkZKtpw", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T17:01:55Z", "channelId": "UC4E8dCctq9LFFmwSzpOFx6w", "title": "DUEL WORLD RECORD DRAFT ! vs @YoMax !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l4qlwkZKtpw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l4qlwkZKtpw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/l4qlwkZKtpw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "La Base", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DUEL WORLD RECORD DRAFT ! vs @YoMax !", "description": "\ud83d\udc49 IGVAULT : Voici le lien pour profiter de 30% en moins + \u25ba 6% de r\u00e9duction avec le code \"BASE\"\n\nhttps://key.igvault.com/?utm_source=youtube&utm_medium=kol&utm_campaign=labase-key\n\n\ud83d\udd38 https://www.igvault.fr/Credits-FIFA-21/Flash-Deals?utm_source=kol-fr&utm_medium=fifa&utm_campaign=labase\n\nVid\u00e9o tuto : https://www.youtube.com/watch?v=dJbsJ...\n\n\ud83c\udfae TWITCH : https://www.twitch.tv/idrizlabasefc\n\n\ud83d\udd1e\ud83d\udcb2 Si tu veux gagner de l'argent (ou perdre des fois mais t'inqui\u00e8te c'est rare) avec Global Bet Club  : \n _  https://globalbetclub.fr/\n\n\u26cf Code Cr\u00e9ateur : IFY \n\n\u25ba MES RESEAUX\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/idrizlabase/?hl=fr\nTWITTER : https://twitter.com/idrizz38\n\n\ud83d\udce7 Mail PRO : idrizlabase.pro@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT17M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "57349", "likeCount": "3006", "dislikeCount": "42", "favoriteCount": "0", "commentCount": "47"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gaDdqO2CoBmKFkV9yXjUCbO31rs", "id": "x4N9ixqfOIk", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-18T18:28:53Z", "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA", "title": "Le film du GP de Grande-Bretagne", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x4N9ixqfOIk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x4N9ixqfOIk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x4N9ixqfOIk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "CANAL+ Sport", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le film du GP de Grande-Bretagne", "description": "\ud83c\udfc1 Encore plus de Formule 1 sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/formule1\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 CANAL+F1 sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalplusF1\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalplusF1\n\n\n\nOn est aussi sur Instagram : https://instagram.com/canalplussport\u00a0\n\n\n\ud83d\udc49 Et m\u00eame sur TikTok ! https://tiktok.com/@canalplussport\n\n#F1 #Formule1 #Formula1"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["AD", "BL", "FR", "GF", "GP", "MC", "MF", "MQ", "PF", "PM", "RE", "WF", "YT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "289978", "likeCount": "6673", "dislikeCount": "103", "favoriteCount": "0", "commentCount": "910"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qiBKHUYWf4zNCbUKYzAosHXw9cw", "id": "LpiBhOQrtPo", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T16:14:03Z", "channelId": "UCmKtn_HvpfbTu3QV4lhJIMw", "title": "Watch Jeff Bezos and Wally Funk in zero gravity during Blue Origin spaceflight", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpiBhOQrtPo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpiBhOQrtPo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpiBhOQrtPo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpiBhOQrtPo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpiBhOQrtPo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CNET Highlights", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Watch Jeff Bezos and Wally Funk in zero gravity during Blue Origin spaceflight", "description": "The four Blue Origin astronauts including Amazon CEO Jeff Bezos and aviation legend Wally Funk experienced zero gravity during the company's first crewed spaceflight."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "609525", "likeCount": "6915", "dislikeCount": "643", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1923"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "E5NiNG3YL_-CiDzURz34ahifWtI", "id": "5QLFrE2qSZo", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T15:22:38Z", "channelId": "UC_uMv3bNXwapHl8Dzf2p01Q", "title": "Lil Nas X - INDUSTRY BABY (Prelude)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5QLFrE2qSZo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5QLFrE2qSZo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5QLFrE2qSZo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5QLFrE2qSZo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5QLFrE2qSZo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lil Nas X", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lil Nas X - INDUSTRY BABY (Prelude)", "description": "Pre-Save / Pre-Add Lil Nas X \"Industry Baby\" feat. Jack Harlow: https://FreeLilNasX.com\n\nFollow Lil Nas X\nInstagram - https://www.instagram.com/lilnasx/\u200b\nTwitter - https://twitter.com/LilNasX\u200b\nTikTok - http://tiktok.com/@lilnasx\u200b\nFacebook - https://www.facebook.com/LilNasX/\u200b\n\n#LILNASX #FREELILNASX #NikevLilNasX"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3675008", "likeCount": "264260", "dislikeCount": "6533", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14138"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "C09MRd0zykvf6IpGzku6knIiSQo", "id": "HqvtG_U-2s8", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T14:00:11Z", "channelId": "UCi7MkdJLwvV99438YeUhZeg", "title": "Nos plus gros \u00e9checs !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HqvtG_U-2s8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HqvtG_U-2s8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HqvtG_U-2s8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HqvtG_U-2s8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HqvtG_U-2s8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L'autre cha\u00eene de Cyprien", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nos plus gros \u00e9checs !", "description": "Parfois dans la vie \u00e7a marche et des fois bah non. On \u00e9change atour de ces moments de lose.\n\nRetrouvez Navo\n\u27a1\ufe0f Youtube :     @Kyan Khojandi \n\u27a1\ufe0f Insta : https://www.instagram.com/navo_\n\u27a1\ufe0f twitter : https://twitter.com/Navo_\n\nRetrouvez Yacine :\n\u27a1\ufe0f Youtube :      @yacine belhousse \n\u27a1\ufe0f billetreduc : https://www.billetreduc.com/268555/evt.htm\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/YacineBelhousse\n\nRetrouvez Fran\u00e7ois :\n\u27a1\ufe0f Youtube :      @Fran\u00e7ois Descraques \n\u27a1\ufe0fInstagram : https://www.instagram.com/f_descraques\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/F_Descraques\n\nRetrouvez Cyprien:\n\u27a1\ufe0f Youtube :       @Cyprien  \n\u27a1\ufe0f Twitch : https://twitch.tv/cyprienlive\u200b\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/monsieurdream\u200b\n\n\nMontage : Simon Chabot\n\nOn est en direct sur Lestream tous les lundis \u00e0 20h30 https://www.twitch.tv/lestream\u200b\nRetrouvez l'\u00e9mission int\u00e9grale en podcast sur iTunes, Google Podcast, Deezer et Spotify."}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT16M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "128787", "likeCount": "7946", "dislikeCount": "61", "favoriteCount": "0", "commentCount": "190"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1baUGqRIm0R02WBGQLZHzM3zRw4", "id": "M8z8t_P7rZE", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T12:17:04Z", "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA", "title": "Hamilton / Verstappen, l'incident qui fait d\u00e9bat", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M8z8t_P7rZE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M8z8t_P7rZE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M8z8t_P7rZE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M8z8t_P7rZE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M8z8t_P7rZE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CANAL+ Sport", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hamilton / Verstappen, l'incident qui fait d\u00e9bat", "description": "\ud83d\udcaa Les derni\u00e8res news sport sur myCANAL : https://www.canalplus.com/chaines/infosportplus\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu du sport avec INFOSPORT+ !\n\n\ud83d\udcf2 INFOSPORT+ sur les r\u00e9seaux :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/InfosportPlus\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/infosportplus\n\n\n\nOn est aussi sur Instagram : https://instagram.com/canalplussport\u00a0\n\n\n\ud83d\udc49 Et m\u00eame sur TikTok ! https://tiktok.com/@canalplussport\n\n#Infosport #News #Actu"}}, "contentDetails": {"duration": "PT1M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["AD", "BL", "CH", "FR", "GF", "GP", "MC", "MF", "MQ", "PF", "PM", "RE", "WF", "YT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "303664", "likeCount": "4352", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1071"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rxa03kIunI8WzqKq6ZC2YQyF1lU", "id": "Qzk1aMSb4pc", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-18T14:00:15Z", "channelId": "UCL_cZf5sHKQHMRIEax5o3sg", "title": "Inondations : une menace plan\u00e9taire | ARTE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzk1aMSb4pc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzk1aMSb4pc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzk1aMSb4pc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzk1aMSb4pc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qzk1aMSb4pc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ARTE D\u00e9couverte", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Inondations : une menace plan\u00e9taire | ARTE", "description": "Les m\u00e9gapoles c\u00f4ti\u00e8res sont de plus en plus expos\u00e9es aux inondations. Comment pr\u00e9venir ces catastrophes, aux cons\u00e9quences humaines et \u00e9conomiques d\u00e9sastreuses ? De New York \u00e0 Bangkok en passant par Tokyo, une ambitieuse enqu\u00eate.\r\n\r\n29 octobre 2012\u00a0: la moiti\u00e9 de New York, envahie par les eaux, est plong\u00e9e dans l'obscurrit\u00e9 apr\u00e8s le passage de l\u2019ouragan Sandy. Apr\u00e8s Katrina et ses 1\u00a0800 morts, ce nouveau cataclysme alerte sur la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des m\u00e9gapoles c\u00f4ti\u00e8res face aux ondes de temp\u00eate (raz-de-mar\u00e9e) et aux inondations. Dans le monde, quelque 136 villes portuaires, riches ou pauvres, sont menac\u00e9es, en particulier celles situ\u00e9es sur des deltas. \u00c0 l\u2019origine de ce ph\u00e9nom\u00e8ne\u00a0: le r\u00e9chauffement climatique et la mont\u00e9e des eaux bien s\u00fbr, mais aussi l\u2019affaissement des sols (la subsidence) et leur liqu\u00e9faction, li\u00e9s \u00e0 l\u2019urbanisation chaotique et au pompage excessif des nappes phr\u00e9atiques, ainsi que la multiplication des barrages (45\u00a0000 \u00e0 la surface du globe). Shanghai, Bangkok, Tokyo, Dacca ou Djakarta...\u00a0: les cit\u00e9s asiatiques, \u00e0 la croissance foudroyante, sont les plus expos\u00e9es.\n\n\"R\u00e9silience urbaine\"\nComment pr\u00e9venir ces catastrophes, aux cons\u00e9quences humaines et \u00e9conomiques d\u00e9sastreuses ? Faudra-t-il un jour abandonner ces grandes m\u00e9tropoles qui sombrent inexorablement\u00a0? Aujourd\u2019hui, les habitants du littoral fuient ou s\u2019adaptent, en sur\u00e9levant leurs maisons, tandis que des digues \u00e9difi\u00e9es dans l\u2019urgence tendent \u00e0 prot\u00e9ger les quartiers des nantis, au d\u00e9triment des plus d\u00e9munis. \u00c0 Tokyo, le pompage des eaux souterraines est interdit et des zones rurales tampons ont \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9es. Shanghai, dont les gratte-ciel ne cessent de s\u2019\u00e9lever toujours plus haut, met en \u0153uvre un ambitieux programme de surveillance de la subsidence. Mais la prise en compte du ph\u00e9nom\u00e8ne rel\u00e8ve en r\u00e9alit\u00e9 du choix de soci\u00e9t\u00e9. Repenser l\u2019urbanisme et vivre avec l\u2019eau plut\u00f4t que la combattre\u00a0: le mod\u00e8le s\u00e9culaire des Pays-Bas inspire d\u00e9sormais d\u2019autres d\u00e9marches de \"r\u00e9silience urbaine\". Ainsi, \u00e0 Hambourg, l'audacieuse \"HafenCity\" revisite le concept de pilotis, tandis qu'\u00e0 New York un programme collaboratif, \"Rebuild by design\", reconstruit dans le respect de la nature. \u00c0 travers t\u00e9moignages sur le terrain et avis d\u2019experts, cette passionnante enqu\u00eate fait le point sur les inondations et les solutions qui s\u2019\u00e9bauchent pour y r\u00e9pondre.\r\n\r\nDocumentaire de Marie Mandy (France, 2015, 1h33mn)\r\n\n\nRediffusion jusqu\u2019au 17/01/2022\n\n\n#Inondations #Environnement #Plan\u00e8te\n\r\n\r\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene: https://www.youtube.com/UCL_cZf5sHKQHMRIEax5o3sg/?sub_confirmation=1\n\nRetrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook http://www.facebook.com/artetv\nTwitter http://www.twitter.com/ARTEfr\nInstagram http://www.instagram.com/ARTEfr"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H32M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["BL", "DE", "FR", "GF", "GP", "MF", "MQ", "NC", "PF", "PM", "RE", "TF", "WF", "YT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "228022", "likeCount": "2721", "dislikeCount": "183", "favoriteCount": "0", "commentCount": "602"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KhmK4byNDnWFD1yYBTAZEoLZWdU", "id": "7XGSM3ZFOCA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T17:53:24Z", "channelId": "UCq-8pBMM3I40QlrhM9ExXJQ", "title": "Martine Wonner & les vaccins anticovid : \"A quoi sert ce truc ?\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7XGSM3ZFOCA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7XGSM3ZFOCA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7XGSM3ZFOCA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7XGSM3ZFOCA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "La Tronche en Biais", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Martine Wonner & les vaccins anticovid : \"A quoi sert ce truc ?\"", "description": "La d\u00e9put\u00e9e Wonner r\u00e9p\u00e8te devant des foules que la vaccination doit \u00eatre \u00e9vit\u00e9e car : \n\u00ab Le vaccin ne prot\u00e8ge pas contre les formes graves. Le vaccin ne vous emp\u00eache pas d'\u00eatre contamin\u00e9. Le vaccin ne va pas emp\u00eacher la contamination inter-individuelle. \u00bb\nSi c'est vrai, elle a raison. Et elle ne peut quand m\u00eame pas dire et r\u00e9p\u00e9ter tout \u00e7a si c'est faux...\n\n#Antivax #Argument #H\u00e9sitation\n\nPour les SOURCES voir ce lien : https://menace-theoriste.fr/les-vaccins-ne-protegent-pas-du-covid-nous-dit-la-deputee-martine-wonner/\n\n________\nMerci beaucoup \u00e0 ceux qui soutiennent d\u00e9j\u00e0 le travail de la Tronche en Biais via les plateformes de financement :\n\u25b2 Hello Asso (r\u00e9serv\u00e9 aux associations) https://www.helloasso.com/associations/association-pour-la-science-et-la-transmission-de-l-esprit-critique\n\u25b2 Tipeee : https://www.tipeee.com/la-tronche-en-biais\n\u25b2 Utip : https://utip.io/astec\n\u25b2 Et puis, pensez \u00e0 visiter donc la boutique de la TeB : https://shop.spreadshirt.fr/la-tronche-en-biais/"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT6M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "92533", "likeCount": "10665", "dislikeCount": "860", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6098"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Pq7EvTPanoiD0h7m4CYTHLwH8ig", "id": "Nd6LF8YMeNA", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-20T17:08:52Z", "channelId": "UChZWs6PJY0hND384d2_RrhQ", "title": "Olivier V\u00e9ran annonce 18.000 nouveaux cas de contamination au Covid en 24h", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd6LF8YMeNA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd6LF8YMeNA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nd6LF8YMeNA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Les Echos", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Olivier V\u00e9ran annonce 18.000 nouveaux cas de contamination au Covid en 24h", "description": "Le ministre de la Sant\u00e9 et de la Solidarit\u00e9 a annonc\u00e9 18.000 nouveaux cas en 24\u00a0heures, soit 150% d\u2019augmentation sur une semaine. \n#covid19 #olivierveran #passsanitaire\r\n______________________________________\r\n\r\nPour ne manquer aucune vid\u00e9o des Echos, abonnez-vous ici : https://bit.ly/2GZgOWy\r\n\r\nRetrouvez plus d'articles sur : https://www.lesechos.fr/\r\n\r\nToutes nos vid\u00e9os : https://videos.lesechos.fr/\r\nFacebook : https://www.facebook.com/lesechos/\r\nTwitter : https://twitter.com/LesEchos?lang=fr"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "50415", "likeCount": "297", "dislikeCount": "1797", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1669"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-0ej1eNHBQkvqBSqtnrh5p1wy5U", "id": "nvUW0rNRO4o", "snippet": {"publishedAt": "2021-07-19T12:31:58Z", "channelId": "UCTafEJoRl5myC8A50plIrng", "title": "6 BUGS DU CERVEAU BIEN RELOUS (Du genre : le 5\u00e8me va vous surprendre)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nvUW0rNRO4o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nvUW0rNRO4o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nvUW0rNRO4o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nvUW0rNRO4o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nvUW0rNRO4o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FabienOlicard", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "6 BUGS DU CERVEAU BIEN RELOUS (Du genre : le 5\u00e8me va vous surprendre)", "description": "Rendez-vous sur https://NordVPN.com/FabienOlicard pour b\u00e9n\u00e9ficier d'un abonnement de 2 ans plus 4 mois suppl\u00e9mentaire GRATUITS avec une \u00e9norme r\u00e9duction !\nVotre cerveau vous embrouille parfois... comme \u00e7a... sans vous en rendre compte ! Voici 6 petits coups en douce qu'il vous fait parfois...\n-----\nMes livres (dont l'antiguide de la manipulation) : https://brainstor-m.com/collections/en-ligne\nLe magazine CURIOUZ (directement chez vous. Attention celui de Juillet est sorti, le prochain num\u00e9ro est en Septembre) : https://www.curiouz.fr \nLes dates du spectacle (C'est la fin de la tourn\u00e9e)!) : https://bit.ly/2Oq0LR6\nLa boutique Brainstor-M (pour tous les produits) : https://www.brainstor-m.com\n-----\nMon Instagram : https://bit.ly/2OrJKWx\nMa chaine Twitch : https://www.twitch.tv/fabienolicard\nMa Deuxi\u00e8me cha\u00eene YouTube : https://youtube.com/c/FabienOlicardLadeuxi%C3%A8mecha%C3%AEne\nMon site internet (qui contient en g\u00e9n\u00e9ral la r\u00e9ponse \u00e0 vos questions) : http://www.fabienolicard.fr \n-----\nChapitrage de la video : \n00:00 Intro\n01:05 Les T.O.C. del dia \n02:28 Le Somnambulisme de la noche\n04:02 Les oublis de la muerte\n05:45 Le partenaire\n06:50 Le d\u00e9j\u00e0 vu del... d\u00e9j\u00e0 vu\n08:18 L'horloge interne de la hora\n09:48 L'imagination de... la.... bah j'ai plus d'id\u00e9es\n*********************************************************************************\n\nMerci \u00e0 la Team Sherlock's (Lo\u00efc et Denis au tournage/montage, Fanny charg\u00e9e de prod, Jeremy assistant de prod et co auteur de cette vid\u00e9o !).\n\nMerci \u00e0 J\u00e9r\u00e9my .m et la dream team (Clem's, Prodeod, An Na, Donovan Draconile, Ticha, Candyce, Delsphynx, Aur\u00e9lie, Howly, Eline.m, Mickael, Amandine Duhammel et Evalia) qui m\u2019aident \u00e0 mod\u00e9rer l\u2019espace commentaire tout en mangeant des cookies !\n\nContact (pro uniquement) fabien.olicard@sherlockm.com \n\n*********************************************************************************"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT12M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "236306", "likeCount": "18066", "dislikeCount": "176", "favoriteCount": "0", "commentCount": "480"}}], "pageInfo": {"totalResults": 168, "resultsPerPage": 168}}