{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "yD-1ouN-oojBDtR2Kmb7P9eHhrY", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "O8omN4jjg63Xej6QfLRtsFAJlcM", "id": "rQVTChSOoCg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T06:00:22Z", "channelId": "UCtJgyKEWcCG9XoFdx37AMAw", "title": "On termine la r\u00e9paration...", "description": "Il reste une derni\u00e8re bricole \u00e0 faire et c'est bon...\n\nPrise de vue, le 21/12/2020\n\nhttps://www.tipeee.com/alex-agriculture-vienne\n\nFacebook: https://www.facebook.com/alexagrivienne/\n\nTwitter: https://twitter.com/AlexAgriVienne\n\nWikiAgri partage mes vid\u00e9os, allez jeter un oeil: http://wikiagri.fr/ \n\nhttps://www.agriculteurdaujourdhui.com/ partage les vid\u00e9os d'autres agri-YouTubeurs, alors go faire un tour !\n\nDiscord: https://discord.gg/RNnqKqc", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQVTChSOoCg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQVTChSOoCg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQVTChSOoCg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQVTChSOoCg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQVTChSOoCg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Alex agriculture Vienne", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "On termine la r\u00e9paration...", "description": "Il reste une derni\u00e8re bricole \u00e0 faire et c'est bon...\n\nPrise de vue, le 21/12/2020\n\nhttps://www.tipeee.com/alex-agriculture-vienne\n\nFacebook: https://www.facebook.com/alexagrivienne/\n\nTwitter: https://twitter.com/AlexAgriVienne\n\nWikiAgri partage mes vid\u00e9os, allez jeter un oeil: http://wikiagri.fr/ \n\nhttps://www.agriculteurdaujourdhui.com/ partage les vid\u00e9os d'autres agri-YouTubeurs, alors go faire un tour !\n\nDiscord: https://discord.gg/RNnqKqc"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Virw5UgSvD_vjzOFLwRncHz3DM0", "id": "t1HSXuCxBrk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T19:00:24Z", "channelId": "UC53gfTiWvslLPNuoDcoxmVg", "title": "Nouvel an 2021", "description": "Une petite id\u00e9e du passage en 2021...\n\nA part \u00e7a je rejoue mon spectacle au th\u00e9\u00e2tre le point virgule toutes les semaines \u00e0 partir du mois de F\u00e9vrier.\n\nAvec l'aide de mon fr\u00e8re JR\nCor\u00e9alis\u00e9 avec S\u00e9bastien Lixandru\n\nAvec la participation de Joul @jomie.btn\nRemerciement \u00e0 tous mes potes qui apparaissent dans la vid\u00e9o \u2764", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t1HSXuCxBrk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t1HSXuCxBrk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t1HSXuCxBrk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t1HSXuCxBrk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Franjo", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nouvel an 2021", "description": "Une petite id\u00e9e du passage en 2021...\n\nA part \u00e7a je rejoue mon spectacle au th\u00e9\u00e2tre le point virgule toutes les semaines \u00e0 partir du mois de F\u00e9vrier.\n\nAvec l'aide de mon fr\u00e8re JR\nCor\u00e9alis\u00e9 avec S\u00e9bastien Lixandru\n\nAvec la participation de Joul @jomie.btn\nRemerciement \u00e0 tous mes potes qui apparaissent dans la vid\u00e9o \u2764"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0WAac1LjjU_jHAxy2KCAaZzWNLQ", "id": "J3MEZJjQSaE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T13:00:10Z", "channelId": "UCBmGPY1gJ4XnXfek849BjTA", "title": "Le Pape le plus pervers de l\u2019Histoire (Rodrigo Borgia)", "description": "Cette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Displate ! Merci \u00e0 eux ! \nVoici ma s\u00e9lection d'impressions et en passant par mon lien vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 25 \u00e0 30% sur votre commande : https://displate.com/lafollehistoire?art=5f5fbdd52f52b\n\nA l'aube de la Renaissance Italienne, \u00e0 Rome, un bien \u00e9trange personnage monte sur le tr\u00f4ne papal...\nD\u00e9couvrez l'histoire de Rodrigo (aka Alexandre VI), Cesare, Lucrezia etc... voici la l\u00e9gende noire de la famille Borgia. \n\nPour me suivre : \n\u25b6\ufe0f Twitter: @FolleHistoire https://twitter.com/FolleHistoire \n\u25b6\ufe0f Twitch: LaFolleHistoire https://www.twitch.tv/lafollehistoire\n\u25b6\ufe0f Instagram : lafollehistoire https://www.instagram.com/lafollehistoire/\n\u25b6\ufe0f uTip : https://utip.io/lafollehistoire \n\nTu peux : \n\u25b6\ufe0f T'abonner \n\u25b6\ufe0f Liker \n\u25b6\ufe0f Partager\n\n\nSources: \n\nIvan Cloulas, Les Borgia, Fayard, 1987 \n\nhttps://www.lepoint.fr/histoire/tout-ce-que-vous-avez-toujours-voulu-savoir-sur-les-borgia-24-09-2014-1866076_1615.php\n\nhttps://www.herodote.net/Alexandre_VI_l_ambition_faite_pape-synthese-1819-420.php\n\nhttps://www.herodote.net/Cesar_Borgia_un_prince_devore_par_la_jalousie-synthese-1820-420.php\n\nCr\u00e9dit vid\u00e9o: \nhttps://youtu.be/adts0IbLUD0", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MEZJjQSaE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MEZJjQSaE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MEZJjQSaE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MEZJjQSaE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/J3MEZJjQSaE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Folle Histoire", "tags": ["histoire", "la folle histoire", "reportage", "documentaire", "Alexandre VI"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le Pape le plus pervers de l\u2019Histoire (Rodrigo Borgia)", "description": "Cette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Displate ! Merci \u00e0 eux ! \nVoici ma s\u00e9lection d'impressions et en passant par mon lien vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une r\u00e9duction de 25 \u00e0 30% sur votre commande : https://displate.com/lafollehistoire?art=5f5fbdd52f52b\n\nA l'aube de la Renaissance Italienne, \u00e0 Rome, un bien \u00e9trange personnage monte sur le tr\u00f4ne papal...\nD\u00e9couvrez l'histoire de Rodrigo (aka Alexandre VI), Cesare, Lucrezia etc... voici la l\u00e9gende noire de la famille Borgia. \n\nPour me suivre : \n\u25b6\ufe0f Twitter: @FolleHistoire https://twitter.com/FolleHistoire \n\u25b6\ufe0f Twitch: LaFolleHistoire https://www.twitch.tv/lafollehistoire\n\u25b6\ufe0f Instagram : lafollehistoire https://www.instagram.com/lafollehistoire/\n\u25b6\ufe0f uTip : https://utip.io/lafollehistoire \n\nTu peux : \n\u25b6\ufe0f T'abonner \n\u25b6\ufe0f Liker \n\u25b6\ufe0f Partager\n\n\nSources: \n\nIvan Cloulas, Les Borgia, Fayard, 1987 \n\nhttps://www.lepoint.fr/histoire/tout-ce-que-vous-avez-toujours-voulu-savoir-sur-les-borgia-24-09-2014-1866076_1615.php\n\nhttps://www.herodote.net/Alexandre_VI_l_ambition_faite_pape-synthese-1819-420.php\n\nhttps://www.herodote.net/Cesar_Borgia_un_prince_devore_par_la_jalousie-synthese-1820-420.php\n\nCr\u00e9dit vid\u00e9o: \nhttps://youtu.be/adts0IbLUD0"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-U2q462Zb9svJwupF3WW_JCk8_s", "id": "Jl3YPiSuUT8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T17:00:12Z", "channelId": "UC2Th9fjegtGqBQ7UMXTDWuQ", "title": "SLS UNSANCTIONED", "description": "With the World Tour on hold, SLS is taking a step out of the arena for an informal event with a twist. The format is familiar, the rules are loose, the skaters are hand picked, and the location is private, as Nyjah Huston opens up his private skatepark for 10 of the world\u2019s best skaters to go head-to-head for unregulated glory in becoming the first SLS Unsanctioned Champion.\n\nTHE SKATERS:\nPaul Rodriguez\nIshod Wair\nTorey Pudwill\nJamie Foy\nDashawn Jordan\nFelipe Gustavo\nCarlos Ribeiro\nManny Santiago\nKelvin Hoefler\nMatt Berger\n\nTHE JUDGES:\nNyjah Huston\nLeticia Bufoni\nKelly Hart\n\nWatch the SLS Unsanctioned premiere Sunday, Dec. 27 11:30pmET/8:30pmPT on ESPN2 or watch the full uncut replay on our YouTube Monday, Dec. 28.\n\nwww.streetleague.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl3YPiSuUT8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl3YPiSuUT8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl3YPiSuUT8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl3YPiSuUT8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Jl3YPiSuUT8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SLS", "tags": ["SLS", "Street League", "Street League Skateboarding", "skateboarding", "Paul rodriguez", "Torey pudwill", "ishod wair", "jamie foy", "matt berger", "Manny santiago", "Dashawn jordan", "Felipe gustavo", "kelvin hoefler", "Carlos ribeiro", "thrasher", "berrics", "red bull", "monster energy", "contest", "skate contest", "world tour", "championship", "olympics", "california", "usa", "brazil", "ledges", "rails", "stairs", "best tricks", "2020", "Tony hawk", "pro skater", "Nyjah huston", "Leticia bufoni", "kelly hart", "unsanctioned"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SLS UNSANCTIONED", "description": "With the World Tour on hold, SLS is taking a step out of the arena for an informal event with a twist. The format is familiar, the rules are loose, the skaters are hand picked, and the location is private, as Nyjah Huston opens up his private skatepark for 10 of the world\u2019s best skaters to go head-to-head for unregulated glory in becoming the first SLS Unsanctioned Champion.\n\nTHE SKATERS:\nPaul Rodriguez\nIshod Wair\nTorey Pudwill\nJamie Foy\nDashawn Jordan\nFelipe Gustavo\nCarlos Ribeiro\nManny Santiago\nKelvin Hoefler\nMatt Berger\n\nTHE JUDGES:\nNyjah Huston\nLeticia Bufoni\nKelly Hart\n\nWatch the SLS Unsanctioned premiere Sunday, Dec. 27 11:30pmET/8:30pmPT on ESPN2 or watch the full uncut replay on our YouTube Monday, Dec. 28.\n\nwww.streetleague.com"}, "defaultAudioLanguage": "en"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ac7PFFZjpAGzfwRYJoMcEpO5CBw", "id": "y5X9CWN7kbU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T18:00:30Z", "channelId": "UCMRJqoSRIaakAJUJK104Z8Q", "title": "Les invit\u00e9s s'affrontent : Qui aura la meilleure blague ?", "description": "Cyril Hanouna anime #LaGrosseRigolade entoure\u0301 de pointures de l\u2019humour qui viendront raconter leurs meilleures blagues.\n\nPre\u0301parez-vous a\u0300 rigoler comme jamais.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y5X9CWN7kbU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y5X9CWN7kbU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y5X9CWN7kbU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y5X9CWN7kbU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y5X9CWN7kbU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Touche pas \u00e0 mon poste !", "tags": ["La Grosse Rigolade", "C8", "tpmp", "cyril hanouna"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les invit\u00e9s s'affrontent : Qui aura la meilleure blague ?", "description": "Cyril Hanouna anime #LaGrosseRigolade entoure\u0301 de pointures de l\u2019humour qui viendront raconter leurs meilleures blagues.\n\nPre\u0301parez-vous a\u0300 rigoler comme jamais."}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vGmLiqSb5t8jxRfmzFTQylW5ukI", "id": "7V0belabKg4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T16:03:42Z", "channelId": "UC1Ed-Di6O-1qlmfHg89usIg", "title": "NEWS: Brodie Lee (Luke Harper) est D\u00e9c\u00e9d\u00e9", "description": "Voici les News #WWE de la Semaine !\nOn d\u00e9marre avec une triste nouvelle, la #AEW vient d'annoncer le d\u00e9c\u00e8s de Jon Huber que vous connaissez sous le nom de #BrodieLee, anciennement #LukeHarper. \nLa femme de Brodie Lee nous a donn\u00e9 quelques d\u00e9tails par la suite.\n#RIPBrodieLee \n\nDu c\u00f4te des News :\n-3 nouveaux shows en pr\u00e9paration du c\u00f4t\u00e9 WWE et #NXT.\n-#Sting confirme qu'il compte catcher.\n-AJ Styles nous d\u00e9voile des d\u00e9tails sur une r\u00e9union avec Vince McMahon.\n-Seth Rollins va effectuer son retour \u00e0 #Smackdown !\n\n\ud83d\udccc N'h\u00e9sitez pas \u00e0 laisser un petit LIKE sur la vid\u00e9o !\n\n\ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e\n\n\u2728 Pour plus de contenu, direction le site :\nhttp://www.catchclub.fr/\n\n\ud83d\udc55 Boutique : https://teespring.com/stores/catchclub\n\ud83d\udd4a\ufe0f Twitter : https://twitter.com/LeCatchClub\n\ud83d\udece\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/LeCatchClub/\n\ud83d\uddfa\ufe0f UTip : https://utip.io/catchclub\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/le_catch_club/\n\ud83c\udfae Twitch : https://www.twitch.tv/catchclub\n\n\ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Deviens un MEMBRE avec le bouton \u201cREJOINDRE\u201d et soutiens directement la cha\u00eene, avec des avantages \u00e0 la cl\u00e9 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1Ed-Di6O-1qlmfHg89usIg/join\n\nCr\u00e9dits photos: WWE (WWE.com), AEW", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7V0belabKg4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7V0belabKg4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7V0belabKg4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7V0belabKg4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7V0belabKg4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Catch Club", "tags": ["WWE", "World Wrestling Entertainment", "Wrestling", "Professional Wrestling", "Catch", "CatchClub", "News WWE", "WWE News", "WWE France", "WWE Suisse", "WWE Belgique", "WWE VF", "Jon Huber", "Brodie Lee", "Luke Harper", "Brodie Lee d\u00e9c\u00e9d\u00e9", "D\u00e9c\u00e8s Brodie Lee", "AEW", "Bray Wyatt", "NXT", "Sting", "Undertaker", "AJ Styles", "Vince McMahon", "Seth Rollins", "Smackdown", "Big E", "Royal Rumble"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NEWS: Brodie Lee (Luke Harper) est D\u00e9c\u00e9d\u00e9", "description": "Voici les News #WWE de la Semaine !\nOn d\u00e9marre avec une triste nouvelle, la #AEW vient d'annoncer le d\u00e9c\u00e8s de Jon Huber que vous connaissez sous le nom de #BrodieLee, anciennement #LukeHarper. \nLa femme de Brodie Lee nous a donn\u00e9 quelques d\u00e9tails par la suite.\n#RIPBrodieLee \n\nDu c\u00f4te des News :\n-3 nouveaux shows en pr\u00e9paration du c\u00f4t\u00e9 WWE et #NXT.\n-#Sting confirme qu'il compte catcher.\n-AJ Styles nous d\u00e9voile des d\u00e9tails sur une r\u00e9union avec Vince McMahon.\n-Seth Rollins va effectuer son retour \u00e0 #Smackdown !\n\n\ud83d\udccc N'h\u00e9sitez pas \u00e0 laisser un petit LIKE sur la vid\u00e9o !\n\n\ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e\n\n\u2728 Pour plus de contenu, direction le site :\nhttp://www.catchclub.fr/\n\n\ud83d\udc55 Boutique : https://teespring.com/stores/catchclub\n\ud83d\udd4a\ufe0f Twitter : https://twitter.com/LeCatchClub\n\ud83d\udece\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/LeCatchClub/\n\ud83d\uddfa\ufe0f UTip : https://utip.io/catchclub\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/le_catch_club/\n\ud83c\udfae Twitch : https://www.twitch.tv/catchclub\n\n\ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e \ufe3e\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Deviens un MEMBRE avec le bouton \u201cREJOINDRE\u201d et soutiens directement la cha\u00eene, avec des avantages \u00e0 la cl\u00e9 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1Ed-Di6O-1qlmfHg89usIg/join\n\nCr\u00e9dits photos: WWE (WWE.com), AEW"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NecXnQ7-1SvuS6zIpREECjwiUMo", "id": "jnAfgxZE81A", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T07:00:29Z", "channelId": "UCuKowzPg2-A0FcmyPa3yWug", "title": "BLACKCAPS bowlers toil hard on DAY THREE  | 1st Test Day 3 HIGHLIGHTS | BLACKCAPS v Pakistan", "description": "All the highlights from DAY THREE at Bay Oval between the BLACKCAPS and Pakistan in the PSO Carient Test Series.\n\n\nScorecard: https://scoring.nzc.nz/#ma75237de-cd69-4ef5-8216-9ad1926ca00d", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jnAfgxZE81A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jnAfgxZE81A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jnAfgxZE81A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jnAfgxZE81A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jnAfgxZE81A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NZC", "tags": ["Kyle Jamieson", "Tim Southee", "Mitchell Santner", "Mohammad Rizwan", "Faheem Ashraf", "Henry Nicholls", "Bj Watling", "Trent Boult", "Mohammad Abbas"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BLACKCAPS bowlers toil hard on DAY THREE  | 1st Test Day 3 HIGHLIGHTS | BLACKCAPS v Pakistan", "description": "All the highlights from DAY THREE at Bay Oval between the BLACKCAPS and Pakistan in the PSO Carient Test Series.\n\n\nScorecard: https://scoring.nzc.nz/#ma75237de-cd69-4ef5-8216-9ad1926ca00d"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IQa_bp63jgAV0D1pkwdqcwNPcZ8", "id": "9utzBOE46vk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T11:27:36Z", "channelId": "UCrpsdF7UreiF-2r5Jp0YpRg", "title": "Les images de la temp\u00eate Bella dans l'ouest", "description": "Le vent a souffl\u00e9 fort dans l\u2019Ouest, dimanche 27 d\u00e9cembre 2020. Des rafales jusqu\u2019\u00e0 143 km/h ont \u00e9t\u00e9 relev\u00e9es \u00e0 Ouessant (Finist\u00e8re). Retour en images avec les r\u00e9dactions locales d\u2019Ouest-France sur la temp\u00eate qui continue sa progression dans l\u2019Hexagone.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9utzBOE46vk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9utzBOE46vk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9utzBOE46vk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9utzBOE46vk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9utzBOE46vk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ouest-France", "tags": ["M\u00e9t\u00e9o", "Tempete", "Bella"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les images de la temp\u00eate Bella dans l'ouest", "description": "Le vent a souffl\u00e9 fort dans l\u2019Ouest, dimanche 27 d\u00e9cembre 2020. Des rafales jusqu\u2019\u00e0 143 km/h ont \u00e9t\u00e9 relev\u00e9es \u00e0 Ouessant (Finist\u00e8re). Retour en images avec les r\u00e9dactions locales d\u2019Ouest-France sur la temp\u00eate qui continue sa progression dans l\u2019Hexagone."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7-zW5B0UjGW2xXT5ettPuX8J7H8", "id": "RhZVaUQSPTM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T16:00:11Z", "channelId": "UCpZODzFU3297WtWnnB8j6vQ", "title": "LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR LES RAPTORS DE JURASSIC PARK !\ud83d\udd75", "description": "Aujourd'hui on va essayer d'en apprendre un peu + sur l'origine d'une des icone du cin\u00e9ma tout droit sortie d'un p'tit film ind\u00e9 des ann\u00e9es 90 !\n\nPour en savoir plus, la vid\u00e9o de graine de savoir:\nhttps://youtu.be/jW1tpPoh-8A\nUne autre de Paleoworld:\nhttps://youtu.be/_jlAbWC-SXg\n\nSources utilis\u00e9es pour cette vid\u00e9o ... enfin quelques unes:\nhttp://www.geologypage.com/2015/11/dakotaraptor-ruled-hell-creek-formation-as-lethal-predator.html#ixzz3t5w0K9Nc\nhttps://www.sciencesetavenir.fr/archeo-paleo/paleontologie/dakotaraptor-voici-le-plus-grand-rapace-du-monde_101839\nhttps://www.nationalgeographic.com/science/prehistoric-world/velociraptor/\n\nLe tiktok de curieux live:\nhttps://www.tiktok.com/@curieuxlive/video/6911254520710384898\nLe mien (avec rien dessus pour l'instant...):\nhttps://www.tiktok.com/@jurassiktok\n\nMiniature by Chacha de Lilla:\nhttps://charlottedelilla.myportfolio.com/\n\nSi tu veux me soutenir pour que je m\u2019ach\u00e8te d'autres dinosaures en plastique \nTipeee:\nhttps://fr.tipeee.com/jurassikytb\nUtip (ou je vends des dessins aussi):\nhttps://utip.io/JURASSIKTIP\n\nSi tu veux 5% sur des supers figurines utilise le code \"CEDRIKJURASSIK5\" sur:\n https://la-boutique-du-dinosaure.com/\n\nSi jamais tu veux avoir le jurassik swagg:\nhttps://www.tostadora.fr/jurassikboutik/\nOu des posters:\nhttps://www.redbubble.com/fr/people/JurassikBoutik\n\nY'a aussi instagram, twitter et fbk ou je mets beaucoups de conneries et parfois des infos sur la chaine:\nhttps://www.instagram.com/cedrik.jurassik/\nhttps://twitter.com/JURASSIK_cedrik\nhttps://www.facebook.com/jurassikytb/\n\nLa Pal\u00e9oSph\u00e8re : \nFacebook : https://www.facebook.com/lapaleosphere/\nTwitter : https://twitter.com/APaleosphere\nInstagram : https://www.instagram.com/association...\nMail : lapaleosphere@gmail.com\nChaine de l'asso : https://www.youtube.com/channel/UCuTx... \n\n\nLe Caf\u00e9 des Sciences : \nDiscord : https://discord.gg/a7YPxkR \nFacebook : https://www.facebook.com/cafe.sciences/ \nSite internet : http://www.cafe-sciences.org\n\n#Dinosaure #C\u00e9drikJurassik #AnimauxDisparus", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RhZVaUQSPTM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RhZVaUQSPTM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RhZVaUQSPTM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RhZVaUQSPTM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RhZVaUQSPTM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "C\u00e9drik JURASSIK", "tags": ["c\u00e9drik", "jurassik", "tube", "dinosaure", "ark", "jurassic", "park", "animaux", "pr\u00e9historiques", "trilobite", "velociraptor jurassic park", "vrai velociraptor", "deinonychus jurassic park", "deinonychus antirrhopus", "velociraptor mongoliensis", "utahraptor", "dakotaraptor", "microraptor", "sinornithosaurus", "jurassic park", "raptor jurassic park"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA V\u00c9RIT\u00c9 SUR LES RAPTORS DE JURASSIC PARK !\ud83d\udd75", "description": "Aujourd'hui on va essayer d'en apprendre un peu + sur l'origine d'une des icone du cin\u00e9ma tout droit sortie d'un p'tit film ind\u00e9 des ann\u00e9es 90 !\n\nPour en savoir plus, la vid\u00e9o de graine de savoir:\nhttps://youtu.be/jW1tpPoh-8A\nUne autre de Paleoworld:\nhttps://youtu.be/_jlAbWC-SXg\n\nSources utilis\u00e9es pour cette vid\u00e9o ... enfin quelques unes:\nhttp://www.geologypage.com/2015/11/dakotaraptor-ruled-hell-creek-formation-as-lethal-predator.html#ixzz3t5w0K9Nc\nhttps://www.sciencesetavenir.fr/archeo-paleo/paleontologie/dakotaraptor-voici-le-plus-grand-rapace-du-monde_101839\nhttps://www.nationalgeographic.com/science/prehistoric-world/velociraptor/\n\nLe tiktok de curieux live:\nhttps://www.tiktok.com/@curieuxlive/video/6911254520710384898\nLe mien (avec rien dessus pour l'instant...):\nhttps://www.tiktok.com/@jurassiktok\n\nMiniature by Chacha de Lilla:\nhttps://charlottedelilla.myportfolio.com/\n\nSi tu veux me soutenir pour que je m\u2019ach\u00e8te d'autres dinosaures en plastique \nTipeee:\nhttps://fr.tipeee.com/jurassikytb\nUtip (ou je vends des dessins aussi):\nhttps://utip.io/JURASSIKTIP\n\nSi tu veux 5% sur des supers figurines utilise le code \"CEDRIKJURASSIK5\" sur:\n https://la-boutique-du-dinosaure.com/\n\nSi jamais tu veux avoir le jurassik swagg:\nhttps://www.tostadora.fr/jurassikboutik/\nOu des posters:\nhttps://www.redbubble.com/fr/people/JurassikBoutik\n\nY'a aussi instagram, twitter et fbk ou je mets beaucoups de conneries et parfois des infos sur la chaine:\nhttps://www.instagram.com/cedrik.jurassik/\nhttps://twitter.com/JURASSIK_cedrik\nhttps://www.facebook.com/jurassikytb/\n\nLa Pal\u00e9oSph\u00e8re : \nFacebook : https://www.facebook.com/lapaleosphere/\nTwitter : https://twitter.com/APaleosphere\nInstagram : https://www.instagram.com/association...\nMail : lapaleosphere@gmail.com\nChaine de l'asso : https://www.youtube.com/channel/UCuTx... \n\n\nLe Caf\u00e9 des Sciences : \nDiscord : https://discord.gg/a7YPxkR \nFacebook : https://www.facebook.com/cafe.sciences/ \nSite internet : http://www.cafe-sciences.org\n\n#Dinosaure #C\u00e9drikJurassik #AnimauxDisparus"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qSUAUCNclo-wt7aldNp1UEjfU7g", "id": "BjwqQ8nz5GI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T17:00:04Z", "channelId": "UC6z0VFEV3VHC_ce9P_fP53Q", "title": "Habituetoi - J'me Pr\u00e9sente Feat DJ Leiak (Afrogaita Remix)", "description": "J'aurais jamais cru que .. mais bon vous le vouliez, il est la ! \n\nJ'me pr\u00e9sente, j'mappelle Habi .. \n\nLa Habifamily c'est nous et n'h\u00e9sitez pas \u00e0 continuer \u00e0 faire vos vid\u00e9os, je repost touuuuuuut le monde ! \n\nDJ LEIAK : https://instagram.com/dj_leiak?igshid=18xcptggkeubv\n\nhttps://music.apple.com/fr/artist/habituetoi/1476519810\n\nhttps://open.spotify.com/artist/35ce4pzeiWIVAGwrvM52QO?si=lKtbmF06Q7qCmhaZDCQ7UA\n\nABONNE TOI : \nhttp://youtube.com/c/Habituetoi\n\nSUIS MOI : \nhttps://www.instagram.com/habituetoi/\nhttps://twitter.com/habituetoi?lang=fr\nSnap : Thabituepas\n\nContact : pro.habituetoi@gmail.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwqQ8nz5GI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwqQ8nz5GI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwqQ8nz5GI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwqQ8nz5GI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwqQ8nz5GI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Habituetoi", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Habituetoi - J'me Pr\u00e9sente Feat DJ Leiak (Afrogaita Remix)", "description": "J'aurais jamais cru que .. mais bon vous le vouliez, il est la ! \n\nJ'me pr\u00e9sente, j'mappelle Habi .. \n\nLa Habifamily c'est nous et n'h\u00e9sitez pas \u00e0 continuer \u00e0 faire vos vid\u00e9os, je repost touuuuuuut le monde ! \n\nDJ LEIAK : https://instagram.com/dj_leiak?igshid=18xcptggkeubv\n\nhttps://music.apple.com/fr/artist/habituetoi/1476519810\n\nhttps://open.spotify.com/artist/35ce4pzeiWIVAGwrvM52QO?si=lKtbmF06Q7qCmhaZDCQ7UA\n\nABONNE TOI : \nhttp://youtube.com/c/Habituetoi\n\nSUIS MOI : \nhttps://www.instagram.com/habituetoi/\nhttps://twitter.com/habituetoi?lang=fr\nSnap : Thabituepas\n\nContact : pro.habituetoi@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr-FR"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bGHlN8e9YI3-5voCU76yh4aiAzA", "id": "Z7UmYuaENiY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T17:00:26Z", "channelId": "UCZxLew-WXWm5dhRZBgEFl-Q", "title": "Quand \ud83c\udf51\ud83c\udf46\ud83d\udca6 remplacent les mots | Linguisticae | Le Vortex#34", "description": "Pour retrouver le d\u00e9brief de Mont\u00e9, c\u2019est ici sur sa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/montedelinguisticae\n\nAujourd\u2019hui, il serait dur d\u2019imaginer une conversation \u00e9crite sur le web sans voir d'\u00e9motic\u00f4nes utilis\u00e9es \u00e7a et l\u00e0. Parfois, elles se suffisent \u00e0 elle-m\u00eame et remplacent des phrases enti\u00e8res. Un simple sourire pour faire comprendre que notre interlocuteur nous a fait rire, un animal avec une t\u00eate toute mignonne pour montrer qu\u2019on est \u00e9mu,... elles sont l\u2019incarnation m\u00eame de l\u2019expression \u00ab une image vaut milles mots \u00bb.\n\nMont\u00e9 va revenir sur leur origine primaire, leur sens cach\u00e9 et ce que cela a impliqu\u00e9 dans l\u2019\u00e9volution de notre communication.  \n\n\ud83e\udd42Le Discord du Vortex a plein d\u2019emojis personnalis\u00e9s\u2026 donc une raisintine. Venez les d\u00e9couvrir : https://discord.gg/NFr2KQ7\n\nBIENVENUE DANS LE VORTEX !\nLes t\u00e9n\u00e8bres s'amassent, et voici que ma coloc commence. Elle ne prendra fin qu\u2019\u00e0 la fin de la saison. Je participerai \u00e0 des collabs, citerai mes sources et n'engendrerai pas de pouces rouges. Je suis le savoir au c\u0153ur des t\u00e9n\u00e8bres. Je suis le vulgarisateur au sein du Vortex. Je suis le bouclier qui prot\u00e8ge de la d\u00e9sinformation. Je voue ma vie enti\u00e8re et mon honneur \u00e0 la Vulgarisation, pour cette nuit et toutes les nuits \u00e0 venir.\n\n#Arte #Vortex #Emoji\n\n\ud83d\udcc5 Avez-vous d\u00e9j\u00e0 offert des fleurs ? En avez-vous d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u ? On sait bien qu\u2019elles vont s\u2019user tr\u00e8s vite et qu\u2019elles sont \u00e9ph\u00e9m\u00e8res. Pourtant, cette tradition perdure. D\u2019o\u00f9 vient-elle ? Pourquoi faisons-nous cela ? Un Cr\u00e9atif va nous faire une fleur et tout nous expliquer.\n\n\ud83d\udc6a Les colocs de la saison printemps/\u00e9t\u00e9 :\nAngle Droit : https://www.youtube.com/channel/UC_KidpuCqhbvqZedgq2DPpA\nLinguisticae : https://www.youtube.com/channel/UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw\nScience de comptoir : https://www.youtube.com/channel/UCE_LWXcsdp7cWbo4DR4ZA-A\nUn Cr\u00e9atif : https://www.youtube.com/channel/UCAiy7bY8nTQCWrkSRh6Wu9w\n\nISAN INDEV : ISAN 0000-0005-2AA3-001F-I-0000-0000-K\n\n\nSources : \n\nB\u00e9liard, Anne-Sophie et alii (2012). Internet et la m\u00e9thode ethnographique : l'utilisation des messageries instantan\u00e9es dans le cadre d'une enqu\u00eate de terrain in Gen\u00e8ses 2012/3 (n\u00b0 88), pages 114 \u00e0 131.\nhttps://www.cairn.info/revue-geneses-2012-3-page-114.htm \n\nBoumediene, Anissa. (2015). Pourquoi Instagram a censur\u00e9 l'emoji \u00abaubergine\u00bb. 20minutes. Article publi\u00e9 le 28 avril 2015. https://www.20minutes.fr/insolite/1597595-20150428-pourquoi-instagram-censure-emoji-aubergine \n\nDaley, Jason. (2017). World\u2019s Oldest Smiley Face May Decorate a Hittite Jug. Smithsonianmag. Publi\u00e9 le 24 juillet 2017. https://www.smithsonianmag.com/smart-news/worlds-oldest-smiley-face-found-hittite-jug-180964177/ \n\nFrimousse. Journal officiel du 16/03/1999.\nhttp://www.culture.fr/franceterme/result?francetermeSearchTerme=frimousse&francetermeSearchDomaine=0&francetermeSearchSubmit=rechercher&action=search \n\nLe Tutour, Marie. (2018). Le smiley a fait la fortune de cet homme. Capital. article publi\u00e9 le 20mars 2018. https://www.capital.fr/votre-carriere/le-smiley-a-fait-la-fortune-de-cet-homme-1280552 \n\nMertens, Jennifer. (2019). Facebook censure trois emojis, trop sexy pour la plateforme. 20minutes. Articuli\u00e9 publi\u00e9 le 1 novembre 2019. https://www.20minutes.fr/high-tech/2641319-20191031-facebook-censure-3-emojis-trop-sexy-pour-la-plateforme \n\nMOURLHON-DALLIES, Florence. (2010). Modifications et inventions graphiques dans les \u00e9critures \u00e9lectroniques. Dans Le fran\u00e7ais aujourd'hui 2010/3 (n\u00b0 170), pages 101 \u00e0 112.\nhttps://www.cairn.info/revue-le-francais-aujourd-hui-2010-3-page-101.htm \n\nRosier, Laurence. (2006). De la vive voix \u00e0 l'\u00e9criture vive. L'interjection et les nouveaux modes d'organisation textuels. Dans Langages 2006/1 (n\u00b0 161), pages 112 \u00e0 126.\nhttps://www.cairn.info/revue-langages-2006-1-page-112.htm \n\nStamp, Jimmy. (2013). Who Really Invented the Smiley Face? Smithsonianmag. Article du 13 mars 2013. https://www.smithsonianmag.com/arts-culture/who-really-invented-the-smiley-face-2058483/ \n\nTutengens, Robin. (2020). Salt Bae ou fist-fucking: les diff\u00e9rentes interpr\u00e9tations d'un nouvel \u00e9moji. Article du 4 f\u00e9vrier 2020. http://www.slate.fr/story/187116/nouvel-emoji-doigts-pinces-fist-fucking-salt-bae-signification \n\nWittgenstein, Ludwig. (1967). Lectures & Conversations on Aesthetics, Psychology, and Religious Belief. University of California Press. p.4. https://books.google.fr/books?id=7__Ulvt0erUC&pg=PA4&lpg=PA4&dq=&redir_esc=y#v=onepage&q&f=false \n\nhttp://www.slate.fr/story/185366/emojis-tribunal-preuves-justice-langage-interpretation", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7UmYuaENiY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7UmYuaENiY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7UmYuaENiY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7UmYuaENiY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Z7UmYuaENiY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Vortex", "tags": ["Le Vortex", "vortex", "NES", "CNRS", "ARTE", "Vortex arte", "CNC Talent", "vulgarisation", "vulgarisation scientifique", "science", "colocation", "smiley", "aubergine", "p\u00e9che", "emoticone", "frimousse", "binette", "visage", ":-)", "emoji", "parler", "\u00e9crire", "language sms", "kaomoji", "parl\u00e9crit", "msn", "isq", "irc", "asv", "linguistique", "linguisticae", "angle droit", "un cr\u00e9atif", "science de comptoir", "valentine", "interjection"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Quand \ud83c\udf51\ud83c\udf46\ud83d\udca6 remplacent les mots | Linguisticae | Le Vortex#34", "description": "Pour retrouver le d\u00e9brief de Mont\u00e9, c\u2019est ici sur sa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/montedelinguisticae\n\nAujourd\u2019hui, il serait dur d\u2019imaginer une conversation \u00e9crite sur le web sans voir d'\u00e9motic\u00f4nes utilis\u00e9es \u00e7a et l\u00e0. Parfois, elles se suffisent \u00e0 elle-m\u00eame et remplacent des phrases enti\u00e8res. Un simple sourire pour faire comprendre que notre interlocuteur nous a fait rire, un animal avec une t\u00eate toute mignonne pour montrer qu\u2019on est \u00e9mu,... elles sont l\u2019incarnation m\u00eame de l\u2019expression \u00ab une image vaut milles mots \u00bb.\n\nMont\u00e9 va revenir sur leur origine primaire, leur sens cach\u00e9 et ce que cela a impliqu\u00e9 dans l\u2019\u00e9volution de notre communication.  \n\n\ud83e\udd42Le Discord du Vortex a plein d\u2019emojis personnalis\u00e9s\u2026 donc une raisintine. Venez les d\u00e9couvrir : https://discord.gg/NFr2KQ7\n\nBIENVENUE DANS LE VORTEX !\nLes t\u00e9n\u00e8bres s'amassent, et voici que ma coloc commence. Elle ne prendra fin qu\u2019\u00e0 la fin de la saison. Je participerai \u00e0 des collabs, citerai mes sources et n'engendrerai pas de pouces rouges. Je suis le savoir au c\u0153ur des t\u00e9n\u00e8bres. Je suis le vulgarisateur au sein du Vortex. Je suis le bouclier qui prot\u00e8ge de la d\u00e9sinformation. Je voue ma vie enti\u00e8re et mon honneur \u00e0 la Vulgarisation, pour cette nuit et toutes les nuits \u00e0 venir.\n\n#Arte #Vortex #Emoji\n\n\ud83d\udcc5 Avez-vous d\u00e9j\u00e0 offert des fleurs ? En avez-vous d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u ? On sait bien qu\u2019elles vont s\u2019user tr\u00e8s vite et qu\u2019elles sont \u00e9ph\u00e9m\u00e8res. Pourtant, cette tradition perdure. D\u2019o\u00f9 vient-elle ? Pourquoi faisons-nous cela ? Un Cr\u00e9atif va nous faire une fleur et tout nous expliquer.\n\n\ud83d\udc6a Les colocs de la saison printemps/\u00e9t\u00e9 :\nAngle Droit : https://www.youtube.com/channel/UC_KidpuCqhbvqZedgq2DPpA\nLinguisticae : https://www.youtube.com/channel/UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw\nScience de comptoir : https://www.youtube.com/channel/UCE_LWXcsdp7cWbo4DR4ZA-A\nUn Cr\u00e9atif : https://www.youtube.com/channel/UCAiy7bY8nTQCWrkSRh6Wu9w\n\nISAN INDEV : ISAN 0000-0005-2AA3-001F-I-0000-0000-K\n\n\nSources : \n\nB\u00e9liard, Anne-Sophie et alii (2012). Internet et la m\u00e9thode ethnographique : l'utilisation des messageries instantan\u00e9es dans le cadre d'une enqu\u00eate de terrain in Gen\u00e8ses 2012/3 (n\u00b0 88), pages 114 \u00e0 131.\nhttps://www.cairn.info/revue-geneses-2012-3-page-114.htm \n\nBoumediene, Anissa. (2015). Pourquoi Instagram a censur\u00e9 l'emoji \u00abaubergine\u00bb. 20minutes. Article publi\u00e9 le 28 avril 2015. https://www.20minutes.fr/insolite/1597595-20150428-pourquoi-instagram-censure-emoji-aubergine \n\nDaley, Jason. (2017). World\u2019s Oldest Smiley Face May Decorate a Hittite Jug. Smithsonianmag. Publi\u00e9 le 24 juillet 2017. https://www.smithsonianmag.com/smart-news/worlds-oldest-smiley-face-found-hittite-jug-180964177/ \n\nFrimousse. Journal officiel du 16/03/1999.\nhttp://www.culture.fr/franceterme/result?francetermeSearchTerme=frimousse&francetermeSearchDomaine=0&francetermeSearchSubmit=rechercher&action=search \n\nLe Tutour, Marie. (2018). Le smiley a fait la fortune de cet homme. Capital. article publi\u00e9 le 20mars 2018. https://www.capital.fr/votre-carriere/le-smiley-a-fait-la-fortune-de-cet-homme-1280552 \n\nMertens, Jennifer. (2019). Facebook censure trois emojis, trop sexy pour la plateforme. 20minutes. Articuli\u00e9 publi\u00e9 le 1 novembre 2019. https://www.20minutes.fr/high-tech/2641319-20191031-facebook-censure-3-emojis-trop-sexy-pour-la-plateforme \n\nMOURLHON-DALLIES, Florence. (2010). Modifications et inventions graphiques dans les \u00e9critures \u00e9lectroniques. Dans Le fran\u00e7ais aujourd'hui 2010/3 (n\u00b0 170), pages 101 \u00e0 112.\nhttps://www.cairn.info/revue-le-francais-aujourd-hui-2010-3-page-101.htm \n\nRosier, Laurence. (2006). De la vive voix \u00e0 l'\u00e9criture vive. L'interjection et les nouveaux modes d'organisation textuels. Dans Langages 2006/1 (n\u00b0 161), pages 112 \u00e0 126.\nhttps://www.cairn.info/revue-langages-2006-1-page-112.htm \n\nStamp, Jimmy. (2013). Who Really Invented the Smiley Face? Smithsonianmag. Article du 13 mars 2013. https://www.smithsonianmag.com/arts-culture/who-really-invented-the-smiley-face-2058483/ \n\nTutengens, Robin. (2020). Salt Bae ou fist-fucking: les diff\u00e9rentes interpr\u00e9tations d'un nouvel \u00e9moji. Article du 4 f\u00e9vrier 2020. http://www.slate.fr/story/187116/nouvel-emoji-doigts-pinces-fist-fucking-salt-bae-signification \n\nWittgenstein, Ludwig. (1967). Lectures & Conversations on Aesthetics, Psychology, and Religious Belief. University of California Press. p.4. https://books.google.fr/books?id=7__Ulvt0erUC&pg=PA4&lpg=PA4&dq=&redir_esc=y#v=onepage&q&f=false \n\nhttp://www.slate.fr/story/185366/emojis-tribunal-preuves-justice-langage-interpretation"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZWdWv-GYqKynxVusBk0JMT8h5qI", "id": "niAs_3Lff1w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T14:00:31Z", "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag", "title": "\ud83c\udd92\ud83c\udf81\ud83c\udf84 \ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc9a\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc99 \ud835\udc73\ud835\udc76\ud835\udc6e\ud835\udc74\ud835\udc68\ud835\udc7a - PRANK : Neymar Jr, Mbapp\u00e9, Marquinhos, Kimpembe et Verratti avec Clash Royale", "description": "La B\u00fbche sp\u00e9cial LOGMAS s\u2019est introduite au Parc des Princes pour prendre la place du sapin de No\u00ebl et offre aux joueurs du Paris Saint-Germain des cadeaux assez sp\u00e9ciaux... \ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude6e\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude6d \ud835\ude47\ud835\ude4a\ud835\ude42\ud835\ude48\ud835\ude3c\ud835\ude4e \u00e0 tous ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35\ud83c\udfa5 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene du Paris Saint Germain \ud83d\udc49 http://smarturl.it/PSGOfficiel", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/niAs_3Lff1w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/niAs_3Lff1w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/niAs_3Lff1w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/niAs_3Lff1w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/niAs_3Lff1w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain", "tags": ["paris saint-germain", "psg", "paris", "football", "PSG", "PARIS", "SAINT-GERMAIN", "NEYMAR", "Jr", "Neymar", "Mbappe", "Mbapp\u00e9", "kylian", "ney", "presnel", "kimpembe", "prank", "fun", "clash", "royale", "logmas"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83c\udd92\ud83c\udf81\ud83c\udf84 \ud835\udc71\ud835\udc90\ud835\udc9a\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc99 \ud835\udc73\ud835\udc76\ud835\udc6e\ud835\udc74\ud835\udc68\ud835\udc7a - PRANK : Neymar Jr, Mbapp\u00e9, Marquinhos, Kimpembe et Verratti avec Clash Royale", "description": "La B\u00fbche sp\u00e9cial LOGMAS s\u2019est introduite au Parc des Princes pour prendre la place du sapin de No\u00ebl et offre aux joueurs du Paris Saint-Germain des cadeaux assez sp\u00e9ciaux... \ud835\ude45\ud835\ude64\ud835\ude6e\ud835\ude5a\ud835\ude6a\ud835\ude6d \ud835\ude47\ud835\ude4a\ud835\ude42\ud835\ude48\ud835\ude3c\ud835\ude4e \u00e0 tous ! \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35\ud83c\udfa5 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene du Paris Saint Germain \ud83d\udc49 http://smarturl.it/PSGOfficiel"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lCIHJD_VPpajxsHWNrXldDA-AFU", "id": "UAD75dG69KQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T16:00:16Z", "channelId": "UC1iLfWw_KN-UrEDLSdd3L_A", "title": "ACTION OU V\u00c9RIT\u00c9 (avec Darko)", "description": "Danielle et Darko sont pass\u00e9s aux aveux. Je pense qu'ils se sentiront mieux apr\u00e8s cette vid\u00e9o. Parfois \u00e7a fait du bien de se confier...\n-10% sur le site de RhinoShield avec le code \"DANIELLE\"\nhttp://bit.ly/DaniellexRhinoShield\n-10% sur le site de Kroma avec le code \"DANIELLE\"\nhttp://bit.ly/DaniellexKroma\nJoyeux No\u00ebl \u00e0 tous, passez de tr\u00e8s belles f\u00eates! \n\nRendez-vous le 1er Janvier 2021 pour notre prochaine vid\u00e9o", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UAD75dG69KQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UAD75dG69KQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UAD75dG69KQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UAD75dG69KQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UAD75dG69KQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Studio Danielle", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ACTION OU V\u00c9RIT\u00c9 (avec Darko)", "description": "Danielle et Darko sont pass\u00e9s aux aveux. Je pense qu'ils se sentiront mieux apr\u00e8s cette vid\u00e9o. Parfois \u00e7a fait du bien de se confier...\n-10% sur le site de RhinoShield avec le code \"DANIELLE\"\nhttp://bit.ly/DaniellexRhinoShield\n-10% sur le site de Kroma avec le code \"DANIELLE\"\nhttp://bit.ly/DaniellexKroma\nJoyeux No\u00ebl \u00e0 tous, passez de tr\u00e8s belles f\u00eates! \n\nRendez-vous le 1er Janvier 2021 pour notre prochaine vid\u00e9o"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "U_CglOMimUfTRlyftp-6efUSLVY", "id": "-BWPv3YTptY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T10:04:42Z", "channelId": "UCEPdz-ySl3obg3de47w2BUg", "title": "EREN ET REINER ENFIN R\u00c9UNIS ! Shingeki no Kyojin Saison finale Episode 4", "description": "Salut Reiner, \u00e7a fait 4 ans...\n\nLES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !\n-----------------------\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_...\n\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\n\u272aEl famoso Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\n----------------------\n\n*Musique par Louis Bellamy : \n\n-https://louisbellz.bandcamp.com/album\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCpq2...\n\n\n\n\n*Artwork par Art of Simi : https://www.facebook.com/artofsimi/\n\n\nhttps://www.instagram.com/art_of_simi\n\n\nhttps://twitter.com/Art_of_Simi\n\n\n\n\n___________________\n\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n\n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n\n*Vous avez le brevet ? : On a 23 ans\n\n*Vous connaissez Shingeki no Kyojin ? : Fan absolus depuis 7 ans bient\u00f4t \n\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro et d'outro ? : Son2Sea et Gt20130218 compos\u00e9s par Louis Bellamy pour Kamal et Kyta\n\n*Tu utilises quel grille pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-BWPv3YTptY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-BWPv3YTptY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-BWPv3YTptY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-BWPv3YTptY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-BWPv3YTptY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kamal & Kyta", "tags": ["shingeki no kyojin", "attack on titan", "snk", "l'attaque des titans", "attaque des titans", "titan", "titans", "attaque", "combat titan", "titan fight", "vs", "colossal", "cuirass\u00e9", "armored", "eren", "eren jaeger", "eren yeager", "eren yeger", "reiner", "levi", "livai", "puissance", "force", "pouvoir", "strenght", "power", "shifter", "d\u00e9tenteur", "expliqu\u00e9", "explained", "assaillant", "attack titan", "titan assaillant", "fin", "ending", "mikasa", "armin", "manga", "anime", "136", "chapitre", "saison finale", "the final season", "final season", "season 4", "saison 4", "episode 4", "kamal & kyta"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EREN ET REINER ENFIN R\u00c9UNIS ! Shingeki no Kyojin Saison finale Episode 4", "description": "Salut Reiner, \u00e7a fait 4 ans...\n\nLES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !\n-----------------------\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_...\n\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\n\u272aEl famoso Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\n----------------------\n\n*Musique par Louis Bellamy : \n\n-https://louisbellz.bandcamp.com/album\n\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCpq2...\n\n\n\n\n*Artwork par Art of Simi : https://www.facebook.com/artofsimi/\n\n\nhttps://www.instagram.com/art_of_simi\n\n\nhttps://twitter.com/Art_of_Simi\n\n\n\n\n___________________\n\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n\n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n\n*Vous avez le brevet ? : On a 23 ans\n\n*Vous connaissez Shingeki no Kyojin ? : Fan absolus depuis 7 ans bient\u00f4t \n\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro et d'outro ? : Son2Sea et Gt20130218 compos\u00e9s par Louis Bellamy pour Kamal et Kyta\n\n*Tu utilises quel grille pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zHEpN-rxDA9IXzrHppXJpAtu3Eo", "id": "GEuQGBTdSjU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T20:00:04Z", "channelId": "UCB8il9i9Bl9mxEaCaClFEXQ", "title": "Faire un ASMR avec un mini micro \u00e0 33\u20ac", "description": "Micro disponible ici https://amzn.to/3hicTCV\n(lien affili\u00e9)\n\nObtiens le vrai pourboire ASMR en devenant membre : https://www.youtube.com/channel/UCB8il9i9Bl9mxEaCaClFEXQ/join\n\nAchetez le tshirt officiel de la chaine ici :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCB8il9i9Bl9mxEaCaClFEXQ/store\n\nRejoignez le discord : https://discord.com/invite/asterion\n\nMes r\u00e9seaux sociaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/asterionlebon/\nTwitter : https://twitter.com/Asterionlebon\nTwitch : https://www.twitch.tv/asterionlebon\n\nMatos utilis\u00e9\nNeumann Km 185\nMicrophones Rode NT5 (meilleur rapport qualit\u00e9/prix) : https://amzn.to/2HdzQWs\nMicrophone H5N (pour enregistrer le son) : https://amzn.to/3e2EKEW\nLumi\u00e8re : https://amzn.to/2NdnxMM\nCanon EOS 800D : https://amzn.to/2Sd6rCi\nTrepied Manfrotto : http://amzn.to/2wR9DqL", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuQGBTdSjU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuQGBTdSjU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuQGBTdSjU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuQGBTdSjU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GEuQGBTdSjU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ASMinotauR", "tags": ["ASMR fran\u00e7ais", "ASMR", "Autonomous sensory meridian response", "ASMR french", "french ASMR", "ASMR 2020", "ASMR double micros", "ASMR binaural", "ASMR neumann KM 185", "asmr test micro", "asmr mini micro", "micro etm 001"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Faire un ASMR avec un mini micro \u00e0 33\u20ac", "description": "Micro disponible ici https://amzn.to/3hicTCV\n(lien affili\u00e9)\n\nObtiens le vrai pourboire ASMR en devenant membre : https://www.youtube.com/channel/UCB8il9i9Bl9mxEaCaClFEXQ/join\n\nAchetez le tshirt officiel de la chaine ici :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCB8il9i9Bl9mxEaCaClFEXQ/store\n\nRejoignez le discord : https://discord.com/invite/asterion\n\nMes r\u00e9seaux sociaux :\n\nInstagram : https://www.instagram.com/asterionlebon/\nTwitter : https://twitter.com/Asterionlebon\nTwitch : https://www.twitch.tv/asterionlebon\n\nMatos utilis\u00e9\nNeumann Km 185\nMicrophones Rode NT5 (meilleur rapport qualit\u00e9/prix) : https://amzn.to/2HdzQWs\nMicrophone H5N (pour enregistrer le son) : https://amzn.to/3e2EKEW\nLumi\u00e8re : https://amzn.to/2NdnxMM\nCanon EOS 800D : https://amzn.to/2Sd6rCi\nTrepied Manfrotto : http://amzn.to/2wR9DqL"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JwDNwgVRxiRcQelMmcqvG5_oiPM", "id": "odHpNqvA_sI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T17:00:27Z", "channelId": "UCgJqQgxURpZYapwPijeuAeQ", "title": "On r\u00e9agit aux pires clash au tribunal !", "description": "Certaines affaires sont hallucinantes quand m\u00eame ! \n\nAbonnez-vous en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://bit.ly/335g3Eb\n\nLa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/pascaletjm\n\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Pour suivre Pascal : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/pascalsoetens/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@pascalsoetensofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Pascal_Soetens_\nFacebook : https://www.facebook.com/soetens.pascal\n\n\ud83c\udf79 Pour suivre JM \n\nInstagram : https://www.instagram.com/jmnichanian/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jmnichanian?lang=en\nTwitter : https://twitter.com/JMNichanian\nFacebook : https://www.facebook.com/JMNichanian\n\nSALUT TOUT LE MONDE LES GENS !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odHpNqvA_sI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odHpNqvA_sI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odHpNqvA_sI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odHpNqvA_sI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odHpNqvA_sI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pascal et JM", "tags": ["pascal soetens", "jm nichanian", "jm", "pascal", "pascal le grand fr\u00e8re", "pascal lgf", "jm du standard", "jm nrj", "le grand fr\u00e8re", "\u00e9mission", "nrj", "sos", "sos ma famille a besoin d'aide", "ma famille a besoin d'aide", "pascal et jm", "jm et pascal", "pascale", "best of", "replay", "interview", "clash", "tribunal", "belge"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "On r\u00e9agit aux pires clash au tribunal !", "description": "Certaines affaires sont hallucinantes quand m\u00eame ! \n\nAbonnez-vous en cliquant ici \u27a1\ufe0f https://bit.ly/335g3Eb\n\nLa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/pascaletjm\n\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f Pour suivre Pascal : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/pascalsoetens/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@pascalsoetensofficiel\nTwitter : https://twitter.com/Pascal_Soetens_\nFacebook : https://www.facebook.com/soetens.pascal\n\n\ud83c\udf79 Pour suivre JM \n\nInstagram : https://www.instagram.com/jmnichanian/?hl=fr\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jmnichanian?lang=en\nTwitter : https://twitter.com/JMNichanian\nFacebook : https://www.facebook.com/JMNichanian\n\nSALUT TOUT LE MONDE LES GENS !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ev6nhVRjWqUfGb1Lbo90uua6Eak", "id": "dSKvSo4cwGU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T10:48:51Z", "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw", "title": "Mauricio Pochettino veut un mercato XXL pour le PSG | Revue de presse", "description": "Mauricio Pochettino va animer le mercato du PSG, Arsenal rena\u00eet de ses cendres et le Bar\u00e7a a toujours deux pistes prioritaires pour son mercato hivernal, retrouvez dans votre revue de presse Foot Mercato les derni\u00e8res informations de la presse sportive europ\u00e9enne.\n\nLes tentations folles de Mauricio Pochettino pour le PSG\n\nAlors que \u00e7a bouge dans tous les sens au Paris Saint-Germain depuis l'\u00e9viction de Thomas Tuchel et la future arriv\u00e9e de Mauricio Pochettino, les m\u00e9dias s'emballent avec le club de la capitale fran\u00e7aise. C'est le cas de Tuttosport qui annonce que : \u00abParis appelle Paulo Dybala et Christian Eriksen\u00bb, pour le mercato hivernal. Et le futur coach parisien a des exigences tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9es, car selon le quotidien turinois : \u00abl'arriv\u00e9e de Pochettino au PSG conditionne les strat\u00e9gies de la Juve et de l'Inter. La Joya est dans leur ligne de mire, car il est sur le point de renouveler son contrat avec les Bianconeri, tandis que le joueur danois pourrait \u00eatre \u00e9chang\u00e9 contre Paredes.\u00bb Avec Pochettino sur le banc, cela pourrait faciliter une arriv\u00e9e d'Eriksen au PSG, car l'Argentin a d\u00e9j\u00e0 eu le Danois sous ses ordres \u00e0 Tottenham. Et comme l'indique le Corriere dello Sport c'est un : \u00ab\u00e9change sensationnel entre Eriksen et Paredes.\u00bb Les Nerazzurri ne l\u00e2chent pas Paredes et veulent en faire une t\u00eate de gondole de ce mercato. La Gazzetta dello Sport aussi estime que : \u00able nouvel entra\u00eeneur du PSG peut faciliter un \u00e9change entre Eriksen et Paredes.\u00bb Et le mercato du PSG d\u00e9chaine les passions jusqu'en Espagne o\u00f9 Mundo Deportivo interpr\u00e8te une information du Parisien publi\u00e9e hier, \u00e0 savoir si Pochettino aurait un r\u00f4le \u00e0 jouer dans une arriv\u00e9e de Lionel Messi au PSG, en Catalogne cela se transforme en : \u00abPochettino veut Messi au PSG !\u00bb L'avenir du sextuple Ballon d'Or n'a pas fini de faire les gros titres et d'\u00eatre extrapol\u00e9.\n\nArteta sauve sa t\u00eate \u00e0 Arsenal\n\nEn Angleterre, Arsenal a frapp\u00e9 un grand coup en Premier League hier apr\u00e8s midi. Dans une situation tr\u00e8s compliqu\u00e9e sur le plan comptable, les Gunners se sont impos\u00e9s 3 buts \u00e0 1 face \u00e0 Chelsea ! Un derby londonien qui a tenu toutes ses promesses et qui offre une v\u00e9ritable bouff\u00e9e d'oxyg\u00e8ne \u00e0 Mikel Arteta et ses joueurs. Un succ\u00e8s qui s'affiche en Une du Daily Telegraph ce matin qui met surtout en avant : \u00abla brillante victoire des jeunes d'Arteta.\u00bb Les Londoniens respirent, mais ne sont que 14e au classement. Pour le Daily Mirror, l'\u00e9quipe d'Arsenal passe un \u00abNo\u00ebl en demi-teinte.\u00bb \u00abArsenal remporte sa premi\u00e8re victoire en championnat depuis le 1er novembre pour all\u00e9ger la pression sur Arteta\u00bb, note le tablo\u00efd. M\u00eame son de cloche en Une du Daily Star qui indique qu'il n'y aura \u00abpas de licenciement \u00e0 Arsenal\u00bb, pour le moment. Les Gunners passent l'\u00e9preuve du Boxing-day mais devront confirmer d\u00e8s mardi contre Brighton.\n\nDepay et Garcia au Bar\u00e7a en janvier\n\nPour terminer ce tour de la presse, on retourne en Catalogne o\u00f9 cette fois c'est le mercato du Bar\u00e7a qui fait la couverture de Sport ! Le journal pro-bar\u00e7a annonce un : \u00abassaut final pour Eric Garcia.\u00bb \u00abLe Bar\u00e7a esp\u00e8re signer un pr\u00e9contrat avec le d\u00e9fenseur central \u00e0 partir du 1er janvier pour forcer la n\u00e9gociation avec Manchester City. Le club Blaugrana est optimiste et fera tout son possible pour qu'il arrive au mercato hivernal et non en juin.\u00bb M\u00eame chose du c\u00f4t\u00e9 de Mundo Deportivo qui indique \u00abattendre les recrues Eric Garcia et Memphis Depay\u00bb lors de ce mercato. Le club pourrait annoncer leurs arriv\u00e9es d\u00e8s janvier, ce qui fait l'unanimit\u00e9 chez la plupart des candidats \u00e0 la pr\u00e9sidence du club, pr\u00e9cise encore le quotidien.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \r\nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\r\n\r\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\r\n\r\n#TeamFootMercato", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSKvSo4cwGU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSKvSo4cwGU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSKvSo4cwGU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSKvSo4cwGU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dSKvSo4cwGU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Foot Mercato", "tags": ["foot", "football", "foot mercato", "info mercato", "info transfert", "footmercato", "FC Nantes", "Ligue 1", "Nantes", "Raymond Domenech", "Premier Leage", "Arsenal", "Mikel Arteta", "PSG", "Paris Saint-Germain", "Paris SG", "Paris", "Maurico Pochettino", "Leandro Paredes", "Paredes", "Lionel Messi", "Messi", "FC Barcelone", "Bar\u00e7a", "Christian Eriksen", "Eriksen", "Inter", "Paulo Dybala", "Dybala", "Juve", "Juventus", "Real Madrid", "Madrid", "Real", "Luka Modric", "Modric", "Barcelone", "Eric Garcia Garcia", "Memphis Depay", "Depay"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mauricio Pochettino veut un mercato XXL pour le PSG | Revue de presse", "description": "Mauricio Pochettino va animer le mercato du PSG, Arsenal rena\u00eet de ses cendres et le Bar\u00e7a a toujours deux pistes prioritaires pour son mercato hivernal, retrouvez dans votre revue de presse Foot Mercato les derni\u00e8res informations de la presse sportive europ\u00e9enne.\n\nLes tentations folles de Mauricio Pochettino pour le PSG\n\nAlors que \u00e7a bouge dans tous les sens au Paris Saint-Germain depuis l'\u00e9viction de Thomas Tuchel et la future arriv\u00e9e de Mauricio Pochettino, les m\u00e9dias s'emballent avec le club de la capitale fran\u00e7aise. C'est le cas de Tuttosport qui annonce que : \u00abParis appelle Paulo Dybala et Christian Eriksen\u00bb, pour le mercato hivernal. Et le futur coach parisien a des exigences tr\u00e8s \u00e9lev\u00e9es, car selon le quotidien turinois : \u00abl'arriv\u00e9e de Pochettino au PSG conditionne les strat\u00e9gies de la Juve et de l'Inter. La Joya est dans leur ligne de mire, car il est sur le point de renouveler son contrat avec les Bianconeri, tandis que le joueur danois pourrait \u00eatre \u00e9chang\u00e9 contre Paredes.\u00bb Avec Pochettino sur le banc, cela pourrait faciliter une arriv\u00e9e d'Eriksen au PSG, car l'Argentin a d\u00e9j\u00e0 eu le Danois sous ses ordres \u00e0 Tottenham. Et comme l'indique le Corriere dello Sport c'est un : \u00ab\u00e9change sensationnel entre Eriksen et Paredes.\u00bb Les Nerazzurri ne l\u00e2chent pas Paredes et veulent en faire une t\u00eate de gondole de ce mercato. La Gazzetta dello Sport aussi estime que : \u00able nouvel entra\u00eeneur du PSG peut faciliter un \u00e9change entre Eriksen et Paredes.\u00bb Et le mercato du PSG d\u00e9chaine les passions jusqu'en Espagne o\u00f9 Mundo Deportivo interpr\u00e8te une information du Parisien publi\u00e9e hier, \u00e0 savoir si Pochettino aurait un r\u00f4le \u00e0 jouer dans une arriv\u00e9e de Lionel Messi au PSG, en Catalogne cela se transforme en : \u00abPochettino veut Messi au PSG !\u00bb L'avenir du sextuple Ballon d'Or n'a pas fini de faire les gros titres et d'\u00eatre extrapol\u00e9.\n\nArteta sauve sa t\u00eate \u00e0 Arsenal\n\nEn Angleterre, Arsenal a frapp\u00e9 un grand coup en Premier League hier apr\u00e8s midi. Dans une situation tr\u00e8s compliqu\u00e9e sur le plan comptable, les Gunners se sont impos\u00e9s 3 buts \u00e0 1 face \u00e0 Chelsea ! Un derby londonien qui a tenu toutes ses promesses et qui offre une v\u00e9ritable bouff\u00e9e d'oxyg\u00e8ne \u00e0 Mikel Arteta et ses joueurs. Un succ\u00e8s qui s'affiche en Une du Daily Telegraph ce matin qui met surtout en avant : \u00abla brillante victoire des jeunes d'Arteta.\u00bb Les Londoniens respirent, mais ne sont que 14e au classement. Pour le Daily Mirror, l'\u00e9quipe d'Arsenal passe un \u00abNo\u00ebl en demi-teinte.\u00bb \u00abArsenal remporte sa premi\u00e8re victoire en championnat depuis le 1er novembre pour all\u00e9ger la pression sur Arteta\u00bb, note le tablo\u00efd. M\u00eame son de cloche en Une du Daily Star qui indique qu'il n'y aura \u00abpas de licenciement \u00e0 Arsenal\u00bb, pour le moment. Les Gunners passent l'\u00e9preuve du Boxing-day mais devront confirmer d\u00e8s mardi contre Brighton.\n\nDepay et Garcia au Bar\u00e7a en janvier\n\nPour terminer ce tour de la presse, on retourne en Catalogne o\u00f9 cette fois c'est le mercato du Bar\u00e7a qui fait la couverture de Sport ! Le journal pro-bar\u00e7a annonce un : \u00abassaut final pour Eric Garcia.\u00bb \u00abLe Bar\u00e7a esp\u00e8re signer un pr\u00e9contrat avec le d\u00e9fenseur central \u00e0 partir du 1er janvier pour forcer la n\u00e9gociation avec Manchester City. Le club Blaugrana est optimiste et fera tout son possible pour qu'il arrive au mercato hivernal et non en juin.\u00bb M\u00eame chose du c\u00f4t\u00e9 de Mundo Deportivo qui indique \u00abattendre les recrues Eric Garcia et Memphis Depay\u00bb lors de ce mercato. Le club pourrait annoncer leurs arriv\u00e9es d\u00e8s janvier, ce qui fait l'unanimit\u00e9 chez la plupart des candidats \u00e0 la pr\u00e9sidence du club, pr\u00e9cise encore le quotidien.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \r\nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\r\n\r\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\r\n\r\n#TeamFootMercato"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rleYrDU3J6wDJpGRu66HYN_GPHA", "id": "ay4x5CzqddY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T12:02:01Z", "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A", "title": "LUI IL EST DEVENU FOU PTDRRR", "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Genshin Impact GRATUITEMENT sur iOS / Andro\u00efd / PC / PS4 juste ici : http://bit.ly/2WsLHYo\n\nContact pro : Contact.mastu@gmail.com\r\n\nChaine de WAROLF : https://www.youtube.com/user/MrPadash76\nChaine de Marco Razax : https://www.youtube.com/channel/UC9S3qZMWQwgWGJEWXLBry3g\nChaine de Joenesteam : https://www.youtube.com/channel/UCU2n_tDrS8A3r-nu1Bi5JLA\nCh\raine de Mino : https://www.twitch.tv/minostreaming\nChaine de DrWhyNot : https://www.twitch.tv/drwhynot\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\r\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\r\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\r\n\r\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \r\nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\r\n\r\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous mes gazelles ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \r\n\r\nAuteur de ma banni\u00e8re : https://www.youtube.com/channel/UC-D153G4iCggjEQ50C-NdQw", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ay4x5CzqddY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ay4x5CzqddY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ay4x5CzqddY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ay4x5CzqddY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ay4x5CzqddY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mastu", "tags": ["Mastu", "Mastus", "Redbox", "Humour", "Matsu", "mastu don", "mastu gens", "mastu fou", "gens fous"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "LUI IL EST DEVENU FOU PTDRRR", "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Genshin Impact GRATUITEMENT sur iOS / Andro\u00efd / PC / PS4 juste ici : http://bit.ly/2WsLHYo\n\nContact pro : Contact.mastu@gmail.com\r\n\nChaine de WAROLF : https://www.youtube.com/user/MrPadash76\nChaine de Marco Razax : https://www.youtube.com/channel/UC9S3qZMWQwgWGJEWXLBry3g\nChaine de Joenesteam : https://www.youtube.com/channel/UCU2n_tDrS8A3r-nu1Bi5JLA\nCh\raine de Mino : https://www.twitch.tv/minostreaming\nChaine de DrWhyNot : https://www.twitch.tv/drwhynot\n\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\r\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\r\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\r\n\r\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \r\nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\r\n\r\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous mes gazelles ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \r\n\r\nAuteur de ma banni\u00e8re : https://www.youtube.com/channel/UC-D153G4iCggjEQ50C-NdQw"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "s2KcsFR4SAwEjlY6IA7yH7wIZAo", "id": "sVjA8PmzADo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T09:00:31Z", "channelId": "UCyKr-UkoPMMy0EGjtcXj35A", "title": "Carla Bruni - Un grand amour", "description": "Listen to \u00ab Un grand amour \u00bb from her new album \u201cCarla Bruni\u201d out now : \nhttps://carlabruni.lnk.to/CarlaBruniAlbum\n\nLyrics by Carla Bruni \nMusic by Michel Amsellem \nPublished by TEOREMA / DR \nDirection : Yann Orhan \nProduction : Slo Slo \nProducer : Aur\u00e9lie Ullrich \nProduction manager : Ioanna Brisswalter\n\nhttps://www.instagram.com/carlabrunio/\nhttps://www.facebook.com/carlabruniofficiel\nhttps://twitter.com/carlabruni \n\n(P) 2020 Teorema, sous licence exclusive Barclay, un label Universal Music France \u00a9 2020 Teorema \u2013 Barclay, un label Universal Music France", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sVjA8PmzADo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sVjA8PmzADo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sVjA8PmzADo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sVjA8PmzADo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sVjA8PmzADo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CarlaBruniVEVO", "tags": ["Carla", "Bruni", "grand", "amour", "Universal", "Music", "Division", "Barclay", "French", "Pop", "CarlaBruni", "Carla Bruni", "Un grand amour", "Carla Bruni officiel", "Carla Bruni 2020", "Carla Bruni Nouveau Clip", "Carla Bruni new video", "album 2020", "Carla Bruni album 2020", "CARLA BRUNI", "UN GRAND AMOUR", "CARLA BRUNI OFFICIEL", "GRANDAMOUR"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Carla Bruni - Un grand amour", "description": "Listen to \u00ab Un grand amour \u00bb from her new album \u201cCarla Bruni\u201d out now : \nhttps://carlabruni.lnk.to/CarlaBruniAlbum\n\nLyrics by Carla Bruni \nMusic by Michel Amsellem \nPublished by TEOREMA / DR \nDirection : Yann Orhan \nProduction : Slo Slo \nProducer : Aur\u00e9lie Ullrich \nProduction manager : Ioanna Brisswalter\n\nhttps://www.instagram.com/carlabrunio/\nhttps://www.facebook.com/carlabruniofficiel\nhttps://twitter.com/carlabruni \n\n(P) 2020 Teorema, sous licence exclusive Barclay, un label Universal Music France \u00a9 2020 Teorema \u2013 Barclay, un label Universal Music France"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Pcy_Ts5VGwi2EKShtmEfighXlNA", "id": "HpO2Xy5P0To", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T10:00:11Z", "channelId": "UCGfys_ojj4e-oN0adNX6siw", "title": "OFF 4 (feat. Ga\u00eblle Garcia Diaz, Pierre Croce, Benjamin Verrecchia...)", "description": "Tout ce qui se passe en off, reste en off. Sauf dans OFF.\nProtections RhinoShield : -10% pendant 1 semaine avec le code \"GENTIL\" : https://bit.ly/LeopoldxRhinoShield\n\nMerci \u00e0 Jibouille de la chaine @Tales From The Click  de m'avoir pr\u00eat\u00e9 sa voix et \u00e9videmment tous les invit\u00e9s : @gaelle garcia diaz, @Pierre Croce, @Benjamin Verrecchia, @Camille LV et@Lucas Studio de @La Maison.\n\nBonnes f\u00eates \u00e0 tous et toutes !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HpO2Xy5P0To/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HpO2Xy5P0To/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HpO2Xy5P0To/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HpO2Xy5P0To/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HpO2Xy5P0To/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L\u00e9opold", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "OFF 4 (feat. Ga\u00eblle Garcia Diaz, Pierre Croce, Benjamin Verrecchia...)", "description": "Tout ce qui se passe en off, reste en off. Sauf dans OFF.\nProtections RhinoShield : -10% pendant 1 semaine avec le code \"GENTIL\" : https://bit.ly/LeopoldxRhinoShield\n\nMerci \u00e0 Jibouille de la chaine @Tales From The Click  de m'avoir pr\u00eat\u00e9 sa voix et \u00e9videmment tous les invit\u00e9s : @gaelle garcia diaz, @Pierre Croce, @Benjamin Verrecchia, @Camille LV et@Lucas Studio de @La Maison.\n\nBonnes f\u00eates \u00e0 tous et toutes !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_a7_g9WHplB95BTCKYyqFf66q54", "id": "HMVCuiKE4jw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T16:30:23Z", "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w", "title": "Ne Pas Boire d\u2019Eau Pendant 72h : \u00c7A FAIT QUOI ?", "description": "\ud83d\udcb0Ouvrez un compte gratuit avec Vivid Money et recevez jusqu'\u00e0 100 euros de cashback chaque mois:\u00a0https://vividmoney.onelink.me/FW6X?pid=youtube_hypefactory&af_dp=vividmoney%3A%2F%2F&af_web_dp=https%3A%2F%2Fvivid.money%2F&c=Poisson\n\nSavez-vous combien de temps on peut vivre sans boire ? 24 heures ? Trois jours ? Une semaine ? \n\n\u279b Ma cha\u00eene de documentaires : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\u2666  Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\u2663 Instagram : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\u2665 Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\u2660 Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\nSOURCES : \n************************\nLes \u00e9tapes de la d\u00e9shydratation : \nhttps://www.futura-sciences.com/sante/questions-reponses/corps-humain-temps-peut-on-vivre-boire-7820/\n\nDoit-on vraiment boire 1,5 litre d\u2019eau par jour ?\nhttps://theconversation.com/faut-il-boire-huit-verres-deau-par-jour-pour-etre-en-bonne-sante-cinq-experts-repondent-114803 \n\nhttps://sante.lefigaro.fr/article/hydratation-le-mythe-du-1-5-litre-d-eau-par-jour/\n\nLes liens entre d\u00e9shydratation et gueule de bois : \nhttps://www.cairn.info/l-alcool-en-questions--9782804702724-page-26.htm#\nhttps://www.science-et-vie.com/questions-reponses/pourquoi-la-biere-est-elle-si-diuretique-10225\nhttps://www.sciencesetavenir.fr/sante/lendemain-de-fete-c-est-quoi-une-gueule-de-bois-et-comment-on-l-evite_28316\nhttps://www.alcoolassistance.net/les-fausses-idees-sur-lalcool\n\nSynth\u00e8se des connaissances scientifiques sur l\u2019hydratation chez les personnes \u00e2g\u00e9es : \nhttps://www.hydrationforhealth.com/fr/sciences-de-lhydratation/laboratoire-dhydratation/hydratation-chez-les-personnes-%C3%A2g%C3%A9es/\nR\u00e9sum\u00e9 d\u2019\u00e9tudes sur l\u2019influence de la d\u00e9shydratation sur les fonctions cognitives : \nhttps://www.hydrationforhealth.com/fr/sciences-de-lhydratation/laboratoire-dhydratation/hydratation-humeur-et-fonctions-cognitives/\n\nLes boissons les plus hydratantes : \nhttps://sciencepost.fr/quelle-est-la-boisson-la-plus-hydratante-non-il-ne-sagit-pas-de-leau/\n\n\nMUSIQUES : \n************************\n\u266b Sea Adventures - Bonnie Grace\n\u266b Supermarket Sound Effects\n\u266b Clockmaster's Magic Pendulum - Grant Newman\n\u266b Time for Brunch - Clarke Russo\n\u266b Granular - Cobby Costa\n\u266b Your Action - Craft Case\n\u266b Epic Voyage - Dream Cave\n\u266b Be Honest - Stationary Sign\n\u266b Hydra - Dream Cave\n\u266b Oceanic Adventure - Bonnie Grace\n\u266b Sneaky Town - Playtown\n\u266b Sad Acceptance - Wendel Scherer\n\u266b Destiny Rising - FormantX\n\u266b Silent Forest - Kikoru\n\u266b Other Images - Lalo Brickman\n\u266b Magic in the Mist - Flouw\n\nL'Instagram de notre illustratrice Lili : https://www.instagram.com/le_crayon_dali/?hl=fr \n\nMerci \u00e0 Mahaut Barr\u00e9,  Lili Dennemont & Constance Buniazet pour leur aide hydratante \u00e0 la r\u00e9alisation \u2665", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HMVCuiKE4jw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HMVCuiKE4jw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HMVCuiKE4jw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HMVCuiKE4jw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HMVCuiKE4jw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond", "tags": ["poisson f\u00e9cond", "khundar", "cfq", "cafaitquoi", "eau", "hydratation", "d\u00e9shydratation", "soif", "survie", "organisme", "corps humain", "science", "biologie", "boisson", "chaleur", "canicule", "gueule de bois", "organe", "alimentation"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ne Pas Boire d\u2019Eau Pendant 72h : \u00c7A FAIT QUOI ?", "description": "\ud83d\udcb0Ouvrez un compte gratuit avec Vivid Money et recevez jusqu'\u00e0 100 euros de cashback chaque mois:\u00a0https://vividmoney.onelink.me/FW6X?pid=youtube_hypefactory&af_dp=vividmoney%3A%2F%2F&af_web_dp=https%3A%2F%2Fvivid.money%2F&c=Poisson\n\nSavez-vous combien de temps on peut vivre sans boire ? 24 heures ? Trois jours ? Une semaine ? \n\n\u279b Ma cha\u00eene de documentaires : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\u2666  Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\u2663 Instagram : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\u2665 Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\u2660 Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\nSOURCES : \n************************\nLes \u00e9tapes de la d\u00e9shydratation : \nhttps://www.futura-sciences.com/sante/questions-reponses/corps-humain-temps-peut-on-vivre-boire-7820/\n\nDoit-on vraiment boire 1,5 litre d\u2019eau par jour ?\nhttps://theconversation.com/faut-il-boire-huit-verres-deau-par-jour-pour-etre-en-bonne-sante-cinq-experts-repondent-114803 \n\nhttps://sante.lefigaro.fr/article/hydratation-le-mythe-du-1-5-litre-d-eau-par-jour/\n\nLes liens entre d\u00e9shydratation et gueule de bois : \nhttps://www.cairn.info/l-alcool-en-questions--9782804702724-page-26.htm#\nhttps://www.science-et-vie.com/questions-reponses/pourquoi-la-biere-est-elle-si-diuretique-10225\nhttps://www.sciencesetavenir.fr/sante/lendemain-de-fete-c-est-quoi-une-gueule-de-bois-et-comment-on-l-evite_28316\nhttps://www.alcoolassistance.net/les-fausses-idees-sur-lalcool\n\nSynth\u00e8se des connaissances scientifiques sur l\u2019hydratation chez les personnes \u00e2g\u00e9es : \nhttps://www.hydrationforhealth.com/fr/sciences-de-lhydratation/laboratoire-dhydratation/hydratation-chez-les-personnes-%C3%A2g%C3%A9es/\nR\u00e9sum\u00e9 d\u2019\u00e9tudes sur l\u2019influence de la d\u00e9shydratation sur les fonctions cognitives : \nhttps://www.hydrationforhealth.com/fr/sciences-de-lhydratation/laboratoire-dhydratation/hydratation-humeur-et-fonctions-cognitives/\n\nLes boissons les plus hydratantes : \nhttps://sciencepost.fr/quelle-est-la-boisson-la-plus-hydratante-non-il-ne-sagit-pas-de-leau/\n\n\nMUSIQUES : \n************************\n\u266b Sea Adventures - Bonnie Grace\n\u266b Supermarket Sound Effects\n\u266b Clockmaster's Magic Pendulum - Grant Newman\n\u266b Time for Brunch - Clarke Russo\n\u266b Granular - Cobby Costa\n\u266b Your Action - Craft Case\n\u266b Epic Voyage - Dream Cave\n\u266b Be Honest - Stationary Sign\n\u266b Hydra - Dream Cave\n\u266b Oceanic Adventure - Bonnie Grace\n\u266b Sneaky Town - Playtown\n\u266b Sad Acceptance - Wendel Scherer\n\u266b Destiny Rising - FormantX\n\u266b Silent Forest - Kikoru\n\u266b Other Images - Lalo Brickman\n\u266b Magic in the Mist - Flouw\n\nL'Instagram de notre illustratrice Lili : https://www.instagram.com/le_crayon_dali/?hl=fr \n\nMerci \u00e0 Mahaut Barr\u00e9,  Lili Dennemont & Constance Buniazet pour leur aide hydratante \u00e0 la r\u00e9alisation \u2665"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uaHWpbCe4XbvClv4cTdIFqyj1W4", "id": "OJX_RfR1HCQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T10:00:12Z", "channelId": "UCNcQD2iO8PsfDWNxcO18R8A", "title": "QUI EST LE MEILLEUR YOUTUBER ?! VINSKY VS HAMISCO - LA FINALE ! (QELMY Saison 2)", "description": "Yo la #TiFamily ! On y est, c'est la finale du #QELMY2. Qui sera le meilleur youtuber Football 2020 ?R\u00e9ponse en vid\u00e9o. \n\nImportant : Ce tournoi a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9 avant les annonces du gouvernement concernant le confinement. \n\nVid\u00e9o en partenariat avec Parions Sport. Une bonne occasion pour vous rappeler que le pari sportif est r\u00e9serv\u00e9 aux majeurs ! \n\nHamisco : https://www.instagram.com/_hamisco10/?hl=fr\nVinsky : https://www.youtube.com/user/Viinsky360\nSam FootX : https://www.youtube.com/channel/UCRxLkVxiGZCfoBFhDD0gt0Q\n\nVous \u00eates tr\u00e8s nombreux \u00e0 nous demander o\u00f9 on peut trouver nos gants/crampons. C'est ici : https://prf.hn/l/6ng8e8K\n\nEt pour acheter nos produits TiF, c'est l\u00e0 : https://todayitsfootball.com/\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/todayitsfootball/\nTwitter : https://twitter.com/todayitsfoot\nFacebook : https://www.facebook.com/todayitsfootball/?ref=aymt_homepage_panel\n\nMerci \u00e0 Nicolas, notre monteur : \n\nhttps://www.instagram.com/nicovxf/\n\n\nA tr\u00e8s vite pour de nouvelles aventures, et d\"ici l\u00e0,\n\nHASTA PLUS PLUS !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OJX_RfR1HCQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OJX_RfR1HCQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OJX_RfR1HCQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OJX_RfR1HCQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OJX_RfR1HCQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Today it's Football", "tags": ["football", "challenge", "today it's football", "tifamily", "tif", "defi", "gardiens", "vinsky fc", "vinsky", "boume", "boume sama", "today", "it's", "foot", "TiFamily", "tournoi", "youtuber", "freestyle", "qelmy saison 2", "finale", "footx", "footxtv", "d\u00e9fi", "qelmy"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "QUI EST LE MEILLEUR YOUTUBER ?! VINSKY VS HAMISCO - LA FINALE ! (QELMY Saison 2)", "description": "Yo la #TiFamily ! On y est, c'est la finale du #QELMY2. Qui sera le meilleur youtuber Football 2020 ?R\u00e9ponse en vid\u00e9o. \n\nImportant : Ce tournoi a \u00e9t\u00e9 tourn\u00e9 avant les annonces du gouvernement concernant le confinement. \n\nVid\u00e9o en partenariat avec Parions Sport. Une bonne occasion pour vous rappeler que le pari sportif est r\u00e9serv\u00e9 aux majeurs ! \n\nHamisco : https://www.instagram.com/_hamisco10/?hl=fr\nVinsky : https://www.youtube.com/user/Viinsky360\nSam FootX : https://www.youtube.com/channel/UCRxLkVxiGZCfoBFhDD0gt0Q\n\nVous \u00eates tr\u00e8s nombreux \u00e0 nous demander o\u00f9 on peut trouver nos gants/crampons. C'est ici : https://prf.hn/l/6ng8e8K\n\nEt pour acheter nos produits TiF, c'est l\u00e0 : https://todayitsfootball.com/\n\nEt pour nous suivre sur tous nos r\u00e9seaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/todayitsfootball/\nTwitter : https://twitter.com/todayitsfoot\nFacebook : https://www.facebook.com/todayitsfootball/?ref=aymt_homepage_panel\n\nMerci \u00e0 Nicolas, notre monteur : \n\nhttps://www.instagram.com/nicovxf/\n\n\nA tr\u00e8s vite pour de nouvelles aventures, et d\"ici l\u00e0,\n\nHASTA PLUS PLUS !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WV4Gz-VUUwMuD1yVb_8OKhufkk0", "id": "jRBec8ZoYwY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T16:00:09Z", "channelId": "UC5Twj1Axp_-9HLsZ5o_cEQQ", "title": "27 faits surprenants et incroyables sur les dinosaures !", "description": "Abonnez vous pour ne pas louper mes prochaines vid\u00e9os !\n\nMerci \u00e0 RhinoShield qui sponsorise cette vid\u00e9o:\n-10% \u200bsur tout le site RhinoShield pendant \u200b1 semaine\u200b (diminue ensuite) avec le code DOCSEVEN\u200b : \u200bhttps://bit.ly/DocSeven-RhinoShield\u200b\n\nMerci \u00e0 l'association Paleosph\u00e8re et \u00e0 son pr\u00e9sident Val\u00e9oraptor:\nPaleosph\u00e8re: https://bit.ly/3ruth81\nVal\u00e9oraptor: https://bit.ly/3rvqnA0\n\nCha\u00eene secondaire, Le Labo: https://www.youtube.com/channel/UCDSFU2YPWmpwHDEF-PtP7Mg\n\nMon 1er livre de faits surprenants: https://amzn.to/2MFyAjH\nMon 2\u00e8me livre de faits surprenants: https://amzn.to/2U6EfjP\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9: https://amzn.to/2MEm1oU\n\nMon mat\u00e9riel:\n- Cam\u00e9ra + objectif zoom : https://amzn.to/2SfXDIE\n- Objectif grand angle: https://amzn.to/2E4KrBh\n- Deuxi\u00e8me Cam\u00e9ra: https://amzn.to/2NSmZM4\n- Micro cravate: https://amzn.to/2XPhKBt\n- Tele objectif: https://amzn.to/2MEAUrj\n- Micro pour face cam: https://amzn.to/2E0W3VO\n- Micro pour voix off: https://amzn.to/2V4GXWa\n\n------------------\nArtistes r\u00e9currents:\n-Efisio Cross: https://www.youtube.com/user/EfisioSymphony\n\n- KronoMuzik: https://www.youtube.com/channel/UC5C9-4yOwA1NR2NHzq_r69g\n\n- Anthox : https://www.youtube.com/user/wildesyde\n\nClutter - A P O L L O\nFalling Fast - A P O L L O\nLivid - A P O L L O\nMoody - A P O L L O\nPixels - A P O L L O\nHip Hop Pro - Pro Reese\nMermaid Tears - Sarah, the Illstrumentalist\nJungle X - Fasion\n_Sorry (Come Back) (Instrumental Version) - Lvly\nSalamanca - Sarah, the Illstrumentalist\n\nUne partie des cartes et images utilis\u00e9es proviennent de Wikimedia Commons.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jRBec8ZoYwY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jRBec8ZoYwY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jRBec8ZoYwY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jRBec8ZoYwY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jRBec8ZoYwY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Doc Seven", "tags": ["doc seven", "docseven"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "27 faits surprenants et incroyables sur les dinosaures !", "description": "Abonnez vous pour ne pas louper mes prochaines vid\u00e9os !\n\nMerci \u00e0 RhinoShield qui sponsorise cette vid\u00e9o:\n-10% \u200bsur tout le site RhinoShield pendant \u200b1 semaine\u200b (diminue ensuite) avec le code DOCSEVEN\u200b : \u200bhttps://bit.ly/DocSeven-RhinoShield\u200b\n\nMerci \u00e0 l'association Paleosph\u00e8re et \u00e0 son pr\u00e9sident Val\u00e9oraptor:\nPaleosph\u00e8re: https://bit.ly/3ruth81\nVal\u00e9oraptor: https://bit.ly/3rvqnA0\n\nCha\u00eene secondaire, Le Labo: https://www.youtube.com/channel/UCDSFU2YPWmpwHDEF-PtP7Mg\n\nMon 1er livre de faits surprenants: https://amzn.to/2MFyAjH\nMon 2\u00e8me livre de faits surprenants: https://amzn.to/2U6EfjP\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9: https://amzn.to/2MEm1oU\n\nMon mat\u00e9riel:\n- Cam\u00e9ra + objectif zoom : https://amzn.to/2SfXDIE\n- Objectif grand angle: https://amzn.to/2E4KrBh\n- Deuxi\u00e8me Cam\u00e9ra: https://amzn.to/2NSmZM4\n- Micro cravate: https://amzn.to/2XPhKBt\n- Tele objectif: https://amzn.to/2MEAUrj\n- Micro pour face cam: https://amzn.to/2E0W3VO\n- Micro pour voix off: https://amzn.to/2V4GXWa\n\n------------------\nArtistes r\u00e9currents:\n-Efisio Cross: https://www.youtube.com/user/EfisioSymphony\n\n- KronoMuzik: https://www.youtube.com/channel/UC5C9-4yOwA1NR2NHzq_r69g\n\n- Anthox : https://www.youtube.com/user/wildesyde\n\nClutter - A P O L L O\nFalling Fast - A P O L L O\nLivid - A P O L L O\nMoody - A P O L L O\nPixels - A P O L L O\nHip Hop Pro - Pro Reese\nMermaid Tears - Sarah, the Illstrumentalist\nJungle X - Fasion\n_Sorry (Come Back) (Instrumental Version) - Lvly\nSalamanca - Sarah, the Illstrumentalist\n\nUne partie des cartes et images utilis\u00e9es proviennent de Wikimedia Commons."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NvBHiUN33HSY4_Ta62Z5_3iKMs8", "id": "eHzMj3jN0Ro", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T18:22:39Z", "channelId": "UCSzsmZdY_v3aYN-GDz26OoQ", "title": "Les PERLES du FANSUB - Ermite Moderne REDIFF", "description": "POURQUOI JE FAIS DES REDIFFUSIONS : https://youtu.be/uWHt_jWiNYM\n---\nOn est nombreux \u00e0 avoir d\u00e9couvert les anime gr\u00e2ce aux sous-titres fait par des fans...mais c'\u00e9tait pas toujours l'id\u00e9al ! L'Ermite Moderne vous fait donc une liste de 7 d\u00e9fauts majeurs du fansub.\n---\nBONUS compl\u00e9mentant la chronique \"7 PIRES d\u00e9fauts du FANSUB\" : https://youtu.be/wnESZIvrCsI  \n________\n- Soutenir l'\u00e9mission sur Utip : https://utip.io/ermitemoderne\n- Ou via Tipeee : https://www.tipeee.com/ermite-moderne- Tw**ch \n-MES LIVES : https://www.twitch.tv/ermitemoderne\n- Twitter : https://twitter.com/ErmiteModerne\n- Instagram : https://www.instagram.com/ermitemoderne/\n- Rediff live : https://www.youtube.com/channel/UCOAKrlHncDKuVe_pCkUbEtQ\n\n- Miniature - Freezer qui tire la tronche par OneyNG : https://www.youtube.com/watch?v=OYa5aQb3YGE", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eHzMj3jN0Ro/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eHzMj3jN0Ro/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eHzMj3jN0Ro/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eHzMj3jN0Ro/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eHzMj3jN0Ro/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L'Ermite Moderne", "tags": ["Ermite Moderne", "fansub", "anime", "manga", "Japon", "otaku", "geek", "humour", "parodie", "com\u00e9die", "sous-titre", "s\u00e9rie anim\u00e9e", "animation japonaise", "Dragon Ball Super", "perles", "pires", "vannes", "secon degr\u00e9", "100pseudo veut me tuer", "aidez moi", "il est dans ma maison en ce moment", "Samurai Champloo", "orthographes", "grammaire", "conjugaison", "RIP le fran\u00e7ais", "vost", "vostfr", "Full Metal Alchemist", "FMA", "DBZ", "traduction", "scantrad", "streaming", "fail", "\u00e9chec", "fautes de fran\u00e7ais", "wtf", "critique", "allocin\u00e9", "nerd", "rediff", "rediffusion"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Les PERLES du FANSUB - Ermite Moderne REDIFF", "description": "POURQUOI JE FAIS DES REDIFFUSIONS : https://youtu.be/uWHt_jWiNYM\n---\nOn est nombreux \u00e0 avoir d\u00e9couvert les anime gr\u00e2ce aux sous-titres fait par des fans...mais c'\u00e9tait pas toujours l'id\u00e9al ! L'Ermite Moderne vous fait donc une liste de 7 d\u00e9fauts majeurs du fansub.\n---\nBONUS compl\u00e9mentant la chronique \"7 PIRES d\u00e9fauts du FANSUB\" : https://youtu.be/wnESZIvrCsI  \n________\n- Soutenir l'\u00e9mission sur Utip : https://utip.io/ermitemoderne\n- Ou via Tipeee : https://www.tipeee.com/ermite-moderne- Tw**ch \n-MES LIVES : https://www.twitch.tv/ermitemoderne\n- Twitter : https://twitter.com/ErmiteModerne\n- Instagram : https://www.instagram.com/ermitemoderne/\n- Rediff live : https://www.youtube.com/channel/UCOAKrlHncDKuVe_pCkUbEtQ\n\n- Miniature - Freezer qui tire la tronche par OneyNG : https://www.youtube.com/watch?v=OYa5aQb3YGE"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "A7iZHb-SYq7dnO2DSyqW7ihPcGU", "id": "GlgvwTrCBJI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T13:42:53Z", "channelId": "UCtxhwJ-6n4_C6ElALThD25Q", "title": "Nous vous pr\u00e9sentons Andromerde et Circonflexe, les pires gamers.\u00a0Joyeuses f\u00eates.", "description": "On finit cette ann\u00e9e en vous pr\u00e9sentant 2 nouveaux personnages, experts en jeux vid\u00e9os. \u00c9crivez en commentaire le prochain jeu sur lequel vous voulez les voir jouer.\n\nEnvoyez de l\u2019amour ou des charcuteries en commentaires juste pour que ces deux imb\u00e9ciles  se retrouvent en top tendance, ce serait hilarant.\n\nOn se retrouve le 3 janvier 2021, on a pleins de vid\u00e9os en stock dont quelques dingueries, vous allez vous r\u00e9galer.\n\nD\u2019ici l\u00e0 prenez soin de vous, et lisez l\u2019arabe du futur.\nOn vous aime, merci de nous permettre de vivre toutes ces aventures.\n\n\nMerci \u00e0 Sully, FloSab, Arthur, Tinmar, J\u00e9r\u00f4me et Flofy.\n\nMerci de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 notre \u00e9quipe qui est INCROYABLE apr\u00e8s t\u2019as vu on sait s\u2019entourer hein. On vous aime y\u2019a que du love et des tonnes de rushs.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GlgvwTrCBJI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GlgvwTrCBJI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GlgvwTrCBJI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GlgvwTrCBJI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GlgvwTrCBJI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mcfly et Carlito la cha\u00eene secondaire", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nous vous pr\u00e9sentons Andromerde et Circonflexe, les pires gamers.\u00a0Joyeuses f\u00eates.", "description": "On finit cette ann\u00e9e en vous pr\u00e9sentant 2 nouveaux personnages, experts en jeux vid\u00e9os. \u00c9crivez en commentaire le prochain jeu sur lequel vous voulez les voir jouer.\n\nEnvoyez de l\u2019amour ou des charcuteries en commentaires juste pour que ces deux imb\u00e9ciles  se retrouvent en top tendance, ce serait hilarant.\n\nOn se retrouve le 3 janvier 2021, on a pleins de vid\u00e9os en stock dont quelques dingueries, vous allez vous r\u00e9galer.\n\nD\u2019ici l\u00e0 prenez soin de vous, et lisez l\u2019arabe du futur.\nOn vous aime, merci de nous permettre de vivre toutes ces aventures.\n\n\nMerci \u00e0 Sully, FloSab, Arthur, Tinmar, J\u00e9r\u00f4me et Flofy.\n\nMerci de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9ral \u00e0 notre \u00e9quipe qui est INCROYABLE apr\u00e8s t\u2019as vu on sait s\u2019entourer hein. On vous aime y\u2019a que du love et des tonnes de rushs."}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4WGre44UALV5h5M4WQeDwh91fdU", "id": "37huf2JlWSo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T19:00:23Z", "channelId": "UC4jJLUOBhHi3kT3zSuyn28g", "title": "LE PROGRAMME ULTIME de MUSCULATION avec ZERO MATERIEL de 14 \u00e0 28 ans !", "description": "Voici le meilleur programme d'entrainement avec aucun mat\u00e9riel en 4semaine ! \nDans cette vid\u00e9o tu auras plusieurs choix \u00e0 faire et en fonction de ces choix, tu auras le programme le plus adapt\u00e9 \u00e0 tes objectifs !\nQue ca soit pour la prise de masse ou la perte de gras, tu trouveras entrainements, plannings et plans alimentaire pour atteindre tes objectifs, courage \u00e0 toi !\n\nToutes les fiches  sont en bonne qualit\u00e9 sur mon instagram en story \u00e0 la une Instagram : https://www.instagram.com/mangaworkout/\n\nR\u00e9duction -40% MyProtein \u25ba \nhttp://tidd.ly/502e1408  code \"MANGA\"\n\nConseils perte de gras :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HAeKSsC0eQ4&ab_channel=MangaWorkout \n\nConseils prise de masse : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=q44PNo9vics&ab_channel=MangaWorkout\n\nFacebook : https://www.facebook.com/MangaWorkout/\nTwitter : https://twitter.com/MangaWorkout\n\nTimecode: \n3:02 - Perdre du poids  \n5:42 - CARDIO \n7:10 - LONGUES SERIES \n8:45 - Gagner du poids \n11:28 - HYPERTROPHIE \n13:30 - FORCE", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/37huf2JlWSo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/37huf2JlWSo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/37huf2JlWSo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/37huf2JlWSo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/37huf2JlWSo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manga Workout", "tags": ["entrainement sans materiel", "musculation sans materiel", "prisse de masse sans materiel", "perdre du poids sans materiel"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "LE PROGRAMME ULTIME de MUSCULATION avec ZERO MATERIEL de 14 \u00e0 28 ans !", "description": "Voici le meilleur programme d'entrainement avec aucun mat\u00e9riel en 4semaine ! \nDans cette vid\u00e9o tu auras plusieurs choix \u00e0 faire et en fonction de ces choix, tu auras le programme le plus adapt\u00e9 \u00e0 tes objectifs !\nQue ca soit pour la prise de masse ou la perte de gras, tu trouveras entrainements, plannings et plans alimentaire pour atteindre tes objectifs, courage \u00e0 toi !\n\nToutes les fiches  sont en bonne qualit\u00e9 sur mon instagram en story \u00e0 la une Instagram : https://www.instagram.com/mangaworkout/\n\nR\u00e9duction -40% MyProtein \u25ba \nhttp://tidd.ly/502e1408  code \"MANGA\"\n\nConseils perte de gras :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HAeKSsC0eQ4&ab_channel=MangaWorkout \n\nConseils prise de masse : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=q44PNo9vics&ab_channel=MangaWorkout\n\nFacebook : https://www.facebook.com/MangaWorkout/\nTwitter : https://twitter.com/MangaWorkout\n\nTimecode: \n3:02 - Perdre du poids  \n5:42 - CARDIO \n7:10 - LONGUES SERIES \n8:45 - Gagner du poids \n11:28 - HYPERTROPHIE \n13:30 - FORCE"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Y4AHGUqhud1sJUyaXuxiVYihbuo", "id": "1sne-6UjsS8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T12:00:01Z", "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ", "title": "CLUB JDG -  Aladdin et la lampe magique (DINGO PICTURES)", "description": "On parle beaucoup de Mondo world, mais dans le monde de l'horreur, on peut m\u00eame r\u00e9ussir \u00e0 trouver pire en fouillant bien. Je vous pr\u00e9sente donc l'inf\u00e2me Dingo pictures. \n\nEt joyeux no\u00eal.    je crois.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1sne-6UjsS8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1sne-6UjsS8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1sne-6UjsS8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1sne-6UjsS8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1sne-6UjsS8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bazar du Grenier", "tags": ["club jdg", "jdg", "bazar du grenier", "mondo", "dingo pictures"], "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "CLUB JDG -  Aladdin et la lampe magique (DINGO PICTURES)", "description": "On parle beaucoup de Mondo world, mais dans le monde de l'horreur, on peut m\u00eame r\u00e9ussir \u00e0 trouver pire en fouillant bien. Je vous pr\u00e9sente donc l'inf\u00e2me Dingo pictures. \n\nEt joyeux no\u00eal.    je crois."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Yvi4K9bhzOuOcmKwrPXkRB88jQg", "id": "bF9LncKdUnQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T16:00:31Z", "channelId": "UCIlNSCHPwun7060OYU5thrw", "title": "LES 10 MEILLEURS ALBUMS DE 2020 (Rap Fran\u00e7ais) - Boombarap", "description": "Abonne toi fais pas le malin.\n\n--TWITTER : https://twitter.com/boombarapoff\n\n-INSTA : https://www.instagram.com/boombarap/\n\n-Kuro Beatz : https://www.youtube.com/channel/UCGUY...\nINSTA : https://www.instagram.com/kurobeatz/\nTWITTER : https://twitter.com/kurobeatzz\n\n-LA PLAYLIST DE WOUF : https://open.spotify.com/playlist/2IE5gLTaUM96FLIdspiCZd?si=wZ2C0BCAQZauPOQpkonv5g\n\n-TIPEEE : https://fr.tipeee.com/boombarap\n\n00:00 Intro\n1:25 Num\u00e9ro 10\n3:18 Num\u00e9ro 9\n4:42 Num\u00e9ro 8\n6:25 Num\u00e9ro 7\n7:53 Num\u00e9ro 6\n9:18 Num\u00e9ro 5\n11:33 Num\u00e9ro 4\n11:56 Num\u00e9ro 3\n13:47 Num\u00e9ro 2\n16:23 Num\u00e9ro 1\n19:11 Outro", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9LncKdUnQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9LncKdUnQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9LncKdUnQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bF9LncKdUnQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Boombarap", "tags": ["rap fran\u00e7ais", "album"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LES 10 MEILLEURS ALBUMS DE 2020 (Rap Fran\u00e7ais) - Boombarap", "description": "Abonne toi fais pas le malin.\n\n--TWITTER : https://twitter.com/boombarapoff\n\n-INSTA : https://www.instagram.com/boombarap/\n\n-Kuro Beatz : https://www.youtube.com/channel/UCGUY...\nINSTA : https://www.instagram.com/kurobeatz/\nTWITTER : https://twitter.com/kurobeatzz\n\n-LA PLAYLIST DE WOUF : https://open.spotify.com/playlist/2IE5gLTaUM96FLIdspiCZd?si=wZ2C0BCAQZauPOQpkonv5g\n\n-TIPEEE : https://fr.tipeee.com/boombarap\n\n00:00 Intro\n1:25 Num\u00e9ro 10\n3:18 Num\u00e9ro 9\n4:42 Num\u00e9ro 8\n6:25 Num\u00e9ro 7\n7:53 Num\u00e9ro 6\n9:18 Num\u00e9ro 5\n11:33 Num\u00e9ro 4\n11:56 Num\u00e9ro 3\n13:47 Num\u00e9ro 2\n16:23 Num\u00e9ro 1\n19:11 Outro"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "w1c2Htkz4QXrbAZqTaUtz6w02_A", "id": "SG9GHDQ1ZO8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T17:30:09Z", "channelId": "UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ", "title": "LE BLOC - LA MISSION (\u00c9pisode 12)", "description": "Abonne toi ! https://www.youtube.com/channel/UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ/?sub_confirmation=1\n\nActeurs (Instagram) :\nhttps://www.instagram.com/mister_officiel/ (Hassan)\nhttps://www.instagram.com/obyoneofficiel/ (Oby One)\nhttps://www.instagram.com/taj_abz/ (Taj)\nhttps://instagram.com/nim.o___?igshid=12mon0glt107t (Nimo)\nhttps://instagram.com/mnlazup?igshid=85vmbpev1qzc (Marvin)\nhttps://instagram.com/dany_mahdii?igshid=1b3ew04nl4zry (Dany)\nhttps://instagram.com/ibtiisvm?igshid=hij0gahrm1uu (Ibtisam)\nhttps://www.instagram.com/abou.diez/ (Coach)\nhttps://www.instagram.com/youss.officiel/ (Youss)\nhttps://www.instagram.com/bkz_up/ (BKZ)\nhttps://www.instagram.com/adm_abz/ (Adam)\nhttps://www.instagram.com/le_lou007/ (Loubard)\nhttps://www.instagram.com/angoofficiel/ (Ango)\nhttps://www.instagram.com/statesofficiel/ (States Dealer)\n\nEcriture : Hassan & Camille Ja\nR\u00e9alisateurs : - https://www.instagram.com/camilleja/ (Camille Ja)\n- https://www.instagram.com/wacho_officiel/ (Wacho)\n2\u00e8me cam : https://www.instagram.com/rimaofficiell/ (Amir) \nMontage : Nuit Blanche Production https://www.instagram.com/nuitblancheproduction/\nIng\u00e9nieur son : Elodie Thevenin\nG\u00e9n\u00e9rique : https://www.instagram.com/obyoneofficiel/\nMiniature : https://www.instagram.com/chronopxl/ (Chronopixel)", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SG9GHDQ1ZO8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SG9GHDQ1ZO8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SG9GHDQ1ZO8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SG9GHDQ1ZO8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SG9GHDQ1ZO8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hassan", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LE BLOC - LA MISSION (\u00c9pisode 12)", "description": "Abonne toi ! https://www.youtube.com/channel/UCdHnhKSsy1yGGZz4DSkOrJQ/?sub_confirmation=1\n\nActeurs (Instagram) :\nhttps://www.instagram.com/mister_officiel/ (Hassan)\nhttps://www.instagram.com/obyoneofficiel/ (Oby One)\nhttps://www.instagram.com/taj_abz/ (Taj)\nhttps://instagram.com/nim.o___?igshid=12mon0glt107t (Nimo)\nhttps://instagram.com/mnlazup?igshid=85vmbpev1qzc (Marvin)\nhttps://instagram.com/dany_mahdii?igshid=1b3ew04nl4zry (Dany)\nhttps://instagram.com/ibtiisvm?igshid=hij0gahrm1uu (Ibtisam)\nhttps://www.instagram.com/abou.diez/ (Coach)\nhttps://www.instagram.com/youss.officiel/ (Youss)\nhttps://www.instagram.com/bkz_up/ (BKZ)\nhttps://www.instagram.com/adm_abz/ (Adam)\nhttps://www.instagram.com/le_lou007/ (Loubard)\nhttps://www.instagram.com/angoofficiel/ (Ango)\nhttps://www.instagram.com/statesofficiel/ (States Dealer)\n\nEcriture : Hassan & Camille Ja\nR\u00e9alisateurs : - https://www.instagram.com/camilleja/ (Camille Ja)\n- https://www.instagram.com/wacho_officiel/ (Wacho)\n2\u00e8me cam : https://www.instagram.com/rimaofficiell/ (Amir) \nMontage : Nuit Blanche Production https://www.instagram.com/nuitblancheproduction/\nIng\u00e9nieur son : Elodie Thevenin\nG\u00e9n\u00e9rique : https://www.instagram.com/obyoneofficiel/\nMiniature : https://www.instagram.com/chronopxl/ (Chronopixel)"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "06inFH3Y4qSJdTgrUHiMQG_6kBw", "id": "VMNPZl1Q0cE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T15:00:27Z", "channelId": "UC5X4e8ScZI2AFd_vkjSoyoQ", "title": "\ud83e\ude90L'Oiseau d'Argent, La navette spatiale Nazie", "description": "Protections RhinoShield\n-10% sur tout le site pendant 1 semaine (diminue ensuite) avec le code ASTRONOGEEK :\nhttps://bit.ly/AstronoShield-\n\nLes visuels pour Rhinoshield :\nhttps://drive.google.com/drive/folders/1at0wYcMRbuNwwNKGSoE3Iqix3vXNLUco?usp=sharing\n\nLa premi\u00e8re partie de la vid\u00e9o :\nhttps://youtu.be/AeVw_6w7kac\n\nEnvie de chouettes documentaires sur l'Astronomie ?\nhttps://www.astronogeek.tv/FR/\n\nLa nouvelle cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nRetrouve tous les \u00e9pisodes sur\nhttp://www.AstronoGeek.fr\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\nPour m'\u00e9crire :\nAstronoGeek\nBP50125\n57403 SARREBOURG CEDEX\n\nLa Fanpage sur Facebook :\nhttps://www.facebook.com/astronogeeking/\n\nLe Groupe Facebook (aussi g\u00e9r\u00e9 par des fans) :\nhttps://www.facebook.com/groups/1832478263740738\n\n00:00 Making Of\n03:00 Sponso\n05:10 Episode", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VMNPZl1Q0cE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VMNPZl1Q0cE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VMNPZl1Q0cE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VMNPZl1Q0cE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VMNPZl1Q0cE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AstronoGeek", "tags": ["astronogeek", "astronomie", "geek", "arnaud", "thiry"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83e\ude90L'Oiseau d'Argent, La navette spatiale Nazie", "description": "Protections RhinoShield\n-10% sur tout le site pendant 1 semaine (diminue ensuite) avec le code ASTRONOGEEK :\nhttps://bit.ly/AstronoShield-\n\nLes visuels pour Rhinoshield :\nhttps://drive.google.com/drive/folders/1at0wYcMRbuNwwNKGSoE3Iqix3vXNLUco?usp=sharing\n\nLa premi\u00e8re partie de la vid\u00e9o :\nhttps://youtu.be/AeVw_6w7kac\n\nEnvie de chouettes documentaires sur l'Astronomie ?\nhttps://www.astronogeek.tv/FR/\n\nLa nouvelle cha\u00eene secondaire :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCoSOoeG2ojCx44w6v9dNyOw\n\nRetrouve tous les \u00e9pisodes sur\nhttp://www.AstronoGeek.fr\n\nLes musiques des vid\u00e9os sont compos\u00e9es par Kevin MacLeod,\nsous licence CreativeCommons et disponibles sur son site :\nhttp://incompetech.com\n\nSi le c\u0153ur t\u2019en dit, jette un \u0153il \u00e0 ma page Tipeee :\nhttps://www.tipeee.com/le-studio-de-poche\n\nEt pour devenir une ic\u00f4ne de la mode, envisage un T-shirt AstronoGeek :\nhttps://shop.spreadshirt.fr/AstronoGeek/\n\nPour m'\u00e9crire :\nAstronoGeek\nBP50125\n57403 SARREBOURG CEDEX\n\nLa Fanpage sur Facebook :\nhttps://www.facebook.com/astronogeeking/\n\nLe Groupe Facebook (aussi g\u00e9r\u00e9 par des fans) :\nhttps://www.facebook.com/groups/1832478263740738\n\n00:00 Making Of\n03:00 Sponso\n05:10 Episode"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zBS6sE-cNI8n3aDlgbFMaQPxae4", "id": "rdt01Fwpb3I", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T15:15:41Z", "channelId": "UCxbtp-Y_RnvxdMQBKh_yc9g", "title": "J'offre les MEILLEURS cadeaux(ou presque) \u00e0 des inconnus ! - Prank - Nam's", "description": "Il y a des cadeaux qui peuvent toujours \u00eatre utiles.\n\nVous pouvez me suivre sur :\n\nInstagram: https://www.instagram.com/namsbd\n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Nams987/\n\n \nSnapchat: nassim90\n\nPour rejoindre l'association \"La marche \u00e0 suivre\": https://www.instagram.com/lamarcheasu\n\n\n...\n\nIntro & Outro par: https://www.youtube.com/user/OverWET\n\n\n\n\nTrack Info: Happy Mood - AShamaluevMusic. \nMusic Link: https://www.patreon.com/ashamaluevmusic", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rdt01Fwpb3I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rdt01Fwpb3I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rdt01Fwpb3I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rdt01Fwpb3I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rdt01Fwpb3I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Nam's", "tags": ["cam\u00e9ra cach\u00e9e", "prank", "j'offre les meilleurs cadeaux \u00e0 des inconnus nam's", "nam's j'offre les meilleurs cadeaux \u00e0 des inconnus", "noel prank nam's", "nams prank", "nam's j'offre les meilleurs cadeaux ou presque", "nams", "namsbd", "nam's", "nam's prank", "nam's j'offre les meilleurs cadeaux", "noel prank", "nam's noel", "nam's drague", "nams drague", "nam's s'incruster", "nou", "humour", "video humour", "prank noel nam's"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'offre les MEILLEURS cadeaux(ou presque) \u00e0 des inconnus ! - Prank - Nam's", "description": "Il y a des cadeaux qui peuvent toujours \u00eatre utiles.\n\nVous pouvez me suivre sur :\n\nInstagram: https://www.instagram.com/namsbd\n\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Nams987/\n\n \nSnapchat: nassim90\n\nPour rejoindre l'association \"La marche \u00e0 suivre\": https://www.instagram.com/lamarcheasu\n\n\n...\n\nIntro & Outro par: https://www.youtube.com/user/OverWET\n\n\n\n\nTrack Info: Happy Mood - AShamaluevMusic. \nMusic Link: https://www.patreon.com/ashamaluevmusic"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PTEypWRz-SMuYOAM4RgDBZVifWk", "id": "6wrpqljCzps", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T10:00:02Z", "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A", "title": "CUL SEC - JEAN MARIE BIGARD", "description": "Un \u00e9norme merci \u00e0 RhinoShield qui a rendu cette saison 1 de CUL SEC possible ! \nVous avez - 10% pendant 1 semaine sur tout le site avec le code PAPAMORGAN\nhttps://bit.ly/Morgan-CulSec\nSi t'as aim\u00e9 cette vid\u00e9o alors ne rate pas la premi\u00e8re de l'ann\u00e9e 2021 en t'abonnant juste ici, cela aide \u00e9norm\u00e9ment la chaine \u2014\u25bahttps://bit.ly/2J9GsWe \n\nJ'offre un livre de Bigard D\u00e9dicass\u00e9 \u00e0 la meilleure Blague en commentaire !!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSi vous voulez voir le Making of de cet \u00e9pisode c'est ici : https://youtu.be/7eoXS0VllVA\n\nMon Insta : https://www.instagram.com/morgan.niquet/\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa Boutique de Jean Marie Bigard : https://bigardboutique.com/\nSon Spectacle : https://www.olympiahall.com/evenements/jean-marie-bigard/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nUn grand Merci a Nicolas et aux Caves du Louvre pour notre nouveau d\u00e9cors : https://www.cavesdulouvre.com/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSi t\u2019es arriv\u00e9 l\u00e0, commente : \"Bonne Ann\u00e9e Rouyah \" et re\u00e7ois un coffret Scorpio d'une valeur de 11 centimes. \n\nLes copains on se retrouve tr\u00e8s vite sur les r\u00e9seaux pour discuter ensemble !! :) \n\nInstagram - https://www.instagram.com/morgan.niquet/\nTwitter - https://twitter.com/MorganNiquet\nFacebook - https://www.facebook.com/morganvsvideos/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\n\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, Hugo Presse ! @HugoPresse_insta\nIl maitrise la cam\u00e9ra comme personne, Adrian Dabachine ! @AdrianDBCN\nNotre technicien Guest pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, Franck ! @SalutFranck\nLe grand ma\u00eetre son, Florian Gady !\nAssistant de Prod , J\u00e9r\u00e9my Ilpadrino ! @jeremy_ilpadrino\nIl assemble les images comme personne, S\u00e9bastien Anne ! @DreamWorldVideos\n#MorganVS #VS #JMBigard\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nEt Merci a Laink Et Terracid avec leur test de puret\u00e9, d'avoir mis ce monstre sur Youtube il y a quelque mois !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wrpqljCzps/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wrpqljCzps/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wrpqljCzps/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wrpqljCzps/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wrpqljCzps/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Morgan VS", "tags": ["Morgan", "VS", "jean marie bigard", "sketch", "la chauve souris", "coup de gueule", "laink et terracid", "olympia", "stade de france", "spectacle", "muriel robin", "test", "blague", "histoire dr\u00f4le", "remix", "cul sec"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CUL SEC - JEAN MARIE BIGARD", "description": "Un \u00e9norme merci \u00e0 RhinoShield qui a rendu cette saison 1 de CUL SEC possible ! \nVous avez - 10% pendant 1 semaine sur tout le site avec le code PAPAMORGAN\nhttps://bit.ly/Morgan-CulSec\nSi t'as aim\u00e9 cette vid\u00e9o alors ne rate pas la premi\u00e8re de l'ann\u00e9e 2021 en t'abonnant juste ici, cela aide \u00e9norm\u00e9ment la chaine \u2014\u25bahttps://bit.ly/2J9GsWe \n\nJ'offre un livre de Bigard D\u00e9dicass\u00e9 \u00e0 la meilleure Blague en commentaire !!!\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\nSi vous voulez voir le Making of de cet \u00e9pisode c'est ici : https://youtu.be/7eoXS0VllVA\n\nMon Insta : https://www.instagram.com/morgan.niquet/\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa Boutique de Jean Marie Bigard : https://bigardboutique.com/\nSon Spectacle : https://www.olympiahall.com/evenements/jean-marie-bigard/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nUn grand Merci a Nicolas et aux Caves du Louvre pour notre nouveau d\u00e9cors : https://www.cavesdulouvre.com/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nSi t\u2019es arriv\u00e9 l\u00e0, commente : \"Bonne Ann\u00e9e Rouyah \" et re\u00e7ois un coffret Scorpio d'une valeur de 11 centimes. \n\nLes copains on se retrouve tr\u00e8s vite sur les r\u00e9seaux pour discuter ensemble !! :) \n\nInstagram - https://www.instagram.com/morgan.niquet/\nTwitter - https://twitter.com/MorganNiquet\nFacebook - https://www.facebook.com/morganvsvideos/\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLa team VS :\n\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLe r\u00e9alisateur d\u2019exception, Hugo Presse ! @HugoPresse_insta\nIl maitrise la cam\u00e9ra comme personne, Adrian Dabachine ! @AdrianDBCN\nNotre technicien Guest pr\u00e9f\u00e9r\u00e9, Franck ! @SalutFranck\nLe grand ma\u00eetre son, Florian Gady !\nAssistant de Prod , J\u00e9r\u00e9my Ilpadrino ! @jeremy_ilpadrino\nIl assemble les images comme personne, S\u00e9bastien Anne ! @DreamWorldVideos\n#MorganVS #VS #JMBigard\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nEt Merci a Laink Et Terracid avec leur test de puret\u00e9, d'avoir mis ce monstre sur Youtube il y a quelque mois !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_CkbLuYw6c7qlrfFS3zboQoILSs", "id": "y995q26raeg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T18:04:53Z", "channelId": "UClJ68dBY5BLHhTky9GYc_tw", "title": "JACK UZI - FREESTYLE 2 L'HIVERE", "description": "\ud83d\udd25 NOUVOS T-SHORTS DISPONIBE ! \ud83d\udd25\nhttps://uzi-gang.wiltee.com/\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\nmon insta : https://www.instagram.com/jackuzi_oficiel/\nmon twitter : https://twitter.com/JACKUZIOFCIEL\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\n\ud83c\udfa7 aicoute ma derniaire mixtape sur toute les plate formes\nhttps://lnkfi.re/1r8KGqKu\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\nR\u00e9alization : https://www.instagram.com/dnsnicolas/\nInstru : J'lai volai\n\nMerci \u00e0 thug greg , denis chon et andr\u00e9a\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\nabone toi sinon je te baiz tes mor\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nsi tu voi sa comente \"uretre de cheval\" si t un vrai gadjo\n\n#02880 #uzigang", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y995q26raeg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y995q26raeg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y995q26raeg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y995q26raeg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y995q26raeg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JACK UZI", "tags": ["jack uzi", "02880", "freestyle", "uzi gang", "rap", "rap fran\u00e7ais", "kamini", "lorenzo", "alkpote", "Picardie", "Haut de france", "aisne", "jacque uzi", "jack usi", "kaarism", "arouf gangsta"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JACK UZI - FREESTYLE 2 L'HIVERE", "description": "\ud83d\udd25 NOUVOS T-SHORTS DISPONIBE ! \ud83d\udd25\nhttps://uzi-gang.wiltee.com/\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\nmon insta : https://www.instagram.com/jackuzi_oficiel/\nmon twitter : https://twitter.com/JACKUZIOFCIEL\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\n\ud83c\udfa7 aicoute ma derniaire mixtape sur toute les plate formes\nhttps://lnkfi.re/1r8KGqKu\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\nR\u00e9alization : https://www.instagram.com/dnsnicolas/\nInstru : J'lai volai\n\nMerci \u00e0 thug greg , denis chon et andr\u00e9a\n\n\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\u2580\u2584\n\nabone toi sinon je te baiz tes mor\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nsi tu voi sa comente \"uretre de cheval\" si t un vrai gadjo\n\n#02880 #uzigang"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DsGjP1FtRoXVisGKWbj1BQPuJ20", "id": "u1ccv-vFFMs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T14:30:10Z", "channelId": "UCyEWw_87YOcFw9RoU00sW-Q", "title": "Le P\u00e8re No\u00ebl est pass\u00e9 ! \ud83c\udf85", "description": "Abonnez-vous en 1 clic ici \ud83d\udc49 http://bit.ly/AboProdeal\n\nAujourd'hui, je re\u00e7ois tous les outils \u00e0 la ferme, il y en a partout ! Je fais aussi un tour de mon mat\u00e9riel et liste les diff\u00e9rentes choses \u00e0 faire dessus. Je finirai par un petit tour dans les champs pour passer le pulv\u00e9risateur.\n\nJe vous souhaite \u00e0 tous de bonnes f\u00eates de fin d'ann\u00e9e ! \n\nPrise de vue r\u00e9alis\u00e9e le 24 novembre 2020. \n\n\u25ba Les \u00e9tapes de la vid\u00e9o \u25c4\n\n0:00 \u2022 G\u00e9n\u00e9rique \n0:24 \u2022 Introduction \n1:11 \u2022 Arriv\u00e9e du camion \n2:12 \u2022 On commence \u00e0 d\u00e9charger\n4:19 \u2022 Il y en a partout !\n4:44 \u2022 \u00c7a Klaxonne\n5:05 \u2022 Lendemain matin\n6:40 \u2022 Au caf\u00e9 !\n7:47 \u2022 Je fais le tour du mat\u00e9riel \n17:28 \u2022 Direction les parcelles\n20:16 \u2022 Retour \u00e0 la ferme\n20:30 \u2022 Je change mon filtre de cabine\n21:07 \u2022 Je pulv\u00e9rise dans le champ\n26:39 \u2022 Parenth\u00e8se sur les rigoles \n27:19 \u2022 Fin de vid\u00e9o et joyeux no\u00ebl !\n\n\u25ba Pour nous retrouver, c'est par ici \u25c4\n\nSite internet : http://www.prodealcenter.fr/\nFacebook : https://www.facebook.com/AlexandreDeProdealcenter/\nTwitter : https://twitter.com/\n\n\u25ba Besoin de pi\u00e8ces agricoles ou d'outils \u25c4\n\nEnvoyez moi un mail sur commercial@prodealcenter.fr ou appelez moi au 01 85 15 20 92\n\n-------\nSi vous avez des questions, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous les poser en commentaires!", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u1ccv-vFFMs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u1ccv-vFFMs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u1ccv-vFFMs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u1ccv-vFFMs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u1ccv-vFFMs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Alexandre de Prodealcenter", "tags": ["agriculture", "tutoriels", "agricole", "ferme", "tracteur", "pulv\u00e9risation", "outils", "d\u00e9chaumeurs", "disques", "ilgi", "massey", "MF", "massey ferguson", "Class", "Axion Class"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le P\u00e8re No\u00ebl est pass\u00e9 ! \ud83c\udf85", "description": "Abonnez-vous en 1 clic ici \ud83d\udc49 http://bit.ly/AboProdeal\n\nAujourd'hui, je re\u00e7ois tous les outils \u00e0 la ferme, il y en a partout ! Je fais aussi un tour de mon mat\u00e9riel et liste les diff\u00e9rentes choses \u00e0 faire dessus. Je finirai par un petit tour dans les champs pour passer le pulv\u00e9risateur.\n\nJe vous souhaite \u00e0 tous de bonnes f\u00eates de fin d'ann\u00e9e ! \n\nPrise de vue r\u00e9alis\u00e9e le 24 novembre 2020. \n\n\u25ba Les \u00e9tapes de la vid\u00e9o \u25c4\n\n0:00 \u2022 G\u00e9n\u00e9rique \n0:24 \u2022 Introduction \n1:11 \u2022 Arriv\u00e9e du camion \n2:12 \u2022 On commence \u00e0 d\u00e9charger\n4:19 \u2022 Il y en a partout !\n4:44 \u2022 \u00c7a Klaxonne\n5:05 \u2022 Lendemain matin\n6:40 \u2022 Au caf\u00e9 !\n7:47 \u2022 Je fais le tour du mat\u00e9riel \n17:28 \u2022 Direction les parcelles\n20:16 \u2022 Retour \u00e0 la ferme\n20:30 \u2022 Je change mon filtre de cabine\n21:07 \u2022 Je pulv\u00e9rise dans le champ\n26:39 \u2022 Parenth\u00e8se sur les rigoles \n27:19 \u2022 Fin de vid\u00e9o et joyeux no\u00ebl !\n\n\u25ba Pour nous retrouver, c'est par ici \u25c4\n\nSite internet : http://www.prodealcenter.fr/\nFacebook : https://www.facebook.com/AlexandreDeProdealcenter/\nTwitter : https://twitter.com/\n\n\u25ba Besoin de pi\u00e8ces agricoles ou d'outils \u25c4\n\nEnvoyez moi un mail sur commercial@prodealcenter.fr ou appelez moi au 01 85 15 20 92\n\n-------\nSi vous avez des questions, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous les poser en commentaires!"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OUQZ3CFvXrPAH3A5zvptiEvgN_U", "id": "eINsexoO1io", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T15:00:11Z", "channelId": "UCH3VFCsyv397IrkwQwqUybg", "title": "Keusty - B\u00e2timent", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eINsexoO1io/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eINsexoO1io/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eINsexoO1io/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eINsexoO1io/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eINsexoO1io/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Keusty Pal", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Keusty - B\u00e2timent", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "M3vcLed4UScvAlepOTXo0ObAPZA", "id": "Surujhj-dVQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T11:19:11Z", "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw", "title": "Les chantiers prioritaires de Mauricio Pochettino au PSG | Revue de presse", "description": "J\u00fcrgen Klopp ferme la porte \u00e0 un d\u00e9part de Mohamed Salah de Liverpool, Jes\u00e9 pourrait trouver un point de chute en Turquie et Arteta joue son avenir \u00e0 la t\u00eate d'Arsenal.\n\nKlopp ferme la porte pour Salah\n\nEn Angleterre, Mohamed Salah avait r\u00e9cemment laiss\u00e9 entendre qu'il pourrait quitter Liverpool dans les prochains mois. Une annonce qui avait fait grand bruit outre-Manche mais J\u00fcrgen Klopp a tenu \u00e0 mettre les points sur les I. Comme le rapporte le Daily Mail sur sa Une : \u00abPourquoi Salah voudrait-il quitter Liverpool ?\u00bb, comme l'a d\u00e9clar\u00e9 le coach des Reds avant le boxing-day. L'entra\u00eeneur allemand rejette toutes les insinuations de d\u00e9part de son attaquant, notamment vers l'Espagne o\u00f9 le Real Madrid lui ferait les yeux doux. The Times aussi y va de son commentaire et reprend la d\u00e9claration de Klopp : \u00abSalah devrait rester \u00e0 Liverpool\u00bb. Une sortie qui devrait mettre fin aux rumeurs\u2026 pour le moment !\n\nJes\u00e9 vers Fenerbah\u00e7e ?\n\nEn Turquie, c'est une information mercato qui fait les gros titres ! Libre depuis son d\u00e9part du Paris Saint-Germain, o\u00f9 il a rompu son contrat, Jes\u00e9 Rodriguez fait la Une de Fotoma\u00e7 ce matin. En effet, l'Espagnol pourrait rebondir \u00e0 Fenerbah\u00e7e lors de ce mercato. A la recherche d'un attaquant de compl\u00e9ment, la formation stambouliote serait pr\u00eate \u00e0 tenter le pari et relancer l'Espagnol qui est libre. Il a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 au club turc qui r\u00e9fl\u00e9chit s\u00e9rieusement \u00e0 l'enr\u00f4ler ! Affaire \u00e0 suivre\u2026\n\nArteta joue sa t\u00eate \u00e0 Arsenal\n\nOutre-Manche, c'est l'actualit\u00e9 d'Arsenal qui inqui\u00e8te. Et c'est notamment l'avenir de Mikel Arteta dont il est question. L'entra\u00eeneur espagnol fait la couverture du Daily Telegraph car il : \u00abexhorte ses joueurs \u00e0 se relever de la p\u00e9riode difficile pour retourner au combat et changer cette saison qui para\u00eet mal embarqu\u00e9e\u00bb. D'ailleurs pour les tablo\u00efds anglais, Arteta va jouer sa t\u00eate sur les prochains matches. Le Daily Mirror indique que \u00ables trois prochaines rencontres seront d\u00e9terminantes pour la saison d'Arsenal\u00bb et l'avenir d'Arteta donc\u2026 M\u00eame son de cloche pour le Daily Star qui reprend la volont\u00e9 de l'ancien milieu de terrain de s'\u00e9viter \u00abune saison gal\u00e8re o\u00f9 les Gunners joueraient le maintien\u2026\u00bb Ils devront r\u00e9agir rapidement et le boxing-day semble \u00eatre la p\u00e9riode parfaite pour relever la t\u00eate et repartir de l'avant.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \r\nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\r\n\r\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\r\n\r\n#TeamFootMercato", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Surujhj-dVQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Surujhj-dVQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Surujhj-dVQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Surujhj-dVQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Surujhj-dVQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Foot Mercato", "tags": ["foot", "football", "foot mercato", "info mercato", "info transfert", "footmercato", "PSG", "Paris Saint-Germain", "Paris SG", "Paris", "Leonardo", "Thomas Tuchel", "Mauricio Pochettino", "FC Barcelone", "Bar\u00e7a", "Ligue des champions", "Champions League", "C1", "Premier League", "Mohamed Salah", "Salah", "J\u00fcrgen Klopp", "Klopp", "Liverpool", "Arsenal", "Mikel Arteta", "Arteta", "Jes\u00e9", "Fenerbah\u00e7e"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les chantiers prioritaires de Mauricio Pochettino au PSG | Revue de presse", "description": "J\u00fcrgen Klopp ferme la porte \u00e0 un d\u00e9part de Mohamed Salah de Liverpool, Jes\u00e9 pourrait trouver un point de chute en Turquie et Arteta joue son avenir \u00e0 la t\u00eate d'Arsenal.\n\nKlopp ferme la porte pour Salah\n\nEn Angleterre, Mohamed Salah avait r\u00e9cemment laiss\u00e9 entendre qu'il pourrait quitter Liverpool dans les prochains mois. Une annonce qui avait fait grand bruit outre-Manche mais J\u00fcrgen Klopp a tenu \u00e0 mettre les points sur les I. Comme le rapporte le Daily Mail sur sa Une : \u00abPourquoi Salah voudrait-il quitter Liverpool ?\u00bb, comme l'a d\u00e9clar\u00e9 le coach des Reds avant le boxing-day. L'entra\u00eeneur allemand rejette toutes les insinuations de d\u00e9part de son attaquant, notamment vers l'Espagne o\u00f9 le Real Madrid lui ferait les yeux doux. The Times aussi y va de son commentaire et reprend la d\u00e9claration de Klopp : \u00abSalah devrait rester \u00e0 Liverpool\u00bb. Une sortie qui devrait mettre fin aux rumeurs\u2026 pour le moment !\n\nJes\u00e9 vers Fenerbah\u00e7e ?\n\nEn Turquie, c'est une information mercato qui fait les gros titres ! Libre depuis son d\u00e9part du Paris Saint-Germain, o\u00f9 il a rompu son contrat, Jes\u00e9 Rodriguez fait la Une de Fotoma\u00e7 ce matin. En effet, l'Espagnol pourrait rebondir \u00e0 Fenerbah\u00e7e lors de ce mercato. A la recherche d'un attaquant de compl\u00e9ment, la formation stambouliote serait pr\u00eate \u00e0 tenter le pari et relancer l'Espagnol qui est libre. Il a \u00e9t\u00e9 propos\u00e9 au club turc qui r\u00e9fl\u00e9chit s\u00e9rieusement \u00e0 l'enr\u00f4ler ! Affaire \u00e0 suivre\u2026\n\nArteta joue sa t\u00eate \u00e0 Arsenal\n\nOutre-Manche, c'est l'actualit\u00e9 d'Arsenal qui inqui\u00e8te. Et c'est notamment l'avenir de Mikel Arteta dont il est question. L'entra\u00eeneur espagnol fait la couverture du Daily Telegraph car il : \u00abexhorte ses joueurs \u00e0 se relever de la p\u00e9riode difficile pour retourner au combat et changer cette saison qui para\u00eet mal embarqu\u00e9e\u00bb. D'ailleurs pour les tablo\u00efds anglais, Arteta va jouer sa t\u00eate sur les prochains matches. Le Daily Mirror indique que \u00ables trois prochaines rencontres seront d\u00e9terminantes pour la saison d'Arsenal\u00bb et l'avenir d'Arteta donc\u2026 M\u00eame son de cloche pour le Daily Star qui reprend la volont\u00e9 de l'ancien milieu de terrain de s'\u00e9viter \u00abune saison gal\u00e8re o\u00f9 les Gunners joueraient le maintien\u2026\u00bb Ils devront r\u00e9agir rapidement et le boxing-day semble \u00eatre la p\u00e9riode parfaite pour relever la t\u00eate et repartir de l'avant.\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \r\nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\r\n\r\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\r\n\r\n#TeamFootMercato"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pC0zrBkK0rVNSS-1RmDMvSYEumY", "id": "W_ISVNkcf3w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T11:00:23Z", "channelId": "UCeJlXGyEl7kBgQJKADAHM3A", "title": "Best Of de Noe\u0308l I FFF 2020", "description": "Revivez les meilleurs moments des Bleus durant les trois rassemblements de l'ann\u00e9e.\n\nTous les buts, les r\u00e9sum\u00e9s, les inside, de toutes les s\u00e9lections, la Coupe de France, le foot f\u00e9minin, le futsal, le beach soccer, le foot amateur, la formation, les championnats de National, D1 Arkema, D1 Futsal... ne ratez rien et abonnez-vous \u00e0 notre chaine.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#Fiersdetrebleus", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ISVNkcf3w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ISVNkcf3w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ISVNkcf3w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ISVNkcf3w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ISVNkcf3w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football", "tags": ["FFF", "FFF TV", "Equipe de France", "les bleus", "french", "french team", "soccer", "football", "france", "best of", "noel", "zapping", "moment drole", "rire", "sourire", "griezmann", "deschamps", "pogba", "giroud", "musique", "drole", "fun", "clairefontaine", "blague", "inside", "exclusif"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Best Of de Noe\u0308l I FFF 2020", "description": "Revivez les meilleurs moments des Bleus durant les trois rassemblements de l'ann\u00e9e.\n\nTous les buts, les r\u00e9sum\u00e9s, les inside, de toutes les s\u00e9lections, la Coupe de France, le foot f\u00e9minin, le futsal, le beach soccer, le foot amateur, la formation, les championnats de National, D1 Arkema, D1 Futsal... ne ratez rien et abonnez-vous \u00e0 notre chaine.\n--------------------------------------------------------------------------------------------\nFFF : https://www.fff.fr\nFacebook : https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n\nEQUIPES DE FRANCE : https://www.fff.fr/equipes-de-france \nFacebook :  https://www.facebook.com/equipedefrance\nSnapchat :  http://po.st/SnapchatEdF\nTwitter :  https://www.twitter.com/equipedefrance  \nInstagram :  https://www.instagram.com/equipedefrance \n\nCoupe de France : https://www.fff.fr/coupes \nFacebook :  https://www.facebook.com/coupedefranc... \nTwitter :  https://www.twitter.com/coupedefrance \n\nCHAMPIONNAT NATIONAL : http://po.st/yTSGBt \nFacebook : https://www.facebook.com/nationalFFF  \n\nCNF CLAIREFONTAINE :  http://www.cnf-clairefontaine.com \nFacebook :  https://www.facebook.com/fff\nTwitter :  https://www.twitter.com/FFF\n--------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLa F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football (F.F.F.) est une association loi de 1901 qui a pour mission:\n- d'organiser la pratique du football, sous toutes ses formes;\n- d\u2019\u00e9tablir les r\u00e8gles techniques;\n- de d\u00e9livrer les titres et g\u00e9rer les s\u00e9lections nationales;\n- de proc\u00e9der \u00e0 la d\u00e9livrance des licences;\n- de d\u00e9finir et de mettre en \u0153uvre un projet global de formation;\n- de d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats du football fran\u00e7ais.\n#Fiersdetrebleus"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JBBcl5eZUuuoM1h6t-KuwLrVIDQ", "id": "Hkyy0Q35u2M", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T17:00:06Z", "channelId": "UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ", "title": "Mig - James Gordon (Clip Officiel)", "description": "\ud83c\udfa7 D\u00e9couvrez le nouveau titre de Mig intitul\u00e9 \u00ab James Gordon \u00bb disponble en streaming : https://lnkfi.re/NkkLX8KM \n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nR\u00e9aliser par : Purple Street \nProd de : Meloondatrack & Tata \n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nTwitter : @mig_la6t\nInstagram : @mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais #JamesGordon", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hkyy0Q35u2M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hkyy0Q35u2M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hkyy0Q35u2M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hkyy0Q35u2M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hkyy0Q35u2M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MIG", "tags": ["MIG", "mig", "migue", "mige", "mig 2020", "mig officiel", "mig official", "mig clip video", "mig rap", "mig clip", "mig rap fran\u00e7ais", "mig Barbara kean clip", "mig comme johny", "mig faits divers", "mig james gordon", "Mig - James Gordon (Clip Officiel)"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mig - James Gordon (Clip Officiel)", "description": "\ud83c\udfa7 D\u00e9couvrez le nouveau titre de Mig intitul\u00e9 \u00ab James Gordon \u00bb disponble en streaming : https://lnkfi.re/NkkLX8KM \n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nR\u00e9aliser par : Purple Street \nProd de : Meloondatrack & Tata \n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nTwitter : @mig_la6t\nInstagram : @mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais #JamesGordon"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "L9r36psoptDTiIWNH0b31qP1Lys", "id": "xU9ZA4apPaU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T03:00:31Z", "channelId": "UCx9hXYOCvUYwrprEqe4ZQHA", "title": "TREASURE - \u2018SBS 2020 K-Pop Awards\u2019 STAGE PRACTICE VIDEO", "description": "#TREASURE #\ud2b8\ub808\uc800 #2020SBS\uac00\uc694\ub300\uc804 #SBSKpopFestival #BOY #\uc0ac\ub791\ud574 #ILOVEYOU #\uc74c #MMM #STAGE_PRACTICE_VIDEO #YG", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU9ZA4apPaU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU9ZA4apPaU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU9ZA4apPaU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU9ZA4apPaU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xU9ZA4apPaU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TREASURE (\ud2b8\ub808\uc800)", "tags": ["YG Entertainment", "YG", "\uc640\uc774\uc9c0", "K-pop", "\ud2b8\ub808\uc838", "\ud2b8\ub808\uc800", "TREASURE", "CHOI HYUN SUK", "JIHOON", "YOSHI", "JUNKYU", "MASHIHO", "YOON JAE HYUK", "ASAHI", "BANG YE DAM", "DOYOUNG", "HARUTO", "PARK JEONG WOO", "SO JUNG HWAN", "\ucd5c\ud604\uc11d", "\uc9c0\ud6c8", "\uc694\uc2dc", "\uc900\uaddc", "\ub9c8\uc2dc\ud638", "\uc724\uc7ac\ud601", "\uc544\uc0ac\ud788", "\ubc29\uc608\ub2f4", "\ub3c4\uc601", "\ud558\ub8e8\ud1a0", "\ubc15\uc815\uc6b0", "\uc18c\uc815\ud658", "TREASURE \uc74c", "THE FIRST STEP", "CHAPTER THREE", "\ud2b8\ub808\uc800 \uc74c", "\ud2b8\ub808\uc800 MMM", "TREASURE MMM", "MMM", "TREASURE \uc624\ub80c\uc9c0", "TREASURE ORANGE", "\ud2b8\ub808\uc800 \uc624\ub80c\uc9c0", "THE FIRST STEP : CHAPTER THREE", "\ud2b8\ub808\uc800 ORANGE"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TREASURE - \u2018SBS 2020 K-Pop Awards\u2019 STAGE PRACTICE VIDEO", "description": "#TREASURE #\ud2b8\ub808\uc800 #2020SBS\uac00\uc694\ub300\uc804 #SBSKpopFestival #BOY #\uc0ac\ub791\ud574 #ILOVEYOU #\uc74c #MMM #STAGE_PRACTICE_VIDEO #YG"}, "defaultAudioLanguage": "ko"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JppxFsf418YlQo6lWeH47c2p_gw", "id": "3g7cN3Rsi-w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T17:00:01Z", "channelId": "UCqA8H22FwgBVcF3GJpp0MQw", "title": "Mon PARADOXE pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ! \ud83d\udcbc\ud83e\udd2f\ud83e\uddf4", "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 sponsoris\u00e9e par NordVPN. Offre sp\u00e9ciale de No\u00ebl ! Pour toute souscription \u00e0 l\u2019abonnement 2 ans, recevez 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits. Rendez-vous sur https://nordvpn.com/mrphi et utilisez le code \"mrphi\" lors de votre achat.\n\nPour voter, allez voir les r\u00e9ponses au commentaire \u00e9pingl\u00e9 en haut de la page. Et faites un commentaire \u00e0 part pour justifier votre r\u00e9ponse. \n\nOn se retrouve bient\u00f4t pour analyser ce paradoxe plus en profondeur ! Je vous donnerai davantage de sources \u00e0 ce sujet dans cette prochaine vid\u00e9o...\n\n\n\nSommaire :\n\n0:00 - Intro\n0:52 - Un poison que vous ne boiriez pas gratuitement\n1:47 - Mais vous pourriez le boire pour 100k \u20ac\n3:29 - Effet X du poison et r\u00e9compense Y : choisissez un X et Y qui satisfont les conditions requises\n4:15 - Une mallette qui contient 100k \u20ac ou rien\n5:24 - Comment fonctionne la pr\u00e9diction ?\n7:40 - La situation paradoxale + 4 pr\u00e9cisions\n10:27 - Faites votre choix (votez en commentaire)\n12:21 - Le paradoxe de Newcomb\n14:32 - [Sponso] Le philosophe NordVPN a un message pour vous\n16:04 - Outro\n\n\n\n\n___________________________________________\n\n\n\ud83d\udcda Mon livre \"Curiosit\u00e9s philosophiques, de Platon \u00e0 Russell\" : https://amzn.to/3hIshrw \n\n\nSuivez aussi AXIOME, podcast math\u00e9matico-philosophique avec L\u00ea (Science4All) \n\ud83c\udf7b ---- https://www.youtube.com/channel/UCNHFiyWgsnaSOsMtSoV_Q1A ----\n\n\nLa principale source de financement de la cha\u00eene est le financement participatif. Merci pour tous vos dons !\n\n\ud83d\udcb8 TIPEEE : -----  https://www.tipeee.com/monsieurphi  -----\n\n\ud83d\udcb8 UTIP : -----  https://utip.io/mrphi  ------\n\n\n(Si vous h\u00e9sitez entre les deux, pr\u00e9f\u00e9rez uTip.)\n\n\nPour me suivre ailleurs :\n\ud83d\udc24 Twitter (o\u00f9 je passe beaucoup trop de temps) : https://twitter.com/monsieurphi\n\ud83d\udc74 Facebook (pour les boomers) : https://www.facebook.com/graindephilo/\n\ud83d\ude31 Tiktok (j'y poste un truc tous les deux-trois jours en ce moment) : https://www.tiktok.com/@monsieurphi\n\ud83c\udf37 Instagram (o\u00f9 je reposte surtout ce que je mets sur TikTok) : https://www.instagram.com/monsieur.phi/\n\n\n\ud83d\udc55 Et pour acheter des petits goodies : https://teespring.com/fr/stores/monstre-vert-cie", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3g7cN3Rsi-w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3g7cN3Rsi-w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3g7cN3Rsi-w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3g7cN3Rsi-w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3g7cN3Rsi-w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Monsieur Phi", "tags": ["philosophie", "newcomb", "paradoxe", "nordvpn", "logique"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mon PARADOXE pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ! \ud83d\udcbc\ud83e\udd2f\ud83e\uddf4", "description": "Cette vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 sponsoris\u00e9e par NordVPN. Offre sp\u00e9ciale de No\u00ebl ! Pour toute souscription \u00e0 l\u2019abonnement 2 ans, recevez 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits. Rendez-vous sur https://nordvpn.com/mrphi et utilisez le code \"mrphi\" lors de votre achat.\n\nPour voter, allez voir les r\u00e9ponses au commentaire \u00e9pingl\u00e9 en haut de la page. Et faites un commentaire \u00e0 part pour justifier votre r\u00e9ponse. \n\nOn se retrouve bient\u00f4t pour analyser ce paradoxe plus en profondeur ! Je vous donnerai davantage de sources \u00e0 ce sujet dans cette prochaine vid\u00e9o...\n\n\n\nSommaire :\n\n0:00 - Intro\n0:52 - Un poison que vous ne boiriez pas gratuitement\n1:47 - Mais vous pourriez le boire pour 100k \u20ac\n3:29 - Effet X du poison et r\u00e9compense Y : choisissez un X et Y qui satisfont les conditions requises\n4:15 - Une mallette qui contient 100k \u20ac ou rien\n5:24 - Comment fonctionne la pr\u00e9diction ?\n7:40 - La situation paradoxale + 4 pr\u00e9cisions\n10:27 - Faites votre choix (votez en commentaire)\n12:21 - Le paradoxe de Newcomb\n14:32 - [Sponso] Le philosophe NordVPN a un message pour vous\n16:04 - Outro\n\n\n\n\n___________________________________________\n\n\n\ud83d\udcda Mon livre \"Curiosit\u00e9s philosophiques, de Platon \u00e0 Russell\" : https://amzn.to/3hIshrw \n\n\nSuivez aussi AXIOME, podcast math\u00e9matico-philosophique avec L\u00ea (Science4All) \n\ud83c\udf7b ---- https://www.youtube.com/channel/UCNHFiyWgsnaSOsMtSoV_Q1A ----\n\n\nLa principale source de financement de la cha\u00eene est le financement participatif. Merci pour tous vos dons !\n\n\ud83d\udcb8 TIPEEE : -----  https://www.tipeee.com/monsieurphi  -----\n\n\ud83d\udcb8 UTIP : -----  https://utip.io/mrphi  ------\n\n\n(Si vous h\u00e9sitez entre les deux, pr\u00e9f\u00e9rez uTip.)\n\n\nPour me suivre ailleurs :\n\ud83d\udc24 Twitter (o\u00f9 je passe beaucoup trop de temps) : https://twitter.com/monsieurphi\n\ud83d\udc74 Facebook (pour les boomers) : https://www.facebook.com/graindephilo/\n\ud83d\ude31 Tiktok (j'y poste un truc tous les deux-trois jours en ce moment) : https://www.tiktok.com/@monsieurphi\n\ud83c\udf37 Instagram (o\u00f9 je reposte surtout ce que je mets sur TikTok) : https://www.instagram.com/monsieur.phi/\n\n\n\ud83d\udc55 Et pour acheter des petits goodies : https://teespring.com/fr/stores/monstre-vert-cie"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qe416yOT6vxhfuqwxy2JlQ8ujRQ", "id": "wH5whsnZ_vA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T11:00:14Z", "channelId": "UCFFyWE7uRxkTsmuXELphUWA", "title": "MS13 - Dans la sauce #1", "description": "Ce titre est disponible sur toutes les plateformes de t\u00e9l\u00e9chargement\n\nSuivez Tisco sur ses r\u00e9seaux : \nSnapchat : tisco_falcao\nInstagram : https://www.instagram.com/tisco_officiel/?hl=fr\nManagement : Tisco.procontact@gmail.com\n\nSuivez Yoro sur ses r\u00e9seaux : \nSnapchat : yoro92izi\nInstagram : https://www.instagram.com/yoro_ms13/?hl=fr \n\nR\u00e9alis\u00e9 par Gibson Prod", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wH5whsnZ_vA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wH5whsnZ_vA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wH5whsnZ_vA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wH5whsnZ_vA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wH5whsnZ_vA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MS13 OFFICIEL", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MS13 - Dans la sauce #1", "description": "Ce titre est disponible sur toutes les plateformes de t\u00e9l\u00e9chargement\n\nSuivez Tisco sur ses r\u00e9seaux : \nSnapchat : tisco_falcao\nInstagram : https://www.instagram.com/tisco_officiel/?hl=fr\nManagement : Tisco.procontact@gmail.com\n\nSuivez Yoro sur ses r\u00e9seaux : \nSnapchat : yoro92izi\nInstagram : https://www.instagram.com/yoro_ms13/?hl=fr \n\nR\u00e9alis\u00e9 par Gibson Prod"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Iofvjnm5krGSdwg07vw06QQIOxw", "id": "DMFJW3Lr8nM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T18:00:01Z", "channelId": "UCMRJqoSRIaakAJUJK104Z8Q", "title": "Quand Cyril Hanouna pi\u00e8ge Kev Adams avec des faux SMS", "description": "Tous les extraits et \u00e9missions de \"Touche pas \u00e0 mon poste\" sont \u00e0 retrouver sur MyCANAL : https://www.mycanal.fr/c8/tpmp/touche-pas-a-mon-poste\n\nTPMP sur les r\u00e9seaux sociaux : \nFacebook : https://www.facebook.com/TPMPTV\nTwitter : https://twitter.com/TPMP\nInstagram : https://instagram.com/tpmptv/\nDu lundi au vendredi \u00e0 19h05", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DMFJW3Lr8nM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DMFJW3Lr8nM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DMFJW3Lr8nM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DMFJW3Lr8nM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DMFJW3Lr8nM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Touche pas \u00e0 mon poste !", "tags": ["tpmp", "cyril hanouna", "touche pas a mon poste", "c8", "matthieu delormeau", "gillez verdez", "val\u00e9rie benaim", "kelly vedovelli", "nabilla benattia", "g\u00e9raldine maillet", "maxime gu\u00e9ny", "benjamin castaldi", "th\u00e9o le tarba", "adrien lema\u00eetre", "bertrand chameroy", "benoit debois", "danielle moreau", "isabelle morini-bosc", "tpmp people"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Quand Cyril Hanouna pi\u00e8ge Kev Adams avec des faux SMS", "description": "Tous les extraits et \u00e9missions de \"Touche pas \u00e0 mon poste\" sont \u00e0 retrouver sur MyCANAL : https://www.mycanal.fr/c8/tpmp/touche-pas-a-mon-poste\n\nTPMP sur les r\u00e9seaux sociaux : \nFacebook : https://www.facebook.com/TPMPTV\nTwitter : https://twitter.com/TPMP\nInstagram : https://instagram.com/tpmptv/\nDu lundi au vendredi \u00e0 19h05"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hbA_ER5t8UiKyfOnpuzEruQ2S1g", "id": "zL1EHSgl3ZE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T12:54:20Z", "channelId": "UCPCb8GAnRKjnbndMfkyshbw", "title": "Je prank @Valouzz au local ! (faux jeu \u00e0 gratter)", "description": "Premi\u00e8re vid\u00e9o de la chaine Vince Les Inachev\u00e9s ! \n\nJ'ai essay\u00e9 de #prank @Valouzz aujourd'hui au #local ! Il nous a ramen\u00e9 des jeux \u00e0 gratter, et c'\u00e9tait le moment de sortir les jeux \u00e0 gratter toujours gagnant :)\n\nInstagram : https://www.instagram.com/vince.inacheve/\n\nChaine : @Les Inachev\u00e9s \n\n\nRoro : https://www.twitch.tv/rominacheve", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zL1EHSgl3ZE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zL1EHSgl3ZE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zL1EHSgl3ZE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zL1EHSgl3ZE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zL1EHSgl3ZE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Vince - Les Inachev\u00e9s", "tags": ["les inachev\u00e9s", "prank", "valouzz", "prank valouzz", "prank local", "lebouseuh", "LeBouseuh", "Valouzz", "Pidi", "Th\u00e9a", "Thea", "Vince Les Inachev\u00e9s", "Les Inachev\u00e9s", "Fabi1", "Le Bouseuh", "bouzi"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Je prank @Valouzz au local ! (faux jeu \u00e0 gratter)", "description": "Premi\u00e8re vid\u00e9o de la chaine Vince Les Inachev\u00e9s ! \n\nJ'ai essay\u00e9 de #prank @Valouzz aujourd'hui au #local ! Il nous a ramen\u00e9 des jeux \u00e0 gratter, et c'\u00e9tait le moment de sortir les jeux \u00e0 gratter toujours gagnant :)\n\nInstagram : https://www.instagram.com/vince.inacheve/\n\nChaine : @Les Inachev\u00e9s \n\n\nRoro : https://www.twitch.tv/rominacheve"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "m-DV5k4-khd4uD3bCloiIREyFIU", "id": "WJmfS7Fw1js", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T12:13:04Z", "channelId": "UCf2NQk1MJ-12F_f4OaMgkhg", "title": "\ud83d\udea8 TRES MAUVAISE NOUVELLE POUR ZIDANE ET LE REAL MADRID ! / CR7 PARLE DE SON AVENIR !  ZI#1340", "description": "MA CHAINE BIZBIZ PLUS : https://www.youtube.com/user/Thebizbiz21/featured\n\nMA CHAINE DE LIVE JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCoUtP4gIS_gdCLo7kjAuglg\n\nAFTER ZAP IMAGE : https://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n=== MA CHAINE BIZBIZ JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCasswvi4XZ3aOMjHrirGfOQ\n\n=== LA CHA\u00ceNE DE MON FR\u00c8RE ROBINHO : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n\n=== MON INSTAGRAM : https://www.instagram.com/bizbiz_ytb/...\n\n=== MA CHAINE TWITCH : https://www.twitch.tv/bizbiz_ytb\n\n=== MON FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?...\n\n=== MAIL OFFRE COMMERCIAL : fut21000@hotmail.com \n\n=== Musique fin vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=wWPd6rioqqo\n \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nSources images :                           TWITTER \n - Actufoot : https://twitter.com/ActuFoot_\n - Footballogue : https://twitter.com/Footballogue\n - Passion Football Club ( PFC ) : https://twitter.com/PassionFootClub\n - Befoot : https://twitter.com/_BeFoot\n - Instantfoot : https://twitter.com/lnstantFoot\n - Footballday : https://twitter.com/Footballdayy2\n - Passion Madrid France : https://twitter.com/PassionMadridFR\n - Fcbfr : https://twitter.com/FCB_NewsFR\n - Optajean : https://twitter.com/OptaJean\n - Foot mercato : https://twitter.com/footmercato\n - B/Rfootball : https://twitter.com/brfootball\n - L'Equipe : https://twitter.com/lequipe\n - Eurosport : https://twitter.com/Eurosport_FR\n - BesoccerFR : https://twitter.com/BeSoccerFR\n - CR7 inside : https://twitter.com/CR7_inside\n- Actufoot News : https://twitter.com/statistiquesfb\n\n                                                    FACEBOOK \n - La minute football : https://www.facebook.com/laminutefootball\n - Le meilleur du football : https://www.facebook.com/LemeilleurduFootball92", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WJmfS7Fw1js/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WJmfS7Fw1js/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WJmfS7Fw1js/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WJmfS7Fw1js/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WJmfS7Fw1js/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BIZBIZ", "tags": ["MAUVAISE NOUVELLE POUR ZIDANE", "REAL MADRID", "JOYEUX NOEL RONALDO", "CR7", "RONALDO", "PSG", "TUCHEL", "POCHETINO", "COACH", "ARSENAL", "CHELSEA", "BIZBIZ", "ZAP IMAGE", "ZI", "ZI1340"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "\ud83d\udea8 TRES MAUVAISE NOUVELLE POUR ZIDANE ET LE REAL MADRID ! / CR7 PARLE DE SON AVENIR !  ZI#1340", "description": "MA CHAINE BIZBIZ PLUS : https://www.youtube.com/user/Thebizbiz21/featured\n\nMA CHAINE DE LIVE JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCoUtP4gIS_gdCLo7kjAuglg\n\nAFTER ZAP IMAGE : https://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n=== MA CHAINE BIZBIZ JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCasswvi4XZ3aOMjHrirGfOQ\n\n=== LA CHA\u00ceNE DE MON FR\u00c8RE ROBINHO : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n\n=== MON INSTAGRAM : https://www.instagram.com/bizbiz_ytb/...\n\n=== MA CHAINE TWITCH : https://www.twitch.tv/bizbiz_ytb\n\n=== MON FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?...\n\n=== MAIL OFFRE COMMERCIAL : fut21000@hotmail.com \n\n=== Musique fin vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=wWPd6rioqqo\n \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nSources images :                           TWITTER \n - Actufoot : https://twitter.com/ActuFoot_\n - Footballogue : https://twitter.com/Footballogue\n - Passion Football Club ( PFC ) : https://twitter.com/PassionFootClub\n - Befoot : https://twitter.com/_BeFoot\n - Instantfoot : https://twitter.com/lnstantFoot\n - Footballday : https://twitter.com/Footballdayy2\n - Passion Madrid France : https://twitter.com/PassionMadridFR\n - Fcbfr : https://twitter.com/FCB_NewsFR\n - Optajean : https://twitter.com/OptaJean\n - Foot mercato : https://twitter.com/footmercato\n - B/Rfootball : https://twitter.com/brfootball\n - L'Equipe : https://twitter.com/lequipe\n - Eurosport : https://twitter.com/Eurosport_FR\n - BesoccerFR : https://twitter.com/BeSoccerFR\n - CR7 inside : https://twitter.com/CR7_inside\n- Actufoot News : https://twitter.com/statistiquesfb\n\n                                                    FACEBOOK \n - La minute football : https://www.facebook.com/laminutefootball\n - Le meilleur du football : https://www.facebook.com/LemeilleurduFootball92"}, "defaultAudioLanguage": "en"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1Um7zyJyfJcqE30aROI0ez0Fbks", "id": "rNk1qYdAK_k", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T19:01:28Z", "channelId": "UCjxmwiojC51I3AxgM1h7ROQ", "title": "Dinos - Juste un clou,", "description": "Nouveau son \u00ab\u00a0Juste un clou,\u00a0\u00bb juste pour vous, joyeuses f\u00eates. \nCompos\u00e9 par Ken&Ryu\nLabel: SPKTAQLR\n\nNouvel album \"Stamina,\" disponible: https://dinos.lnk.to/Stamina\n\nRetrouvez Dinos sur: \nFacebook: https://www.facebook.com/DinosOfficiel \nTwitter: https://twitter.com/PunchyDinos \nInstagram: https://instagram.com/punchydinos/ \n\nRetrouvez le label SPKTAQLR sur: \nInstagram: https://www.instagram.com/spktaqlr/ \nTwitter: https://twitter.com/spktaqlr \n\n#Dinos #Justeunclou", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rNk1qYdAK_k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rNk1qYdAK_k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rNk1qYdAK_k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rNk1qYdAK_k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rNk1qYdAK_k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dinos", "tags": ["dinos", "stamina", "moins un", "juste un clou", "imany", "booska stamina", "booska taciturne", "freestyle", "laylow", "nekfeu", "damso", "sch", "booba", "c\u00e9saire", "paranoiaque"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dinos - Juste un clou,", "description": "Nouveau son \u00ab\u00a0Juste un clou,\u00a0\u00bb juste pour vous, joyeuses f\u00eates. \nCompos\u00e9 par Ken&Ryu\nLabel: SPKTAQLR\n\nNouvel album \"Stamina,\" disponible: https://dinos.lnk.to/Stamina\n\nRetrouvez Dinos sur: \nFacebook: https://www.facebook.com/DinosOfficiel \nTwitter: https://twitter.com/PunchyDinos \nInstagram: https://instagram.com/punchydinos/ \n\nRetrouvez le label SPKTAQLR sur: \nInstagram: https://www.instagram.com/spktaqlr/ \nTwitter: https://twitter.com/spktaqlr \n\n#Dinos #Justeunclou"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6nq7FqPtJ_c5GoAYmzKFyQ5pUAc", "id": "9hesW0XUNDI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T18:29:53Z", "channelId": "UCx3GSKOTQSawcT56fr9oMLQ", "title": "\ud83d\udea8 NOUVEL ENTRAINEUR SURPRISE AU PSG ?!", "description": "Mauricio Pochettino c'est loin d'\u00eatre fait au PSG, mais quel serait alors l'entraineur id\u00e9al pour Paris ?\nAbonne-toi bg !\n\nSi t'aimes le Trading, rejoins nous groupe d'aide ici : https://www.youtube.com/watch?v=Bq5w3QjwvSo\n\nDemandes commerciales : AcreEsprit@gmail.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hesW0XUNDI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hesW0XUNDI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hesW0XUNDI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hesW0XUNDI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hesW0XUNDI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Strat\u00e8ge", "tags": ["entraineur psg", "psg", "entraineur", "psg coach", "nouvel entraineur psg", "nouvel entraineur", "tuchel psg", "le strat\u00e8ge", "le stratege", "pochettino"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udea8 NOUVEL ENTRAINEUR SURPRISE AU PSG ?!", "description": "Mauricio Pochettino c'est loin d'\u00eatre fait au PSG, mais quel serait alors l'entraineur id\u00e9al pour Paris ?\nAbonne-toi bg !\n\nSi t'aimes le Trading, rejoins nous groupe d'aide ici : https://www.youtube.com/watch?v=Bq5w3QjwvSo\n\nDemandes commerciales : AcreEsprit@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WP-KYVxAJYoty_MjF0ljK5DKy6w", "id": "y8_o1pBXE1o", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T12:07:08Z", "channelId": "UCgizkXoxUayytHBhLqXwDXQ", "title": "Clown - Chaussures Rouges (Clip Officiel)", "description": "La version compl\u00e8te de mon passage \u00e0 plan\u00e8te rap les fr\u00e9rots !\nMES MINI BD (Comic Strips) : https://www.instagram.com/deotoons\nMON TWITCH : https://twitch.tv/deotoons\nLE PULL DIABO : https://teespring.com/fr/stores/deotoons (dispo jusqu'au 31 d\u00e9cembre)\n\n\u25ba Kronomuzik :\nTwitter : https://twitter.com/kronomuzik\nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UC5C9-4yOwA1NR2NHzq_r69g\n\nLA BOUTIQUE \u25ba\u25ba https://teespring.com/fr/stores/deotoons\nMon Tipeee \u25ba\u25ba https://www.tipeee.com/deotoons\nAbonne toi \u25ba\u25ba http://bit.ly/2qlzqaO (Active la cloche pour ne rien louper)\n\nINSTAGRAM \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/deotoons\nTWITER \u25ba\u25ba https://twitter.com/deotoons\n\nClip Officiel", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y8_o1pBXE1o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y8_o1pBXE1o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y8_o1pBXE1o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y8_o1pBXE1o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y8_o1pBXE1o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DEO TOONS", "tags": ["deotoons", "animation", "cartoon", "clown", "chaussures rouges", "version compl\u00e8te", "clip officiel", "chanson", "deotoons musique", "planete rap", "mon passage"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Clown - Chaussures Rouges (Clip Officiel)", "description": "La version compl\u00e8te de mon passage \u00e0 plan\u00e8te rap les fr\u00e9rots !\nMES MINI BD (Comic Strips) : https://www.instagram.com/deotoons\nMON TWITCH : https://twitch.tv/deotoons\nLE PULL DIABO : https://teespring.com/fr/stores/deotoons (dispo jusqu'au 31 d\u00e9cembre)\n\n\u25ba Kronomuzik :\nTwitter : https://twitter.com/kronomuzik\nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UC5C9-4yOwA1NR2NHzq_r69g\n\nLA BOUTIQUE \u25ba\u25ba https://teespring.com/fr/stores/deotoons\nMon Tipeee \u25ba\u25ba https://www.tipeee.com/deotoons\nAbonne toi \u25ba\u25ba http://bit.ly/2qlzqaO (Active la cloche pour ne rien louper)\n\nINSTAGRAM \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/deotoons\nTWITER \u25ba\u25ba https://twitter.com/deotoons\n\nClip Officiel"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZdUC7gnjFnTYFyyIRrdTbZG-8ig", "id": "6zcEsrTzbuA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T16:02:27Z", "channelId": "UCjsgbvUWf6_gYe5Fc4xpSBg", "title": "Voil\u00e0 pourquoi il ne vaut mieux pas recharger au-del\u00e0 de 80% sur autoroute !", "description": "Pour les curieux qui veulent tout savoir sur la courbe de recharge d'une voiture \u00e9lectrique, les infos sont dans la description !\n \ud83d\udc47\ud83c\udffc \n\nPeut-\u00eatre \u00eates-vous de ceux qui sont perdus lorsque l\u2019on \u00e9voque le principe de courbe de recharge d\u2019une voiture \u00e9lectrique ? Si oui, alors cette vid\u00e9o est faite pour vous ! Il s'agit de notre nouvelle s\u00e9rie \u00ab La Minute Branch\u00e9e \u00bb qui vise \u00e0 expliquer de fa\u00e7on tr\u00e8s simple les diff\u00e9rents concepts de la voiture \u00e9lectrique, pour les rendre accessibles au plus grand nombre. Dans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode, nous vous expliquons pourquoi il ne vaut mieux pas recharger au-del\u00e0 de 80% sur les bornes ultra-rapides Ionity du r\u00e9seau autoroutier, en utilisant l'exemple d'une courbe de recharge d'un Hyundai Kona.\n\n\ud83d\udc4d  Pour nous soutenir, vous pouvez mettre un pouce bleu et vous abonner \u00e0 la chaine.\n\ud83d\udd14  Et n\u2019oubliez pas d\u2019activer les notifications pour \u00eatre inform\u00e9 de nos prochaines vid\u00e9os.\n\n\ud83d\udcf0  Retrouvez l'article publi\u00e9 sur Automobile Propre : https://www.automobile-propre.com/voiture-electrique-et-charge-rapide-comment-fonctionne-la-courbe-de-recharge\n\n\u26a1\ufe0f En savoir plus sur l'autonomie, les caract\u00e9ristiques et la recharge du Hyundai Kona : https://www.automobile-propre.com/voitures/hyundai-kona-electrique/\n\n\ud83d\udda5  Echangez sur le forum avec des propri\u00e9taires et des passionn\u00e9s de Hyundai Kona : https://forums.automobile-propre.com/forums/hyundai-kona-%C3%A9lectrique-71/\n\n\ud83d\uddde Envie de suivre l\u2019actualit\u00e9 li\u00e9e aux voitures \u00e9lectriques et hybrides ?\n https://www.automobile-propre.com/\n\n\ud83c\udf40  Automobile Propre, r\u00e9concilier l\u2019automobile et l\u2019environnement \ud83c\udf40\n\n\ud83c\udfac  Vid\u00e9os\n\ud83d\udcd6  Articles\n\ud83d\udcda  Dossiers\n\ud83d\ude97  Guides d'achat\n\n\ud83d\udc65  Retrouvez-nous \u00e9galement sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/automobile.propre/\nTwitter : https://twitter.com/Auto_Propre\nInstagram : https://www.instagram.com/automobile_propre/\nLinkedin : https://www.linkedin.com/showcase/automobile-propre/\n\n#Courbe\n#Recharge\n#EV", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6zcEsrTzbuA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6zcEsrTzbuA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6zcEsrTzbuA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6zcEsrTzbuA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6zcEsrTzbuA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Automobile-Propre.com", "tags": ["Automobile propre", "voiture \u00e9lectrique", "VE", "\u00e9lectrique", "essai", "test", "avis", "courbe", "charge", "recharge", "chargeur", "autoroute", "ionity", "Hyundai", "Kona"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Voil\u00e0 pourquoi il ne vaut mieux pas recharger au-del\u00e0 de 80% sur autoroute !", "description": "Pour les curieux qui veulent tout savoir sur la courbe de recharge d'une voiture \u00e9lectrique, les infos sont dans la description !\n \ud83d\udc47\ud83c\udffc \n\nPeut-\u00eatre \u00eates-vous de ceux qui sont perdus lorsque l\u2019on \u00e9voque le principe de courbe de recharge d\u2019une voiture \u00e9lectrique ? Si oui, alors cette vid\u00e9o est faite pour vous ! Il s'agit de notre nouvelle s\u00e9rie \u00ab La Minute Branch\u00e9e \u00bb qui vise \u00e0 expliquer de fa\u00e7on tr\u00e8s simple les diff\u00e9rents concepts de la voiture \u00e9lectrique, pour les rendre accessibles au plus grand nombre. Dans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode, nous vous expliquons pourquoi il ne vaut mieux pas recharger au-del\u00e0 de 80% sur les bornes ultra-rapides Ionity du r\u00e9seau autoroutier, en utilisant l'exemple d'une courbe de recharge d'un Hyundai Kona.\n\n\ud83d\udc4d  Pour nous soutenir, vous pouvez mettre un pouce bleu et vous abonner \u00e0 la chaine.\n\ud83d\udd14  Et n\u2019oubliez pas d\u2019activer les notifications pour \u00eatre inform\u00e9 de nos prochaines vid\u00e9os.\n\n\ud83d\udcf0  Retrouvez l'article publi\u00e9 sur Automobile Propre : https://www.automobile-propre.com/voiture-electrique-et-charge-rapide-comment-fonctionne-la-courbe-de-recharge\n\n\u26a1\ufe0f En savoir plus sur l'autonomie, les caract\u00e9ristiques et la recharge du Hyundai Kona : https://www.automobile-propre.com/voitures/hyundai-kona-electrique/\n\n\ud83d\udda5  Echangez sur le forum avec des propri\u00e9taires et des passionn\u00e9s de Hyundai Kona : https://forums.automobile-propre.com/forums/hyundai-kona-%C3%A9lectrique-71/\n\n\ud83d\uddde Envie de suivre l\u2019actualit\u00e9 li\u00e9e aux voitures \u00e9lectriques et hybrides ?\n https://www.automobile-propre.com/\n\n\ud83c\udf40  Automobile Propre, r\u00e9concilier l\u2019automobile et l\u2019environnement \ud83c\udf40\n\n\ud83c\udfac  Vid\u00e9os\n\ud83d\udcd6  Articles\n\ud83d\udcda  Dossiers\n\ud83d\ude97  Guides d'achat\n\n\ud83d\udc65  Retrouvez-nous \u00e9galement sur les r\u00e9seaux sociaux :\nFacebook : https://www.facebook.com/automobile.propre/\nTwitter : https://twitter.com/Auto_Propre\nInstagram : https://www.instagram.com/automobile_propre/\nLinkedin : https://www.linkedin.com/showcase/automobile-propre/\n\n#Courbe\n#Recharge\n#EV"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NFyVScU367aEpXyy6nzJX_F0h68", "id": "kQP6XzssyLw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T16:00:10Z", "channelId": "UClzKdPhr7GrMtFFVcgpMiLg", "title": "Didi B - Ya pas l'argent dedans", "description": "Directed by Sarai d\u2019Hologne & Tony Rodriguez \nEx\u00e9cutive producer : Coast to Coast, Uncommon et Africa Mindset \nCoordinator / management director : Repat Agency \nProduced by Tam Sir \nMixed by Shado Chris \nFor African Urban Music\n\nMusic by Didi B performing YA PAS L'ARGENT DEDANS.\n\u00a9 2020 Coast to Coast, Uncommon et Africa Mindset", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQP6XzssyLw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQP6XzssyLw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQP6XzssyLw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kQP6XzssyLw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Didi B", "tags": ["trap", "afrotrap", "rapivoire", "trapafricain", "kingdurap", "bossdurap", "music", "rap", "kiffnobeat", "didib", "mojaveli", "moja", "saurontjamais", "5g", "rapvoire", "kingdurapivoire", "cotedivoire", "ivoiremusic"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Didi B - Ya pas l'argent dedans", "description": "Directed by Sarai d\u2019Hologne & Tony Rodriguez \nEx\u00e9cutive producer : Coast to Coast, Uncommon et Africa Mindset \nCoordinator / management director : Repat Agency \nProduced by Tam Sir \nMixed by Shado Chris \nFor African Urban Music\n\nMusic by Didi B performing YA PAS L'ARGENT DEDANS.\n\u00a9 2020 Coast to Coast, Uncommon et Africa Mindset"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "flP6jswwMugG3ShQo2wUbUqTuqI", "id": "P9VgeaStB54", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T14:43:14Z", "channelId": "UCxfusAsd_n5AMFheiipyaCw", "title": "Pourquoi le PSG a licenci\u00e9 Tuchel ?", "description": "Pr\u00e9par\u00e9 dans la plus grande discr\u00e9tion \u00e0 Doha, le licenciement de Thomas Tuchel r\u00e9pondait \u00e0 une n\u00e9cessit\u00e9 : depuis le match contre Istanbul Basakeshir, le coach allemand avait perdu son groupe. Explications.\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n#Tuchel #PSG #Pochettino", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P9VgeaStB54/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P9VgeaStB54/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P9VgeaStB54/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P9VgeaStB54/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P9VgeaStB54/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Romain Molina", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pourquoi le PSG a licenci\u00e9 Tuchel ?", "description": "Pr\u00e9par\u00e9 dans la plus grande discr\u00e9tion \u00e0 Doha, le licenciement de Thomas Tuchel r\u00e9pondait \u00e0 une n\u00e9cessit\u00e9 : depuis le match contre Istanbul Basakeshir, le coach allemand avait perdu son groupe. Explications.\n\nPour ceux voulant me suivre :\n- Facebook : https://www.facebook.com/RomainMolina11/\n- Twitter : https://twitter.com/Romain_Molina\n- Soundcloud : https://soundcloud.com/romainmolina\n- Instagram (et oui, tout arrive dans la vie) : https://www.instagram.com/romain.molina/\n- Mon site internet : https://www.romainmolina.com/\n\n#Tuchel #PSG #Pochettino"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}], "pageInfo": {"totalResults": 143, "resultsPerPage": 50}}