{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "0asP7KT9-gAVk4mTK7_JzN6Mvtc", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "Jtof1Vki08ntMKkQtP7otY_NqPc", "id": "SI6Q1XZ5AVw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T17:33:38Z", "channelId": "UC_z2DJwwcpIxhtkxM9BX9VA", "title": "Blanche Gardin - \"Les gens sont des cons\" - Com\u00e9die+", "description": "La cha\u00eene COMEDIE+ est disponible avec CANAL+.\n\nRetrouvez COMEDIE+ la plus grande salle de spectacle d'humour, sur toutes nos plateformes :\u00a0 canalplus.com/chaines/comedie\n\nFacebook : facebook.com/comedieplus\nTwitter : twitter.com/Comedie_plus\nYoutube : youtube.com/comediepluslachaine\nDailymotion : dailymotion.com/comedie\n\nCom\u00e9die+, Restons de bon humour !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SI6Q1XZ5AVw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SI6Q1XZ5AVw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SI6Q1XZ5AVw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SI6Q1XZ5AVw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SI6Q1XZ5AVw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Com\u00e9die+", "tags": ["spectacle", "standup", "humour", "COMEDIE", "COMEDIE+", "CANAL", "CANAL+", "SCENE", "ONE MAN SHOW", "ONE WOMAN SHOW", "COMIQUE", "HUMORISTE", "STAND UP", "THEATRE", "RIRE", "DROLE", "PARODIE"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Blanche Gardin - \"Les gens sont des cons\" - Com\u00e9die+", "description": "La cha\u00eene COMEDIE+ est disponible avec CANAL+.\n\nRetrouvez COMEDIE+ la plus grande salle de spectacle d'humour, sur toutes nos plateformes :\u00a0 canalplus.com/chaines/comedie\n\nFacebook : facebook.com/comedieplus\nTwitter : twitter.com/Comedie_plus\nYoutube : youtube.com/comediepluslachaine\nDailymotion : dailymotion.com/comedie\n\nCom\u00e9die+, Restons de bon humour !"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wJKqnoFkEVJYqK5xV1rvNgEjoVw", "id": "LDfPrhZujgM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T23:00:16Z", "channelId": "UC-2EkisRV8h9KsHpslQ1gXA", "title": "Et tout le monde s'en fout #JoyeuxNo\u00ebl - An 2020, ann\u00e9e pourrie...", "description": "- AVERTISSEMENT : \u00e7a pourra pas \u00eatre pire... ?\n\nNous soutenir sur notre Tipeee \ud83d\udc49 https://fr.tipeee.com/et-tout-le-monde-s-en-fout\n\nPour commander le jeu \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412057476&refEditeur=135&type=P&popin=1&fbclid=IwAR2X_a7SUV5LPLz0x-Z14k5qe6fLrHYLF0GVqnU7lLSCocYEow80fGhDpPI\n\nPour commander le livre \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412034958&refEditeur=135&type=P&popin=1\n\nPour commander le livre Punchlines \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412050835&refEditeur=135&type=P&fbclid=IwAR19Z6XVniMdm1YmcCASjOjLmgvHsEdrIunuFVsy-ouJaZ-ez9mItX5Hnqc\n\nPour venir nous voir sur sc\u00e8ne \ud83d\udc49 http://bit.ly/ETLMSFTourn\u00e9e\n\nRejoignez-nous sur Discord \ud83d\udc49 https://discord.gg/uGNDFp8yrZ\n\nUne s\u00e9rie cr\u00e9\u00e9e par Fabrice de Boni et Axel Lattuada\n\u00c9crite par Fabrice de Boni, Marc de Boni et Axel Lattuada\nProduite par Mia Productions / Christophe Baudouin\nR\u00e9alis\u00e9e par Fabrice de Boni\nInterpr\u00e9t\u00e9e par Charlie Cunningham, Hector Dequier-Perrin, Axel Lattuada, Solveig Anrep, Sandrine Saly\u00e8res, Julien Joerger, Hugo Andr\u00e9\n\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/ettoutlemondesenfout/\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/etlmsf/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/ETLMSF/\n\nCr\u00e9dits musique :\n- \"Still time\" J\u00e9r\u00f4me Rebotier\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/watch?v=THxyZ7bgcyo\n\n#JoyeuxNo\u00ebl #ETLMSF #TLMSF", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LDfPrhZujgM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LDfPrhZujgM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LDfPrhZujgM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LDfPrhZujgM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LDfPrhZujgM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Et tout le monde s'en fout", "tags": ["etlmsf", "tlmsf", "et tout le monde s'en fout", "tout le monde s'en fout", "noel", "joyeux noel", "joyeuses fetes", "fetes", "nouvel an", "bonne ann\u00e9e", "ann\u00e9e 2020", "2021", "Pand\u00e9mie", "Corona-virus", "Crise"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Et tout le monde s'en fout #JoyeuxNo\u00ebl - An 2020, ann\u00e9e pourrie...", "description": "- AVERTISSEMENT : \u00e7a pourra pas \u00eatre pire... ?\n\nNous soutenir sur notre Tipeee \ud83d\udc49 https://fr.tipeee.com/et-tout-le-monde-s-en-fout\n\nPour commander le jeu \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412057476&refEditeur=135&type=P&popin=1&fbclid=IwAR2X_a7SUV5LPLz0x-Z14k5qe6fLrHYLF0GVqnU7lLSCocYEow80fGhDpPI\n\nPour commander le livre \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412034958&refEditeur=135&type=P&popin=1\n\nPour commander le livre Punchlines \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412050835&refEditeur=135&type=P&fbclid=IwAR19Z6XVniMdm1YmcCASjOjLmgvHsEdrIunuFVsy-ouJaZ-ez9mItX5Hnqc\n\nPour venir nous voir sur sc\u00e8ne \ud83d\udc49 http://bit.ly/ETLMSFTourn\u00e9e\n\nRejoignez-nous sur Discord \ud83d\udc49 https://discord.gg/uGNDFp8yrZ\n\nUne s\u00e9rie cr\u00e9\u00e9e par Fabrice de Boni et Axel Lattuada\n\u00c9crite par Fabrice de Boni, Marc de Boni et Axel Lattuada\nProduite par Mia Productions / Christophe Baudouin\nR\u00e9alis\u00e9e par Fabrice de Boni\nInterpr\u00e9t\u00e9e par Charlie Cunningham, Hector Dequier-Perrin, Axel Lattuada, Solveig Anrep, Sandrine Saly\u00e8res, Julien Joerger, Hugo Andr\u00e9\n\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/ettoutlemondesenfout/\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/etlmsf/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/ETLMSF/\n\nCr\u00e9dits musique :\n- \"Still time\" J\u00e9r\u00f4me Rebotier\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/watch?v=THxyZ7bgcyo\n\n#JoyeuxNo\u00ebl #ETLMSF #TLMSF"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KfJbYDW70KfmmgF9Hg-hCsKkXpw", "id": "vN6KXrYgn9c", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T11:18:26Z", "channelId": "UCf2NQk1MJ-12F_f4OaMgkhg", "title": "\ud83d\udea8 TOUT S\u2019ACC\u00c9L\u00c8RE AU PSG, 2 JOUEURS QUI ARRIVENT AVEC LE NOUVEAU COACH /COUTINHO SUR LE DEPART#1339", "description": "MA CHAINE BIZBIZ PLUS : https://www.youtube.com/user/Thebizbiz21/featured\n\nMA CHAINE DE LIVE JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCoUtP4gIS_gdCLo7kjAuglg\n\nAFTER ZAP IMAGE : https://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n=== MA CHAINE BIZBIZ JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCasswvi4XZ3aOMjHrirGfOQ\n\n=== LA CHA\u00ceNE DE MON FR\u00c8RE ROBINHO : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n\n=== MON INSTAGRAM : https://www.instagram.com/bizbiz_ytb/...\n\n=== MA CHAINE TWITCH : https://www.twitch.tv/bizbiz_ytb\n\n=== MON FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?...\n\n=== MAIL OFFRE COMMERCIAL : fut21000@hotmail.com \n\n=== Musique fin vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=wWPd6rioqqo\n \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nSources images :                           TWITTER \n - Actufoot : https://twitter.com/ActuFoot_\n - Footballogue : https://twitter.com/Footballogue\n - Passion Football Club ( PFC ) : https://twitter.com/PassionFootClub\n - Befoot : https://twitter.com/_BeFoot\n - Instantfoot : https://twitter.com/lnstantFoot\n - Footballday : https://twitter.com/Footballdayy2\n - Passion Madrid France : https://twitter.com/PassionMadridFR\n - Fcbfr : https://twitter.com/FCB_NewsFR\n - Optajean : https://twitter.com/OptaJean\n - Foot mercato : https://twitter.com/footmercato\n - B/Rfootball : https://twitter.com/brfootball\n - L'Equipe : https://twitter.com/lequipe\n - Eurosport : https://twitter.com/Eurosport_FR\n - BesoccerFR : https://twitter.com/BeSoccerFR\n - CR7 inside : https://twitter.com/CR7_inside\n- Actufoot News : https://twitter.com/statistiquesfb\n\n                                                    FACEBOOK \n - La minute football : https://www.facebook.com/laminutefootball\n - Le meilleur du football : https://www.facebook.com/LemeilleurduFootball92", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vN6KXrYgn9c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vN6KXrYgn9c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vN6KXrYgn9c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vN6KXrYgn9c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vN6KXrYgn9c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BIZBIZ", "tags": ["barca", "REAL MADRID", "PSG", "TUCHEL", "MERCATO", "JARDIM", "RENATO SANCHES", "DELE ALLI", "ZIDANE", "POCHETINO", "JUNINHO", "MUSTAFI", "MANE", "OM", "OL", "BIZBIZ", "ZAP IMAGE", "ZI", "ZI1339", "JOYEUX NOEL"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "\ud83d\udea8 TOUT S\u2019ACC\u00c9L\u00c8RE AU PSG, 2 JOUEURS QUI ARRIVENT AVEC LE NOUVEAU COACH /COUTINHO SUR LE DEPART#1339", "description": "MA CHAINE BIZBIZ PLUS : https://www.youtube.com/user/Thebizbiz21/featured\n\nMA CHAINE DE LIVE JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCoUtP4gIS_gdCLo7kjAuglg\n\nAFTER ZAP IMAGE : https://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n=== MA CHAINE BIZBIZ JEUX VIDEO : https://www.youtube.com/channel/UCasswvi4XZ3aOMjHrirGfOQ\n\n=== LA CHA\u00ceNE DE MON FR\u00c8RE ROBINHO : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCS5HCMGtJpZCq4XOCx2dv3w\n\n\n=== MON INSTAGRAM : https://www.instagram.com/bizbiz_ytb/...\n\n=== MA CHAINE TWITCH : https://www.twitch.tv/bizbiz_ytb\n\n=== MON FACEBOOK : https://www.facebook.com/profile.php?...\n\n=== MAIL OFFRE COMMERCIAL : fut21000@hotmail.com \n\n=== Musique fin vid\u00e9o : https://www.youtube.com/watch?v=wWPd6rioqqo\n \n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\nSources images :                           TWITTER \n - Actufoot : https://twitter.com/ActuFoot_\n - Footballogue : https://twitter.com/Footballogue\n - Passion Football Club ( PFC ) : https://twitter.com/PassionFootClub\n - Befoot : https://twitter.com/_BeFoot\n - Instantfoot : https://twitter.com/lnstantFoot\n - Footballday : https://twitter.com/Footballdayy2\n - Passion Madrid France : https://twitter.com/PassionMadridFR\n - Fcbfr : https://twitter.com/FCB_NewsFR\n - Optajean : https://twitter.com/OptaJean\n - Foot mercato : https://twitter.com/footmercato\n - B/Rfootball : https://twitter.com/brfootball\n - L'Equipe : https://twitter.com/lequipe\n - Eurosport : https://twitter.com/Eurosport_FR\n - BesoccerFR : https://twitter.com/BeSoccerFR\n - CR7 inside : https://twitter.com/CR7_inside\n- Actufoot News : https://twitter.com/statistiquesfb\n\n                                                    FACEBOOK \n - La minute football : https://www.facebook.com/laminutefootball\n - Le meilleur du football : https://www.facebook.com/LemeilleurduFootball92"}, "defaultAudioLanguage": "en"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "amlzEDfeMVjKCrJuh1udTUe5yTQ", "id": "n2GExU1S3Us", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T12:30:10Z", "channelId": "UCyrj0hUOWW7lGBYqq6eCPAQ", "title": "\ud83c\udf85\ud83c\udf81CADEAU de NO\u00cbL | 500CH \ud83d\udca5: NOUVEAUTE SNC JACQUEL\ud83d\udcaa\ud83d\ude0d !!!", "description": "\ud83c\udf85\ud83c\udf81 Surprise surprise les amis ! :) \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n2GExU1S3Us/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n2GExU1S3Us/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n2GExU1S3Us/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n2GExU1S3Us/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/n2GExU1S3Us/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LOAGRI", "tags": ["cadeau de noel tracteur", "cadeau de noel snc jacquel", "500 chevaux tracteur", "nouveaut\u00e9 snc jacquel", "nouveau tracteur snc jacquel", "cadeau de noel tracteur loagri", "loagri cadeau de noel", "nouveau tracteru", "nouveaut\u00e9 tracteur snc jacquel fendt", "nouveaut\u00e9 fendt black", "fendt black loagri", "fendt black cadeau de noel", "cadeau de noel snc jacquel loagri fendt", "fendt parmentelot", "nouveaut\u00e9 2021", "fendt loagri nouveaut\u00e9 2021", "cadeau de noel fendt 2021", "cadeau noel loagri fendt 1050"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83c\udf85\ud83c\udf81CADEAU de NO\u00cbL | 500CH \ud83d\udca5: NOUVEAUTE SNC JACQUEL\ud83d\udcaa\ud83d\ude0d !!!", "description": "\ud83c\udf85\ud83c\udf81 Surprise surprise les amis ! :) \ud83d\udcaa\ud83d\ude0d"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kwOlbHLQnHBDBlSy076benjods8", "id": "B51RlqtyTDM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T14:59:37Z", "channelId": "UCIFLzrXGmPv4lvfo-FrY-9w", "title": "VIDEO SPECIAL NOEL !!! ( avec Michou, inoxtag, le bouseuh, jeremihd, radoudou13, fatou, vargasss92 )", "description": "\ud83d\udc93 \u0262\u1d0f\u1d0f\u1d05 \u1d20\u026a\u0299\u1d07s \u1d0f\u0274\u029f\u028f \ud83d\udc93                                   \n            \u0280\u026a\u1d00\u1d05\u029c \ud83d\ude07\n\nABONNE-TOI ! https://www.youtube.com/channel/UCIFL...  \nR\u00e9seaux :\n\n\u2022Insta : justriadh \n\u2022Tiktok: riadhlevrai\n\u2022snap  : just_riadh\n\nPro :\n\n\u2022Adresse Mail Pro : mailto:pro.justriadh@gmail.com \n\u2022@equipe_smile", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B51RlqtyTDM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B51RlqtyTDM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B51RlqtyTDM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B51RlqtyTDM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B51RlqtyTDM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Just Riadh", "tags": ["Riadh", "Raaph", "Radoudou", "michou", "inox", "fatou", "Jeremiihd", "lebouseuh", "vargasss92"], "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "VIDEO SPECIAL NOEL !!! ( avec Michou, inoxtag, le bouseuh, jeremihd, radoudou13, fatou, vargasss92 )", "description": "\ud83d\udc93 \u0262\u1d0f\u1d0f\u1d05 \u1d20\u026a\u0299\u1d07s \u1d0f\u0274\u029f\u028f \ud83d\udc93                                   \n            \u0280\u026a\u1d00\u1d05\u029c \ud83d\ude07\n\nABONNE-TOI ! https://www.youtube.com/channel/UCIFL...  \nR\u00e9seaux :\n\n\u2022Insta : justriadh \n\u2022Tiktok: riadhlevrai\n\u2022snap  : just_riadh\n\nPro :\n\n\u2022Adresse Mail Pro : mailto:pro.justriadh@gmail.com \n\u2022@equipe_smile"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZXcsj4lMNhhDEoVLevwAhuO3V08", "id": "6bACR1Viquo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T12:16:05Z", "channelId": "UCsICRebwFkjJkOnZNqkl6Ug", "title": "COMPLOTISTE (PARODIE COEUR NOIR - EVA) - Hugo Roth Raza", "description": "#complot #parodie #coeurnoir #evaqueen #hugorothraza \nInstagram: https://www.instagram.com/hugo.roth.raza\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/HugoRothRaza/?sub_confirmation=1\n\nLe ou la covid ? Certains se posent des questions, un peu trop parfois...\n\nAvec : \nHugo, Adam, Ryan, \u00c9milie, Jeremy \n\n\nMusique :\n\n\u00c9crit et interpr\u00e9t\u00e9 par : Hugo Roth Raza\nEnregistrement : Les Vieux Arts Studio \nMix / Master : Vincent Oliveira\n\nRemerciements :\nEmre, Max, Nora, Ismo, Philipe CTS, Francis, Frank Rib\u00e9ry", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bACR1Viquo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bACR1Viquo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bACR1Viquo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bACR1Viquo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bACR1Viquo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hugo Roth Raza", "tags": ["complot", "Hugo roth raza", "Hugo parodie", "parodie", "parodie eva", "coeur noir", "parodie coeur noir", "conspiration", "illuminais", "nouvel ordre mondial", "humour", "mdr", "covid19", "covid", "dr\u00f4le", "sketch", "Hugo", "Eva queen", "eva", "hold up", "documentaire", "documentaire hold up"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COMPLOTISTE (PARODIE COEUR NOIR - EVA) - Hugo Roth Raza", "description": "#complot #parodie #coeurnoir #evaqueen #hugorothraza \nInstagram: https://www.instagram.com/hugo.roth.raza\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/HugoRothRaza/?sub_confirmation=1\n\nLe ou la covid ? Certains se posent des questions, un peu trop parfois...\n\nAvec : \nHugo, Adam, Ryan, \u00c9milie, Jeremy \n\n\nMusique :\n\n\u00c9crit et interpr\u00e9t\u00e9 par : Hugo Roth Raza\nEnregistrement : Les Vieux Arts Studio \nMix / Master : Vincent Oliveira\n\nRemerciements :\nEmre, Max, Nora, Ismo, Philipe CTS, Francis, Frank Rib\u00e9ry"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "F02rCx6QlEds6Nm6bt9VgeDRcK8", "id": "tAaWgLjJL_0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T08:02:22Z", "channelId": "UC9orcd4I_3Uy_8_UAz2r48g", "title": "RACONTER UNE HISTOIRE EN 2 CASES C'EST DUR", "description": "\u02dc\u201d*\u00b0\u2022.\u02dc\u201d*\u00b0\u2022\u148dOYE\u144c\u166d \u144eO\u00eb\u14aa !\u2022\u00b0*\u201d\u02dc.\u2022\u00b0*\u201d\u02dc\n(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 merci pour vos strips sur le discord ! Aldur a d\u00fb faire une s\u00e9lection pour la vid\u00e9o mais ils sont tous trop bien : https://discord.gg/rfXxV6Jqxm\n\n\nJE SERAIS DE RETOUR EN LIVE LE 28 : https://www.twitch.tv/colas_bim \ud83d\udd34\n\nmonteur : Aldur (https://twitter.com/ntoine_hrn)\nminiature : Fastoche (https://twitter.com/fastoche_)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\n\n\u2193SOUTENEZ LA CHA\u00ceNE SUR TIPEEE\u2193\n( \uff89^\u03c9^)\uff89 https://en.tipeee.com/ayeah \u25dd(\u30fb\u03c9\u30fb)\u25df", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaWgLjJL_0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaWgLjJL_0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaWgLjJL_0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaWgLjJL_0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tAaWgLjJL_0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "COLAS BIM GAMING", "tags": ["dessin", "let's draw", "bd", "animation", "strip", "colas", "bim", "invention", "discord"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "RACONTER UNE HISTOIRE EN 2 CASES C'EST DUR", "description": "\u02dc\u201d*\u00b0\u2022.\u02dc\u201d*\u00b0\u2022\u148dOYE\u144c\u166d \u144eO\u00eb\u14aa !\u2022\u00b0*\u201d\u02dc.\u2022\u00b0*\u201d\u02dc\n(\u3063\u25d4\u25e1\u25d4)\u3063 \u2665 merci pour vos strips sur le discord ! Aldur a d\u00fb faire une s\u00e9lection pour la vid\u00e9o mais ils sont tous trop bien : https://discord.gg/rfXxV6Jqxm\n\n\nJE SERAIS DE RETOUR EN LIVE LE 28 : https://www.twitch.tv/colas_bim \ud83d\udd34\n\nmonteur : Aldur (https://twitter.com/ntoine_hrn)\nminiature : Fastoche (https://twitter.com/fastoche_)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\n\n\u2193SOUTENEZ LA CHA\u00ceNE SUR TIPEEE\u2193\n( \uff89^\u03c9^)\uff89 https://en.tipeee.com/ayeah \u25dd(\u30fb\u03c9\u30fb)\u25df"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "77todYhw-3mTqny4ZpZIHOnDAwA", "id": "wfyUBVqhllc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T17:00:21Z", "channelId": "UCPHJfLg1VeNBsfzzTszpmmQ", "title": "Arnaud Tsam\u00e8re - Le mariage de mon ex-femme", "description": "Arnaud Tsam\u00e8re - Le mariage de mon ex-femme\n\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 Abonne-toi! \u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 \nYoutube : https://www.youtube.com/user/Festival...\nFacebook : https://www.facebook.com/Montreux.Comedy.Festival\nTwitter : https://twitter.com/MontreuxComedy\nInstagram : https://instagram.com/montreuxcomedy/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfyUBVqhllc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfyUBVqhllc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfyUBVqhllc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfyUBVqhllc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wfyUBVqhllc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Montreux Comedy", "tags": ["montreux comedy festival", "montreux", "comedy", "festival", "humour", "arnaud tsamere", "mariage", "femme", "ex", "stand-up"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Arnaud Tsam\u00e8re - Le mariage de mon ex-femme", "description": "Arnaud Tsam\u00e8re - Le mariage de mon ex-femme\n\u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 Abonne-toi! \u2b07\u2b07\u2b07\u2b07 \nYoutube : https://www.youtube.com/user/Festival...\nFacebook : https://www.facebook.com/Montreux.Comedy.Festival\nTwitter : https://twitter.com/MontreuxComedy\nInstagram : https://instagram.com/montreuxcomedy/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4ICC7ftm225IkCLLbX2M8t5K-pI", "id": "A9ywUzsSwRs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T16:30:01Z", "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug", "title": "LA SUITE TANT ATTENDUE - DEVINE A QUI EST CE SECRET ! (ft. Michou, Inox et Riadh) #2", "description": "Mon insta : https://www.instagram.com/levraibouseuh\nCelui de Michou : https://www.instagram.com/michou_yt\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nCha\u00eene de Michou : @Michou \nCha\u00eene d'Inox : @Inoxtag \nCha\u00eene de Riadh : @Just Riadh \n\nPremier \u00e9pisode juste ici :\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=BPynKKKhzJw&t=6s\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A9ywUzsSwRs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A9ywUzsSwRs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A9ywUzsSwRs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A9ywUzsSwRs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A9ywUzsSwRs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LeBouseuh", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA SUITE TANT ATTENDUE - DEVINE A QUI EST CE SECRET ! (ft. Michou, Inox et Riadh) #2", "description": "Mon insta : https://www.instagram.com/levraibouseuh\nCelui de Michou : https://www.instagram.com/michou_yt\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nCha\u00eene de Michou : @Michou \nCha\u00eene d'Inox : @Inoxtag \nCha\u00eene de Riadh : @Just Riadh \n\nPremier \u00e9pisode juste ici :\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=BPynKKKhzJw&t=6s\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NCdWhObSMUMIeLsAJYIyV9TJwC0", "id": "iLLxZE_tYSU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T12:18:05Z", "channelId": "UCKjLMVAp2w7rN_T_xGVEdaA", "title": "\ud83d\udd25 Tuchel vir\u00e9, Pochettino arrive : No\u00ebl avant l'heure au PSG ?", "description": "Thomas Tuchel officiellement vir\u00e9 du PSG, Pochettino annonc\u00e9 avec insistance comme rempla\u00e7ant : on peut dire que \u00e7a ressemble \u00e0 un beau cadeau de no\u00ebl pour bon nombre de supporters de Paris ! Comme d\u2019habitude, on ne s\u2019ennuie jamais avec le club de la capitale qui a d\u00e9finitivement une actualit\u00e9 tout simplement d\u00e9lirante. Alors que la tr\u00eave arrive, Leonardo et la direction parisienne font donc le choix de changer l\u2019entra\u00eeneur du PSG alors qu\u2019il ne restait plus que 6 mois de contrat \u00e0 Tuchel. Le technicien allemand \u00e9tait certes extr\u00eamement critiqu\u00e9, mais peu ont vu venir ce twist de derni\u00e8re minute. Alors concr\u00e8tement, que retenir du passage de Tuchel et est-ce que Pochettino est le bon choix pour le remplacer sur le banc du PSG ? On en parle !\n\n00:00 Introduction\n00:44 Tuchel a les boules\n03:02 Un message sous la chemin\u00e9e \n04:15 Pochettino, un beau cadeau ?\n\n#Tuchel #Pochettino #PSG\n\n\ud83d\udcad Je parle \u00e9galement foot sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/TalkMyFootball\n\ud83d\udcd8 Facebook : https://www.facebook.com/TalkMyFootball/\n\ud83d\udce2 Twitch : https://www.twitch.tv/pausestream\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/mickael.tmf/\n\u2709\ufe0f Me contacter : talkmyfootball@gmail.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iLLxZE_tYSU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iLLxZE_tYSU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iLLxZE_tYSU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iLLxZE_tYSU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iLLxZE_tYSU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Talk My Football", "tags": ["Tuchel out", "tuchel vir\u00e9", "pochettino psg", "pochettino paris", "tuchel", "pochettino", "entra\u00eeneur psg", "tuchel licenci\u00e9", "pochettino recrut\u00e9", "psg", "paris saint germain", "thomas tuchel", "mauricio pochetinno", "mbapp\u00e9", "neymar", "leonardo"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "\ud83d\udd25 Tuchel vir\u00e9, Pochettino arrive : No\u00ebl avant l'heure au PSG ?", "description": "Thomas Tuchel officiellement vir\u00e9 du PSG, Pochettino annonc\u00e9 avec insistance comme rempla\u00e7ant : on peut dire que \u00e7a ressemble \u00e0 un beau cadeau de no\u00ebl pour bon nombre de supporters de Paris ! Comme d\u2019habitude, on ne s\u2019ennuie jamais avec le club de la capitale qui a d\u00e9finitivement une actualit\u00e9 tout simplement d\u00e9lirante. Alors que la tr\u00eave arrive, Leonardo et la direction parisienne font donc le choix de changer l\u2019entra\u00eeneur du PSG alors qu\u2019il ne restait plus que 6 mois de contrat \u00e0 Tuchel. Le technicien allemand \u00e9tait certes extr\u00eamement critiqu\u00e9, mais peu ont vu venir ce twist de derni\u00e8re minute. Alors concr\u00e8tement, que retenir du passage de Tuchel et est-ce que Pochettino est le bon choix pour le remplacer sur le banc du PSG ? On en parle !\n\n00:00 Introduction\n00:44 Tuchel a les boules\n03:02 Un message sous la chemin\u00e9e \n04:15 Pochettino, un beau cadeau ?\n\n#Tuchel #Pochettino #PSG\n\n\ud83d\udcad Je parle \u00e9galement foot sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/TalkMyFootball\n\ud83d\udcd8 Facebook : https://www.facebook.com/TalkMyFootball/\n\ud83d\udce2 Twitch : https://www.twitch.tv/pausestream\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://www.instagram.com/mickael.tmf/\n\u2709\ufe0f Me contacter : talkmyfootball@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4MHxQcUIhXHLOwxI87w_-Ytvwas", "id": "7fNqhRxUqrc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T16:00:02Z", "channelId": "UCpu0d1JHqLwZwZsHX9Lyo1w", "title": "No\u00ebl - Roger et ses humains (feat. Ludovik)", "description": "Abonne toi ! https://bit.ly/3jleSqA\nLa BD Roger et ses humains :  https://bit.ly/3m2JLR4\nInstagram: https://bit.ly/3jO5Jr0\n-----------------------------------\nLa cha\u00eene de Cyprien : https://bit.ly/2SyOz4f\n-----------------------------------\nLe Parc Spirou Provence : https://bit.ly/2WFFw3E\n\n\u00a9 2020 - Dupuis \u00e9dition & audiovisuel  - Tous droits r\u00e9serv\u00e9s. #cyprien #roger #rogeretseshumains #cypriendessinanim\u00e9", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNqhRxUqrc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNqhRxUqrc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNqhRxUqrc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNqhRxUqrc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7fNqhRxUqrc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Roger et ses humains", "tags": ["roger et ses humains", "cyprien", "ludovik", "noel", "no\u00ebl", "reveillon", "bd", "dupuis", "parc spirou", "famille"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "No\u00ebl - Roger et ses humains (feat. Ludovik)", "description": "Abonne toi ! https://bit.ly/3jleSqA\nLa BD Roger et ses humains :  https://bit.ly/3m2JLR4\nInstagram: https://bit.ly/3jO5Jr0\n-----------------------------------\nLa cha\u00eene de Cyprien : https://bit.ly/2SyOz4f\n-----------------------------------\nLe Parc Spirou Provence : https://bit.ly/2WFFw3E\n\n\u00a9 2020 - Dupuis \u00e9dition & audiovisuel  - Tous droits r\u00e9serv\u00e9s. #cyprien #roger #rogeretseshumains #cypriendessinanim\u00e9"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uAb24IIZhs2bh-icoshw45bGNrE", "id": "CrRqiSepiRc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T16:00:06Z", "channelId": "UCCTuFofVWD9uORhQqgn-d7Q", "title": "Les cadeaux de No\u00ebl des ann\u00e9es 90 |  Archive INA", "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/inasociete  \nJT France 2 et France 3 | 1991-1998   \nQuels \u00e9taient les cadeaux  les plus demand\u00e9es \u00e0 No\u00ebl dans les ann\u00e9es 90 en France ? Floril\u00e8ge des meilleurs cadeaux pour les ados ou les enfants \u00e0 travers une d\u00e9cennie plac\u00e9e sous le signe des jeux vid\u00e9os, des jouets Disney, mais pas que ! \n\n\n****** info sur les commentaires ******\nSur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrites. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9.\n*******************************************************************\n Images d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #Soci\u00e9t\u00e9 #No\u00ebl", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CrRqiSepiRc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CrRqiSepiRc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CrRqiSepiRc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CrRqiSepiRc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CrRqiSepiRc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "INA Soci\u00e9t\u00e9", "tags": ["INA", "Archive", "Institut national de l'audiovisuel", "t\u00e9l\u00e9vision", "ORTF", "no\u00ebl", "cadeau", "90's", "retrofutur"], "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Les cadeaux de No\u00ebl des ann\u00e9es 90 |  Archive INA", "description": "Abonnez-vous http://bit.ly/inasociete  \nJT France 2 et France 3 | 1991-1998   \nQuels \u00e9taient les cadeaux  les plus demand\u00e9es \u00e0 No\u00ebl dans les ann\u00e9es 90 en France ? Floril\u00e8ge des meilleurs cadeaux pour les ados ou les enfants \u00e0 travers une d\u00e9cennie plac\u00e9e sous le signe des jeux vid\u00e9os, des jouets Disney, mais pas que ! \n\n\n****** info sur les commentaires ******\nSur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrites. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9.\n*******************************************************************\n Images d'archive INA\nInstitut National de l'Audiovisuel\nhttp://www.ina.fr\n#INA #Soci\u00e9t\u00e9 #No\u00ebl"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1v3ibm0ZzVG52HMRs0_tqxJqlqA", "id": "O94-cDr1wPI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T17:03:22Z", "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg", "title": "TU PERDS, TU ACH\u00c8TES 1 VETEMENT DE STAR @FastGoodCuisine", "description": "Tu perds tu ach\u00e8tes v\u00eatements de stars \u00e9dition avec Charles de @FastGoodCuisine \nRejoins le mouvement, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\u2605 Si tu as rat\u00e9 ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u27a1\ufe0f https://youtu.be/yqtILW700vU\n\n\u2193 SUIS-MOI ! 100% DE R\u00c9USSITE GARANTI \u2193\n\ud83d\udc49  Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/HugoPOSAY/\n\u25ba Snapchat : HugoPOSAYSnap\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/HugoPOSAYPageOfficielle/\n\nCha\u00eene de Charles (FastGoodCuisine) : https://www.youtube.com/user/FastGoodCuisine\n\n-\n\nMes r\u00e9centes vid\u00e9os \u00e0 aller voir !\nLES VID\u00c9OS TIKTOK QUI ONT 0 VUE *surprenant* \u279c https://youtu.be/yqtILW700vU\nCe dessin est cens\u00e9 me ressembler... (c'est pas sympa) avec @FastGoodCuisine \u200b \u200b\u279c https://youtu.be/8Gdf2wQus9s\nCe site r\u00e9pond \u00e0 toutes les questions interdites (WikiHow) \u200b\u279c https://youtu.be/_QEwmaD8kIA\n\nMusique outro: \"Like This - Packy\" http://smarturl.it/packy-like-this - https://soundcloud.com/thespecktators - https://thespecktators.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O94-cDr1wPI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O94-cDr1wPI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O94-cDr1wPI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O94-cDr1wPI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O94-cDr1wPI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HugoPOSAY", "tags": ["tu perds tu achetes", "vetement de star", "hugoposay", "fastgoodcuisine", "hugoposay tu perd tu achete", "hugoposay vetement de star", "hugoposay vetement", "tu perd tu paye", "hugoposay tu perd tu paye", "fastgoodcuisine tu perds tu achete", "hugoposay et fastgoodcuisine", "hugoposay et charles", "hugoposay 2020"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TU PERDS, TU ACH\u00c8TES 1 VETEMENT DE STAR @FastGoodCuisine", "description": "Tu perds tu ach\u00e8tes v\u00eatements de stars \u00e9dition avec Charles de @FastGoodCuisine \nRejoins le mouvement, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\u2605 Si tu as rat\u00e9 ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u27a1\ufe0f https://youtu.be/yqtILW700vU\n\n\u2193 SUIS-MOI ! 100% DE R\u00c9USSITE GARANTI \u2193\n\ud83d\udc49  Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/HugoPOSAY/\n\u25ba Snapchat : HugoPOSAYSnap\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/HugoPOSAYPageOfficielle/\n\nCha\u00eene de Charles (FastGoodCuisine) : https://www.youtube.com/user/FastGoodCuisine\n\n-\n\nMes r\u00e9centes vid\u00e9os \u00e0 aller voir !\nLES VID\u00c9OS TIKTOK QUI ONT 0 VUE *surprenant* \u279c https://youtu.be/yqtILW700vU\nCe dessin est cens\u00e9 me ressembler... (c'est pas sympa) avec @FastGoodCuisine \u200b \u200b\u279c https://youtu.be/8Gdf2wQus9s\nCe site r\u00e9pond \u00e0 toutes les questions interdites (WikiHow) \u200b\u279c https://youtu.be/_QEwmaD8kIA\n\nMusique outro: \"Like This - Packy\" http://smarturl.it/packy-like-this - https://soundcloud.com/thespecktators - https://thespecktators.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UT_VVzMFD2dgosPpyFmexPq3OeY", "id": "Sgrv7OFd6Mg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T19:00:10Z", "channelId": "UCw4P5lkVorlEfkuWiqbWRnA", "title": "15 DESCRIPTIONS du POK\u00c9DEX les PLUS D\u00c9BILES", "description": "Quand j\u2019\u00e9tais gosse j\u2019\u00e9tais passionn\u00e9 par les pok\u00e9mon ! je m\u2019imaginais vivre des aventures \u00e9pique \u00e0 leur cot\u00e9s ! A la mani\u00e8re de Sacha pierre et ondine \u00e0 kanto. \nPuis par curiosit\u00e9, j\u2019ai d\u00e9couvert les descriptions du pok\u00e9dex\u2026 Nidoking broie les os de ses ennemis, skelenox kidnappe les enfants pas gentil et empiflor dissous ses cibles avec son acide\u2026 Bref c\u2019\u00e9tait \u00e0 m\u2019en donner froid dans le dos et j\u2019ai tr\u00e8s vite compris que tout n'\u00e9tait pas aussi rose que je le pensais !\nSur pokemon trash on avait d\u00e9j\u00e0 r\u00e9alis\u00e9 une vid\u00e9o sur le sujet mais le pok\u00e9dex se r\u00e9v\u00e8le aussi \u00eatre le palais de description compl\u00e8tement what the fuck, d\u00e9bile et illogique. On a donc lu pour vous TOUTES les descriptions du pok\u00e9dex dans le but de trouver la PIRE ! \n\nSITE & ASTUCES \u25ba http://www.pokemontrash.com/\n\nFACEBOOK \u25ba https://www.facebook.com/pokemontrash \nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PokemonTrash\n\nTIPEEE \u25ba https://www.tipeee.com/pokemontrash\nMerci ! \u2267\u25d4\u25e1\u25d4\u2266\n\nActualit\u00e9 du moment : Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon Sword and Shield en anglais. Ce sont les deux nouveaux jeux Pok\u00e9mon sur Nintendo Switch avec pr\u00e8s d'un millier de Pok\u00e9mon \u00e0 attraper. Ca se passera dans la r\u00e9gion de Galar. Nos guides vont vous aider \u00e0 compl\u00e9ter le Pok\u00e9dex, avoir tous les Pok\u00e9mon, battre les dresseurs les plus puissants. J'esp\u00e8re que vous allez aimer !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sgrv7OFd6Mg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sgrv7OFd6Mg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sgrv7OFd6Mg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sgrv7OFd6Mg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Sgrv7OFd6Mg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pok\u00e9mon Trash", "tags": ["Pok\u00e9mon", "Pokemon", "\u00e9p\u00e9e", "bouclier", "sword", "shield", "switch", "Pikachu", "Evoli", "Pokemon Go", "Soleil", "Lune", "wtf", "pokedex", "description", "gecko", "sareo", "abra", "alakazam", "yannmega", "lezargus", "blindepique", "volcaropod", "\u00e9trange"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "15 DESCRIPTIONS du POK\u00c9DEX les PLUS D\u00c9BILES", "description": "Quand j\u2019\u00e9tais gosse j\u2019\u00e9tais passionn\u00e9 par les pok\u00e9mon ! je m\u2019imaginais vivre des aventures \u00e9pique \u00e0 leur cot\u00e9s ! A la mani\u00e8re de Sacha pierre et ondine \u00e0 kanto. \nPuis par curiosit\u00e9, j\u2019ai d\u00e9couvert les descriptions du pok\u00e9dex\u2026 Nidoking broie les os de ses ennemis, skelenox kidnappe les enfants pas gentil et empiflor dissous ses cibles avec son acide\u2026 Bref c\u2019\u00e9tait \u00e0 m\u2019en donner froid dans le dos et j\u2019ai tr\u00e8s vite compris que tout n'\u00e9tait pas aussi rose que je le pensais !\nSur pokemon trash on avait d\u00e9j\u00e0 r\u00e9alis\u00e9 une vid\u00e9o sur le sujet mais le pok\u00e9dex se r\u00e9v\u00e8le aussi \u00eatre le palais de description compl\u00e8tement what the fuck, d\u00e9bile et illogique. On a donc lu pour vous TOUTES les descriptions du pok\u00e9dex dans le but de trouver la PIRE ! \n\nSITE & ASTUCES \u25ba http://www.pokemontrash.com/\n\nFACEBOOK \u25ba https://www.facebook.com/pokemontrash \nTWITTER \u25ba https://twitter.com/PokemonTrash\n\nTIPEEE \u25ba https://www.tipeee.com/pokemontrash\nMerci ! \u2267\u25d4\u25e1\u25d4\u2266\n\nActualit\u00e9 du moment : Pok\u00e9mon \u00c9p\u00e9e et Bouclier, Pok\u00e9mon Sword and Shield en anglais. Ce sont les deux nouveaux jeux Pok\u00e9mon sur Nintendo Switch avec pr\u00e8s d'un millier de Pok\u00e9mon \u00e0 attraper. Ca se passera dans la r\u00e9gion de Galar. Nos guides vont vous aider \u00e0 compl\u00e9ter le Pok\u00e9dex, avoir tous les Pok\u00e9mon, battre les dresseurs les plus puissants. J'esp\u00e8re que vous allez aimer !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yK0IEzx2B3lJ0RhNzdttj2qHNso", "id": "UfqQlGs47cA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T10:17:22Z", "channelId": "UCEEi1rclmzywXicV7JfPjWw", "title": "Le No\u00ebl de Mickey (1983) - Les Chroniques du Mea", "description": "C'est No\u00ebl !!\n\nPour aider la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/meeea\n\nSi vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9(e)s par mon ouvrage, voici le lien pour l'\u00e9dition First Print : https://www.thirdeditions.com/first-print/374-au-coeur-des-chefs-d-oeuvre-de-disney-le-second-age-d-or-1984-1995-first-print-9782377841608.html", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UfqQlGs47cA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UfqQlGs47cA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UfqQlGs47cA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UfqQlGs47cA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UfqQlGs47cA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrMeeea", "tags": ["Mickey", "No\u00ebl", "Disney", "Critique", "No\u00ebl de Mickey", "Donald", "Picsou", "Scrooge", "Dickens", "Mea", "Meeea"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le No\u00ebl de Mickey (1983) - Les Chroniques du Mea", "description": "C'est No\u00ebl !!\n\nPour aider la cha\u00eene : https://fr.tipeee.com/meeea\n\nSi vous \u00eates int\u00e9ress\u00e9(e)s par mon ouvrage, voici le lien pour l'\u00e9dition First Print : https://www.thirdeditions.com/first-print/374-au-coeur-des-chefs-d-oeuvre-de-disney-le-second-age-d-or-1984-1995-first-print-9782377841608.html"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ud5nm79-Wx_4TP7CEUbFwq3sY78", "id": "4f2Ly4vfRYE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T16:15:35Z", "channelId": "UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA", "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur nous deux", "description": "Avec Camille LV on vous dit enfin la v\u00e9rit\u00e9 sur nous deux.\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba La cha\u00eene de Camille LV : https://www.youtube.com/channel/UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g\n\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon TIKTOK : lucas_studio\n\u25cf Mon TWITTER : https://twitter.com/lucas_studioYT\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Merci \u00e0 Alexandre Soubeyrand pour le montage de la vid\u00e9o ! Allez le follow sur insta : https://www.instagram.com/alexandresbd_/?igshid=1a50it5vnwvuf\n\nAujourd'hui nouveau contenu \u00e0 caract\u00e8re vid\u00e9oludique pour le jeune Lucas Studio en feat avec Camille LV : la v\u00e9rit\u00e9 sur nous deux ! On fait enfin une FAQ qui nous a \u00e9t\u00e9 souvent demand\u00e9e et on r\u00e9pond donc \u00e0 toutes vos questions qui ont \u00e9t\u00e9 les plus pos\u00e9es, des questions persos, des questions sur Maison Grise, sur comment on s'est rencontr\u00e9s, comment on a connu Pierre Croce et Benjamin Verrecchia et on r\u00e9pond aussi \u00e0 la fameuse questions qu'on nous pose tant !\n\n A bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4f2Ly4vfRYE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4f2Ly4vfRYE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4f2Ly4vfRYE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4f2Ly4vfRYE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4f2Ly4vfRYE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lucas Studio", "tags": ["lucas studio", "camille lv", "faq", "lucas studio camille lv", "lucas studio faq", "foire aux questions", "la v\u00e9rit\u00e9 sur nous deux", "la verite sur nous deux", "v\u00e9rit\u00e9", "nous deux", "verite sur nous", "couple", "lucas studio camille lv couple", "lucas studio couple", "maison grise", "pierre croce", "benjamin verrecchia", "on repond a vos questions", "video drole", "humour", "camille lv couple", "copine", "couple youtubeur"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur nous deux", "description": "Avec Camille LV on vous dit enfin la v\u00e9rit\u00e9 sur nous deux.\n\n\u25ba ABONNE-TOI en cliquant ICI : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba La cha\u00eene de Camille LV : https://www.youtube.com/channel/UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g\n\n\u25cf Mon INSTAGRAM : @lucas_studioyt\n\u25cf Mon TIKTOK : lucas_studio\n\u25cf Mon TWITTER : https://twitter.com/lucas_studioYT\n\u25cf Mon ADRESSE MAIL : lucas.studioyt@gmail.com \n\n\u25ba Merci \u00e0 Alexandre Soubeyrand pour le montage de la vid\u00e9o ! Allez le follow sur insta : https://www.instagram.com/alexandresbd_/?igshid=1a50it5vnwvuf\n\nAujourd'hui nouveau contenu \u00e0 caract\u00e8re vid\u00e9oludique pour le jeune Lucas Studio en feat avec Camille LV : la v\u00e9rit\u00e9 sur nous deux ! On fait enfin une FAQ qui nous a \u00e9t\u00e9 souvent demand\u00e9e et on r\u00e9pond donc \u00e0 toutes vos questions qui ont \u00e9t\u00e9 les plus pos\u00e9es, des questions persos, des questions sur Maison Grise, sur comment on s'est rencontr\u00e9s, comment on a connu Pierre Croce et Benjamin Verrecchia et on r\u00e9pond aussi \u00e0 la fameuse questions qu'on nous pose tant !\n\n A bient\u00f4t pour de nouvelles vid\u00e9os ! :D"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ncgIs-3Z3pOeokP_PG_GbKo9yCg", "id": "0ipHryt5TMI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T18:15:02Z", "channelId": "UCP6qAy9q_Lkhzu2reZfun9g", "title": "ON COMMENCE MAL - WA 127 - Brutisode Winteractivity ski freeride avalanche", "description": "Avec le soutien du Centre national du cin\u00e9ma et de l\u2019image anim\u00e9e\nISAN 0000-0005-D25D-0001-J-0000-0000-H\n \nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\nNotre Boutique: https://shop.spreadshirt.fr/winteractivity\nNotre Tipeee!! https://www.tipeee.com/winteractivity\n\n#Avalanche #Ski #Freeride\n\nSolan: https://www.instagram.com/solanwinteractivity/\nJulie: https://www.instagram.com/julie_navillod_wa/\nMickael https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nLegende: https://www.instagram.com/chienne73/\nUlysse: https://www.instagram.com/ulyssetassin/\nEric le colloc: https://www.instagram.com/ericvarlet/\nArmance la monteuse: https://www.instagram.com/arogmance/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ipHryt5TMI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ipHryt5TMI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ipHryt5TMI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ipHryt5TMI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0ipHryt5TMI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WINTERACTIVITY", "tags": ["Ski", "Freeride", "extreme", "Bimboes", "Mickael", "mickael bimboes", "Freeride world tour", "winteractivity", "winter activity", "winter", "brutisode", "solan dejouy", "snowboard", "vtt", "parapente", "montagne", "prank", "scandale", "backflip", "freestyle", "\u00e9quipe", "skiing", "neige", "film", "avalanche", "vlog", "antagonist", "gopro", "dji", "world", "mtb", "downhill", "tricks", "trick", "fail", "fails", "best", "chamonix", "audi", "yeah", "Avalanche"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ON COMMENCE MAL - WA 127 - Brutisode Winteractivity ski freeride avalanche", "description": "Avec le soutien du Centre national du cin\u00e9ma et de l\u2019image anim\u00e9e\nISAN 0000-0005-D25D-0001-J-0000-0000-H\n \nInstagram Winteractivity:  https://www.instagram.com/winteractivity_/\nNotre Boutique: https://shop.spreadshirt.fr/winteractivity\nNotre Tipeee!! https://www.tipeee.com/winteractivity\n\n#Avalanche #Ski #Freeride\n\nSolan: https://www.instagram.com/solanwinteractivity/\nJulie: https://www.instagram.com/julie_navillod_wa/\nMickael https://www.instagram.com/mickaelbimboes/\nLegende: https://www.instagram.com/chienne73/\nUlysse: https://www.instagram.com/ulyssetassin/\nEric le colloc: https://www.instagram.com/ericvarlet/\nArmance la monteuse: https://www.instagram.com/arogmance/\n\n\nMerci \u00e0 tous pour votre soutien!\n\n\n\n*IMPORTANT\n\nPlease only use and share this embed code of the official video.\nThird party downloads and distribution is not permitted.\n\nFor medias requests, please contact\nmbimboes2@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "T5nJkMVPTpKxIpRX6N3XUj_qx6c", "id": "lI_XNfmFIaM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T16:00:09Z", "channelId": "UCOGZ4X4Z3H_OfXCNy_osJWw", "title": "LES BATARDS \u00c0 L'\u00c9COLE 11", "description": "On vous a \u00e9cout\u00e9 , les b\u00e2tards \u00e0 l'\u00e9cole...  \u00c7a continue !!!\n\nCode promo \"YACETOM\" pour b\u00e9n\u00e9ficier de la formule code de la route \u00e0 25\u20ac au lieu de 29,90\u20ac chez ORNIKAR : https://bit.ly/3840Kx4 \n\nAbonne toi, abonne tes amis, ta s\u0153ur ton fr\u00e8re, cr\u00e9\u00e9 une cha\u00eene Youtube \u00e0 tes parents et abonne tout le monde, si t'as un chien pareil, les chiens, les chats nous adorent !!\n\nInsta :  @yacetom @yace2yacetom @tom2yacetom\n\nProduction : @aldam_production\nImage : @henrywesthead\nIng\u00e9 son et mix : @jeremie_restellini\n\n\nAvec : \n\n@jawedyoussef\n@casanovacamille\n@djoulay38\n@gabrielle_bellano92\n@lionel_lvy_coaching\n@sarafina\n@vincent_seroussi\n@joaquine.gil\n@alice.martineau\n@fifouze_officiel\n@Laura.bohin\n@elsalange_pro\n@babou_clbc", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lI_XNfmFIaM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lI_XNfmFIaM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lI_XNfmFIaM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lI_XNfmFIaM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "YACETOM", "tags": ["yacetom", "yace", "tom", "batard", "batards", "ecole", "les batards a l'ecole", "wesh", "school", "ornikar", "code", "route", "wesh la school", "serie", "aldam", "production", "comediens", "cinema", "fifouze", "humour"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LES BATARDS \u00c0 L'\u00c9COLE 11", "description": "On vous a \u00e9cout\u00e9 , les b\u00e2tards \u00e0 l'\u00e9cole...  \u00c7a continue !!!\n\nCode promo \"YACETOM\" pour b\u00e9n\u00e9ficier de la formule code de la route \u00e0 25\u20ac au lieu de 29,90\u20ac chez ORNIKAR : https://bit.ly/3840Kx4 \n\nAbonne toi, abonne tes amis, ta s\u0153ur ton fr\u00e8re, cr\u00e9\u00e9 une cha\u00eene Youtube \u00e0 tes parents et abonne tout le monde, si t'as un chien pareil, les chiens, les chats nous adorent !!\n\nInsta :  @yacetom @yace2yacetom @tom2yacetom\n\nProduction : @aldam_production\nImage : @henrywesthead\nIng\u00e9 son et mix : @jeremie_restellini\n\n\nAvec : \n\n@jawedyoussef\n@casanovacamille\n@djoulay38\n@gabrielle_bellano92\n@lionel_lvy_coaching\n@sarafina\n@vincent_seroussi\n@joaquine.gil\n@alice.martineau\n@fifouze_officiel\n@Laura.bohin\n@elsalange_pro\n@babou_clbc"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yvWWwiSib7vuPxxQSZkigP2gq9I", "id": "sD2lfcTsWmI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T10:15:01Z", "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA", "title": "COURSE D'OBJECTIFS EN VOITURE CONTRE INOXTAG ! (on conduit pour la premi\u00e8re fois)", "description": "Citro\u00ebn Ami : https://www.fnac.com/mobilite-citroen-ami?ead-publisher=RS&ead-name=AMI_MICHOU_INOX&ead-location=YOUTUBE&ead-creative=VIDEO&ead-creativetype=1x1&eseg-name=DATA&eseg-item=DATA&Origin=BRD_AMI_MICHOU_INOX\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va faire une course d'objectifs en voiture contre inoxtag ! D\u00e9j\u00e0 on va conduire pour la premiere fois en vid\u00e9o, je dis bien en video youtube parce que on a deja conduis, on a fais des heures de conduites, j'ai deja passer mon permis etc... mais la on va conduire seul pour la premiere fois dans nos voitures pour cette course d'objectifs en citroen ! On va conduire une nouvelle voiture sans permis !\r\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sD2lfcTsWmI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sD2lfcTsWmI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sD2lfcTsWmI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sD2lfcTsWmI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sD2lfcTsWmI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Michou", "tags": ["michou", "inoxtag", "inox", "course", "michou course", "conduit", "voiture", "michou voiture", "michou permis", "inox voiture", "inox permis", "permis"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "COURSE D'OBJECTIFS EN VOITURE CONTRE INOXTAG ! (on conduit pour la premi\u00e8re fois)", "description": "Citro\u00ebn Ami : https://www.fnac.com/mobilite-citroen-ami?ead-publisher=RS&ead-name=AMI_MICHOU_INOX&ead-location=YOUTUBE&ead-creative=VIDEO&ead-creativetype=1x1&eseg-name=DATA&eseg-item=DATA&Origin=BRD_AMI_MICHOU_INOX\n\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o ! Dans cette vid\u00e9o on va faire une course d'objectifs en voiture contre inoxtag ! D\u00e9j\u00e0 on va conduire pour la premiere fois en vid\u00e9o, je dis bien en video youtube parce que on a deja conduis, on a fais des heures de conduites, j'ai deja passer mon permis etc... mais la on va conduire seul pour la premiere fois dans nos voitures pour cette course d'objectifs en citroen ! On va conduire une nouvelle voiture sans permis !\r\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ncptqCXJVImegE-f2AV1_owLAuw", "id": "tfrNNylgz-4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T17:04:04Z", "channelId": "UCRhyS_ylPQ5GWBl1lK92ftA", "title": "Pourquoi FLASH Va MOURIR Le 31 D\u00e9cembre 2020 ?", "description": "Happy Wheels, NewGrounds, AbsoluFlash, Kongregate, Armor Games, Miniclip... Tout \u00e7a, \u00e7a vous parle ?\nEh bien le point commun de tous ces sites et jeux, c'est leur technologie : Flash ! Et aujourd'hui, on va voir pourquoi d\u00e8s le 31 d\u00e9cembre 2020, on va pouvoir (presque) dire adieu \u00e0 tout \u00e7a !\n\ud83c\udf1f Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene, c'est 100% gratuit : https://www.youtube.com/leotechmaker?sub_confirmation=1\n\nMa derni\u00e8re vid\u00e9o \u27a1\ufe0f https://goo.gl/Dsd5Rh\n\n\ud83c\udfa5 Mon setup COMPLET (PC / Cam\u00e9ra / Autres) : http://textup.fr/248446PT\n\n\ud83d\udc26 Twitter: @LeoTechMaker\n\ud83d\udcf7 Instagram: @LeoTechMaker\n\nContact pro (seulement pro) : leotechmaker@gmail.com\n\nSi tu es descendu jusque l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliquer sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus.... (Merci \u2764\ufe0f\ufe0f)\n\nN\u00b0 ISAN : 0000-0005-BB2B-0009-G-0000-0000-Q", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tfrNNylgz-4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tfrNNylgz-4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tfrNNylgz-4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tfrNNylgz-4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tfrNNylgz-4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L\u00e9o - TechMaker", "tags": ["adobe flash games", "adobe flash", "flash", "fin de flash", "support flash", "miniclip", "armor games", "kongregate", "Happy Wheels", "Meat Boy", "Binding of Isaac flash", "jouer \u00e0 des jeux flash", "end of flash", "flash decembre 2020"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Pourquoi FLASH Va MOURIR Le 31 D\u00e9cembre 2020 ?", "description": "Happy Wheels, NewGrounds, AbsoluFlash, Kongregate, Armor Games, Miniclip... Tout \u00e7a, \u00e7a vous parle ?\nEh bien le point commun de tous ces sites et jeux, c'est leur technologie : Flash ! Et aujourd'hui, on va voir pourquoi d\u00e8s le 31 d\u00e9cembre 2020, on va pouvoir (presque) dire adieu \u00e0 tout \u00e7a !\n\ud83c\udf1f Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene, c'est 100% gratuit : https://www.youtube.com/leotechmaker?sub_confirmation=1\n\nMa derni\u00e8re vid\u00e9o \u27a1\ufe0f https://goo.gl/Dsd5Rh\n\n\ud83c\udfa5 Mon setup COMPLET (PC / Cam\u00e9ra / Autres) : http://textup.fr/248446PT\n\n\ud83d\udc26 Twitter: @LeoTechMaker\n\ud83d\udcf7 Instagram: @LeoTechMaker\n\nContact pro (seulement pro) : leotechmaker@gmail.com\n\nSi tu es descendu jusque l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliquer sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus.... (Merci \u2764\ufe0f\ufe0f)\n\nN\u00b0 ISAN : 0000-0005-BB2B-0009-G-0000-0000-Q"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "g5oEBM6c4PvoW8rQtw0G5N0Ppc8", "id": "A1DFFT_r1bM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T12:08:55Z", "channelId": "UCp1j3FbrPL1IF-p7UsG3qfQ", "title": "JE REFUSE DE MANGER CHEZ EUX ! (pires plats)", "description": "Il est d\u00e9conseill\u00e9 de manger avant ou apr\u00e8s la vid\u00e9o, ne mange plus stp.\n\n\u25ba INSTA : https://www.instagram.com/tartin.ex/\n\nAvec @NICO \n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/TartinEx\nMail pro (uniquement pro) : tartinex@gmail.com\nMontage : Kame & moi\n\nRate My Plate\nLes pires plats", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A1DFFT_r1bM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A1DFFT_r1bM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A1DFFT_r1bM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A1DFFT_r1bM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A1DFFT_r1bM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TARTIN", "tags": ["video", "fr", "videos", "tartin", "humour", "les pires", "plats", "cuisine", "plat", "repas", "reaction", "article", "nico", "refuse de manger chez eux"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JE REFUSE DE MANGER CHEZ EUX ! (pires plats)", "description": "Il est d\u00e9conseill\u00e9 de manger avant ou apr\u00e8s la vid\u00e9o, ne mange plus stp.\n\n\u25ba INSTA : https://www.instagram.com/tartin.ex/\n\nAvec @NICO \n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/TartinEx\nMail pro (uniquement pro) : tartinex@gmail.com\nMontage : Kame & moi\n\nRate My Plate\nLes pires plats"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zOCm5iMbRd6klHO-OmW3hjLt2EE", "id": "N5gUrzO1juY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T17:00:19Z", "channelId": "UCUozTJIBLTY4C5wxE4iwaMQ", "title": "Kany - Medley", "description": "#Kanymedley #Kanycover\ud83c\udf32\ud83c\udf81\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfa7 Disponible uniquement sur YouTube !\n\nHello la Kaniguii, je vous pr\u00e9sente plusieurs covers que j\u2019interpr\u00e8te sous forme de medley, vous trouverez ci-dessous le nom des diff\u00e9rents titres interpr\u00e9t\u00e9s. \u2935\ufe0f\n\n\ud83c\udfb5 Warren - Comment lui dire \n\ud83c\udfb5 Ronissia - Atterrissage \n\ud83c\udfb5 MYB - Karma \n\ud83c\udfb5 Naza (ft Niska) - Jolie b\u00e9b\u00e9 \n\ud83c\udfb5 Dieson Samba - Lelo\n\ud83c\udfb5 Kany - ??? \ud83c\udf81 \n\nRetrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux : \n\n\u2022 \ud83d\udc65 Facebook : https://cutt.ly/KANYFB \n\u2022 \ud83d\udcf8  Instagram : https://cutt.ly/KANYIG\n\u2022 \ud83d\udc26  Twitter : https://cutt.ly/KANYTW\n\u2022 \ud83d\udc7b Snapchat : https://cutt.ly/KANYSC\n\u2022\ud83c\udfb5 TikTok : https://cutt.ly/ZfPbuub\n\nCr\u00e9dits :\n\n\u2022 \ud83c\udfb9 LZ : https://cutt.ly/zhMp6pz\n\u2022 \ud83c\udfa5 Vv prod : https://cutt.ly/XhMoVdQ\n\u2022\ud83d\udc84 Muriel_kbg : https://cutt.ly/fhMoGXp\n\nAbonnes-toi \u00e0 ma page YouTube et dis moi quel est ton cover pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ?... \ud83d\ude09\n\n\n\nCB4 PRODUCTION \u00a9\ufe0f", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N5gUrzO1juY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N5gUrzO1juY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N5gUrzO1juY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N5gUrzO1juY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N5gUrzO1juY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kany Officiel", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kany - Medley", "description": "#Kanymedley #Kanycover\ud83c\udf32\ud83c\udf81\ud83d\udd25\n\n\ud83c\udfa7 Disponible uniquement sur YouTube !\n\nHello la Kaniguii, je vous pr\u00e9sente plusieurs covers que j\u2019interpr\u00e8te sous forme de medley, vous trouverez ci-dessous le nom des diff\u00e9rents titres interpr\u00e9t\u00e9s. \u2935\ufe0f\n\n\ud83c\udfb5 Warren - Comment lui dire \n\ud83c\udfb5 Ronissia - Atterrissage \n\ud83c\udfb5 MYB - Karma \n\ud83c\udfb5 Naza (ft Niska) - Jolie b\u00e9b\u00e9 \n\ud83c\udfb5 Dieson Samba - Lelo\n\ud83c\udfb5 Kany - ??? \ud83c\udf81 \n\nRetrouve-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux : \n\n\u2022 \ud83d\udc65 Facebook : https://cutt.ly/KANYFB \n\u2022 \ud83d\udcf8  Instagram : https://cutt.ly/KANYIG\n\u2022 \ud83d\udc26  Twitter : https://cutt.ly/KANYTW\n\u2022 \ud83d\udc7b Snapchat : https://cutt.ly/KANYSC\n\u2022\ud83c\udfb5 TikTok : https://cutt.ly/ZfPbuub\n\nCr\u00e9dits :\n\n\u2022 \ud83c\udfb9 LZ : https://cutt.ly/zhMp6pz\n\u2022 \ud83c\udfa5 Vv prod : https://cutt.ly/XhMoVdQ\n\u2022\ud83d\udc84 Muriel_kbg : https://cutt.ly/fhMoGXp\n\nAbonnes-toi \u00e0 ma page YouTube et dis moi quel est ton cover pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ?... \ud83d\ude09\n\n\n\nCB4 PRODUCTION \u00a9\ufe0f"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8dkbZukA5chVXwa17vfCb09fs_k", "id": "k48lZ_tBW80", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T16:59:14Z", "channelId": "UCJM10Rp7G0h9j5S92QszJ5Q", "title": "Toy Story ( feat. MICHEL et MICHEL de FAUX RACCORD ) - Videostore", "description": "TFTC sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\n* Instagram : https://www.instagram.com/talesfromtheclick/\n\n* Twitter : https://twitter.com/talesfromclick \n\n* Facebook : https://www.facebook.com/Tales-From-The-Click-1061373317238602/\n\n* Cr\u00e9dits : \n\nCr\u00e9ation et Ecriture : Jean-Baptiste Toussaint\nDirection artistique et mise en sc\u00e8ne : Jean-Baptiste Toussaint\nMontage : Jean-Baptiste Toussaint et Guillaume Brouzes.\nR\u00e9alisation : Guillaume Brouzes. \nSon et mixage : Guillaume Brouzes\nLumi\u00e8res et \u00e9talonnage : Guillaume Brouzes.\nGraphisme : Eleonore Bem et David Da Cruz.\n\n* Remerciements : \n\n- C\u00e9line et Christophe.\n\n* Le l\u00e9gendaire Vid\u00e9o Club de la Butte : 49 rue Caulaincourt, 75018 Paris. \n\n\u00a9 VIDEOSTORE - 2020", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k48lZ_tBW80/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k48lZ_tBW80/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k48lZ_tBW80/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k48lZ_tBW80/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k48lZ_tBW80/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tales From The Click", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Toy Story ( feat. MICHEL et MICHEL de FAUX RACCORD ) - Videostore", "description": "TFTC sur les r\u00e9seaux sociaux : \n\n* Instagram : https://www.instagram.com/talesfromtheclick/\n\n* Twitter : https://twitter.com/talesfromclick \n\n* Facebook : https://www.facebook.com/Tales-From-The-Click-1061373317238602/\n\n* Cr\u00e9dits : \n\nCr\u00e9ation et Ecriture : Jean-Baptiste Toussaint\nDirection artistique et mise en sc\u00e8ne : Jean-Baptiste Toussaint\nMontage : Jean-Baptiste Toussaint et Guillaume Brouzes.\nR\u00e9alisation : Guillaume Brouzes. \nSon et mixage : Guillaume Brouzes\nLumi\u00e8res et \u00e9talonnage : Guillaume Brouzes.\nGraphisme : Eleonore Bem et David Da Cruz.\n\n* Remerciements : \n\n- C\u00e9line et Christophe.\n\n* Le l\u00e9gendaire Vid\u00e9o Club de la Butte : 49 rue Caulaincourt, 75018 Paris. \n\n\u00a9 VIDEOSTORE - 2020"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4pyxTJgMc1CIsVOEmNhHLGPzPc4", "id": "dKWPNQn0vq0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T08:42:55Z", "channelId": "UClA11dMbWpdng5jJGXwCZPA", "title": "VOICI DES CONSEILS POUR L'ACHAT DE VOTRE FUTURE VOITURE !!!", "description": "PSR PERFORMANCE\n9 impasse L\u00e9on Foucault - ZAC Eurochannel \n76370 Neuville les Dieppe\nFrance\n\nhttps://www.psr-performance.com\nInstagram : psrperformances\nTel :  02 35 85 35 48\n\n\nPSR performance est sp\u00e9cialis\u00e9 en reprogrammation moteur et calibrage moteur avec banc de puissance qui permet de faire des d\u00e9veloppements sur mesure.\n\n14 ans d\u2019exp\u00e9rience dans l\u2019automobile au service de la performance  de l\u2019entretien et de la vente de v\u00e9hicule.", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKWPNQn0vq0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKWPNQn0vq0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKWPNQn0vq0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKWPNQn0vq0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dKWPNQn0vq0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PSR PERFORMANCES", "tags": ["iMovie"], "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "VOICI DES CONSEILS POUR L'ACHAT DE VOTRE FUTURE VOITURE !!!", "description": "PSR PERFORMANCE\n9 impasse L\u00e9on Foucault - ZAC Eurochannel \n76370 Neuville les Dieppe\nFrance\n\nhttps://www.psr-performance.com\nInstagram : psrperformances\nTel :  02 35 85 35 48\n\n\nPSR performance est sp\u00e9cialis\u00e9 en reprogrammation moteur et calibrage moteur avec banc de puissance qui permet de faire des d\u00e9veloppements sur mesure.\n\n14 ans d\u2019exp\u00e9rience dans l\u2019automobile au service de la performance  de l\u2019entretien et de la vente de v\u00e9hicule."}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "T_v2WPN0ytGZ4kKEISL12wFyMGs", "id": "5o6kIIJzzgU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T15:11:33Z", "channelId": "UCzRE5sLT_nQQaxUCnADO0bQ", "title": "On vole la voiture de @Doc Jazy (feat. @LeBouseuh @Valouzz ) - Prank", "description": "Les amis, \u00e9norme prank cette semaine !\nOn a prank @Doc Jazy  pendant un feat. qu'on a fait avec lui sur sa chaine !\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 check d'ailleurs : https://www.youtube.com/watch?v=cY6SdnPWOFg\n\nUn grand merci \u00e0 Jules, Herv\u00e9, Bouzi, Valouzz, Arperformancefr et \u00e9videmment le doc !\n\nChaine de Vince : @Vince - Les Inachev\u00e9s \nRoro : https://www.twitch.tv/rominacheve", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5o6kIIJzzgU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5o6kIIJzzgU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5o6kIIJzzgU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5o6kIIJzzgU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5o6kIIJzzgU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Les Inachev\u00e9s", "tags": ["cam\u00e9ra cach\u00e9e", "prank", "les inachev\u00e9s", "doc jazy", "lebouseuh", "valouzz", "prank doc", "prank doc jazy", "doc jazy voiture", "prank porsche", "porsche", "porsche doc jazy valouzz"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "On vole la voiture de @Doc Jazy (feat. @LeBouseuh @Valouzz ) - Prank", "description": "Les amis, \u00e9norme prank cette semaine !\nOn a prank @Doc Jazy  pendant un feat. qu'on a fait avec lui sur sa chaine !\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 check d'ailleurs : https://www.youtube.com/watch?v=cY6SdnPWOFg\n\nUn grand merci \u00e0 Jules, Herv\u00e9, Bouzi, Valouzz, Arperformancefr et \u00e9videmment le doc !\n\nChaine de Vince : @Vince - Les Inachev\u00e9s \nRoro : https://www.twitch.tv/rominacheve"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hagsLo2LTe8Ng3342fqoe2Op9J0", "id": "uCDutH4GnLA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T01:47:36Z", "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g", "title": "PARIS SAINT-GERMAIN - RC STRASBOURG ALSACE (4 - 0) - R\u00e9sum\u00e9 - (PSG - RCSA) / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de PARIS SAINT-GERMAIN - RC STRASBOURG ALSACE (4-0) en vid\u00e9o. \n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 17\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - Mercredi 23 D\u00e9cembre 2020\n\nButeurs : Timoth\u00e9e PEMBELE (18' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Kylian MBAPPE (79' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Idrissa GUEYE (88' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Bioty Moise KEAN (90' +1 - PARIS SAINT-GERMAIN) \n\nComposition PARIS SAINT-GERMAIN : 6 - Marco VERRATTI /7 - Kylian MBAPPE /5 -  MARQUINHOS (c) /32 - Timoth\u00e9e PEMBELE /11 - Angel DI MARIA /31 - Colin DAGBA /4 - Thilo KEHRER /25 - Mitchel BAKKER /21 - Ander HERRERA /1 - Keylor NAVAS /12 - Rafael ALCANTARA DO NASCIMENTO \n\nComposition RC STRASBOURG ALSACE : 6 - Marco VERRATTI /7 - Kylian MBAPPE /5 -  MARQUINHOS (c) /32 - Timoth\u00e9e PEMBELE /11 - Angel DI MARIA /31 - Colin DAGBA /4 - Thilo KEHRER /25 - Mitchel BAKKER /21 - Ander HERRERA /1 - Keylor NAVAS /12 - Rafael ALCANTARA DO NASCIMENTO \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\"", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uCDutH4GnLA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uCDutH4GnLA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uCDutH4GnLA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uCDutH4GnLA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uCDutH4GnLA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ligue 1 Uber Eats", "tags": ["PARIS SG STRASBOURG", "Paris Strasbourg", "R\u00e9sum\u00e9 PARIS SAINT-GERMAIN RC STRASBOURG ALSACE", "R\u00e9sum\u00e9 PARIS SG STRASBOURG", "PARIS SAINT-GERMAIN", "Paris", "RC STRASBOURG ALSACE", "Strasbourg", "r\u00e9sum\u00e9", "buts", "but", "r\u00e9sum\u00e9 Ligue 1 Uber Eats", "ligue 1", "ligue 1 uber eats", "L1", "championnat", "journ\u00e9e", "football", "foot", "match", "France", "sp:ty=high", "sp:dt=2020-12-23T21:00:00Z", "sp:vl=fr", "sp:st=soccer", "sp:li=france", "sp:ti:home=PARIS SG", "sp:ti:away=STRASBOURG"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PARIS SAINT-GERMAIN - RC STRASBOURG ALSACE (4 - 0) - R\u00e9sum\u00e9 - (PSG - RCSA) / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de PARIS SAINT-GERMAIN - RC STRASBOURG ALSACE (4-0) en vid\u00e9o. \n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 17\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - Mercredi 23 D\u00e9cembre 2020\n\nButeurs : Timoth\u00e9e PEMBELE (18' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Kylian MBAPPE (79' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Idrissa GUEYE (88' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Bioty Moise KEAN (90' +1 - PARIS SAINT-GERMAIN) \n\nComposition PARIS SAINT-GERMAIN : 6 - Marco VERRATTI /7 - Kylian MBAPPE /5 -  MARQUINHOS (c) /32 - Timoth\u00e9e PEMBELE /11 - Angel DI MARIA /31 - Colin DAGBA /4 - Thilo KEHRER /25 - Mitchel BAKKER /21 - Ander HERRERA /1 - Keylor NAVAS /12 - Rafael ALCANTARA DO NASCIMENTO \n\nComposition RC STRASBOURG ALSACE : 6 - Marco VERRATTI /7 - Kylian MBAPPE /5 -  MARQUINHOS (c) /32 - Timoth\u00e9e PEMBELE /11 - Angel DI MARIA /31 - Colin DAGBA /4 - Thilo KEHRER /25 - Mitchel BAKKER /21 - Ander HERRERA /1 - Keylor NAVAS /12 - Rafael ALCANTARA DO NASCIMENTO \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\""}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XFW9KiOYXnywSKVHkAOLCvFY0-o", "id": "p2nz4e119S0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T17:00:29Z", "channelId": "UCMj2VQ3-8zpyeAI7dU0T-Bg", "title": "\"T'AS ARR\u00caT\u00c9 YOUTUBE ? TU T'ES MARI\u00c9 ?...\" je r\u00e9ponds enfin", "description": "Merci \u00e0 tous pour votre soutien \ud83e\udd0d. \nOn repart pour de nouvelles vid\u00e9os, de nouvelles id\u00e9es \ud83d\udca1 ! \n\nInstagram : fahd.el", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2nz4e119S0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2nz4e119S0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2nz4e119S0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2nz4e119S0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p2nz4e119S0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fahd El", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"T'AS ARR\u00caT\u00c9 YOUTUBE ? TU T'ES MARI\u00c9 ?...\" je r\u00e9ponds enfin", "description": "Merci \u00e0 tous pour votre soutien \ud83e\udd0d. \nOn repart pour de nouvelles vid\u00e9os, de nouvelles id\u00e9es \ud83d\udca1 ! \n\nInstagram : fahd.el"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7COsRn5DKRMft_ApzwSjPs63l-k", "id": "QUkGGDBiYo4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T15:18:36Z", "channelId": "UCRXg7Vjq7rs32jUWBxM3wow", "title": "\"Tu ou Vous\" ? - Un New Yorkais \u00c0 Paris", "description": "Et vous, vous d\u00eetes quoi ? Enfin toi, tu dis quoi ?...\nEnglish subtitles available by clicking on \"cc\"", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUkGGDBiYo4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUkGGDBiYo4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUkGGDBiYo4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUkGGDBiYo4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUkGGDBiYo4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sebastian Marx", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Tu ou Vous\" ? - Un New Yorkais \u00c0 Paris", "description": "Et vous, vous d\u00eetes quoi ? Enfin toi, tu dis quoi ?...\nEnglish subtitles available by clicking on \"cc\""}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hnXu4_CwKVIU-FVd1hxuotCyk2Y", "id": "wKhRnZZ0cJI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-13T17:00:09Z", "channelId": "UCpQkxtCtQnWbYcnYbfFgBvA", "title": "Nat King Cole - The Christmas Song (Merry Christmas To You)", "description": "Music video by Nat King Cole performing The Christmas Song (Merry Christmas To You). \u00a9 1999 King Cole Partners, L.P., Exclusively Licensed by King Cole Partners., L.P. to Capitol Records, LLC.\n\nhttp://vevo.ly/u8qrPz", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKhRnZZ0cJI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKhRnZZ0cJI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKhRnZZ0cJI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKhRnZZ0cJI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKhRnZZ0cJI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NatKingColeVEVO", "tags": ["Nat", "King", "Cole", "The", "Christmas", "Song", "(Merry", "You)", "CAPITOL", "CATALOG", "MKT", "(C92)", "Holiday"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nat King Cole - The Christmas Song (Merry Christmas To You)", "description": "Music video by Nat King Cole performing The Christmas Song (Merry Christmas To You). \u00a9 1999 King Cole Partners, L.P., Exclusively Licensed by King Cole Partners., L.P. to Capitol Records, LLC.\n\nhttp://vevo.ly/u8qrPz"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DDMWoEFOCuqv6wlSEmXpXvozGJg", "id": "mYVLa0xngco", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T19:22:40Z", "channelId": "UCHwd4qMCzN4A2r6piZxTl4A", "title": "LES BOUFFONS - Une Histoire de fou !", "description": "Un Epic merci \u00e0 Nord VPN pour leur soutien ! Pour profiter d'une r\u00e9duction de 68% sur un abonnement \u00e0 Nord VPN (soit 3,15 euros/mois) et de 4 mois offert rendez-vous sur ce lien: https://nordvpn.com/eth et utilisez le code ETH ! \n\nPlus d'infos sur Nord VPN ici m\u00eame:  https://www.youtube.com/watch?v=5BdjtVwPv3Q\n\n--\n\nOyez \u00e0 tous ! Aujourd'hui on va parler des fous du roi aussi appel\u00e9s les bouffons, j'esp\u00e8re que \u00e7a vous plaira et enjoie !\n\nUn Epic merci aux Tipeurs du mois de Novembre ! (des exemples \u00e0 suivre pour la jeunesse):\n\nLes Tipeurs:\n\nReinok, Aerie, fredom1989, Otoro, Azamor, Pollux, Eniphleda, Amizie Lamy, Wurlyre, hbkraven, Richelieu, ADDMIN, Valentin, Corentin Limoge, Joany Leprince, Bartoche, Zarmando, Exo, Cpat, Alexandre Lorret, Tarkiache, ledie, Duxblah, AnonKekus, lilian11100, Rullia, Mad Cat, Overkiiiiiiiiiill, Trelaire, merlin Goulet, cthulhu21000, WeldBoY, Montag, dannyds, Pierre Zanon, morkai.e, Poupoulh5n1, JB Bongrand, Xavier Bonfond, Ezechiel Affagard, Steelfya, Pierre, Krokenstein, Sioul Jurthe, Mavel D, Varkogan, Gimar, Gilles, Manou, Gwendal, Agathe, Division-par-zero, Korkangel, TheAfterMF, Baptiste, Lasic, Lloyd_73, shigara, Alfredfr, nibor63, HaruKuro, Kamiperat0r, DecPascal, BlazingHanauta, Sheltine, Astropong, Caren, Virgule, Tomeek302, Damien Cab, akanoa, Vincent Martin, arnah\u00fcde, Popov, Neuromancien059 et Zoharion !!\n\n\nLes Utipeurs !\n\nFlamoirs, diego, Meteora7b, Adi, UnUn i., Draco L., PAUL Q., Laura D., SirMoustach, Lurius O'nada, Himaj, hiddenlulu, Docthrax, et o ENAYEH !!\n\n\n--\n\nSi vous avez appr\u00e9ci\u00e9 vous pouvez me rejoindre et me soutenir sur: \n\nUtip: https://www.utip.io/RaAaK\nTipeee: https://www.tipeee.com/epic-teaching-of-the-history \n\n\nTwitter: https://twitter.com/RaAaKtheFox \nFacebook: https://www.facebook.com/Epicteachingofthehistory/\nInstagram: https://www.instagram.com/raaak_the_fox/ \nDiscord: https://discord.gg/WcZ2A3D\n\n\nL'incroyable boutique de T-shirts pourris: https://teespring.com/fr/stores/les-arna-produits-de-raaak Disponibles aussi sur Utip: https://utip.io/raaak/shop Ma \n\nMa deuxi\u00e8me chaine: https://www.youtube.com/channel/UC_WJ_7zzV9rlA4nzUoDAaYQ\n\n--\n\nSources, liens des vid\u00e9os utilis\u00e9es et bonus disponibles sur ce doc: \n\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vQgcHq3gbgpavkbHZHXeXG7nmzDVR94bS5k_jWEPeB3i9mw7A3eFLRl_ezfRO6nqTpL4xs2y5jlm1bV/pub\n\nMusiques utilis\u00e9es:\n\n(iphone 5 commercial) Blue - Rob Simonsen\nWinner Winner/Wagon wheels (Electronic) - Kevin Mc Leod\nHigh Heels - Trevor Duncan\nConcerto for 2 Oboes in F major - Albinoni\nRenaissance Venetian music\nHappy Go Lively - Laurie Johnson\nCeltique harpe - aucune id\u00e9e\nRenaissance music - Tylan Susato\nAncient music in the loire Valley\nSuite from Il primo libro de' balli - Giorgio Mainerio \nHackney Carriage - King Palmer\nMarche pour la ceremonie des turcs - Jean Baptiste Lully\nConcerto Grosso Op6 no4 - Corelli\nDies Irae - Mozart\n\n#Bouffon #FamilyFriendly", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mYVLa0xngco/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mYVLa0xngco/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mYVLa0xngco/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mYVLa0xngco/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mYVLa0xngco/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Epic Teaching of the History", "tags": ["histoire des bouffons", "bouffons", "bouffon renaissance", "bouffons nains", "nain moyen-\u00e2ge", "cour royale", "cour renaissance", "histoire renaissance", "histoire moyen \u00e2ge", "bouffon cour", "roi bouffon", "fou du roi", "fou histoire", "fou", "triboulet", "bouffon", "Epic Teaching of the History", "RaAaK"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LES BOUFFONS - Une Histoire de fou !", "description": "Un Epic merci \u00e0 Nord VPN pour leur soutien ! Pour profiter d'une r\u00e9duction de 68% sur un abonnement \u00e0 Nord VPN (soit 3,15 euros/mois) et de 4 mois offert rendez-vous sur ce lien: https://nordvpn.com/eth et utilisez le code ETH ! \n\nPlus d'infos sur Nord VPN ici m\u00eame:  https://www.youtube.com/watch?v=5BdjtVwPv3Q\n\n--\n\nOyez \u00e0 tous ! Aujourd'hui on va parler des fous du roi aussi appel\u00e9s les bouffons, j'esp\u00e8re que \u00e7a vous plaira et enjoie !\n\nUn Epic merci aux Tipeurs du mois de Novembre ! (des exemples \u00e0 suivre pour la jeunesse):\n\nLes Tipeurs:\n\nReinok, Aerie, fredom1989, Otoro, Azamor, Pollux, Eniphleda, Amizie Lamy, Wurlyre, hbkraven, Richelieu, ADDMIN, Valentin, Corentin Limoge, Joany Leprince, Bartoche, Zarmando, Exo, Cpat, Alexandre Lorret, Tarkiache, ledie, Duxblah, AnonKekus, lilian11100, Rullia, Mad Cat, Overkiiiiiiiiiill, Trelaire, merlin Goulet, cthulhu21000, WeldBoY, Montag, dannyds, Pierre Zanon, morkai.e, Poupoulh5n1, JB Bongrand, Xavier Bonfond, Ezechiel Affagard, Steelfya, Pierre, Krokenstein, Sioul Jurthe, Mavel D, Varkogan, Gimar, Gilles, Manou, Gwendal, Agathe, Division-par-zero, Korkangel, TheAfterMF, Baptiste, Lasic, Lloyd_73, shigara, Alfredfr, nibor63, HaruKuro, Kamiperat0r, DecPascal, BlazingHanauta, Sheltine, Astropong, Caren, Virgule, Tomeek302, Damien Cab, akanoa, Vincent Martin, arnah\u00fcde, Popov, Neuromancien059 et Zoharion !!\n\n\nLes Utipeurs !\n\nFlamoirs, diego, Meteora7b, Adi, UnUn i., Draco L., PAUL Q., Laura D., SirMoustach, Lurius O'nada, Himaj, hiddenlulu, Docthrax, et o ENAYEH !!\n\n\n--\n\nSi vous avez appr\u00e9ci\u00e9 vous pouvez me rejoindre et me soutenir sur: \n\nUtip: https://www.utip.io/RaAaK\nTipeee: https://www.tipeee.com/epic-teaching-of-the-history \n\n\nTwitter: https://twitter.com/RaAaKtheFox \nFacebook: https://www.facebook.com/Epicteachingofthehistory/\nInstagram: https://www.instagram.com/raaak_the_fox/ \nDiscord: https://discord.gg/WcZ2A3D\n\n\nL'incroyable boutique de T-shirts pourris: https://teespring.com/fr/stores/les-arna-produits-de-raaak Disponibles aussi sur Utip: https://utip.io/raaak/shop Ma \n\nMa deuxi\u00e8me chaine: https://www.youtube.com/channel/UC_WJ_7zzV9rlA4nzUoDAaYQ\n\n--\n\nSources, liens des vid\u00e9os utilis\u00e9es et bonus disponibles sur ce doc: \n\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vQgcHq3gbgpavkbHZHXeXG7nmzDVR94bS5k_jWEPeB3i9mw7A3eFLRl_ezfRO6nqTpL4xs2y5jlm1bV/pub\n\nMusiques utilis\u00e9es:\n\n(iphone 5 commercial) Blue - Rob Simonsen\nWinner Winner/Wagon wheels (Electronic) - Kevin Mc Leod\nHigh Heels - Trevor Duncan\nConcerto for 2 Oboes in F major - Albinoni\nRenaissance Venetian music\nHappy Go Lively - Laurie Johnson\nCeltique harpe - aucune id\u00e9e\nRenaissance music - Tylan Susato\nAncient music in the loire Valley\nSuite from Il primo libro de' balli - Giorgio Mainerio \nHackney Carriage - King Palmer\nMarche pour la ceremonie des turcs - Jean Baptiste Lully\nConcerto Grosso Op6 no4 - Corelli\nDies Irae - Mozart\n\n#Bouffon #FamilyFriendly"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iS3T-f3to9xmPCRA0WoGasnMnXc", "id": "xp9rK8FmYog", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-13T17:00:11Z", "channelId": "UCEPcmp9VIOGj-0X1J4IC9EA", "title": "The Beach Boys - Little Saint Nick", "description": "The Beach Boys \"Little Saint Nick\" official animated video.\n\n\n\nhttp://vevo.ly/zGGlbG", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9rK8FmYog/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9rK8FmYog/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9rK8FmYog/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9rK8FmYog/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9rK8FmYog/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheBeachBoysVEVO", "tags": ["The", "Beach", "Boys", "Little", "Saint", "Nick", "CAPITOL", "CATALOG", "MKT", "(C92)", "Holiday"], "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Beach Boys - Little Saint Nick", "description": "The Beach Boys \"Little Saint Nick\" official animated video.\n\n\n\nhttp://vevo.ly/zGGlbG"}}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ik8ZpwtREgELytG-9gKBeis5fq0", "id": "xFpH4jxh3wg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T16:15:02Z", "channelId": "UCnloFDLIXTMRWRRv6XofzJg", "title": "LA 206 HDI 200 CHEVAUX ROULE ! (et casse \ud83d\ude2d)", "description": "Un grand merci \u00e0 tous les copains pour leur tr\u00e8s pr\u00e9cieuse aide ! Gr\u00e2ce \u00e0 cette bande de joyeux lurons (mdr qui parle comme \u00e7a), la 206 HDI peut enfin rouler ! Mais pour combien de temps...\n\nCODE PROMO MESPLAQUES.FR : PDLV12\nJUSTE ICI : https://www.mesplaques.fr/plaque-auto-520x110-euro-france?utm_source=youtube&utm_medium=influenceurs&utm_campaign=PDLV&utm_content=videodecember\n\nLogo PDLV \u00e0 int\u00e9grer sur les plaques : https://drive.google.com/file/d/1nbaF7u8xo0ycKLx-k3lUwkeXwnXZOg-O/view\n\nInstagram de Project_106t : https://www.instagram.com/project_106t/?hl=fr\n\nInstagram pour toutes les nouveaut\u00e9s : https://www.instagram.com/anthony.pdl...\n\n\u25b6 Boutique & stickers : \n\nhttps://pdlv.fr/shop/\n\n\ud83d\udce3 Rejoignez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\nhttps://www.facebook.com/PalaisDeLaVo...\nhttps://www.instagram.com/pdlvlesite\nhttps://pdlv.fr/shop/\nhttps://pdlv.fr", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpH4jxh3wg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpH4jxh3wg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpH4jxh3wg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpH4jxh3wg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xFpH4jxh3wg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anthony Perrier - PDLV", "tags": ["Auto", "Test", "Essai", "Blog", "Voiture", "PDLV", "HDI", "Stage 3", "206", "Peugeot"], "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA 206 HDI 200 CHEVAUX ROULE ! (et casse \ud83d\ude2d)", "description": "Un grand merci \u00e0 tous les copains pour leur tr\u00e8s pr\u00e9cieuse aide ! Gr\u00e2ce \u00e0 cette bande de joyeux lurons (mdr qui parle comme \u00e7a), la 206 HDI peut enfin rouler ! Mais pour combien de temps...\n\nCODE PROMO MESPLAQUES.FR : PDLV12\nJUSTE ICI : https://www.mesplaques.fr/plaque-auto-520x110-euro-france?utm_source=youtube&utm_medium=influenceurs&utm_campaign=PDLV&utm_content=videodecember\n\nLogo PDLV \u00e0 int\u00e9grer sur les plaques : https://drive.google.com/file/d/1nbaF7u8xo0ycKLx-k3lUwkeXwnXZOg-O/view\n\nInstagram de Project_106t : https://www.instagram.com/project_106t/?hl=fr\n\nInstagram pour toutes les nouveaut\u00e9s : https://www.instagram.com/anthony.pdl...\n\n\u25b6 Boutique & stickers : \n\nhttps://pdlv.fr/shop/\n\n\ud83d\udce3 Rejoignez-nous sur nos r\u00e9seaux sociaux : \n\nhttps://www.facebook.com/PalaisDeLaVo...\nhttps://www.instagram.com/pdlvlesite\nhttps://pdlv.fr/shop/\nhttps://pdlv.fr"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9cEe9eK3abwAYNmWhrXgmIAigJ4", "id": "TwQu_9YzdRE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T13:44:18Z", "channelId": "UChInPG6UUKs45roXmELCRQA", "title": "Je restaure mon \u00e9tabli", "description": "Dans cette vid\u00e9o je restaure mon \u00e9tabli sale \n(je me faisais vanner par Terracid)\nMerci a Potatoz pour la miniature\n\n\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\n\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TwQu_9YzdRE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TwQu_9YzdRE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TwQu_9YzdRE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TwQu_9YzdRE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TwQu_9YzdRE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Superconeri", "tags": ["restaurer", "restaure", "restore", "restauration", "restoration", "je", "je restaure", "mon", "atelier", "je restaure mon atelier", "ancien", "nouveau", "pon\u00e7age", "super", "superconeri", "superconneri"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Je restaure mon \u00e9tabli", "description": "Dans cette vid\u00e9o je restaure mon \u00e9tabli sale \n(je me faisais vanner par Terracid)\nMerci a Potatoz pour la miniature\n\n\n\n\u27a4Twitter : https://twitter.com/Superconeri\n \u27a4Insta : https://www.instagram.com/superconeri\n \u27a4Twitch : https://www.twitch.tv/superconeriii\n\n\n\n\nContact professionnel uniquement\n\u261b Superconeriii@gmail.com \ud83d\udd9c"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ced-gZio80KOcGfDpJ9mp1KQf7k", "id": "TdXYQB7t_48", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T03:26:10Z", "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g", "title": "OLYMPIQUE LYONNAIS - FC NANTES (3 - 0) - R\u00e9sum\u00e9 - (OL - FCN) / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de OLYMPIQUE LYONNAIS - FC NANTES (3-0) en vid\u00e9o. \n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 17\u00e8me journ\u00e9e GROUPAMA STADIUM - Mercredi 23 D\u00e9cembre 2020\n\nButeurs : Karl TOKO EKAMBI (4' - OLYMPIQUE LYONNAIS) / Tino KADEWERE (37' - OLYMPIQUE LYONNAIS) / Lucas TOLENTINO COELHO DE LIMA (44' - OLYMPIQUE LYONNAIS) \n\nComposition OLYMPIQUE LYONNAIS : 1 - Anthony LOPES /14 - L\u00e9o DUBOIS /27 - Maxwel CORNET /8 - Houssem AOUAR /7 - Karl TOKO EKAMBI /10 - Memphis DEPAY (c) /23 - Thiago MENDES /6 -  MARCELO /11 - Tino KADEWERE /5 - Jason DENAYER /12 - Lucas TOLENTINO COELHO DE LIMA \n\nComposition FC NANTES : 1 - Anthony LOPES /14 - L\u00e9o DUBOIS /27 - Maxwel CORNET /8 - Houssem AOUAR /7 - Karl TOKO EKAMBI /10 - Memphis DEPAY (c) /23 - Thiago MENDES /6 -  MARCELO /11 - Tino KADEWERE /5 - Jason DENAYER /12 - Lucas TOLENTINO COELHO DE LIMA \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\"", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TdXYQB7t_48/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TdXYQB7t_48/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TdXYQB7t_48/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TdXYQB7t_48/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TdXYQB7t_48/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ligue 1 Uber Eats", "tags": ["OL FC NANTES", "Lyon Nantes", "R\u00e9sum\u00e9 OLYMPIQUE LYONNAIS FC NANTES", "R\u00e9sum\u00e9 OL FC NANTES", "OLYMPIQUE LYONNAIS", "Lyon", "FC NANTES", "Nantes", "r\u00e9sum\u00e9", "buts", "but", "r\u00e9sum\u00e9 Ligue 1 Uber Eats", "ligue 1", "ligue 1 uber eats", "L1", "championnat", "journ\u00e9e", "football", "foot", "match", "France", "sp:ty=high", "sp:dt=2020-12-23T21:00:00Z", "sp:vl=fr", "sp:st=soccer", "sp:li=france", "sp:ti:home=OL", "sp:ti:away=FC NANTES"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "OLYMPIQUE LYONNAIS - FC NANTES (3 - 0) - R\u00e9sum\u00e9 - (OL - FCN) / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de OLYMPIQUE LYONNAIS - FC NANTES (3-0) en vid\u00e9o. \n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 17\u00e8me journ\u00e9e GROUPAMA STADIUM - Mercredi 23 D\u00e9cembre 2020\n\nButeurs : Karl TOKO EKAMBI (4' - OLYMPIQUE LYONNAIS) / Tino KADEWERE (37' - OLYMPIQUE LYONNAIS) / Lucas TOLENTINO COELHO DE LIMA (44' - OLYMPIQUE LYONNAIS) \n\nComposition OLYMPIQUE LYONNAIS : 1 - Anthony LOPES /14 - L\u00e9o DUBOIS /27 - Maxwel CORNET /8 - Houssem AOUAR /7 - Karl TOKO EKAMBI /10 - Memphis DEPAY (c) /23 - Thiago MENDES /6 -  MARCELO /11 - Tino KADEWERE /5 - Jason DENAYER /12 - Lucas TOLENTINO COELHO DE LIMA \n\nComposition FC NANTES : 1 - Anthony LOPES /14 - L\u00e9o DUBOIS /27 - Maxwel CORNET /8 - Houssem AOUAR /7 - Karl TOKO EKAMBI /10 - Memphis DEPAY (c) /23 - Thiago MENDES /6 -  MARCELO /11 - Tino KADEWERE /5 - Jason DENAYER /12 - Lucas TOLENTINO COELHO DE LIMA \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\""}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "a2hFYVJbU8bkVpvmQPTxpbkQaKo", "id": "3Ri6urG-HJ4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T10:00:01Z", "channelId": "UCqcwr5S5S3dsjNjiw7UYwnQ", "title": "Marque un BUT, Je t\u2019achete TOUT CE QUE TU VEUX challenge !", "description": "Abonne toi \u00e7a fait plaisir ! \n\u26bd Twitch: https://www.twitch.tv/boume\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/boumesama/\n\u26bdTwitter:  https://twitter.com/BoumeSama\n\u26bdContact: boumesama@gmail.com\n\nInsta de mous: @mouskeeper\n\nOn continu avec es d\u00e9fis insolites sur la chaine ! Aujourd'hui si tu marques un but de foot je te paye tout ce que tu veux !", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ri6urG-HJ4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ri6urG-HJ4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ri6urG-HJ4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ri6urG-HJ4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3Ri6urG-HJ4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Boum\u00e9 Sama", "tags": ["boume", "boume sama", "football", "foot", "futbol", "soccer", "marque", "marquer", "france", "equipe de france", "challenge", "defie", "defi", "defis", "d\u00e9fi", "d\u00e9fis", "d\u00e9fie", "match", "resume", "r\u00e9sum\u00e9", "replay", "f2", "insane", "crazy", "chrismd", "score a goal", "epic", "tekkers", "messi", "ronaldo", "mbappe", "neymar", "psg", "brazil", "euro", "vinsky", "juventus", "manchester united", "noel", "pere noel", "nouvel an"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Marque un BUT, Je t\u2019achete TOUT CE QUE TU VEUX challenge !", "description": "Abonne toi \u00e7a fait plaisir ! \n\u26bd Twitch: https://www.twitch.tv/boume\n\u26bd Instagram: https://www.instagram.com/boumesama/\n\u26bdTwitter:  https://twitter.com/BoumeSama\n\u26bdContact: boumesama@gmail.com\n\nInsta de mous: @mouskeeper\n\nOn continu avec es d\u00e9fis insolites sur la chaine ! Aujourd'hui si tu marques un but de foot je te paye tout ce que tu veux !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Re4vIRyzf5rKfL8-4cb73VgvoQM", "id": "0jNjiWS9940", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T04:46:21Z", "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g", "title": "R\u00e9sum\u00e9 17\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 Uber Eats / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de la 17\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 Uber Eats en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 17\u00e8me journ\u00e9e\n\nANGERS SCO - OLYMPIQUE DE MARSEILLE (2-1)\nFC GIRONDINS DE BORDEAUX - STADE DE REIMS (1-3)\nRC LENS - STADE BRESTOIS 29 (2-1)\nOLYMPIQUE LYONNAIS - FC NANTES (3-0)\nAS MONACO - AS SAINT-\u00c9TIENNE (2-2)\nMONTPELLIER H\u00c9RAULT SC - LOSC LILLE (2-3)\nOGC NICE - FC LORIENT (2-2)\nN\u00ceMES OLYMPIQUE - DIJON FCO (1-3)\nPARIS SAINT-GERMAIN - RC STRASBOURG ALSACE (4-0)\nSTADE RENNAIS FC - FC METZ (1-0)\n\nButeurs : / Yunis ABDELHAMID (15' - STADE DE REIMS) / Boulaye DIA (18' - STADE DE REIMS) / Ui Jo HWANG (73' - FC GIRONDINS DE BORDEAUX) / Marshall MUNETSI (89' - STADE DE REIMS) / / / / / / / / Cl\u00e9ment GRENIER (52' - STADE RENNAIS FC) \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\"", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0jNjiWS9940/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0jNjiWS9940/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0jNjiWS9940/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0jNjiWS9940/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0jNjiWS9940/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ligue 1 Uber Eats", "tags": ["R\u00e9sum\u00e9 17\u00e8me journ\u00e9e", "r\u00e9sum\u00e9", "r\u00e9sum\u00e9 Ligue 1 Uber Eats", "buts Ligue 1 Uber Eats", "but Ligue 1 Uber Eats", "ligue 1", "Ligue 1 Uber Eats", "championnat", "journ\u00e9e", "football", "foot", "match", "France", "sp:ty=high", "sp:dt=2020-12-22T00:00:00Z", "sp:vl=fr", "sp:st=soccer", "sp:li=france"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "R\u00e9sum\u00e9 17\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 Uber Eats / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de la 17\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 Uber Eats en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 17\u00e8me journ\u00e9e\n\nANGERS SCO - OLYMPIQUE DE MARSEILLE (2-1)\nFC GIRONDINS DE BORDEAUX - STADE DE REIMS (1-3)\nRC LENS - STADE BRESTOIS 29 (2-1)\nOLYMPIQUE LYONNAIS - FC NANTES (3-0)\nAS MONACO - AS SAINT-\u00c9TIENNE (2-2)\nMONTPELLIER H\u00c9RAULT SC - LOSC LILLE (2-3)\nOGC NICE - FC LORIENT (2-2)\nN\u00ceMES OLYMPIQUE - DIJON FCO (1-3)\nPARIS SAINT-GERMAIN - RC STRASBOURG ALSACE (4-0)\nSTADE RENNAIS FC - FC METZ (1-0)\n\nButeurs : / Yunis ABDELHAMID (15' - STADE DE REIMS) / Boulaye DIA (18' - STADE DE REIMS) / Ui Jo HWANG (73' - FC GIRONDINS DE BORDEAUX) / Marshall MUNETSI (89' - STADE DE REIMS) / / / / / / / / Cl\u00e9ment GRENIER (52' - STADE RENNAIS FC) \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\""}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7o_1vCfd8kXOu2J7sxReoBs3V8o", "id": "VfJKfleCQlk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T15:00:01Z", "channelId": "UCJCYhGLtq-dYmUDTWjiBrqg", "title": "Skuuu #10 | Les punchlines de No\u00ebl - SCH - Vald - Damso", "description": "Oui-Oui offre un super cadeau \u00e0 SCH, Vald se d\u00e9guise en p\u00e8re Michto, Damso fait des bonhommes de chemin et Wejdene se lib\u00e8re, les punchlines de tes rappeurs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s prennent vie dans ce dixi\u00e8me \u00e9pisode de Skuuu sp\u00e9cial no\u00ebl ! \n\nUne s\u00e9rie originale Lacrem & Biscuit Studio\n\nRetrouvez la saison 1 de Skuuu : http://bit.ly/37wrhnX\nEt tout les \u00e9pisodes de la saison 2 : http://bit.ly/2K31yun\n\nMerci infiniment \u00e0 Freddy Gladieux pour son crackhead de no\u00ebl incroyable !\n(Insta: @freddygladieux )\n\nEt enfin un immense merci pour leurs voix aux habitu\u00e9s de Skuuu, joyeux no\u00ebl \u00e0 tous:\nKahi (Insta: @darealkahibanani ) \nYousra (Insta: @yousrananas )\nSalom\u00e9 (Insta: @instant_salo ) \nSinto (Insta: @sinto.mp4 )\nCamulo James (Insta: @camulojames )\nDouble Zulu (Insta: @double_zulu / Twitter: @Double_Zulu )\nRedwan \n\nR\u00e9alis\u00e9 par Adrien et Quentin de Grivel\n\nEcrit par Lucas Richez & William Sellem\n\nDirection artistique\nBiscuit Studio\n\nGraphisme et animation\nQuentin de Grivel, Adrien de Grivel, Alexia Fulbert \n\nProducteur ex\u00e9cutif\nLouis Plantard\n\nProducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9\nBenjamin Desjardins\n\nSound design : Biscuit Studio\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nLacrem\nInstagram | https://bit.ly/3ajY2Xd\nTwitter | https://bit.ly/3p3EVEC\nTikTok | http://bit.ly/2WkVeRg\nSnapchat | @lacremsnap\n\nBiscuit Studio\nInstagram | https://bit.ly/3arH4pA\nTwitter | https://bit.ly/2Kdvjsj\nSite web | https://www.biscuit-studio.com\n\nMusique outro: Wavy Palace\nhttps://www.instagram.com/wavypalace/\nhttps://twitter.com/wavypalaceuno\nhttps://soundcloud.com/user-794548551\n\nExtraits musicaux\nHeuss l\u2019enfoir\u00e9 - L\u2019enfoir\u00e9 (Capitol Music France, AllPoints France, 150 Productions, Midi Midi production, Affranchis Music)\n13 Block - Faut Que (Warner Music Group, Elektra France)\nSCH - Interlude (Warner Music Group, Katrina Music, Maison Baron Rouge, Rec. 118)\nDamso - \u0393. Mosa\u00efque solitaire (92i Records, Dems Entreprise, Capitol Music France)\nVald - Infanticide (Capitol Music France, Mezoued Records, Millenium) \nZola - Astroboy (Sony Music Entertainment France, Truth records, AWA)\nJul - Bravo (D\u2019Or et de Platine)\nKoba la D - Chambre 122 (Def Jam Recordings, Human 404, Grinta Records, 50k Editions)\nSCH - Fusil (SonniesS, Pop Korn Music Group, Braabus Music, Millenium)\nDamso - D\u00e9brouillard (92i Records, Dems Entreprise, Capitol Music France)\n13\u2019Organis\u00e9 - Bande Organis\u00e9e (Rien 100 Rien)\nNinho - Gros vendeurs (Warner Music Group, Rec. 118, Mal Lun\u00e9 Music)\nWejdene - 16 (Caroline France, Guette Music )\n\nRetrouvez toutes les musiques de Skuuu dans nos playlists d\u00e9di\u00e9es !\nDeezer : http://bit.ly/2IWu7ZG\nSpotify : http://bit.ly/2IXZ285\n\nLacrem TV, Skuuu \u00a9 2020", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VfJKfleCQlk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VfJKfleCQlk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VfJKfleCQlk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VfJKfleCQlk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VfJKfleCQlk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lacrem TV", "tags": ["skuuu", "sku", "skuu", "rap", "hiphop", "rire", "drole", "punch", "punchline", "street", "phase", "texte", "rappeur", "rappeuse", "artiste", "musique", "lacrem", "biscuit", "biscuit studio", "serie", "fran\u00e7ais", "fran\u00e7aise", "animation", "motion", "cartoon", "comique", "lacrem tv", "camino tv", "Alkpote", "Aya Nakamura", "Booba", "Bosh", "Damso", "Freeze Corleone", "Hamza", "Hatik", "Heuss", "Jul", "Kaaris", "Lacrim", "Maes", "Mister V", "Ninho", "Niska", "Orelsan", "PLK", "SCH", "Soolking", "Soso Maness", "Wejdene", "Zola", "Vald", "noel", "papa noel", "special", "gladieux", "freddy"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Skuuu #10 | Les punchlines de No\u00ebl - SCH - Vald - Damso", "description": "Oui-Oui offre un super cadeau \u00e0 SCH, Vald se d\u00e9guise en p\u00e8re Michto, Damso fait des bonhommes de chemin et Wejdene se lib\u00e8re, les punchlines de tes rappeurs pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s prennent vie dans ce dixi\u00e8me \u00e9pisode de Skuuu sp\u00e9cial no\u00ebl ! \n\nUne s\u00e9rie originale Lacrem & Biscuit Studio\n\nRetrouvez la saison 1 de Skuuu : http://bit.ly/37wrhnX\nEt tout les \u00e9pisodes de la saison 2 : http://bit.ly/2K31yun\n\nMerci infiniment \u00e0 Freddy Gladieux pour son crackhead de no\u00ebl incroyable !\n(Insta: @freddygladieux )\n\nEt enfin un immense merci pour leurs voix aux habitu\u00e9s de Skuuu, joyeux no\u00ebl \u00e0 tous:\nKahi (Insta: @darealkahibanani ) \nYousra (Insta: @yousrananas )\nSalom\u00e9 (Insta: @instant_salo ) \nSinto (Insta: @sinto.mp4 )\nCamulo James (Insta: @camulojames )\nDouble Zulu (Insta: @double_zulu / Twitter: @Double_Zulu )\nRedwan \n\nR\u00e9alis\u00e9 par Adrien et Quentin de Grivel\n\nEcrit par Lucas Richez & William Sellem\n\nDirection artistique\nBiscuit Studio\n\nGraphisme et animation\nQuentin de Grivel, Adrien de Grivel, Alexia Fulbert \n\nProducteur ex\u00e9cutif\nLouis Plantard\n\nProducteur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9\nBenjamin Desjardins\n\nSound design : Biscuit Studio\n\nR\u00e9seaux sociaux :\nLacrem\nInstagram | https://bit.ly/3ajY2Xd\nTwitter | https://bit.ly/3p3EVEC\nTikTok | http://bit.ly/2WkVeRg\nSnapchat | @lacremsnap\n\nBiscuit Studio\nInstagram | https://bit.ly/3arH4pA\nTwitter | https://bit.ly/2Kdvjsj\nSite web | https://www.biscuit-studio.com\n\nMusique outro: Wavy Palace\nhttps://www.instagram.com/wavypalace/\nhttps://twitter.com/wavypalaceuno\nhttps://soundcloud.com/user-794548551\n\nExtraits musicaux\nHeuss l\u2019enfoir\u00e9 - L\u2019enfoir\u00e9 (Capitol Music France, AllPoints France, 150 Productions, Midi Midi production, Affranchis Music)\n13 Block - Faut Que (Warner Music Group, Elektra France)\nSCH - Interlude (Warner Music Group, Katrina Music, Maison Baron Rouge, Rec. 118)\nDamso - \u0393. Mosa\u00efque solitaire (92i Records, Dems Entreprise, Capitol Music France)\nVald - Infanticide (Capitol Music France, Mezoued Records, Millenium) \nZola - Astroboy (Sony Music Entertainment France, Truth records, AWA)\nJul - Bravo (D\u2019Or et de Platine)\nKoba la D - Chambre 122 (Def Jam Recordings, Human 404, Grinta Records, 50k Editions)\nSCH - Fusil (SonniesS, Pop Korn Music Group, Braabus Music, Millenium)\nDamso - D\u00e9brouillard (92i Records, Dems Entreprise, Capitol Music France)\n13\u2019Organis\u00e9 - Bande Organis\u00e9e (Rien 100 Rien)\nNinho - Gros vendeurs (Warner Music Group, Rec. 118, Mal Lun\u00e9 Music)\nWejdene - 16 (Caroline France, Guette Music )\n\nRetrouvez toutes les musiques de Skuuu dans nos playlists d\u00e9di\u00e9es !\nDeezer : http://bit.ly/2IWu7ZG\nSpotify : http://bit.ly/2IXZ285\n\nLacrem TV, Skuuu \u00a9 2020"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "doY1JFcjL27MaMSfiXBLGHHoW7U", "id": "RM_Xp0WiZ_Q", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T16:00:06Z", "channelId": "UCLDrvgbwHFWwf8h2fklmwkg", "title": "CE JOUEUR DU PSG R\u00c9SERVE M'IMPRESSIONNE ! (\u00e7a frappe fort)", "description": "Instagram de Rock-Elvis: https://www.instagram.com/rocky_shangai\nMa boutique: https://www.tightr.com/vinsky\nRock-Elvis, MDC au PSG, a accept\u00e9 de me montrer ce qu'il sait faire ! J'en profite pour cr\u00e9er sa carte FUT en le d\u00e9fiant dans quelques challenges. Il m'impressionne !\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/UUz3B3k", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RM_Xp0WiZ_Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RM_Xp0WiZ_Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RM_Xp0WiZ_Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RM_Xp0WiZ_Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RM_Xp0WiZ_Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VINSKY", "tags": ["vinsky", "viinsky", "vinsky360", "viinsky360", "football", "soccer", "rock-elvis", "psg", "r\u00e9serve", "paris saint-germain", "carte fut", "fifa ultimate team", "fifa 21"], "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "CE JOUEUR DU PSG R\u00c9SERVE M'IMPRESSIONNE ! (\u00e7a frappe fort)", "description": "Instagram de Rock-Elvis: https://www.instagram.com/rocky_shangai\nMa boutique: https://www.tightr.com/vinsky\nRock-Elvis, MDC au PSG, a accept\u00e9 de me montrer ce qu'il sait faire ! J'en profite pour cr\u00e9er sa carte FUT en le d\u00e9fiant dans quelques challenges. Il m'impressionne !\n\nCha\u00eene du Vinsky FC: https://www.youtube.com/vinskyfc\nFacebook : http://www.facebook.com/Viinsky360\nTwitter : https://twitter.com/viinsky360\nInstagram: http://www.instagram.com/vinsky360\nDiscord du Vinsky FC: https://discord.gg/UUz3B3k"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "S1hEkTrvCzXUFOsq3XecmxcS9eA", "id": "qGoeI-Ynbwg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T13:37:18Z", "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w", "title": "Et Si Toute L\u2019humanit\u00e9 Fumait en M\u00eame Temps ? (en 360s)", "description": "Et si toute l\u2019humanit\u00e9 tirait sur sa cigarette exactement en m\u00eame temps. Quelle quantit\u00e9 de fum\u00e9e serait aspir\u00e9e ? Combien de m\u00e8tres voire combien de kilom\u00e8tres de clope seraient consum\u00e9s ? Autant de questions auxquelles nous allons t\u00e2cher de r\u00e9pondre\u2026 en 360 secondes ! \n\n\u279b Ma cha\u00eene de documentaires : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\u2666  Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\u2663 Instagram : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\u2665 Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\u2660 Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\nSOURCES : \n*********************************************************************************************\nNombre de fumeurs en France : \nhttps://www.liberation.fr/checknews/2018/08/24/est-il-vrai-qu-on-fume-plus-en-france-que-dans-des-pays-ou-les-cigarettes-sont-moins-cheres_1673566\n\nEnfants fumeurs en Indon\u00e9sie : \nhttps://www.lesinrocks.com/2015/01/news/lindonesie-le-pays-ou-les-enfants-fument-des-deux-ans/\nhttps://www.cnews.fr/insolite/2013-11-18/video-le-plus-jeune-fumeur-du-monde-desormais-accro-la-nourriture-612429\n\nConsommation mondiale du tabac : \nhttps://www.planetoscope.com/drogues/402-consommation-mondiale-de-tabac-et-cigarettes.html#:~:text=Le%20tabac%20serait%20%C3%A0%20lui,il%20n%C3%A9cessite%20pour%20le%20s%C3%A9chage.&text=11%20milliards%20de%20cigarettes%20sont,dans%20le%20monde%20chaque%20ann%C3%A9e.\n\nCapacit\u00e9 pulmonaire humaine : \nhttps://www.notrefamille.com/sante-a-z/capacite-pulmonaire-totale-capacite-pulmonaire-totale-o287081.html\n\nVolume d\u2019un camion : \nhttps://www.guigard.com/details-differents+volumes+et+dimensions+de+camion+pour+demenagement+lyon+saint-priest-102.html#:~:text=Au%20dessus%2C%20camions%20de%2019,m%C3%A8tres%2C%20plus%20la%20partie%20tracteur.\n\nBouff\u00e9es dans une cigarette :\nhttps://www.nicotech.fr/blog/vapropos/nombre-bouffees-cigarette-electronique#:~:text=Avec%20une%20cigarette%20classique%2C%20on,va%20inhaler%20environ%2015%20bouff%C3%A9es.\n\nPoids moyen d\u2019une cigarette : \nhttps://www.tabac-humain.com/enseignement-daltertabacologie-2/le-tabac/technologie-du-tabac-et-de-la-cigarette/#:~:text=Le%20tabac%20reconstitu%C3%A9%20repr%C3%A9sente%20environ,plus%20que%20720mg%20de%20tabac.\n\nPays o\u00f9 l\u2019on fume le plus : \nhttps://www.ladepeche.fr/article/2017/05/29/2583702-chine-premier-consommateur-tabac-monde-france-61e.html\n\nTabac et s\u00e9curit\u00e9 sociale : https://www.assurland.com/assurance-blog/la-securite-sociale-grande-gagnante-de-la-hausse-des-prix-du-tabac.html\n\nTVA du tabac : \nhttps://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/les-taxes-sur-le-tabac-vont-rapporter-un-pactole-a-l-etat-dcbd76e15e8dc22a79b8be3156dbdea5\n\nMUSIQUES :\n*********************************************************************************************\n\u266b Dark Souls III Soundtrack OST - Main Menu Theme\n\u266b ES_Back on the Roads - Medite\n\u266b ES_Cave Area - Amir Sharifi\n\u266b ES_Country Gold - Hunter Quinn\n\u266b ES_Dark Seas - Michael Rothery\n\u266b ES_Lost in Space - Cobby Costa\n\u266b ES_Oceanic Adventure - Bonnie Grace\n\u266b ES_Processing - Million Eyes\n\u266b ES_Rocket Funk - The Grateful 7\n\u266b ES_Sad Acceptance - Wendel Scherer\n\u266b ES_Villain Funk - Martin Klem\n\nMerci \u00e0 Arnaud Simon & Eric Lassalle pour leur aide \u00e0 la r\u00e9alisation \u2665", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qGoeI-Ynbwg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qGoeI-Ynbwg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qGoeI-Ynbwg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qGoeI-Ynbwg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qGoeI-Ynbwg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond", "tags": ["poisson f\u00e9cond", "khundar", "cigarette", "fumer", "tabagisme", "exp\u00e9rience sociale", "grandeurs", "taxes", "TVA", "clope"], "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Et Si Toute L\u2019humanit\u00e9 Fumait en M\u00eame Temps ? (en 360s)", "description": "Et si toute l\u2019humanit\u00e9 tirait sur sa cigarette exactement en m\u00eame temps. Quelle quantit\u00e9 de fum\u00e9e serait aspir\u00e9e ? Combien de m\u00e8tres voire combien de kilom\u00e8tres de clope seraient consum\u00e9s ? Autant de questions auxquelles nous allons t\u00e2cher de r\u00e9pondre\u2026 en 360 secondes ! \n\n\u279b Ma cha\u00eene de documentaires : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\u2666  Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\u2663 Instagram : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\u2665 Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\u2660 Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\nSOURCES : \n*********************************************************************************************\nNombre de fumeurs en France : \nhttps://www.liberation.fr/checknews/2018/08/24/est-il-vrai-qu-on-fume-plus-en-france-que-dans-des-pays-ou-les-cigarettes-sont-moins-cheres_1673566\n\nEnfants fumeurs en Indon\u00e9sie : \nhttps://www.lesinrocks.com/2015/01/news/lindonesie-le-pays-ou-les-enfants-fument-des-deux-ans/\nhttps://www.cnews.fr/insolite/2013-11-18/video-le-plus-jeune-fumeur-du-monde-desormais-accro-la-nourriture-612429\n\nConsommation mondiale du tabac : \nhttps://www.planetoscope.com/drogues/402-consommation-mondiale-de-tabac-et-cigarettes.html#:~:text=Le%20tabac%20serait%20%C3%A0%20lui,il%20n%C3%A9cessite%20pour%20le%20s%C3%A9chage.&text=11%20milliards%20de%20cigarettes%20sont,dans%20le%20monde%20chaque%20ann%C3%A9e.\n\nCapacit\u00e9 pulmonaire humaine : \nhttps://www.notrefamille.com/sante-a-z/capacite-pulmonaire-totale-capacite-pulmonaire-totale-o287081.html\n\nVolume d\u2019un camion : \nhttps://www.guigard.com/details-differents+volumes+et+dimensions+de+camion+pour+demenagement+lyon+saint-priest-102.html#:~:text=Au%20dessus%2C%20camions%20de%2019,m%C3%A8tres%2C%20plus%20la%20partie%20tracteur.\n\nBouff\u00e9es dans une cigarette :\nhttps://www.nicotech.fr/blog/vapropos/nombre-bouffees-cigarette-electronique#:~:text=Avec%20une%20cigarette%20classique%2C%20on,va%20inhaler%20environ%2015%20bouff%C3%A9es.\n\nPoids moyen d\u2019une cigarette : \nhttps://www.tabac-humain.com/enseignement-daltertabacologie-2/le-tabac/technologie-du-tabac-et-de-la-cigarette/#:~:text=Le%20tabac%20reconstitu%C3%A9%20repr%C3%A9sente%20environ,plus%20que%20720mg%20de%20tabac.\n\nPays o\u00f9 l\u2019on fume le plus : \nhttps://www.ladepeche.fr/article/2017/05/29/2583702-chine-premier-consommateur-tabac-monde-france-61e.html\n\nTabac et s\u00e9curit\u00e9 sociale : https://www.assurland.com/assurance-blog/la-securite-sociale-grande-gagnante-de-la-hausse-des-prix-du-tabac.html\n\nTVA du tabac : \nhttps://www.boursorama.com/patrimoine/actualites/les-taxes-sur-le-tabac-vont-rapporter-un-pactole-a-l-etat-dcbd76e15e8dc22a79b8be3156dbdea5\n\nMUSIQUES :\n*********************************************************************************************\n\u266b Dark Souls III Soundtrack OST - Main Menu Theme\n\u266b ES_Back on the Roads - Medite\n\u266b ES_Cave Area - Amir Sharifi\n\u266b ES_Country Gold - Hunter Quinn\n\u266b ES_Dark Seas - Michael Rothery\n\u266b ES_Lost in Space - Cobby Costa\n\u266b ES_Oceanic Adventure - Bonnie Grace\n\u266b ES_Processing - Million Eyes\n\u266b ES_Rocket Funk - The Grateful 7\n\u266b ES_Sad Acceptance - Wendel Scherer\n\u266b ES_Villain Funk - Martin Klem\n\nMerci \u00e0 Arnaud Simon & Eric Lassalle pour leur aide \u00e0 la r\u00e9alisation \u2665"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XyPD_liEkueqhIaocDuD2o_watg", "id": "BPynKKKhzJw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T16:30:01Z", "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug", "title": "DEVINE A QUI EST CE SECRET ! (ft. Michou, Inox et Riadh) #1", "description": "Abonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nCha\u00eene de Michou : @Michou \nCha\u00eene d'Inox : @Inoxtag \nCha\u00eene de Riadh : @Just Riadh \n\nPour savoir quel mat\u00e9riel j'utilise je te conseille de regarder ma vid\u00e9o Setup\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=mi63Qx3bsjw\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BPynKKKhzJw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BPynKKKhzJw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BPynKKKhzJw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BPynKKKhzJw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BPynKKKhzJw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LeBouseuh", "tags": ["michou", "inox", "inoxtag", "riadh", "just riadh", "bouzi"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DEVINE A QUI EST CE SECRET ! (ft. Michou, Inox et Riadh) #1", "description": "Abonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\nCha\u00eene de Michou : @Michou \nCha\u00eene d'Inox : @Inoxtag \nCha\u00eene de Riadh : @Just Riadh \n\nPour savoir quel mat\u00e9riel j'utilise je te conseille de regarder ma vid\u00e9o Setup\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=mi63Qx3bsjw\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BtjH8hlRjb-jC7exdnDyBhASVoo", "id": "uxKxyF4zKxY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T15:26:04Z", "channelId": "UCAQhhizvcHJccDd2HaKzyqA", "title": "La coconut magique - Les histoires bizarres du professeur Zarbi", "description": "Nouvel \u00e9pisode tous les jeudis \u00e0 21h30 sur T\u00e9l\u00e9toon la nuit.\n\n\u00c9pisode 25.\nLors d\u2019un tour de magie, l\u2019esprit de Zarbi se retrouve coinc\u00e9 dans un petit chien. Pour r\u00e9cup\u00e9rer son corps, il devra mettre la main sur la myst\u00e9rieuse coconut magique. \n\nClique ici pour t\u2019abonner aux Histoires bizarres du professeur Zarbi! http://bit.ly/TACYouTube\n\nSuit les histoires bizarres du professeur Zarbi sur\nFacebook: https://facebook.com/tetesaclaques/\nInstagram: https://www.instagram.com/tetesaclaques/\nTwitter: https://twitter.com/tetesaclaquestv\nVisitez notre site web http://tetesaclaques.tv\n\nSuit notre studio Salambo sur\nhttps://www.instagram.com/salamboproductions/ \nhttps://www.facebook.com/Salamboproductions/", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uxKxyF4zKxY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uxKxyF4zKxY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uxKxyF4zKxY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uxKxyF4zKxY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uxKxyF4zKxY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "T\u00eates \u00e0 claques", "tags": ["annoying orange", "T\u00eates\u00e0claques", "salambo", "salambo productions", "benjamin", "zarbi", "professeur zarbi", "les histoires bizarres du professeur zarbi", "histoires bizarres", "gorille", "gorilla blanc", "demon blanc", "coconut", "resort", "coconut magic", "coconut magique", "magie", "plage", "mexique", "fort boyard"], "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "La coconut magique - Les histoires bizarres du professeur Zarbi", "description": "Nouvel \u00e9pisode tous les jeudis \u00e0 21h30 sur T\u00e9l\u00e9toon la nuit.\n\n\u00c9pisode 25.\nLors d\u2019un tour de magie, l\u2019esprit de Zarbi se retrouve coinc\u00e9 dans un petit chien. Pour r\u00e9cup\u00e9rer son corps, il devra mettre la main sur la myst\u00e9rieuse coconut magique. \n\nClique ici pour t\u2019abonner aux Histoires bizarres du professeur Zarbi! http://bit.ly/TACYouTube\n\nSuit les histoires bizarres du professeur Zarbi sur\nFacebook: https://facebook.com/tetesaclaques/\nInstagram: https://www.instagram.com/tetesaclaques/\nTwitter: https://twitter.com/tetesaclaquestv\nVisitez notre site web http://tetesaclaques.tv\n\nSuit notre studio Salambo sur\nhttps://www.instagram.com/salamboproductions/ \nhttps://www.facebook.com/Salamboproductions/"}, "defaultAudioLanguage": "fr-CA"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wyIwyMsBE1YwzbzO0Gv-MWqOYEc", "id": "rVtvxTOBqLs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T16:02:31Z", "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw", "title": "Je re\u00e7ois un colis de No\u00ebl de France et c'est incroyable", "description": "Aujourd'hui j'ouvre d'\u00e9normes colis remplis de snacks et de sp\u00e9cialit\u00e9s de France! En \u00e9change, j'ai envoy\u00e9 un colis du Qu\u00e9bec \u00e0 la youtubeuse Sauvane et les internets. Est-ce que toute cette bouffe Fran\u00e7aise saura satisfaire mes go\u00fbts de Qu\u00e9b\u00e9cois fou?\n\nRegardez la vid\u00e9o de Sauvane qui teste des produits qu\u00e9b\u00e9cois ici: https://youtu.be/tbnsPhlkXeg\n\n\u25ba La toute nouvelle marchandise officielle Melon d'eau\nEUROPE: http://bit.ly/GurkyMerchEU\nCANADA: http://bit.ly/GurkyMerchUS\nUtilisez le code GURKY pour 10% de r\u00e9duction sur votre commande\n\n\u25baCHA\u00ceNE SECONDAIRE: https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE\nCanada: https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance: https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nToujours ici? \u2534\u252c\u2534\u2524( \u0361\u00b0 \u035c\u0296\u251c\u252c\u2534\u252c\u2534", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rVtvxTOBqLs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rVtvxTOBqLs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rVtvxTOBqLs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rVtvxTOBqLs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rVtvxTOBqLs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gurky", "tags": ["fr", "france", "fran\u00e7ais", "qc", "qu\u00e9bec", "qu\u00e9b\u00e9cois", "canada", "canadien", "Gurky", "Gurki", "D\u00e9gustation", "taste test", "France vs Qu\u00e9bec", "Fran\u00e7aise", "D\u00e9gustation produits france", "gurky france", "produits fran\u00e7ais", "DES QU\u00c9B\u00c9COIS TESTENT DES BONBONS FRAN\u00c7AIS", "French", "food taste", "taste", "test", "Bonbons", "Chocolat", "Chips", "Canadiens", "Fr", "Gurky le murky", "Produits fran\u00e7ais", "produits", "bonbons fran\u00e7ais", "Brets", "Choucroute", "cassoulet", "foie gras", "Noel", "Snacks France", "D\u00e9gustation noel", "Swap", "Cadeau swap", "swap noel", "breizh cola", "picard"], "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Je re\u00e7ois un colis de No\u00ebl de France et c'est incroyable", "description": "Aujourd'hui j'ouvre d'\u00e9normes colis remplis de snacks et de sp\u00e9cialit\u00e9s de France! En \u00e9change, j'ai envoy\u00e9 un colis du Qu\u00e9bec \u00e0 la youtubeuse Sauvane et les internets. Est-ce que toute cette bouffe Fran\u00e7aise saura satisfaire mes go\u00fbts de Qu\u00e9b\u00e9cois fou?\n\nRegardez la vid\u00e9o de Sauvane qui teste des produits qu\u00e9b\u00e9cois ici: https://youtu.be/tbnsPhlkXeg\n\n\u25ba La toute nouvelle marchandise officielle Melon d'eau\nEUROPE: http://bit.ly/GurkyMerchEU\nCANADA: http://bit.ly/GurkyMerchUS\nUtilisez le code GURKY pour 10% de r\u00e9duction sur votre commande\n\n\u25baCHA\u00ceNE SECONDAIRE: https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE\nCanada: https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance: https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nToujours ici? \u2534\u252c\u2534\u2524( \u0361\u00b0 \u035c\u0296\u251c\u252c\u2534\u252c\u2534"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "80Yr_i724BK7w91n8rJpodn707o", "id": "gBqApgxsJ48", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T17:00:17Z", "channelId": "UCDC6DBi0kRp6Jk21xqfvFLA", "title": "Le PREMIER SIGNAL RADIO provenant d\u2019une EXOPLAN\u00c8TE d\u00e9tect\u00e9 ? DNDE #182", "description": "Pr\u00e9commandez notre livre\u00a0sur Amazon\u00a0: https://amzn.to/2K1womp\nOu sur la Fnac\u00a0: https://tidd.ly/37JegpJ\n\nSoutenez-nous avec Tipeee: https://www.tipeee.com/hugo-lisoir \nSoutenez-nous avec uTip : https://utip.io/feed/hugolisoir\nContact pro: contact.hugolisoir@gmail.com\nDerni\u00e8res nouvelles des \u00e9toiles (DNDE) est un format hebdomadaire qui fait le tour de l'actualit\u00e9 spatiale. SpaceX, Blue Origin, NASA, ESA, JAXA quels seront les prochains grands d\u00e9fis de l'humanit\u00e9 en terme de conqu\u00eate de l'espace ? \nAu programme cette semaine : Le premier signal radio provenant d\u2019une exoplan\u00e8te d\u00e9tect\u00e9, la NASA rench\u00e9rit sur le nucl\u00e9aire et fixe le calendrier d\u2019Artemis 1, et l\u2019Europe fait avancer Th\u00e9mis et \u00e9voque une constellation d\u2019Internet par Satellite. \n\n------------------------------------\nRetrouvez les Podcasts\u00a0: \nSur Spotify\u00a0: https://open.spotify.com/show/0p7fENKb8cPbck4UsKsqq5\nSur iTunes\u00a0: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugo-lisoir-podcast/id1496360925\nSur Deezer\u00a0: https://www.deezer.com/fr/show/817132\nFlux RSS (\u00e9coutable sans inscription) : https://feed.ausha.co/Bq042sqrjN8V\n\n------------------------------------ \nSources : \nRadioastronomie & Exoplan\u00e8tes\u00a0: https://www.cnrs.fr/fr/serait-ce-le-premier-signal-radio-detecte-en-provenance-dune-planete-extrasolaire\nDirective 6 NASA\u00a0: https://www.whitehouse.gov/presidential-actions/memorandum-national-strategy-space-nuclear-power-propulsion-space-policy-directive-6/\nArt\u00e9mis 1 ne prend pas de retard\u00a0: https://spacenews.com/nasa-to-skip-repair-of-orion-electronics-unit/\nTh\u00e9mis financ\u00e9\u00a0: https://www.esa.int/Space_in_Member_States/France/L_ESA_planifie_la_demonstration_d_un_etage_reutilisable_de_lanceur\nUne constellation d\u2019internet par satellite europ\u00e9enne\u00a0?\u00a0: https://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/satellites-la-commission-europeenne-fourbit-ses-armes-pour-resister-a-spacex-et-amazon-1274350\n------------------------------------ \nPlanning des publications de la cha\u00eene : \nMardi 18H : DNDE - actualit\u00e9 spatiale \nJeudi 18H : Les dossiers de l'espace \nUn dimanche sur deux 18H : R\u00e9ponse \u00e0 vos questions dans l'Espace Commentaire \n------------------------------------\nSuivez-moi sur Twitter : https://twitter.com/hugolisoir \nVenez voir les lives sur Twitch\u00a0: https://www.twitch.tv/hugolisoir\nDiscutez avec la communaut\u00e9 sur discord : https://discord.gg/cycNSyS \nOn est aussi sur Facebook : https://www.facebook.com/Hugo-Lisoir-1770249776339404/\nSuivez l'Instagram D'Hugo : https://www.instagram.com/hugolisoir/?hl=en\n------------------------------------ \nMusiques : \nStar Citizen Soundtrack par Pedro Macedo Camacho : https://www.musicbypedro.com/\nUtho Riley : https://www.youtube.com/user/UthoHD/videos\nG\u00e9n\u00e9rique par G\u00e9rald M. Dorai : https://www.youtube.com/watch?v=ohdqPWCmgYM\nImages: LOFAR, NASA, Boeing, Lockheed Martin, ULA, ArianeGroup, ESA\nMoteur 3D : Space engine", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gBqApgxsJ48/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gBqApgxsJ48/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gBqApgxsJ48/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gBqApgxsJ48/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gBqApgxsJ48/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hugo Lisoir", "tags": ["Exoplan\u00e8te", "radio", "signal", "d\u00e9tection", "hugo lisoir", "dnde", "espace", "astronomie"], "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le PREMIER SIGNAL RADIO provenant d\u2019une EXOPLAN\u00c8TE d\u00e9tect\u00e9 ? DNDE #182", "description": "Pr\u00e9commandez notre livre\u00a0sur Amazon\u00a0: https://amzn.to/2K1womp\nOu sur la Fnac\u00a0: https://tidd.ly/37JegpJ\n\nSoutenez-nous avec Tipeee: https://www.tipeee.com/hugo-lisoir \nSoutenez-nous avec uTip : https://utip.io/feed/hugolisoir\nContact pro: contact.hugolisoir@gmail.com\nDerni\u00e8res nouvelles des \u00e9toiles (DNDE) est un format hebdomadaire qui fait le tour de l'actualit\u00e9 spatiale. SpaceX, Blue Origin, NASA, ESA, JAXA quels seront les prochains grands d\u00e9fis de l'humanit\u00e9 en terme de conqu\u00eate de l'espace ? \nAu programme cette semaine : Le premier signal radio provenant d\u2019une exoplan\u00e8te d\u00e9tect\u00e9, la NASA rench\u00e9rit sur le nucl\u00e9aire et fixe le calendrier d\u2019Artemis 1, et l\u2019Europe fait avancer Th\u00e9mis et \u00e9voque une constellation d\u2019Internet par Satellite. \n\n------------------------------------\nRetrouvez les Podcasts\u00a0: \nSur Spotify\u00a0: https://open.spotify.com/show/0p7fENKb8cPbck4UsKsqq5\nSur iTunes\u00a0: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hugo-lisoir-podcast/id1496360925\nSur Deezer\u00a0: https://www.deezer.com/fr/show/817132\nFlux RSS (\u00e9coutable sans inscription) : https://feed.ausha.co/Bq042sqrjN8V\n\n------------------------------------ \nSources : \nRadioastronomie & Exoplan\u00e8tes\u00a0: https://www.cnrs.fr/fr/serait-ce-le-premier-signal-radio-detecte-en-provenance-dune-planete-extrasolaire\nDirective 6 NASA\u00a0: https://www.whitehouse.gov/presidential-actions/memorandum-national-strategy-space-nuclear-power-propulsion-space-policy-directive-6/\nArt\u00e9mis 1 ne prend pas de retard\u00a0: https://spacenews.com/nasa-to-skip-repair-of-orion-electronics-unit/\nTh\u00e9mis financ\u00e9\u00a0: https://www.esa.int/Space_in_Member_States/France/L_ESA_planifie_la_demonstration_d_un_etage_reutilisable_de_lanceur\nUne constellation d\u2019internet par satellite europ\u00e9enne\u00a0?\u00a0: https://www.lesechos.fr/industrie-services/air-defense/satellites-la-commission-europeenne-fourbit-ses-armes-pour-resister-a-spacex-et-amazon-1274350\n------------------------------------ \nPlanning des publications de la cha\u00eene : \nMardi 18H : DNDE - actualit\u00e9 spatiale \nJeudi 18H : Les dossiers de l'espace \nUn dimanche sur deux 18H : R\u00e9ponse \u00e0 vos questions dans l'Espace Commentaire \n------------------------------------\nSuivez-moi sur Twitter : https://twitter.com/hugolisoir \nVenez voir les lives sur Twitch\u00a0: https://www.twitch.tv/hugolisoir\nDiscutez avec la communaut\u00e9 sur discord : https://discord.gg/cycNSyS \nOn est aussi sur Facebook : https://www.facebook.com/Hugo-Lisoir-1770249776339404/\nSuivez l'Instagram D'Hugo : https://www.instagram.com/hugolisoir/?hl=en\n------------------------------------ \nMusiques : \nStar Citizen Soundtrack par Pedro Macedo Camacho : https://www.musicbypedro.com/\nUtho Riley : https://www.youtube.com/user/UthoHD/videos\nG\u00e9n\u00e9rique par G\u00e9rald M. Dorai : https://www.youtube.com/watch?v=ohdqPWCmgYM\nImages: LOFAR, NASA, Boeing, Lockheed Martin, ULA, ArianeGroup, ESA\nMoteur 3D : Space engine"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}}], "pageInfo": {"totalResults": 43, "resultsPerPage": 43}}