{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "nXhKwWw_7cPvd1XNm6H1PlENIsw", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "B5JcmusCAd7rlVALQ_attCIDW4g", "id": "g_GKoivutyU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:08Z", "channelId": "UCjoq8-abuGS-p9lqe8RQjog", "title": "Jhay Cortez, Myke Towers - Los Bo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GKoivutyU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GKoivutyU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GKoivutyU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GKoivutyU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GKoivutyU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JhayCortezVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jhay Cortez, Myke Towers - Los Bo", "description": "Jhay Cortez, Myke Towers - Los Bo\n\nEscucha / Stream \u201cLos Bo\u201d on your favorite platform: https://jhayco.lnk.to/LosBo!YD\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://smarturl.it/YTJhayCortez\n\nConnect with me on social media:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jhayco\nInstagram: https://www.instagram.com/jhaycortez/\nTwitter: https://twitter.com/jhaycortez\nFacebook: https://www.facebook.com/jhaycortezmusic\n\nLetra Los Bo\n\nMe sigue o no me sigue todav\u00eda, hijo e puta\n\nEstos cabrones me lo tienen que mamar\nEstos cabrones me lo tienen que mamar, que mamar\nSin cojones yo nunca le voy a bajar, no \nHijo e puta yo nunca le voy a bajar, no le voy a bajar\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo, como el bo\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo\nSi me viste con tres, le dimos a las tres\nSi me viste con dos, pues le dimos a las dos\n \nEstos cabrones me lo tienen que mamar, que mamar\nEstos cabrones me lo tienen que mamar, que mamar\nSin cojones yo nunca le voy a bajar\nHijo e puta yo nunca le voy a bajar\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo, como el bo\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo\nSi me viste con tres, pues le dimos a las tres\nSi me viste con dos, pues le dimos a las dos\n\nEy, me quieren matar mami, reza por mi\nMe vio en mi funeral\nYo se que Dios me va a perdonar\nEstas putas son m\u00edas y las vamos a costear\nTu sabes que son tanto\nMi casa son dos Phantoms. si\nOtra noche en Miami, como si fuera Badbo\nAguanta la pieza\nElla se crio en la iglesia\nY, yo no voy al gym pero me trata como Enrique Iglesias\nEy Me sigue\nFlow en Ingles\nLas putas se crecen cuando compra las bre\n\nElla no es plan A, pues le di una plan b\nEn cuatro para que no me despeine los dreads\n\nEstos cabrones yo ya los corte\nTe tenia una mas, pero no la exporte\nMe preguntan si tu carrera te quite\nY si no fue Michael Torres cabron, fue Jhay Cortez\n\nEstos cabrones me lo tienen que mamar, si\nEstos cabrones me lo tienen que mamar, que mamar\nSin cojones yo nunca le voy a bajar, no\nHijo e puta yo nunca le voy a bajar\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo, como el bo\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo\nSi me viste con tres, le dimos a las tres\nSi me viste con dos, tu sabe que le dimos a las dos\n \n\nEstos cabrones me lo tienen que mamar, que mamar\nEstos cabrones me lo tienen que mamar, que mamar\nSin cojones yo nunca le voy a bajar\nHijo e puta yo nunca le voy a bajar, oiste\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo, como el bo\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo\nSi me viste con tres, pues le dimos a las tres\nSi me viste con dos, pues le dimos a las dos\n \nEstos cabrones me lo tienen que mamar\nDios perdona a todos los m\u00edos, est\u00e1n burlando a los pastores alem\u00e1n\nSi no es Rolex pues entonces es Audemars\nEstoy en mi canto huele bicho, donde mas?\nSiempre que yo tiro es con un flow original\nEl d\u00eda que me parezca a alguien pues mejor no digo na\nSi me ven brillando estos cabrones miran mal\n\nLa cuenta bancaria como la de Neymar\nTodas estas mujeres a mi me quieren como Angelo Millones\nLos fan\u00e1ticos regados por todas las regiones\nY mi m\u00fasica sonando por todos los callejones \nNo son ustedes, soy yo no se encojonen\nEstoy a lo Yankee lo que doy son homerunes\nEllos tienen frio ol\u00edmpico, cometiendo errores\nEl d\u00eda que me vaya por favor no me lloren\nResucitare sin hacer raperos mejores\nY no voy a bajarle ni aunque me toque el infierno\nSabes a lo que me refiero\nA nombre de todos los envidiosos es que los phillies los enciendo\nEntiende lo que estoy diciendo \nLos quiero lejos porque no me relaciono con los cerdos\nDesde arriba los observo\nTengo mi gente y como quiera yo solito me resuelvo\nDime que vas a hacer, bo\n\nEstos cabrones me lo tienen que mamar\nEstos cabrones me lo tienen que mamar\nSin cojones yo nunca le voy a bajar, ey\nHijo e puta yo nunca le voy a bajar\nEstas mujeres a mi me quieren como el bo, \nEstas mujeres a mi me quieren como el bo\nSi me viste con tres, pues le dimos a las tres\nSi me viste con dos, pues tu sabes que le dimos a las dos\n\nEstos cabrones me lo tienen que mamar\n\nJhayco, Jhay Cortez\nY no hay ni que roncar\nLos reyes de la nueva\nUsedes saben\nTu sabes que si\nLike Myke, Como Myke\nComing soon, baby\nEn el nombre del padre, del hijo y de la nueva, cabron\nPide la bendici\u00f3n\nPorque desde ac\u00e1 arriba muchos de ustedes, no se ven\nYeah, Young Kingz, baby\nSmash \nMe sigue o no me sigue todavia?\nTimelezz, Coming Pronto\nMucho c\u00f3digo, mucho palabreo, mucho voice mail\nNo vamos a guerrear con nadie que no escriba lo de ellos\nMe sigue?\nY acu\u00e9rdate que los muertos son como los libros: historia\nJajajaja\nY, musicalmente, Ey, estos cabrones nos lo tienen que mamar,\nEstos cabrones nos lo tienen que mamar\n\n\n\n\n\nArtist: Jhay Cortez, Myke Towers\nWritten by Jhay Cortez\nWritten by Samuel Jimenez\nWritten by Matthias Liyew\nWritten by Michael Torres Monge\nWritten by Nydia Yera\nProduced by Smash David\nCo-Produced by Ambezza\nVoice: Jhay Cortez\nVoice: Myke Towers\nUniversal Music Latino; (P) 2021 UMG Recordings, Inc.\n\n#JhayCortez #MykeTowers #LosBo\n\nMusic video by Jhay Cortez, Myke Towers ..."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["SR", "KH", "KI", "KN", "ST", "KM", "SZ", "SX", "SY", "KG", "KE", "KZ", "SC", "KY", "SG", "SD", "SE", "KR", "SK", "SH", "SI", "SN", "KW", "SL", "SM", "TL", "TK", "TJ", "TZ", "HK", "HN", "HM", "HR", "EG", "HU", "HT", "PK", "EE", "PH", "PN", "PM", "EC", "PA", "PL", "PG", "PF", "PE", "ET", "PY", "SA", "ER", "ES", "PS", "PR", "PW", "PT", "ML", "MM", "MN", "MO", "MH", "MK", "MD", "EH", "MF", "MG", "MA", "UZ", "MC", "SJ", "UG", "MX", "MY", "MZ", "MT", "MU", "MV", "MW", "MP", "MQ", "MR", "MS", "BY", "BZ", "BT", "BW", "BV", "BQ", "BS", "SO", "BM", "BL", "BO", "BN", "BI", "BH", "BJ", "BE", "BD", "BG", "BF", "BA", "BB", "JE", "JM", "JO", "JP", "BR", "GN", "GL", "GM", "GH", "GI", "RE", "GG", "GD", "GE", "GB", "GA", "ZA", "GY", "RU", "GW", "GT", "OM", "GR", "GS", "GP", "GQ", "WS", "WF", "DE", "GU", "DO", "DM", "US", "DK", "DJ", "ME", "CG", "FM", "DZ", "TW", "TV", "TT", "LK", "TR", "LI", "LC", "RO", "LA", "UY", "TG", "TF", "TD", "TC", "LY", "TO", "LV", "TM", "LT", "LS", "LR", "TH", "AX", "AZ", "AQ", "AR", "AS", "AT", "AU", "AW", "GF", "AL", "AM", "AO", "UA", "AD", "AE", "AF", "AG", "ID", "IE", "IL", "IM", "IN", "IQ", "IR", "IS", "IT", "UM", "LU", "FI", "NP", "FK", "FJ", "YT", "SV", "QA", "NZ", "TN", "NA", "NC", "NE", "YE", "NG", "NF", "NI", "FR", "NL", "NO", "AI", "VU", "LB", "VI", "ZM", "NR", "SB", "VN", "VA", "ZW", "VC", "VE", "RW", "VG", "CC", "CA", "CF", "FO", "CD", "CK", "CH", "CI", "CN", "CO", "CL", "CM", "CR", "RS", "NU", "CV", "CW", "CU", "CZ", "CX", "CY"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3410461", "likeCount": "204966", "dislikeCount": "7567", "favoriteCount": "0", "commentCount": "12230"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ffrOmIiX143CpVhTiSbSxBPZczc", "id": "-I0PmTi5upg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T11:19:43Z", "channelId": "UCcrBhhQdWjJjjLyrOvYzMaA", "title": "\u00bfSE ENGANCHA EL BARCELONA A LA LIGA? MESSI DECIDE, TODO CRECE ALREDEDOR #MundoMaldini", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I0PmTi5upg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I0PmTi5upg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I0PmTi5upg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I0PmTi5upg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-I0PmTi5upg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mundo Maldini", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u00bfSE ENGANCHA EL BARCELONA A LA LIGA? MESSI DECIDE, TODO CRECE ALREDEDOR #MundoMaldini", "description": "Gan\u00f3 el Barcelona 0-4 en Granada con una gran contundencia y Messi en plan martillo como tantas veces. Os analizo el partido, los detalles que poco a poco encuentra Koeman y la pregunta de si se engancha a la Liga a poco de jugarse el primer t\u00edtulo de la temporada en la Supercopa. Espero vuestra opini\u00f3n en los comentarios cracks!\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcrBhhQdWjJjjLyrOvYzMaA/join"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "125424", "likeCount": "8661", "dislikeCount": "89", "favoriteCount": "0", "commentCount": "537"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "11IsBfm615A0lodTs7XkLfk1SME", "id": "WH_na-OfGgI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T15:00:11Z", "channelId": "UCGbofRROopWrumVob5w61OA", "title": "ESPECIAL: LA DOCTORA POLO SE ENOJA \ud83d\ude24\ud83d\ude16 | Caso Cerrado | Telemundo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WH_na-OfGgI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WH_na-OfGgI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WH_na-OfGgI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WH_na-OfGgI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WH_na-OfGgI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Caso Cerrado", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ESPECIAL: LA DOCTORA POLO SE ENOJA \ud83d\ude24\ud83d\ude16 | Caso Cerrado | Telemundo", "description": "Video oficial del controvertido programa de Telemundo Caso Cerrado. Disfruta de esta selecci\u00f3n de casos donde el comportamiento de los litigantes lleva a la doctora Polo a enojarse y rega\u00f1arlos, con su estilo \u00fanico.\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/CasoCerradoYT\n\nCaso Cerrado. Disponible ahora en Peacock. \nTus pel\u00edculas y series favoritas, y mucho m\u00e1s. Disponibles ahora en Peacock. https://www.peacocktv.com?cid=20200101evergreensymyt191&utm_source=youtube&utm_medium=symphony_onlinevideo_brandawareness_aboutlink&utm_campaign=20200101evergreen&utm_term=casocerrano&utm_content=peacockbrandaboutlink\n\nDescarga nuestra App:\nhttps://telemundo.app.link/8005Db9UP6\n\nPara ver los cap\u00edtulos completos visita:\nhttp://www.telemundo.com/CasoCerrado\nFacebook: http://www.facebook.com/casocerradotelemundo\nTwitter: http://twitter.com/#!/CasoCerradoTV\nYouTube: http://www.youtube.com/CasoCerrado\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/CasoCerradoYT\n\nCaso Cerrado:\nCaso Cerrado es conducido por la querida Doctora en leyes Cubana-Americana Ana Mar\u00eda Polo. Este programa presenta casos conflictivos y conmovedores entre participantes en litigio, vas a sentirte identificado, querr\u00e1s tomar partido y ser testigo de la soluci\u00f3n y decisi\u00f3n basadas en la verdad y en las evidencias.\n\nTelemundo App\nTelemundo - Cap\u00edtulos Completos es tu destino digital para disfrutar la programaci\u00f3n que te gusta! Mira episodios completos de tus shows favoritos de Telemundo, televisi\u00f3n en vivo y contenido exclusivo al descargar el app Telemundo - Cap\u00edtulos Completos y entrar con tu cuenta de proveedor de TV.\n\nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nS\u00cdGUENOS EN TWITTER: http://bit.ly/1vl4zqp\nDANOS LIKE EN FACEBOOK: http://on.fb.me/1EWlDol\n\n#CasoCerrado #CasoCerradoTelemundo\n\nESPECIAL: LA DOCTORA POLO SE ENOJA | Caso Cerrado | Telemundo\nhttp://www.youtube.com/casocerrado"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT28M27S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["ML", "SS", "SD", "KM", "SZ", "MG", "MA", "KE", "SC", "UG", "MZ", "MU", "MW", "SN", "SO", "MR", "BW", "NZ", "DJ", "NA", "BI", "SL", "NG", "BJ", "NE", "BF", "DZ", "GA", "HN", "TZ", "TG", "TD", "LY", "TN", "LS", "LR", "GN", "ZW", "GM", "CF", "CG", "GH", "RE", "CD", "CI", "AU", "CM", "ET", "CV", "ZA", "ER", "AO", "ZM", "RW"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "558103", "likeCount": "10665", "dislikeCount": "497", "favoriteCount": "0", "commentCount": "555"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HaIjevqC-6BVcW3VrwRLNrr5SuY", "id": "k1402_N6Gc4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:01:33Z", "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w", "title": "Juan Mu\u00f1oz, muy emocionado, pide perd\u00f3n a Jos\u00e9 Mota: \"Me tom\u00e9 cuatro copillas y entr\u00e9 en c\u00f3lera\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k1402_N6Gc4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k1402_N6Gc4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k1402_N6Gc4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k1402_N6Gc4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k1402_N6Gc4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "El Mundo", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Juan Mu\u00f1oz, muy emocionado, pide perd\u00f3n a Jos\u00e9 Mota: \"Me tom\u00e9 cuatro copillas y entr\u00e9 en c\u00f3lera\"", "description": "Juan Mu\u00f1oz ha rectificado. Hace casi una semana, el c\u00f3mico, que form\u00f3 junto a Jos\u00e9 Mota uno de los d\u00faos humor\u00edsticos m\u00e1s aplaudidos de Espa\u00f1a, Cruz y Raya, ha pedido disculpas al que fuera su compa\u00f1ero y ha explicado la raz\u00f3n por la que en una entrevista a la revista Semana se mostr\u00f3 tan duro con Jos\u00e9 Mota. \"Queridos amigas y amigos, estoy aqu\u00ed para pedir p\u00fablicamente disculpas a mi compa\u00f1ero Jos\u00e9 Mota, a su familia, a sus amigos y a los que tenemos en com\u00fan porque esas declaraciones tan desafortunadas\", comienza el v\u00eddeo de Juan Mu\u00f1oz publicado en las redes sociales.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre als palabras de disculpas de Jun Mu\u00f1oz a su ex compa\u00f1ero: https://www.elmundo.es/loc/celebrities/2021/01/09/5ff9c245fc6c83900a8b4574.html\n\n#CruzyRaya #JuanMu\u00f1oz #Jos\u00e9Mota"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M36S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "168861", "likeCount": "2520", "dislikeCount": "98", "favoriteCount": "0", "commentCount": "542"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vcX4WOAkC15T1_BWix8K-tdGJQA", "id": "MwMXcIED2iI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T23:00:06Z", "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA", "title": "Resumen de Granada CF vs FC Barcelona (0-4)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MwMXcIED2iI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MwMXcIED2iI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MwMXcIED2iI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MwMXcIED2iI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MwMXcIED2iI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LaLiga Santander", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Resumen de Granada CF vs FC Barcelona (0-4)", "description": "Goleada del FC Barcelona en el Nuevo Los C\u00e1rmenes con sendos dobletes de Leo Messi y de Griezmann. El Granada CF acab\u00f3 el partido con un jugador menos por la expulsi\u00f3n de Vallejo #GranadaBar\u00e7a J18 LaLiga Santander 2020/2021\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de LaLiga Santander en HD http://goo.gl/Cp0tC\r\nSubscribe to the Official Channel of LaLiga in High Definition http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaLiga Santander on YouTube: http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaCopa on YouTube: http://bit.ly/1P4ZriP\r\nLaLiga SmartBank on YouTube: http://bit.ly/1OvSXbi\r\nFacebook: https://www.facebook.com/laliga\r\nTwitter: https://twitter.com/LaLiga\r\nInstagram: https://instagram.com/laliga\r\nGoogle+: http://goo.gl/46Py9"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["PK", "NP", "LK", "BT", "IL", "IN", "BD", "MV", "AF"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1113698", "likeCount": "20073", "dislikeCount": "486", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1121"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "I4y9qTHei8NOPF6h5pGxx9BTAdQ", "id": "hh_iAJBjLOM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T23:00:09Z", "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA", "title": "Resumen de Athletic Club vs FC Barcelona (2-3)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hh_iAJBjLOM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hh_iAJBjLOM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hh_iAJBjLOM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hh_iAJBjLOM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hh_iAJBjLOM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LaLiga Santander", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Resumen de Athletic Club vs FC Barcelona (2-3)", "description": "El FC Barcelona gana en San Mam\u00e9s con los goles de Messi y Pedri y se coloca tercero en la tabla #AthleticBar\u00e7a J02 LaLiga Santander 2020/2021\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de LaLiga Santander en HD http://goo.gl/Cp0tC\r\nSubscribe to the Official Channel of LaLiga in High Definition http://goo.gl/Cp0tC\r\n\r\nLaLiga Santander on YouTube: http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaCopa on YouTube: http://bit.ly/1P4ZriP\r\nLaLiga SmartBank on YouTube: http://bit.ly/1OvSXbi\r\nFacebook: https://www.facebook.com/laliga\r\nTwitter: https://twitter.com/LaLiga\r\nInstagram: https://instagram.com/laliga\r\nGoogle+: http://goo.gl/46Py9"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["PK", "NP", "LK", "BT", "IL", "IN", "BD", "MV", "AF"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2680185", "likeCount": "33465", "dislikeCount": "1602", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1462"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "oVvLJ85Nzx8tqFy6RDyX_8JsVNg", "id": "nVrlZh_pqFk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:10Z", "channelId": "UC5Jn-9jqrVvKm9Hx0WW8Pgw", "title": "Mala Costumbre - Manuel Turizo x Wisin & Yandel | Video Oficial", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVrlZh_pqFk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVrlZh_pqFk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVrlZh_pqFk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVrlZh_pqFk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVrlZh_pqFk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MTZ Manuel Turizo", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mala Costumbre - Manuel Turizo x Wisin & Yandel | Video Oficial", "description": "Mala Costumbre - Manuel Turizo x Wisin & Yandel\n\nESCUCHALA EN TU PLATAFORMA PREFERIDA:\n\n\u25b6Apple Music: https://smarturl.it/MalaCostumbre/applemusic \n\u25b6Spotify: https://smarturl.it/MalaCostumbre/spotify \n\u25b6Amazon Music: https://smarturl.it/MalaCostumbre/az \n\u25b6iTunes: https://smarturl.it/MalaCostumbre/itunes \n\u25b6Deezer: https://smarturl.it/MalaCostumbre/deezer \n\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffd Encu\u00e9ntrala en nuestras Playlists \ud83d\udc47\ud83c\udffd: \n\u25b6Naci\u00f3n Urbana: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBtPX1ovBlIAHf_P8a1ih66QnPmNWMHT0\n\u25b6I \u2764 Reggaeton: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBtPX1ovBlICY3971ZYflrQJHZcq2jAiy\n\u25b6Grandes \u00c9xitos de La Industria Inc: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBtPX1ovBlICZiN_FUbyUTF5F-m4otfRv\n\u25b6Reggaeton Nuevo 2020/2021: https://www.youtube.com/playlist?list=PLvFlq1O1Ut5MFzUp2gKff--zJgN0XgMXM\n\n\nMALA COSTUMBRE | LETRA\n\nOh oh oh\nManuel Turizo oh oh oh\n\nYa perd\u00ed la cuenta de las veces que me promet\u00ed\nno volver a abrirte la puerta otra vez\ny ahora estoy aqu\u00ed de nuevo\ndej\u00e1ndote entrar de nuevo\nha pasado el tiempo y me di cuenta que, eh\n\nEres una mala costumbre\nsiempre te dejo que me da\u00f1es la cabeza \ncuando me besas\nMala costumbre \nun d\u00eda te vas pero cuando quieras regresas \nsiempre haces esa\n\nYa ni vida tengo \ntrato de olvidarte pero me mantengo\npens\u00e1ndote\nhace tiempo vengo\nbuscando en otra boca lo que en ti yo encuentro\ny no lo encontr\u00e9\n\nMe tiene mal acostumbrado \nno he logrado \nvivir tranquilo si no te tengo a mi lado\ncontigo dicen que estoy mal acompa\u00f1ado \npreguntan \u00bfc\u00f3mo es que lo tuyo me he aguantado?\n\nPero que nadie opine lo que no ha probado \nque la piedra la tire el que no haya pecado \nno fui el primero ni \u00faltimo que le ha tocado \nme queda claro y ya\n\nEres una mala costumbre \nsiempre te dejo que me da\u00f1es la cabeza \ncuando me besas\nMala costumbre \nun d\u00eda te vas pero cuando quieras regresas\nsiempre haces esa\n\nPara ti nunca tengo un no\nno\nte aprovechas de la situaci\u00f3n \napareci\u00e9ndote de la nada y t\u00fa como si nada\ncon solo una mirada mi mente maquinaba\n\nSi est\u00e1s aqu\u00ed de nuevo volviendo a encender el fuego\nprovocarme con tu cuerpo \ny convencerme con tus besos traicioneros \ny lo loco es que yo me dejo\ncon tal de calmar el deseo \nsabiendo que lo tuyo es \n\nMala costumbre\nsiempre te dejo que me da\u00f1es la cabeza\ncuando me besas\nMala costumbre \nun d\u00eda te vas pero cuando quieras regresas\nsiempre haces esa\n\nViste el doblete \nok\nDigo que no pero termino diciendo que s\u00ed\nes que pienso en tu cuerpo y t\u00fa encima de m\u00ed\nduro\npienso en cuando te conoc\u00ed\nen la noche que te com\u00ed\nde cuando nos emborrachamos y contigo amanec\u00ed\n\nYo soy el tigre que te mata\nel que con besos te arrebata \nel que te quita la bata \nel flow calle\nque te domina, el que te examina \ndigo que no quiero pero mi mente te imagina\nes que no sales de mi mente\n\nQue todos los d\u00edas baby estoy contigo\n(yo te pienso)\nquisiera olvidarte y no lo consigo\ndigo que no quiero, pero siempre sigo\n(y yo no me niego)\nsiempre que le llega yo le doy castigo\n\nMala costumbre\nsiempre te dejo que me da\u00f1es la cabeza \ncuando me besas\nMala costumbre \nun d\u00eda te vas pero cuando quieras regresas \nsiempre haces esa\n\nDamas y caballeros\nColombia y Puerto Rico\ncon la intensi\u00f3n de hacer un \u00e9xito mundial\nManuel Turizo\nW, Yandel \nMultimillo Records\nLa Industria INC\nCombinaci\u00f3n que huele a dinero\n\n\n\n\n#ManuelTurizo\n#Urban\n#MusicaNueva\n#Latin\n#MalaCostumbre\n\n\n\nLa Industria Inc\nYT Rocket\n2021"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3098432", "likeCount": "135378", "dislikeCount": "1642", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6278"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KtctkRLHpP3PabM2yGfHI_B2Lh4", "id": "Uw0FZRTnPLc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:10Z", "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA", "title": "Maria Becerra, Cazzu - ANIMAL (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0FZRTnPLc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0FZRTnPLc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0FZRTnPLc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0FZRTnPLc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uw0FZRTnPLc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Maria Becerra Music", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Maria Becerra, Cazzu - ANIMAL (Official Video)", "description": "Maria Becerra, Cazzu - ANIMAL (Prod. Big One)\n\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://mariabecerra.ffm.to/animal\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/maria_becerra22\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Cazzu:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/cazzu\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/cazzuoficial\n\nSegu\u00ed a Big One:\n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/BigOneReal\n\nContacto Comercial: info@maribecerra.com\nRepresentante/Management: Jos\u00e9 Levy @josemlevy\n\nCr\u00e9ditos:\nDirecci\u00f3n: Juli\u00e1n Levy\nDirecci\u00f3n De Fotograf\u00eda: Francisco Michel\nProducci\u00f3n: Lucas Bustillo\nDirecci\u00f3n De Arte: Indes\nVestuario Mar\u00eda Becerra: Bele G\u00e1ndara\nVestuario Cazzu: Jorge De Le\u00f3n\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Jos\u00e9 Levy\nAsist. Direcci\u00f3n: Florencia Laurenzi\nC\u00e1mara: Edgard Espinoza\nFoquista: Jonatan Plat\nOperadores Dmx: Vj Coli \u00b7 Tom\u00e1s Raimondo\nGaffer: Gonzalo Galindo\nEl\u00e9ctrico: Alan Rodriguez \u00b7 Sergio Medina\nMontaje: Carolina Grimberg \u00b7 Facundo Tejeda\nColor: Juli\u00e1n De Luca\nGr\u00e1ficas: Segundo Palladino\nMake Up Mar\u00eda Becerra: Ariel Coronel\nPelo Mar\u00eda Becerra: Mora Burset\nMakeup Cazzu: Paz Sykes\nPelo Cazzu: Mae Ludue\u00f1a (Vardo Management)\nAsist. Producci\u00f3n: Melisa Marzioni\nAsist. De Arte: Mar\u00eda Julia Piccirilli \u00b7 Nati Petri\nCoreograf\u00eda: Nicol\u00e1s Carra\nVideo Back: Sebasti\u00e1n Abramovich\nFoto Back: Melisa Petrella\nAgradecimientos:\nMati Y Maga \u00b7 Costa Salguero\n\nLetra:\n\nSu traje luce salvaje se le nota que rompe coraz\u00f3n\nfaldita corta y tatuaje que rompe esquina rompe callej\u00f3n\nio, prefiere pedir perd\u00f3n \nio, antes que decir que no\nio, te lleva a la perdici\u00f3n\nMari, para que sepan que las pibas ya no lloramos por la night\n\n(Estribillo)\nElla va de caza, es su instinto animal\nnadie la rechaza, siempre la m\u00e1s codicia' \nsi quiere ella lo baja downtown\npa' arriba pa' abajo y de lao'\nse va cuando est\u00e1 todo apagao'\ny vuelve al otro d\u00eda\n\nEh, una gargola\neh, le gusta enrolar \neh, nunca regular\nchoc choc chocopop dulce como lollipop\ncuando quiere pone stop, la nena siempre est\u00e1 al top\npara darle duro a ese candy perreo\nporque esta noche es para que se rompa el suelo\ndice que nunca se enamora tiene fama de profesora\nen el perreo la ganadora, los s\u00e1bados no se demora\ny sabe que cara poner pa' pedirte maltrato, \nmaltrato a la buena maltra'\n\nTra tra, quiero que te pegues por detra' tra\nella es traicionera como Yatra\nesquiva fantasmas a lo pac man\ncuidao' si tu trata\n\nTra tra, quiero que te pegues por detra' tra \nella es traicionera como Yatra\nesquiva fantasma a los pac man \ncuidao' si tu trata\n\n(Estribillo)\nElla va de caza, es su instinto animal\nnadie la rechaza, siempre la m\u00e1s codicia' \nsi quiere ella lo baja downtown\npa' arriba pa' abajo y de lao'\nse va cuando est\u00e1 todo apagao'\ny vuelve al otro d\u00eda\n\nElla est\u00e1 dura como Cardi\nel cuba ella lo toma con Bacardi\nun blunt de chocolate como Charlie\nde calle pero luce como Barbie (lady lady)\ntiene un par de muertos en el cementerio\na los hombres nunca los toma en serio\ny menos a los que andan del misterio\nel que quiso joderla solo se jodi\u00f3\nfuma de la hookah toda la noche\nque este party a\u00fan no se va a acabar\nno quiere un bobo que vista Dolce\nquiere alguien que sepa combinar\n\nTra tra, quiero que te pegues por detra' tra \nella es traicionera como Yatra\nesquiva fantasma a los pac man \ncuidao' si tu trata\n\nElla va de caza\nEh youh Cazzu\nThe motherfucker Big One\nLady Lady\nLa nena de Argentina\nRompiendo tarima\n\n#MariaBecerra #Cazzu #BigOne #ANIMAL #OfficialVideo #MariaBecerraMusic"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4597298", "likeCount": "438697", "dislikeCount": "7038", "favoriteCount": "0", "commentCount": "22989"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uH1BZy834bOxZfau56KNLdsR5P4", "id": "FmR0mdkxMIk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T20:49:31Z", "channelId": "UCTJ7O2UnCn0VmRgqk3DmNxw", "title": "haciendo musica con Orslok y Alexby", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmR0mdkxMIk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmR0mdkxMIk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmR0mdkxMIk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmR0mdkxMIk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmR0mdkxMIk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Maximus", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "haciendo musica con Orslok y Alexby", "description": "Like para venirte a nuestro submarino nuclear\nPod\u00e9is verme en directo aqu\u00ed: https://www.twitch.tv/agentemaxo\nTwitter: https://twitter.com/Maximus3blog\nInstagram: https://www.instagram.com/maximustresblog\nEditor: https://twitter.com/elquxu"}}, "contentDetails": {"duration": "PT19M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "428788", "likeCount": "64729", "dislikeCount": "324", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2042"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "M5W5iXmzOMgVg8_G2aOhnYWVKiY", "id": "uFidI51D-ko", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T20:00:08Z", "channelId": "UCBh82sG2OKv1J6Ij43mdFiw", "title": "ZOO - AVANT (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uFidI51D-ko/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uFidI51D-ko/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uFidI51D-ko/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uFidI51D-ko/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uFidI51D-ko/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZOO POSSE", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZOO - AVANT (Official Music Video)", "description": "|| English and Spanish subtitles available ||\n\nAVANT: https://links.altafonte.com/avant \n\n\u00b7 Subscriu-te al canal / Subscribe to ZOO Posse: https://bit.ly/Subs_ZOOposse\n\nZOO Posse:\n\u00b7 Instagram: https://www.instagram.com/zooposse/ \n\u00b7 Spotify: https://open.spotify.com/artist/7a3ry...\n\u00b7 Facebook: https://www.facebook.com/zooposse/\n\u00b7 Twitter: https://twitter.com/ZooPosse \n\u00b7 Official site: https://zooposse.com/\n\nLyrics AVANT: \nUn senyor que s'oxida al sof\u00e0,\nuna ment que no troba la boca,\nuna vida que no sap parlar,\nun profeta m\u00e9s de la derrota.\nUn patriota de la soledat,\nde deixar-se dur, una mascota.\nUn imb\u00e8cil amb autoritat,\nun sacr\u00edleg de la integritat...\nCauen les filles an\u00f2nimes: mort natural;\nfallen les forces, clima hivernal.\nTristes i \"anades\", quina postal\nlluny de les llums, dels pedestals...\nSense homenatges ni flors en corones,\ncom si sols foren persones normals.\nCom si en un m\u00f3n de mis\u00e8ria i de runes\nfora bonic oblidar.\n\nS'ha intoxicat la mollera,\ns'han oblidat d'estimar.\nDe vore tan gran la bandera\nla vista es comen\u00e7a a cansar.\nS'ha intoxicat la mollera,\ns'han oblidat d'estimar,\ni ara respirar \u00e9s una quimera.\n\nPer\u00f2 estaran.\nLes nostres sempre estaran.\nCom pedra dins la sabata,\ncom la palmera que aguanta l'hurac\u00e0...\ni all\u00e0 estaran,\nfent burla i fent sacrilegi,\nper sempre bruixa i heretge,\nsempre a la contra i avant!\n\nPregueu-li a l'amo que entenga la joventut,\nque se'ls perdone este su\u00efcidi prematur.\nLa seua sort no \u00e9s vostra, per\u00f2 l\u2019\u201denterro\" costa,\ni els han cobrat la medicina i el ta\u00fct.\nCauen herois baix el pes de la fe en la divisa,\norfes d'amor omplin la misa,\nixen les hordes de les cavernes,\nguarden la merda baix la catifa.\nI, com sempre, pagues tu la seua festa...\nel resultat era un, la jugada era perfecta.\n\n\u00a9 2021 ZOO Records.\n\n#ZOOPosse #Avant"}, "defaultAudioLanguage": "ca"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "177203", "likeCount": "11099", "dislikeCount": "269", "favoriteCount": "0", "commentCount": "543"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jznFSNmNtQ1KuQSNF_ORPhoxaHQ", "id": "VSpgaN3wuag", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:08Z", "channelId": "UCy5FUarBYUHFpPtYVuvzgcA", "title": "ZAYN - Vibez (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZaynVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZAYN - Vibez (Official Video)", "description": "#ZAYN // \u201cVibez\u201d // Out Now: https://smarturl.it/zVibez\nNobody Is Listening // 1.15.21 // Pre-Order: https://smarturl.it/zNIL \n\ud83c\udfa7Put your headphones on to listen in immersive 360 Reality Audio\ud83c\udfa7\n\nDirector: Ben Mor\nProducer: Melissa Llewellyn-Alston\nProduction Company: London Alley Entertainment Inc.\n \nWatch the official video for \u201cBetter\u201d: https://smarturl.it/xBetterx/youtube \nListen to more music from Zayn: https://zayn.lnk.to/listenYD \n \n\u201cVibez\u201d was mixed with an immersive #360RA experience in mind, use headphones for the full effect.\nStream \u201cVibez\u201d in full 360 Reality Audio, now available on Tidal, Amazon and Deezer.\nRegister at the link below to redeem your 3-month free trial!\nVisit: https://cutt.ly/music_com_Zayn\n*Quantities are limited, while supplies last\n\nSubscribe to ZAYN\u2019s channel for more content: https://smarturl.it/ZAYNytSubscribe\n    \nFollow ZAYN:\n\u25b6https://www.facebook.com/zayn\n\u25b6https://www.instagram.com/zayn\n\u25b6https://twitter.com/zaynmalik\n\n___\n\n\u201cVibez\u201d\n\nDon\u2019t keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer\nAnd you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes\nPut it on ya \nIf we\u2019re moving too fast we can slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou know the vibes, know the vibes\n \nIt\u2019s you and me \nHere in this room \nImagining things we could do \nWon\u2019t tell no lies, no lies to you \nI need you here, I need you here \nMind running wild \nWe touching slow \nJust say the word, I\u2019m ready to go \nAnticipation plays after 4 \nI need you now oh \n \nBaby I\u2019mma get you right, I will \nWhen I touch you tell me how it feel \nTrust me, I\u2019mma make it feel surreal \nBaby Mind Of Mine \nI\u2019mma do all the things \nType of things that happen in your dreams \nGet you right where you need to be \nJust don't keep me\n \nDon't keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer \nAnd you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes \nPut it on ya \nIf we\u2019re moving too fast, we could slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou got the vibes, got the vibes \n \nBaby I\u2019mma get you right, I will\nWhen I touch you tell me how it feel \nTrust me, I\u2019mma make it feel surreal\nBaby Mind of Mine\nI\u2019mma do all the things \nType of things that happen in your dreams\nGet you right where you need to be \nJust don't keep me \n \nDon\u2019t keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer \nYeah you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes\nPut it on ya\nIf were moving to fast, we could slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou got the vibes, got the vibes\n\n#zayn #vibez #360RA"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["SR", "SS", "KH", "KI", "KN", "ST", "KM", "SZ", "SX", "SY", "KG", "KE", "KZ", "SC", "KY", "SG", "SD", "SE", "KR", "SK", "KP", "SI", "SN", "KW", "SL", "SM", "TL", "TK", "TJ", "TZ", "HK", "HN", "HM", "HR", "EG", "HU", "HT", "PK", "EE", "PH", "PN", "PM", "EC", "PA", "PL", "PG", "PF", "PE", "ET", "PY", "SA", "ER", "ES", "PS", "PR", "PW", "PT", "ML", "MM", "MN", "MO", "MH", "MK", "MD", "EH", "MF", "MG", "MA", "UZ", "MC", "SJ", "UG", "MX", "MY", "MZ", "MT", "MU", "MV", "MW", "MP", "MQ", "MR", "MS", "BY", "BZ", "BT", "BW", "BV", "BQ", "BS", "SO", "BM", "BL", "BO", "BN", "BI", "BH", "BJ", "BE", "BD", "BG", "BF", "BA", "BB", "JE", "JM", "JO", "JP", "BR", "GN", "GL", "GM", "GH", "GI", "RE", "GG", "GD", "GE", "GB", "GA", "ZA", "GY", "RU", "GW", "GT", "OM", "GR", "GS", "GP", "GQ", "SH", "WS", "WF", "DE", "GU", "DO", "DM", "US", "DK", "DJ", "ME", "CG", "FM", "DZ", "TW", "TV", "TT", "LK", "TR", "LI", "LC", "RO", "LA", "UY", "TG", "TF", "TD", "TC", "LY", "TO", "LV", "TM", "LT", "LS", "LR", "TH", "AX", "AZ", "AQ", "AR", "AS", "AT", "AU", "AW", "GF", "AL", "AM", "AO", "UA", "AD", "AE", "AF", "AG", "ID", "IE", "IL", "IM", "IN", "IO", "IQ", "IR", "IS", "IT", "UM", "LU", "FI", "NP", "FK", "FJ", "YT", "SV", "QA", "NZ", "TN", "NA", "NC", "NE", "YE", "NG", "NF", "NI", "FR", "NL", "NO", "AI", "VU", "LB", "VI", "ZM", "NR", "SB", "VN", "VA", "ZW", "VC", "VE", "RW", "VG", "CC", "CA", "CF", "FO", "CD", "CK", "CH", "CI", "CN", "CO", "CL", "CM", "CR", "RS", "NU", "CV", "CW", "CU", "CZ", "CX", "CY"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6649061", "likeCount": "803325", "dislikeCount": "9456", "favoriteCount": "0", "commentCount": "59396"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "P88wTn_WFyuo1gbvWnewoSMgMi8", "id": "hqXKAKVg-u8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T23:04:05Z", "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA", "title": "Resumen de CA Osasuna vs Real Madrid (0-0)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hqXKAKVg-u8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hqXKAKVg-u8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hqXKAKVg-u8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hqXKAKVg-u8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hqXKAKVg-u8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LaLiga Santander", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Resumen de CA Osasuna vs Real Madrid (0-0)", "description": "Empate sin goles en El Sadar entre CA Osasuna y Real Madrid en un partido con pocas ocasiones marcado por la nieve #OsasunaRealMadrid J18 LaLiga Santander 2020/2021\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial de LaLiga Santander en HD http://goo.gl/Cp0tC\r\nSubscribe to the Official Channel of LaLiga in High Definition http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaLiga Santander on YouTube: http://goo.gl/Cp0tC\r\nLaCopa on YouTube: http://bit.ly/1P4ZriP\r\nLaLiga SmartBank on YouTube: http://bit.ly/1OvSXbi\r\nFacebook: https://www.facebook.com/laliga\r\nTwitter: https://twitter.com/LaLiga\r\nInstagram: https://instagram.com/laliga\r\nGoogle+: http://goo.gl/46Py9"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["PK", "NP", "LK", "BT", "IL", "IN", "BD", "MV", "AF"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "523911", "likeCount": "5166", "dislikeCount": "261", "favoriteCount": "0", "commentCount": "720"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xNwGvoQZsleRxLaiFnKYjojDtIE", "id": "6w3c6cigdqo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:00:52Z", "channelId": "UCvAP3YHWzYppmW2qK_RoQLw", "title": "PROK - YO LA QUIERO MAM\u00c1 (PROD DELEX) VIDEOCLIP #LECRIDELARUE\ud83d\udde3", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6w3c6cigdqo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AYAX Y PROK", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "PROK - YO LA QUIERO MAM\u00c1 (PROD DELEX) VIDEOCLIP #LECRIDELARUE\ud83d\udde3", "description": "Segundo tema de adelanto del disco Prok \u201cLe cri de la rue\u201d \ud83d\udde3 \nProducci\u00f3n: @8acreativeagency\nJefa de producci\u00f3n: @unachicaalmodovar \nDirecci\u00f3n: @prokdts\nAy.direcci\u00f3n: @nachobm92\nDirector de arte: @shoreosss\nAy.arte; @Luis_i_ferrer \nDirector de foto: @more1\nFoquista: @blancads3_\nFoquista 2 unidad: @pablodiazdo \nGaffer: @AdrianYagues\nEstilista: @erickopeacemaker\nMontaje: @martzalcazar \nEdici\u00f3n de color : @more1\nMaquillaje: @imnotyourexpectation"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "556016", "likeCount": "42908", "dislikeCount": "718", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1160"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UanqFcrVQxw5dx9hoqhF0f4BC4A", "id": "ZmDBbnmKpqQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:00:22Z", "channelId": "UCxE5jEls-T0QtlTHT8lI1lw", "title": "Olivia Rodrigo - drivers license (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OliviaRodrigoVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Olivia Rodrigo - drivers license (Official Video)", "description": "Listen to \u2018drivers license\u2019 out now: https://smarturl.it/driverslicense\n\nFollow Olivia Rodrigo:\nInstagram: https://instagram.com/olivia.rodrigo\nTwitter: https://twitter.com/Olivia_Rodrigo\nFacebook: https://www.facebook.com/OliviaRodrigoOfficial\n\nMusic video by Olivia Rodrigo performing drivers license. \u00a9 2021 Olivia Rodrigo, under exclusive license to Geffen Records"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["SR", "KH", "KI", "KN", "ST", "KM", "SZ", "SX", "SY", "KG", "KE", "KZ", "SC", "KY", "SG", "SD", "SE", "KR", "SK", "SH", "SI", "SN", "KW", "SL", "SM", "TL", "TK", "TJ", "TZ", "HK", "HN", "HM", "HR", "EG", "HU", "HT", "PK", "EE", "PH", "PN", "PM", "EC", "PA", "PL", "PG", "PF", "PE", "ET", "PY", "SA", "ER", "ES", "PS", "PR", "PW", "PT", "ML", "MM", "MN", "MO", "MH", "MK", "MD", "EH", "MF", "MG", "MA", "UZ", "MC", "SJ", "UG", "MX", "MY", "MZ", "MT", "MU", "MV", "MW", "MP", "MQ", "MR", "MS", "BY", "BZ", "BT", "BW", "BV", "BQ", "BS", "SO", "BM", "BL", "BO", "BN", "BI", "BH", "BJ", "BE", "BD", "BG", "BF", "BA", "BB", "JE", "JM", "JO", "JP", "BR", "GN", "GL", "GM", "GH", "GI", "RE", "GG", "GD", "GE", "GB", "GA", "ZA", "GY", "RU", "GW", "GT", "OM", "GR", "GS", "GP", "GQ", "WS", "WF", "DE", "GU", "DO", "DM", "US", "DK", "DJ", "ME", "CG", "FM", "DZ", "TW", "TV", "TT", "LK", "TR", "LI", "LC", "RO", "LA", "UY", "TG", "TF", "TD", "TC", "LY", "TO", "LV", "TM", "LT", "LS", "LR", "TH", "AX", "AZ", "AQ", "AR", "AS", "AT", "AU", "AW", "GF", "AL", "AM", "AO", "UA", "AD", "AE", "AF", "AG", "ID", "IE", "IL", "IM", "IN", "IQ", "IR", "IS", "IT", "UM", "LU", "FI", "NP", "FK", "FJ", "YT", "SV", "QA", "NZ", "TN", "NA", "NC", "NE", "YE", "NG", "NF", "NI", "FR", "NL", "NO", "AI", "VU", "LB", "VI", "ZM", "NR", "SB", "VN", "VA", "ZW", "VC", "VE", "RW", "VG", "CC", "CA", "CF", "FO", "CD", "CK", "CH", "CI", "CN", "CO", "CL", "CM", "CR", "RS", "NU", "CV", "CW", "CU", "CZ", "CX", "CY"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6602601", "likeCount": "698351", "dislikeCount": "4145", "favoriteCount": "0", "commentCount": "34926"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ae84qRJasnxsZyMFNLk-cQGepVs", "id": "ISATVcd8dbs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T04:10:27Z", "channelId": "UCz2SUbUr2k0T3nEmutgsPjg", "title": "Cuando Bebe - Myke Towers x Jay Menez x De La Ghetto x Lyanno (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISATVcd8dbs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISATVcd8dbs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISATVcd8dbs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISATVcd8dbs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Hear This Music", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Cuando Bebe - Myke Towers x Jay Menez x De La Ghetto x Lyanno (Official Video)", "description": "Hear This Music & Kingz Daddy Presentan:\n\"Cuando Bebe\"\n\nEscuchalo en otras plataformas: https://orcd.co/cuando-bebe\n\n-Suscr\u00edbete al canal: http://bit.ly/3opxbwR\n\nFollow Me / Sigueme en:\nhttps://www.instagram.com/myketowers/\nhttps://www.instagram.com/jaymenez_/\nhttps://www.instagram.com/delaghetto/\nhttps://www.instagram.com/lyanno/\nhttp://www.instagram.com/hearthismusichtm/\n\nLyrics:\n\nYa son las 12\nY sus amigas ya estan ready\nQuieren mezclar code\u00edna y Heny\n\nTodo el mundo ya la conoce\nBartender, dale un trago de lo que quiera\nPorque ella se convierte en fiera\n\nCuando bebe, bebe, bebe\nHace cosas de la que ella no se atreve\nCuando bebe, bebe, bebe\nUh Uh Uh, Uh Uh Uh\n\nCuando bebe, bebe, bebe\nHace cosas de la que ella no se atreve\nCuando bebe, bebe, bebe\nUh Uh Uh, Uh Uh Uh\n\nY tu la ve en el vip con botella e' Rose\nY ella tiene de Giuseppe fuletiao el closet\nCuando se lo hago yo la pongo en to' la pose\nSiempre est\u00e1 pidi\u00e9ndome que la destroce\n\nY baby yo a ti te obedezco, eso abajo te humedezco\nY te lo hago hasta el jetco, \nY si contigo amanezco vuelvo y te lo meto\nBaby te prometo que si te porta bien te hago el cuerpo completo\n\nElla no lo necesita pero eso es la moda\nSe lo di en la primera cita ella no quiere boda\nA ella le gusta to' lo capo que mueven la droga\nSi te duerme se lleva todo eso e' una ladrona\n\nLe gusta fumar, le gusta bailar y rolear\nDespues de pal de copa se quita la ropa\nElla perrea descalza, nunca se cansa\nConoce to\u2019 lo bouncers, hasta el Dj la pauta\n\nTiene to lo filling como si estuviera en jamaica\nAhora usa Supreme no le interesa otra marca\nLa reina del party, la nena de papi\nLe gusta el cabeceo duro dentro del Bugatti.\n\nCuando bebe, bebe, bebe\nHace cosas de la que ella no se atreve\nCuando bebe, bebe, bebe\nUh Uh Uh, Uh Uh Uh\n\nCuando bebe, bebe, bebe\nHace cosas de la que ella no se atreve\nCuando bebe, bebe, bebe\nUh Uh Uh, Uh Uh Uh\n\nCuando bebe se convierte en otra\nTe quedan bien los tacos pero es mejor sin ropa\nLiga el whisky con la perco y le suben la nota\nPuede tener miles pero en la cama soy quien la pone loca\n\nEl ta bueno pero se que le gusta la maldad\nQuiere terminar la noche conmigo en la oscuridad\nSe viste de Cavalli y to lo lujos ella se da\nConmigo tenia fantasias y yo se las hice realidad\n\nAs\u00ed que vente, hoy yo quiero verte\nAprovecha el tiempo que no se devuelve\nSi supiera que de ti siempre estoy pendiente\nVamo a portarnos mal olvidate de la gente\n\nQuiero hacerte mia, solo mia bebe\nSigo con las mismas ganas, quiero volverlo hacer\n\nCasi no se embriaga, pero si fuma completa se la traga\nnadie le debe, porque to' se lo paga\nbori-dominicana, lo que usa hoy no lo repite ma\u00f1ana\n\nNo quiere beso en la boca\nSolo tener noche loca\nDale de lo que le toca\nQue como ella son pocas\n\nNo quiere beso en la boca\nSolo tener noche loca\nDale de lo que le toca\nQue como ella son pocas\n\nCuando bebe, bebe, bebe\nHace cosas de la que ella no se atreve\nCuando bebe, bebe, bebe\nUh Uh Uh, Uh Uh Uh\n\nCuando bebe, bebe, bebe\nHace cosas de la que ella no se atreve\nCuando bebe, bebe, bebe\nUh Uh Uh, Uh Uh Uh\n\n#CuandoBebe #MykeTowres #JayMenez #DeLaGhetto #Lyanno \n\n\u00a9 2021 Hear This Music LLC"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2370768", "likeCount": "82740", "dislikeCount": "1871", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2027"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4vYSwuoLDNmxQBr7ySFKBKxW-Ck", "id": "9xuEJsDz-NU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T23:00:05Z", "channelId": "UCxN3Xladlg4aitO3QHPvIng", "title": "Chica Sobresalto con Zahara - Adrenalina", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9xuEJsDz-NU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9xuEJsDz-NU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9xuEJsDz-NU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9xuEJsDz-NU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9xuEJsDz-NU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chica Sobresalto", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Chica Sobresalto con Zahara - Adrenalina", "description": "Adrenalina ya est\u00e1 aqu\u00ed amiguis \ud83e\uddec\nNo necesito tirarme de un avi\u00f3n, en mis espacios sin\u00e1pticos hay luces de ne\u00f3n. Y en la vida, en general.\n\nAdrenalina la que siento ahora mismo, porque ya es vuestra, porque soltar las canciones es como ver un pajarito peque\u00f1o volar por primera vez.\n\nEstoy desayunando rosco de reyes, pese a no celebrar mucho la navidad, porque si va de comer me vale. El caso que no tengo yo una mente muy brillante, ni ahora mismo, ni nunca, en general.\nAs\u00ed que solo os voy a desear una feliz vida.\n\nGracias a mi bandi, al Dromedario, a Zahara, a Lyona y su equipo, a Santos y Fluren... a todo el mundo... que me empalago a m\u00ed misma dando las gracias, de lo pesada que soy, pero es que os quiero.\n\nQue la disfrut\u00e9is sardinitas, lof yu \ud83d\udc98\n\n________________\nhttps://www.instagram.com/chicasobresalto/\nhttps://twitter.com/ChicaSobresalto\nhttps://www.facebook.com/ChicaSobresalto\n\nSuscr\u00edbete al canal: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCxN3Xladlg4aitO3QHPvIng?view_as=subscriber\n\nTienda oficial: \nhttp://eldromedariorecords.com/tienda/productos/banda-chica-sobresalto\n\nSuscr\u00edbete al canal de El Dromedario Records: https://www.youtube.com/user/dromedariorecords\n\nISRC de audio: ES71G2061457\n\u00a9 2021 El Dromedario Records. Todos los derechos reservados"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "178035", "likeCount": "14744", "dislikeCount": "222", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1311"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "X9MfZarvnvq0CwQI_8vVYkQIw9c", "id": "F37XiM8KXbU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T12:40:02Z", "channelId": "UCWpBYQF-ZuL6FQ05OIL9Yzg", "title": "SOBRE EL CHICO AUTISTA DE BARCELONA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F37XiM8KXbU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F37XiM8KXbU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F37XiM8KXbU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F37XiM8KXbU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Roma Gallardo", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SOBRE EL CHICO AUTISTA DE BARCELONA", "description": "CANCI\u00d3N DE CR\u00c9DITOS\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zeDRtblG7rE\n\n@Earache Records \n@The Dust Coda"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT9M8S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "595599", "likeCount": "63458", "dislikeCount": "1458", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4292"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qAOw6zQwBrse_XkRWfWV_N_t6J8", "id": "V2Vl_k7DjMM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T09:15:14Z", "channelId": "UClLLRs_mFTsNT5U-DqTYAGg", "title": "La secuencia completa del asalto al Capitolio", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V2Vl_k7DjMM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V2Vl_k7DjMM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V2Vl_k7DjMM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V2Vl_k7DjMM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V2Vl_k7DjMM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Vanguardia", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "La secuencia completa del asalto al Capitolio", "description": "Las im\u00e1genes de armas desenfundadas en el Capitolio y apuntando a la gente tuvo una clara evocaci\u00f3n a los pa\u00edses dictatoriales. Nada que ver con la que se describe como la democracia m\u00e1s antigua en el mundo.\n\nEstados Unidos record\u00f3 ayer mi\u00e9rcoles a aquella Espa\u00f1a del 23-F de 1981, la del golpismo. Hordas de manifestantes, alentados por el presidente Donald Trump, invadieron el Capitolio y paralizaron la certificaci\u00f3n de la victoria de Joe Biden, que debe tomar posesi\u00f3n el 20 de enero.\n\r\nArt\u00edculo relacionado: \r\n\r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal para no perderte m\u00e1s v\u00eddeos clickando aqu\u00ed \ud83d\udc49 http://bit.ly/suscribeteLV\r\n\r\nEste v\u00eddeo ha sido publicado en el contexto del diario LaVanguardia.com \r\n\r\n\u2714\ufe0f SUSCR\u00cdBETE: https://goo.gl/1aJjbv\r\n\u2714\ufe0f VISITA LaVanguardia.com: https://www.lavanguardia.com/\r\n\u2714\ufe0f INSTAGRAM: https://www.instagram.com/lavanguardia/\r\n\u2714\ufe0f FACEBOOK: https://es-la.facebook.com/LaVanguardia\r\n\u2714\ufe0f TWITTER: https://twitter.com/LaVanguardia\r\n\r\n#LaVanguardia"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "793123", "likeCount": "7561", "dislikeCount": "1027", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3701"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "W18pELu2LGn5vMLdSxj-yrmIFfg", "id": "ypOGQiVoqwE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T22:50:22Z", "channelId": "UCsgIPWMeotXTlzNg0uOt_cA", "title": "\ud83e\udd2c\ud83d\udca5 EXPLOTO \u2022 OSASUNA 0-0 REAL MADRID \u2022 \u00a1\u00a1SIEMPRE LO MISMO!!. SE HAN QUEDADO HELADOS \u2022 ADI\u00d3S A LALIGA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ypOGQiVoqwE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ypOGQiVoqwE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ypOGQiVoqwE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ypOGQiVoqwE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "JKCLife", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83e\udd2c\ud83d\udca5 EXPLOTO \u2022 OSASUNA 0-0 REAL MADRID \u2022 \u00a1\u00a1SIEMPRE LO MISMO!!. SE HAN QUEDADO HELADOS \u2022 ADI\u00d3S A LALIGA", "description": "esto no se soporta. siempre en la misma din\u00e1mica.\nmi opini\u00f3n en caliente post partido al Osasuna vs real Madrid 0-0\npartido de liga en el sadar con nieve, gran trabajo que han hecho para que pueda disputarse el partido.\ndoy nota a los jugadores en la cr\u00f3nica."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "85274", "likeCount": "7129", "dislikeCount": "162", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1223"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-8y3MF6CFs_jhjHYj31ZCoIlgYM", "id": "TC12LOUW2II", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T00:11:04Z", "channelId": "UCFYdMS-M4mRdbxPuErz1CVw", "title": "Espa\u00f1a, paralizada por la peor nevada en 50 a\u00f1os - El Espectador", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TC12LOUW2II/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TC12LOUW2II/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TC12LOUW2II/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TC12LOUW2II/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TC12LOUW2II/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "El Espectador", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Espa\u00f1a, paralizada por la peor nevada en 50 a\u00f1os - El Espectador", "description": "Una tormenta de nieve hist\u00f3rica, bautizada \"Filomena\" ha dejado, hasta ahora, tres muertos en Espa\u00f1a y varias ciudades colapsadas, especialmente Madrid en donde hay cientos de automovilistas bloqueados y el aeropuerto tuvo que cerrar. Se declar\u00f3 la alerta roja en cinco regiones del pa\u00eds porque anticipan que este domingo contin\u00faen las duras condiciones clim\u00e1ticas.\n\n#NevadaEnEspa\u00f1a #TormentaFilomena #ElEspectador \n\nPara mayor informaci\u00f3n ingresa a https://www.elespectador.com/\r\n\r\n\u00daltimas noticias de Colombia y el Mundo: https://www.elespectador.com/ultimasnoticias\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2SVkbjH\r\n\r\nOtros Canales de El Espectador:\r\n\r\nLas Igualadas: https://www.youtube.com/c/LasIgualadas\r\nLa Disidencia: https://www.youtube.com/c/LaDisidencia\r\nMoneygamia: https://www.youtube.com/channel/UCiLNA3gRwiRukTJee1cEj1A\r\nLa Pulla: https://www.youtube.com/c/LaPulla\r\nClaro Oscuro: https://www.youtube.com/c/ClaroOscuroEE\r\nColombia 2020: https://www.youtube.com/c/Colombia2020\r\n\r\nEl Espectador en Redes Sociales:\r\nYouTube: https://goo.gl/9fPJrE\r\nTwitter: https://twitter.com/elespectador @elespectador\r\nFacebook: https://www.facebook.com/elespectadorcom\r\nInstagram: https://www.instagram.com/elespectador"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "61750", "likeCount": "1078", "dislikeCount": "38", "favoriteCount": "0", "commentCount": "235"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "G_LROb9cWM2V0HHC0C5gmTU6fEk", "id": "x3GkceAciTc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T05:09:33Z", "channelId": "UCzWr3fmdEWwk6fl5dWJACIQ", "title": "Tom Brady y los Bucs vencen a Washington para pasar a la Ronda Divisional | Resumen | Wild Card", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x3GkceAciTc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x3GkceAciTc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x3GkceAciTc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x3GkceAciTc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x3GkceAciTc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NFL en Espa\u00f1ol", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tom Brady y los Bucs vencen a Washington para pasar a la Ronda Divisional | Resumen | Wild Card", "description": "Suscr\u00edbete a NFL en Espa\u00f1ol: https://bit.ly/2D4lxm5\n\nRevisen otros canales:\nNFL Vault http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Rush http://www.youtube.com/nflrush\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Podcasts https://www.youtube.com/nflpodcasts\n\n#NFL"}}, "contentDetails": {"duration": "PT14M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "58849", "likeCount": "678", "dislikeCount": "42", "favoriteCount": "0", "commentCount": "130"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "U5F_mZP967MrQXo1FR4UuOK6fIw", "id": "DNs3Oluv7JI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T21:30:10Z", "channelId": "UCmz_mKKJz9Ri_AkFtXuX6iA", "title": "EL \u00c1RBOL INFLUENCER *WIGETTA: LA SERIE ANIMADA\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DNs3Oluv7JI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DNs3Oluv7JI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DNs3Oluv7JI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DNs3Oluv7JI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DNs3Oluv7JI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wigetta", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EL \u00c1RBOL INFLUENCER *WIGETTA: LA SERIE ANIMADA\"", "description": "Tercer Episodio de WIGETTA: La Serie Animada. En este episodio Vegetta y WIlly ayudan a Pico Loco a recuperar el \u00e1nimo!\n\nHazte con nuestros Libros Wigetta: \nSiguenos en:\n- Twitter: https://twitter.com/Wigetta\n- Instagram: https://www.instagram.com/wigetta\n\n#Wigetta #Willyrex #Vegetta777 #SerieAnimada"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1073389", "likeCount": "259167", "dislikeCount": "1215", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9360"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "M2A5dcTlGsEQmaNKRk4zlclSV4M", "id": "irbXzJgGXSc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T12:00:11Z", "channelId": "UCKFP5hQLsqz0qWRHJawahYw", "title": "ESTUDIANTES RICOS VS. ESTUDIANTES POBRES || Situaciones Graciosas En La Escuela Por KABOOM!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/irbXzJgGXSc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/irbXzJgGXSc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/irbXzJgGXSc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/irbXzJgGXSc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/irbXzJgGXSc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KABOOM! Spanish", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ESTUDIANTES RICOS VS. ESTUDIANTES POBRES || Situaciones Graciosas En La Escuela Por KABOOM!", "description": "\u00a1Estudiante rico v/s estudiante pobre! \u00bfAlguna vez te has preguntado c\u00f3mo se siente ser rico? Ropa costosa, autom\u00f3viles de lujo... todas las puertas se te abren, comes langosta de almuerzo \u2013 \u00a1hasta hacer un TikTok se siente f\u00e1cil! Por otro lado, cuando eres un estudiante sin dinero \u2013 sueles utilizar ideas m\u00e1s astutas para facilitarte la vida en la escuela. \u00a1Veamos algunos de esos momentos bochornosos y divertidos en KABOOM!\n\nSi disfrutaste este video, tambi\u00e9n te puede gustar \u201c\u00a1Aprende a esconde comida en clases como un h\u00e9roe! \u00a1SUPERH\u00c9ROES EN LA ESCUELA! \u00a1Bromas divertidas para la escuela por KABOOM!\u201d. https://youtu.be/wxkrnNNhWzk\n\n\u00bfTe gust\u00f3 la m\u00fasica de nuestro video? Encu\u00e9ntrala en EpidemicSound: https://bit.ly/2JcUlBa\n\n00:26 Celular da\u00f1ado\n01:19 Almuerzo\n02:02 Regalos de cumplea\u00f1os\n02:57 Imagen falsa\n03:42 Comer\n04:25 Despertar\n05:27 Rutina diaria\n06:17 Cambiarse de ropa\n07:17 Spa de ricos\n08:03 Joyas\n08:42 Taza rota\n09:38 Bloopers\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a KABOOM!:\n\nKABOOM! Espa\u00f1ol:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCKFP5hQLsqz0qWRHJawahYw\nKABOOM! Portugu\u00e9s:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfvQonS-nL-IgJ5pVv_fJtA\nKABOOM! \u00c1rabe:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCp4Yzhq_bOS-mhY3XqvM0nw\nKABOOM! Indonesio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCqbFJDenwz9jTtz8MrLhx3g\nKABOOM! Zoom:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCSxi8ahR7Sfd3c0Xl22Y0Wg/featured\n\nLas Top Paylists de Kaboom!:\n\u00a1Vuelta a Clases!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AuCtFpQLL3o&list=PLb--hN14DiusQK-rkOPYzqp6VHsEcH3bQ\n\u00a1Bromas!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ArOPWeO85KQ&list=PLb--hN14Diuvm0CaZSjLwclqmtOUCv2lx\nTrucos de Belleza para Chicas \nhttps://www.youtube.com/watch?v=ZN5Lmnnw0j0&list=PLb--hN14DiusmWasNtMeeBUs6jlg2Z1Tw\n\n\n#RicoVSPobre #SituacionesBochornosas #KABOOM!"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "230879", "likeCount": "3518", "dislikeCount": "491", "favoriteCount": "0", "commentCount": "84"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "E_nsP83DWca7gRPUKITOf3rxWto", "id": "jAN8SYHPzSQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T16:00:10Z", "channelId": "UCkBXMB1nCed5Xrh6A4AF-Eg", "title": "Las Respuestas de EX\u00c1MENES de NI\u00d1OS M\u00e1s Divertidas 2 \ud83e\udd23 Bego y Jordi Momentos Divertidos", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jAN8SYHPzSQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jAN8SYHPzSQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jAN8SYHPzSQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jAN8SYHPzSQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jAN8SYHPzSQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Momentos Divertidos", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Las Respuestas de EX\u00c1MENES de NI\u00d1OS M\u00e1s Divertidas 2 \ud83e\udd23 Bego y Jordi Momentos Divertidos", "description": "Hoy reaccionaremos al segundo episodio de las respuestas mas divertidas, raras e inesperadas de ex\u00e1menes para ni\u00f1os.\n\nSuscr\u00edbete:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkBX...\n\nConsultas empresariales:\nmomentosdivertidoschannel@gmail.com\n\nInstagram:\n@momentos.divertidos\n@bego.md\n@jordi.md\n\nTik Tok\n@jordiybegomd\n\nFacebook\nhttps://www.facebook.com/Momentos-Div...\n\nTwitter\n@MomentDivert"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "53003", "likeCount": "2965", "dislikeCount": "92", "favoriteCount": "0", "commentCount": "296"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0usAowO7IqYJAQCGSpQ1-QOV3l4", "id": "WrXfJJEu-Oc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T04:44:19Z", "channelId": "UCDVYQ4Zhbm3S2dlz7P1GBDg", "title": "Buccaneers vs. Washington Football Team Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NFL", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Buccaneers vs. Washington Football Team Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "The Tampa Bay Buccaneers take on the Washington Football Team during Super Wild Card Weekend of the 2020 NFL postseason.\n\nSubscribe to NFL: http://j.mp/1L0bVBu\n\nCheck out our other channels:\nPara m\u00e1s contenido de la NFL en Espa\u00f1ol, suscr\u00edbete a https://www.youtube.com/nflenespanol\nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Vault http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Rush http://www.youtube.com/nflrush\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Podcasts https://www.youtube.com/nflpodcasts\n\n#NFL #NFLPlayoffs #SuperWildCard"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1840196", "likeCount": "20169", "dislikeCount": "797", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4580"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pP-oEqOLgByZuK9-uPl48tsuKq8", "id": "lhjRXO72v1s", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T02:37:11Z", "channelId": "UCaXkIU1QidjPwiAYu6GcHjg", "title": "Must-See New Video Shows Capitol Riot Was Way Worse Than We Thought | All In | MSNBC", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lhjRXO72v1s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lhjRXO72v1s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lhjRXO72v1s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lhjRXO72v1s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lhjRXO72v1s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MSNBC", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Must-See New Video Shows Capitol Riot Was Way Worse Than We Thought | All In | MSNBC", "description": "Chris Hayes: \u201cIt is entirely possible that there were people in that crowd, looking to apprehend, possibly harm, and possibly murder the leaders of the political class that the President, and people like Mo Brooks, and even to a certain extent Ted Cruz and Josh Hawley, have told them have betrayed them.\" Aired on 1/8/2021.\n\u00bb Subscribe to MSNBC: http://on.msnbc.com/SubscribeTomsnbc\n\nAbout All In with Chris Hayes:\nChris Hayes delivers the biggest news and political stories of the day with a commitment to in-depth reporting that consistently seeks to hold the nation's leaders accountable for their actions. Drawing from his background as a reporter, Hayes at times reports directly from the scene of a news event as it occurs to provide a firsthand account, digging deep and speaking with people who represent different points of view. Hayes brings the nation's officials, legislators, policymakers, and local activists to the table to address key issues affecting communities across America.\n\nMSNBC delivers breaking news, in-depth analysis of politics headlines, as well as commentary and informed perspectives. Find video clips and segments from The Rachel Maddow Show, Morning Joe, Meet the Press Daily, The Beat with Ari Melber, Deadline: White House with Nicolle Wallace, Hardball, All In, Last Word, 11th Hour, and more.\n\nConnect with MSNBC Online\nVisit msnbc.com: http://on.msnbc.com/Readmsnbc\nSubscribe to MSNBC Newsletter: http://MSNBC.com/NewslettersYouTube\nFind MSNBC on Facebook: http://on.msnbc.com/Likemsnbc\nFollow MSNBC on Twitter: http://on.msnbc.com/Followmsnbc\nFollow MSNBC on Instagram: http://on.msnbc.com/Instamsnbc\n\n#CapitolRiot #Worse #MSNBC\n\nMust-See New Video Shows Capitol Riot Was Way Worse Than We Thought | All In | MSNBC"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5710418", "likeCount": "113177", "dislikeCount": "9252", "favoriteCount": "0", "commentCount": "44253"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "h1tXDWm5iM_Vcmbe6QPVxPDpmG4", "id": "ezfbXUm_mn4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:33Z", "channelId": "UC3stChlVvIkpHPKQp2zyWeA", "title": "C\u00f3mo Germinar ACEITUNAS u OLIVAS - \u00c9xito asegurado - Semillas de Olivo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ezfbXUm_mn4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ezfbXUm_mn4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ezfbXUm_mn4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ezfbXUm_mn4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ezfbXUm_mn4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cultivo Paso a paso", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "C\u00f3mo Germinar ACEITUNAS u OLIVAS - \u00c9xito asegurado - Semillas de Olivo", "description": "Germinar semillas de olivo (aceitunas u olivas): En este v\u00eddeo os muestro c\u00f3mo germinar semillas de olivo conocidas como aceitunas u olivas, para obtener olivo silvestre o para hacer bons\u00e1is desde semilla. Este proceso de germinado no es dif\u00edcil pero se deben seguir una serie de pasos para tener \u00e9xito.\n\n\u27a1\ufe0fWeb oficial del canal: https://www.cultivopasoapaso.com/\n\u27a1\ufe0fMi Instagram: https://www.instagram.com/cultivopasoapaso/\n\u27a1\ufe0fMi Facebook: https://www.facebook.com/cultivopasoapaso/\n\n#CultivoPasoaPaso, #GerminarSemillas, #Jardiner\u00eda"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "95265", "likeCount": "2900", "dislikeCount": "37", "favoriteCount": "0", "commentCount": "203"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nNwAXulS6AkX00hFHKEpWu9Mzdk", "id": "3SfF6Y6GVtE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:00:03Z", "channelId": "UCJCen5xxTtU7cnVHe3n424A", "title": "El territorio Mundari, un mundo de humo y vacas en Sud\u00e1n del Sur", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3SfF6Y6GVtE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3SfF6Y6GVtE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3SfF6Y6GVtE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3SfF6Y6GVtE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3SfF6Y6GVtE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lethal Crysis", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "El territorio Mundari, un mundo de humo y vacas en Sud\u00e1n del Sur", "description": "Llegamos a Sud\u00e1n del Sur, el pa\u00eds m\u00e1s joven del mundo y tambi\u00e9n el m\u00e1s fr\u00e1gil. Tras d\u00e9cadas de guerra civil, parece que la situaci\u00f3n empieza a mejorar lentamente. Este contexto ha generado que all\u00ed podamos encontrar algunos de los grupos \u00e9tnicos m\u00e1s interesantes del mundo. Tribus africanas originales y armadas, debido a este pasado reciente tan b\u00e9lico. Comenzamos entrando en el territorio mundari, un mundo de humo y vacas. \n\nS\u00edgueme en INSTAGRAM: https://www.instagram.com/lethalcrysis_/\nPATREON: https://www.patreon.com/join/lethalcrysis?\n\nDESCARGA LA M\u00daSICA QUE UTILIZO: http://share.epidemicsound.com/lethalcrysis\n\nEdici\u00f3n y color por Luis Pi\u00f1ero. @on.ecstasy\n\n\u00bf\ud835\udce0\ud835\udcfe\u00e9 \ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf5 \ud835\udcfe\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf8?\nMi C\u00e1mara: https://amzn.to/3aMmMDY\nLeica 12-60mm: https://amzn.to/2Yfws7a\nLente ANGULAR 7.5mm: https://amzn.to/2VMuMAM\nMi antigua c\u00e1mara: https://amzn.to/3bHdzy1\nMicr\u00f3fono Rode: https://amzn.to/3aNk8Om\nDron Mavic 2 Pro: https://amzn.to/3djSXwf\nTripode: https://amzn.to/2Sg6psG\nFoco: https://amzn.to/3bLXDux\nDiscos duros: https://amzn.to/2VKsEcq\nTarjetas de memoria: https://amzn.to/3bKSOBu\nTarjetas de memoria (300mb/s): https://amzn.to/2VJlJAs\nMi mochila: https://amzn.to/3bYug84\nGoPro Hero 7: https://amzn.to/2KKsHil\nMi tel\u00e9fono (iPhone 11 Pro): https://amzn.to/2KFaIK4\nMis Powerbanks: https://amzn.to/2KJHNEM\nAltavoz port\u00e1til: https://amzn.to/3duRqmT\n\nApoy\u00e1is mi trabajo dejando un me gusta. Comentad vuestras dudas y hasta dentro de poco!\n\n#Tribu #Sudan #LethalCrysis"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1263447", "likeCount": "75975", "dislikeCount": "843", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3513"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "twP9IolJKDmnnFc6gJn5kyD635w", "id": "ARQqGj7i5_g", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:15:00Z", "channelId": "UCNregzhN8Ik5doz1hzgW6fA", "title": "\u00a1Varios Formas de Escabullir DULCES Al Cine!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARQqGj7i5_g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARQqGj7i5_g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARQqGj7i5_g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARQqGj7i5_g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ARQqGj7i5_g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AMIGOS FOREVER", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u00a1Varios Formas de Escabullir DULCES Al Cine!", "description": "\u00a1Varios Formas de Escabullir DULCES Al Cine!\nInstagram \ud83d\udcf7  \ud83d\udc4d\u2764\ufe0f https://www.instagram.com/eva_nemirich\nNew video: https://youtu.be/ARQqGj7i5_g\n#amigosforever #eva\nMusic by Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "305242", "likeCount": "5529", "dislikeCount": "550", "favoriteCount": "0", "commentCount": "256"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "p7rgGotqyzqu-PBrULCgwkTZT1I", "id": "NaiEh-h4iBg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T19:00:05Z", "channelId": "UCloyHf8cCbXYgTqWkKWmSlA", "title": "\u00bfC\u00daAL ES TU FANTAS\u00cdA S*XUAL? \ud83d\ude33\ud83d\udd25", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NaiEh-h4iBg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NaiEh-h4iBg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NaiEh-h4iBg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NaiEh-h4iBg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NaiEh-h4iBg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BROO'S TV EXTRAS", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "\u00bfC\u00daAL ES TU FANTAS\u00cdA S*XUAL? \ud83d\ude33\ud83d\udd25", "description": "\u21e9\u21e9 ABRE LA DESCRIPCI\u00d3N \u21e9\u21e9\n\n\u25c6Canal principal: https://bit.ly/2ZZ8PAC\n\u25c6Ropa oficial: https://bit.ly/2VbD29S\n\u25c6Las mejores bromas: https://bit.ly/2MbwHem\n\nS\u00cdGUENOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES\u2935\n\n\u25c6Facebook BROO'S TV: https://bit.ly/2AqpYZg\n\u25c6Instagram BROO'S TV: https://bit.ly/2TWsuxk\n\u25c6Instagram Abel: https://bit.ly/3erG1VE\n\u25c6Instagram Blaket: https://bit.ly/36SkjaQ\n\u25c6Instagram Keke: https://bit.ly/38suaER\n\u25c6Grupo de Facebook: https://bit.ly/2XMYyVA\n\nCORREO PARA NEGOCIOS: fabrostv@gmail.com\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE Y \u00daNETE AL EJ\u00c9RCITO!"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "135537", "likeCount": "12991", "dislikeCount": "234", "favoriteCount": "0", "commentCount": "323"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HE1jTyDkZADZkK2FXvlyM_8TqrY", "id": "5Fg9oZk-5uA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T21:01:25Z", "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA", "title": "I Bought Everything In 5 Stores", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5Fg9oZk-5uA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrBeast", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "I Bought Everything In 5 Stores", "description": "Please subscribe this video costed so much money\nBuy Merch Here!! - https://shopmrbeast.com/\nBeast Philanthropy - https://www.youtube.com/channel/UCAiLfjNXkNv24uhpzUgPa6A\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeastYT\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT14M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "18030275", "likeCount": "2036538", "dislikeCount": "10464", "favoriteCount": "0", "commentCount": "137712"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lk5KNw4rGidYzpwVFytu1lp8pDw", "id": "bMzpGpSUqWE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T02:30:53Z", "channelId": "UC9-OpMMVoNP5o10_Iyq7Ndw", "title": "LaMelo Ball Posts First Triple-Double At Age 19", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bleacher Report", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LaMelo Ball Posts First Triple-Double At Age 19", "description": "It only took 10 games for LaMelo Ball to make NBA history as he became the youngest player to post a triple-double. \n\nHe finished with 22 PTS, 12 REB and 11 AST. \n\nSubscribe: https://www.youtube.com/user/BleacherReport?sub_confirmation=1\r\nFollow on IG: http://www.instagram.com/f/bleacherreport\r\nFollow us on Twitter: http://www.twitter.com/bleacherreport\r\nLike us on Facebook: http://www.facebook.com/bleacherreport\n\n#LaMeloBall #CharlotteHornets #NBA"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "823483", "likeCount": "12083", "dislikeCount": "241", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2034"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_cq43YnVZmBQI9FA8ZePmvkmYe4", "id": "EIMCqgpI4_w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T16:31:59Z", "channelId": "UCALGg4VcC36O70GP3XBQrxA", "title": "Pedri, la joya que necesitaba Messi y el Bar\u00e7a Lo que no se vio", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIMCqgpI4_w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIMCqgpI4_w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIMCqgpI4_w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIMCqgpI4_w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "VIDA BLAUGRANA", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pedri, la joya que necesitaba Messi y el Bar\u00e7a Lo que no se vio", "description": "\ud83d\udca5SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/c/AKIRA0712  \ud83d\udca5\n     \ud83d\udca5 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/vidablaugrana10/ \ud83d\udca5\n           \ud83d\udca5 CONTACTO/ PUBLICIDAD: vidablaugrana1899@gmail.com \ud83d\udca5\n               \ud83d\udca5 TWITCH: https://www.twitch.tv/messiasfc1899 \ud83d\udca5"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "656955", "likeCount": "13231", "dislikeCount": "199", "favoriteCount": "0", "commentCount": "672"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "FFuZ45RDFG6k84fcoIzWHk_JMoU", "id": "ybPiyhUp9XI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T04:01:07Z", "channelId": "UC0_95MpNlRz9x7JmsXBClZA", "title": "Eladio Carri\u00f3n, J Balvin - TATA | Monarca", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPiyhUp9XI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPiyhUp9XI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPiyhUp9XI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPiyhUp9XI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybPiyhUp9XI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Eladio Carrion", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Eladio Carri\u00f3n, J Balvin - TATA | Monarca", "description": "Eladio Carri\u00f3n, J Balvin - TATA | \u00c1lbum Monarca 2021\nDescargar/Stream : https://rimas.io/Monarca\n\nProduced By: Relative x Hide Miyabi x Andre The Giant\nSuscr\u00edbete al Canal: https://rimas.ffm.to/yteladio \u2705\n\nMonarca en Plataformas Digitales:\nSpotify: https://rimas.ffm.to/spotifyeladio\nApple Music: https://rimas.ffm.to/applemusiceladio\n\n\n#EladioCarrion #Jbalvin #TATA\nEladio,Carrion,JBalvin,Tata,Monarca\n\n\nLETRA\n\nOff White las chanclas\nGucci las batas\nAmigos delincuentes\nNo como Tata\nLa calle caliente como fogata\nAquel trat\u00f3, pero cuando tratan\nPiuf pa los pies ellos bailan bachata\nSiempre en nota hakuna matata\nMP5 te deja trinco\nCuando suena hace ratatata\nDicen mi nombre nunca mi cara\nHablan no tienen data\nEstoy en LA con mi essay\nWhy you so thristy you need some w\u00e1ter\nCon la cone de Mexico, si el m\u00e9dico\nTomando henny horchata\nNo me llamen pa bochinches\nReboluses que eso es de sat\u00e1n\nSi es pa hacer dinero voy de cabeza\nSi si si como es Zlatan\nTengo el coraz\u00f3n como el cuello fr\u00edo\nDiciembre en Manhattan\nDicen que tienen movie\nPero su movie es la versi\u00f3n pirata\nMucha lata plomo plata fumando mata\nYeh\nOff White las chanclas\nGucci las batas\nAmigos delincuentes\nNo como Tata\nLa calle caliente como fogata\nQue el trat\u00f3, pero cuando tratan\nPiuf pa los pies ellos bailan bachata\nSiempre en nota hakuna matata\nEy J Balvin men\nDe hacer historia de eso se trata\nTu movie es falsa por ende barata\nYo soy el mismo, solo que con mas plata\nUstedes son buenos pero el ego los mata\nUhm Millo sin corbata\n\nJose siempre la tienes en alta\nEstamos tranquilos hakuna matata\nComiendo un J Balvin meal con patatas\nEsta to bien\nChilling con mi gata\nEn el Ferrari rojo escarlata\nPrendido como fogata\nMas que tu esta ganando mi azafata\nAqu\u00ed no se pregunta cuanto se gasta\nNo fumo mata, pero curamos como un rasta\nMi vida es una pel\u00edcula ya mismo me vuelvo cineasta\nDe esto no me basta\nYo quiero mas pasta\nFuchi de lejitos con las ratas\nEn Paris no estoy hablando de Nata\nEsa mala cara los delata\nLo m\u00edo es de Oro lo tuyo es de lata\nLo m\u00edo es real lo tuyo es pirata\nA eso va la candidata\nHoy quiero una espa\u00f1ola y una croata ta ta\nOff White las chanclas\nGucci las batas\nAmigos delincuentes\nNo como Tata\nLa calle caliente como fogata\nQue el trat\u00f3, pero cuando tratan\nPiuf pa los pies ellos bailan bachata\nSiempre en nota hakuna matata\nMP5 te deja trinco\nCuando suena hace ratatata\nJ Balvin men\nLa familia\nEl Negocio Socio\nEladio Carri\u00f3n\nKeityn\nGO Kings Bred\nLego\n\n2021 Rimas Entertainment"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "791538", "likeCount": "53096", "dislikeCount": "689", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2185"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TSCMsp6tW9h7ARTS1THFytfFAXU", "id": "qT27gzUjzlU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T16:00:15Z", "channelId": "UC--ZPnXHsS_2hbHWrzgg1GQ", "title": "Tales of Runeterra: No os met\u00e1is con los yordles | League of Legends: Wild Rift", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qT27gzUjzlU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qT27gzUjzlU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qT27gzUjzlU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qT27gzUjzlU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qT27gzUjzlU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "League of Legends - Espa\u00f1a", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tales of Runeterra: No os met\u00e1is con los yordles | League of Legends: Wild Rift", "description": "\u00bfOs apetece liarla?\n\nCuando Teemo desaparece, Tristana encuentra a montones de voluntarios que se ofrecen para devolverlo a su hogar, Ciudad de Bandle, \u00a1de formas que solo se le podr\u00edan ocurrir a los yordles!\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://wildrift.leagueoflegends.com/es-es/.\n\nSOBRE EL JUEGO \nAdentraos en Wild Rift: la destreza y estrategias de un MOBA 5v5 t\u00edpicas de League of Legends creadas de cero para m\u00f3vil y consola. Con nuevos controles y partidas m\u00e1s r\u00e1pidas, jugadores de todos los niveles podr\u00e1n formar equipos, fijar a sus campeones e intentar llevar a cabo las mejores jugadas. \n\nPreinscrib\u00edos en Google Play: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.riotgames.league.wildrift\nReservadlo en la App Store:\nhttps://apps.apple.com/app/id1480616990\n\nImpresionantes jugadas, diarios de desarrollo, actualizaciones y mucho m\u00e1s aqu\u00ed:\nInstagram: https://instagram.com/wildriftes  \nFacebook: https://facebook.com/playwildrift  \nTwitter: https://twitter.com/wildriftes?lang=es \nP\u00e1gina web: https://wildrift.leagueoflegends.com/es-es"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "42628", "likeCount": "2947", "dislikeCount": "23", "favoriteCount": "0", "commentCount": "156"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QRAs4dT_nkaA2nwev0TD-EwfGkE", "id": "hQE1eSEPyYY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T09:10:11Z", "channelId": "UC1IYhBFQbBWIxirTRbcfIUw", "title": "Federico a las 7: Asalto al Capitolio de EEUU", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hQE1eSEPyYY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hQE1eSEPyYY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hQE1eSEPyYY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hQE1eSEPyYY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "esRadiovideos", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Federico a las 7: Asalto al Capitolio de EEUU", "description": "Federico comenta la \u00faltima hora del asalto al Capitolio de EEUU por seguidores de Trump y c\u00f3mo los que rodearon el Congreso en Espa\u00f1a lo han condenado\r\n\r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UC1IYhBFQbBWIxirTRbcfIUw?sub_confirmation=1\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://www.libertaddigital.com/, https://tv.libertaddigital.com/ y http://www.esradio.fm/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT44M46S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "123324", "likeCount": "4957", "dislikeCount": "485", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1181"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "72B-iiYmEQVIqOuvXVuZPovtnOY", "id": "PZEc12rJZVA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:30:03Z", "channelId": "UCgfjaYdmd49-3vFK0xbNLEQ", "title": "INVICTOR y ACENIX SE VAN DE VACACIONES \ud83d\ude02\ud83d\udc31 ACENIX", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZEc12rJZVA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZEc12rJZVA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZEc12rJZVA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZEc12rJZVA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PZEc12rJZVA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Acenix Cortos", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "INVICTOR y ACENIX SE VAN DE VACACIONES \ud83d\ude02\ud83d\udc31 ACENIX", "description": "INVICTOR y ACENIX SE VAN DE VACACIONES | #Shorts\n\n\ud83d\udc49 Canal principal: https://www.youtube.com/channel/UCH3h4jRKn3lJo0uORqqESP\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/acenixyt/\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/AcenixYT \n\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: https://www.bensound.com/royalty-free...\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0"}}, "contentDetails": {"duration": "PT21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1249909", "likeCount": "114828", "dislikeCount": "1879", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1840"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qH_h0PstdyDh2cmJ3ZKNMzjfe3A", "id": "TkqkWOWKK0c", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T15:32:09Z", "channelId": "UCXN1Ap4A1bOfNX3O4tIY_gQ", "title": "EL TIKTOKER QUE OS ROBAR\u00c1 TODAS VUESTRAS NOVIAS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkqkWOWKK0c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkqkWOWKK0c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkqkWOWKK0c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkqkWOWKK0c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkqkWOWKK0c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "xBuyer", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EL TIKTOKER QUE OS ROBAR\u00c1 TODAS VUESTRAS NOVIAS", "description": "Mi Instagram: http://instagram.com/xbuyer\r\n\r\nInstagram de Eric: https://instagram.com/ericruiiz/\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\nSeguidme en Twitter: https://twitter.com/1996Javi\r\n\r\nSeguidme en Facebook: https://www.facebook.com/xBuyerHD\r\n\r\nSeguidme en Twitch: http://es.twitch.tv/xBuyer\r\n\r\n------------------------------------------------------------------------------------"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "428297", "likeCount": "58348", "dislikeCount": "1173", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1619"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LXGIzS27qtc43cYgPuI_szmaOIA", "id": "eFwiXOTGwPY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:20:22Z", "channelId": "UCrdGjkqTZVMmAOk4YDjFV-w", "title": "El Quilombo / C\u00e9sar Vidal analiza las consecuencias que tendr\u00e1 el asalto al Capitolio", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFwiXOTGwPY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFwiXOTGwPY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFwiXOTGwPY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFwiXOTGwPY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFwiXOTGwPY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "periodistadigital", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El Quilombo / C\u00e9sar Vidal analiza las consecuencias que tendr\u00e1 el asalto al Capitolio", "description": "Despu\u00e9s de la imagen tercermundista que ha dado la democracia de EEUU en el \u00faltimo a\u00f1o con saqueos, elecciones fraudulentas y hasta un asalto al Congreso, el historiador C\u00e9sar Vidal llega a la conclusi\u00f3n de que en estos momentos hay al menos 70 millones de ciudadanos norteamericanos \u00abque creemos que el pa\u00eds atraviesa una situaci\u00f3n muy peligrosa desde el punto de vista institucional\u00bb.\n\nEn conversaci\u00f3n con \u2018El Quilombo\u2019 de Periodista Digital, el presentador de La Voz de C\u00e9sar Vidal afirma que los norteamericanos tienen \u00abla sensaci\u00f3n de que el \u2018We The People\u2019 ya no existe y que todo est\u00e1 en manos de un mmonstruo al que llaman Deep State\u00bb.\n\n\u27a4Enlace a la noticia: http://bit.ly/3hVIw5G\n\u27a4Enlace al libro: https://amzn.to/2XouLTv\n------\nM\u00e1s noticias: https://www.periodistadigital.com/\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a Periodista Digital en YouTube: https://bit.ly/36eCgjQ\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/periodistadigit/\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/PeriodistaDigit/\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Telegram: https://t.me/periodistadigit\n\nM\u00e1s noticias: https://www.periodistadigital.com/el-quilombo/\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a El Quilombo en YouTube: https://bit.ly/2IFFzsB\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/ElQuilombo4/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT38M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "159767", "likeCount": "9768", "dislikeCount": "577", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1718"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tewaE1J4gY8ed3L9E7bjwh38v4U", "id": "Mq-yibgf2fo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T20:14:48Z", "channelId": "UCsgIPWMeotXTlzNg0uOt_cA", "title": "\ud83d\ude11\u00bfQU\u00c9 MESSI EST\u00c1 EN DECLIVE? ALUCINO \u00b7 GRANADA 0-4 BAR\u00c7A \u00b7 DOBLETE DE MESSI y GRIEZMANN \u00b7 \u00a1POL\u00c9MICA!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq-yibgf2fo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq-yibgf2fo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq-yibgf2fo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq-yibgf2fo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Mq-yibgf2fo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JKCLife", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\ude11\u00bfQU\u00c9 MESSI EST\u00c1 EN DECLIVE? ALUCINO \u00b7 GRANADA 0-4 BAR\u00c7A \u00b7 DOBLETE DE MESSI y GRIEZMANN \u00b7 \u00a1POL\u00c9MICA!", "description": "Analizamos el partido del Granada vs Barcelona.\nGoles de Messi y Griezmann.\nanalizamos la pol\u00e9mica.\nMe pod\u00e9is seguir en mis redes sociales\r\ntwitter.com/JKCLife\r\ninstagram.com/jkclife/\r\nCorreo electr\u00f3nico: JKCLifeYT@hotmail.com para contactar conmigo.\r\nMira mas abajo!!...\r\n\r\n\r\n\r\nPara uniros a esta familia de f\u00fatbol ten\u00e9is que clickar al enlace siguiente :) https://goo.gl/NUP9RL"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "79006", "likeCount": "5611", "dislikeCount": "92", "favoriteCount": "0", "commentCount": "669"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3jQCaTox_1G57uPwEYBn5XrG3i8", "id": "htSWiBnA5qk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T15:00:26Z", "channelId": "UCqfdoN0p9OwlWof5j0BI_-g", "title": "DESAF\u00cdO FONDUE DE CHOCOLATE por Multi DO Challenge", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/htSWiBnA5qk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Multi DO Challenge Spanish", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DESAF\u00cdO FONDUE DE CHOCOLATE por Multi DO Challenge", "description": "\u00a1Chicos, no est\u00e1n listos para lo que les tenemos preparado en el video de hoy!\u00a1Un desaf\u00edo de chocolate, simplemente delicioso! S\u00ed, sabemos cu\u00e1nto amas el chocolate, nuestros personajes tambi\u00e9n. \u00bfQu\u00e9 tan lejos los llevara dicho amor? \u00a1Si\u00e9ntese c\u00f3modos y miren disfruten de nuestro nuevo video!\n\n\u00a1Aseg\u00farate de compartir este video con tus amigos y no te olvides de suscribirte al canal de YouTube Multi DO Challenge para obtener m\u00e1s videos incre\u00edbles como este!\n\n#challenge #MultiDO #bromasdivertidas"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M32S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1230114", "likeCount": "14950", "dislikeCount": "2733", "favoriteCount": "0", "commentCount": "641"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "VAxDgn7UihjUQw7ukD-9CbfcwsU", "id": "rGwVShZzi9w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T11:56:55Z", "channelId": "UCCSEJr8oYcEN5sbL9-aonCA", "title": "El monotema: Nieve", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rGwVShZzi9w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rGwVShZzi9w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rGwVShZzi9w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rGwVShZzi9w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rGwVShZzi9w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Martita de Gran\u00e1", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El monotema: Nieve", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "es", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "70324", "likeCount": "3003", "dislikeCount": "52", "favoriteCount": "0", "commentCount": "107"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lAVyjkA09Mye-SNDOeA2FoApFm8", "id": "yZw4VHjJcDM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T05:44:17Z", "channelId": "UCRwA1NUcUnwsly35ikGhp0A", "title": "As\u00ed se vivi\u00f3 el asalto al Capitolio en Washington D.C. | Noticias Telemundo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yZw4VHjJcDM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yZw4VHjJcDM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yZw4VHjJcDM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yZw4VHjJcDM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yZw4VHjJcDM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Noticias Telemundo", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "As\u00ed se vivi\u00f3 el asalto al Capitolio en Washington D.C. | Noticias Telemundo", "description": "Video oficial de Noticias Telemundo. Donald Trump lider\u00f3 una manifestaci\u00f3n en Washington D.C. que termin\u00f3 en un asalto al Capitolio, otros actos violentos y un toque de queda en la ciudad. Por su parte, Joe Biden exigi\u00f3 un alto a las protestas. Esta es la cr\u00f3nica.\n\nDescarga nuestra App: \nhttps://telemundo.app.link/8005Db9UP6\n                           \nSUBSCRIBETE: https://bit.ly/TLMDNoticiasYT \n\nNoticias \nNoticias Telemundo es un proveedor l\u00edder de noticias para los hispanos de EE.UU. Sus galardonados espacios de noticias, transmitidos desde Telemundo Center, incluyen los noticieros diarios \u201cNoticias Telemundo\u201d, con Jos\u00e9 D\u00edaz-Balart; \u201cNoticias Telemundo\", con Julio Vaqueiro; \u201cNoticias Telemundo Fin de Semana\u201d, con Vanessa Hauc; \u201cNoticias Telemundo Mediod\u00eda\u201d, con Felicidad Aveleyra; y el segmento de noticias matutinas de \u201cUn Nuevo D\u00eda\u201d, con Nicole Su\u00e1rez. El \u201cEquipo Digital de Noticias Telemundo\u201d ofrece contenido ininterrumpido para los hispanos de EE.UU. a trav\u00e9s de sus crecientes plataformas m\u00f3viles y en l\u00ednea. \u201cNoticias Telemundo Investiga\u201d produce reportes investigativos y documentales en profundidad. \u201cNoticias Telemundo Planeta Tierra\u201d ofrece informaci\u00f3n relacionada con el medio ambiente y el cambio clim\u00e1tico. Adicionalmente, \u201cNoticias Telemundo\u201d produce galardonados especiales de noticias, documentales y eventos noticiosos como debates pol\u00edticos, asambleas ciudadanas y foros.\n\nTelemundo App\nTelemundo - Cap\u00edtulos Completos es tu destino digital para disfrutar la programaci\u00f3n que te gusta! Mira episodios completos de tus shows favoritos de Telemundo, televisi\u00f3n en vivo y contenido exclusivo al descargar el app Telemundo - Cap\u00edtulos Completos y entrar con tu cuenta de proveedor de TV.\n \nTelemundo\nEs una empresa de medios de primera categor\u00eda, l\u00edder en la industria en la producci\u00f3n y distribuci\u00f3n de contenido en espa\u00f1ol de alta calidad a trav\u00e9s de m\u00faltiples plataformas para hispanos en los Estados Unidos y alrededor del mundo. La cadena ofrece producciones dram\u00e1ticas originales de Telemundo Studios \u2013 el productor #1 de contenido en espa\u00f1ol de horario estelar \u2013 as\u00ed como contenido alternativo, pel\u00edculas de cine, especiales, noticias y eventos deportivos de primer nivel, alcanzando el 94% de los televidentes hispanos en los Estados Unidos en 210 mercados a trav\u00e9s de 17 estaciones propias y 57 afiliadas de TV abierta. Telemundo tambi\u00e9n es propietaria de WKAQ, una estaci\u00f3n de televisi\u00f3n local que sirve Puerto Rico. Telemundo es parte de NBCUniversal Telemundo Enterprises, una divisi\u00f3n de NBCUniversal, una de las compa\u00f1\u00edas l\u00edderes en el mundo de los medios y entretenimiento. NBCUniversal es una subsidiaria de Comcast Corporation.\n\nSIGUENOS EN TWITTER: http://bit.ly/1OLjUGl\nDANOS LIKE EN FACEBOOK: http://on.fb.me/1VXiWwo\n\n#NoticiasTelemundo #WashingtonDC #Capitolio\n\nAs\u00ed se vivi\u00f3 el asalto al Capitolio en Washington D.C. | Noticias Telemundo\nhttps://www.youtube.com/noticias"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M58S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "620005", "likeCount": "4749", "dislikeCount": "728", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1666"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yQpE86a-kLLtX0UjnAoRIa5f7UQ", "id": "eqRKjCuII1A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T22:03:09Z", "channelId": "UCRi7A7DpGFKCmRn86aA63IA", "title": "C\u00f3mo fue la toma del capitolio estadounidense", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eqRKjCuII1A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eqRKjCuII1A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eqRKjCuII1A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eqRKjCuII1A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eqRKjCuII1A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Expansi\u00f3n", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es-419", "localized": {"title": "C\u00f3mo fue la toma del capitolio estadounidense", "description": "A dos semanas del cambio de poder en Estados Unidos y despu\u00e9s de que los partidarios de Donald Trump irrumpieran en el Congreso de Estados Unidos, en un d\u00eda que dej\u00f3 cuatro muertos, los senadores y congresistas ratificaron que Biden ser\u00e1 presidente.\n\n\nhttps://expansion.mx/mundo/2021/01/06/el-congreso-de-eu-retoma-la-certificacion-de-biden-condenando-los-disturbios\n\nhttps://expansion.mx/biden-o-trump-eu-decide"}, "defaultAudioLanguage": "es-MX"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "860978", "likeCount": "8390", "dislikeCount": "995", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1899"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tFi1A3V830z7iYGG2CZilozPjQ4", "id": "NhUXwtX-bs4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T07:00:03Z", "channelId": "UCX95iGafg45Njf3iU63wPZA", "title": "ESTUDIANTE POPULAR VS. NERD || \u00a1C\u00f3mo volverse popular por 24 horas! Comedia por 123 GO! SCHOOL", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NhUXwtX-bs4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NhUXwtX-bs4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NhUXwtX-bs4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NhUXwtX-bs4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "123 GO! SCHOOL Spanish", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ESTUDIANTE POPULAR VS. NERD || \u00a1C\u00f3mo volverse popular por 24 horas! Comedia por 123 GO! SCHOOL", "description": "Debe ser agradable ser popular.\nBrrr. Hace fr\u00edo aqu\u00ed afuera.\n\u00bfLlueve? \u00a1No estoy preparada para mojarme!\n\u00a1Imagina a tu amor plat\u00f3nico compartiendo su paraguas contigo!\n\u00a1Oh, Dios m\u00edo! \u00a1Eso ser\u00eda genial!\nOh... Estaba so\u00f1ando.\n\n\u00bfPreferir\u00edas ser nerd o popular?\n\u00a1Av\u00edsanos en los comentarios! \u00a1Y no te olvides de compartir este video con tus amigos y suscribirte a nuestro canal de YouTube para ver m\u00e1s videos as\u00ed!\n\n\n#123GOSpanish #Comedia #Escuela\n\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3dsUZLl\n\nM\u00fasica por epidemic sound: https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriales de archivo (fotos, grabaciones y otros):\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\nhttps://elements.envato.com\n\nEste video fue realizado con fines de entretenimiento. No nos hacemos responsables de su grado de finalizaci\u00f3n, seguridad o confiabilidad. Cualquier acci\u00f3n que usted realice a partir de la informaci\u00f3n ofrecida en este video queda estrictamente bajo su propio riesgo, y no nos haremos responsables de da\u00f1os o p\u00e9rdidas. El espectador se compromete a usar su buen juicio, a tener cuidado y a tomar precauciones si planea reproducir las actividades que aqu\u00ed se muestran.\n\nEl siguiente video podr\u00eda incluir actividades realizadas por actores en un entorno controlado. Por favor, use su buen juicio, tenga cuidado y tome precauciones si planea reproducirlas."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M24S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1255966", "likeCount": "21699", "dislikeCount": "1838", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1244"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xbk472EZo_lbeGEW3tylV-YShBE", "id": "QN4dSM2uhe8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:15:00Z", "channelId": "UCXk9Voo5cAfoYbnXjrNZhVw", "title": "ESTO es un PC!!!! Y es 200% CALIDAD PRECIO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QN4dSM2uhe8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QN4dSM2uhe8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QN4dSM2uhe8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QN4dSM2uhe8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QN4dSM2uhe8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pro Android", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ESTO es un PC!!!! Y es 200% CALIDAD PRECIO", "description": "\u2705 Suscr\u00edbete si te gusta la Tecnolog\u00eda! \u2192 http://www.youtube.com/proandroid?sub_confirmation=1\n\nRaspberry Pi 400 review en espa\u00f1ol y unboxing donde ver\u00e1s pruebas de rendimiento y comparativa Raspberry Pi 4 vs 400. Test de velocidad, arranque, juegos gaming, desmontaje, velocidad WiFi y edici\u00f3n de foto. Vemos el Kit de ordenador personal de este Raspberry Pi 400 para saber si este teclado con PC es calidad precio. Este Raspberri Pi 400 viene con Raspberry Pi OS en vez de Windows 10, pero puedes meterle Ubuntu o Retropie para usarlo como consola de emuladores. Like bro!\n\n\ud83d\udc8e \u00daNETE al Club VIP Androide! https://www.youtube.com/channel/UCXk9Voo5cAfoYbnXjrNZhVw/join\n\n\u25ba TOP 10 APPS \u2192 https://youtu.be/thFMTuvPI4I\n\n\u25ba TOP 10 JUEGOS \u2192 https://youtu.be/Zq0XOEcxXjM\n\n\u25ba TOP 10 SHOOTERS \u2192 https://youtu.be/nl8AVzO-4HA\n\n\u25ba 17 TRUCOS de Whatsapp! \u2192 https://youtu.be/ewslsX_o-mM\n\n\u25ba MEJOR PERSONALIZACI\u00d3N \u2192 https://youtu.be/n7E9IK2XwPM\n\n\u25ba PSP PARA ANDROID \u2192 https://youtu.be/Rd4mfHf7grM\n\n\n\ud83c\udf0e \u00a1\u00daNETE A LA COMUNIDAD PRO ANDROID! \ud83c\udf0d \n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM \u2192 https://www.instagram.com/ProAndroides\n\ud83d\udc24 TWITTER \u2192 https://twitter.com/ProAndroid\n\ud83d\udc8e FACEBOOK \u2192 https://www.facebook.com/ProAndroides\n\n\u2705 Toda la actualidad en \u2192 http://ProAndroid.com\n\n\nEn Pro Android encontrar\u00e1s la review en espa\u00f1ol de la mejor tecnolog\u00eda, el Top de las mejores aplicaciones y juegos gratis para Android, y los trucos m\u00e1s pros para tu Android. Todos los v\u00eddeos son compatibles con dispositivos Samsung Galaxy, Xiaomi, Motorola y todos los celulares Android."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "145187", "likeCount": "12564", "dislikeCount": "189", "favoriteCount": "0", "commentCount": "703"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tKYH6d-1NrMZyshV7D5FOuF46Kg", "id": "A8wB9RFuITg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:28:58Z", "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ", "title": "LA PEOR ENTREVISTA DE... (AURONPLAY, CRISTIANO, DJMARIIO)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8wB9RFuITg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8wB9RFuITg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8wB9RFuITg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8wB9RFuITg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A8wB9RFuITg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ibai", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA PEOR ENTREVISTA DE... (AURONPLAY, CRISTIANO, DJMARIIO)", "description": "Videos originales (en orden):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IW9H6SNCjNs\nhttps://www.youtube.com/watch?v=r5U76cgRVm8\nhttps://www.youtube.com/watch?v=xVtEvf1Cf6s\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mjOO6BZZSXI\n\nTWITTER: https://twitter.com/IbaiLlanos/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTWITCH: https://www.twitch.tv/ibai/\nMI CANAL DE DISCORD: https://discord.gg/ibai\nContacto: ibai@vizz-agency.com\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/\n\n\nPlaylist Outros: https://soundcloud.com/prooce/sets/outros"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1854105", "likeCount": "154045", "dislikeCount": "1683", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2502"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4_seUpuDvjhA_QUP8nr7tc-zgD8", "id": "ldO3mwW0NBU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T20:00:06Z", "channelId": "UCeCfdHkqTcC7atfxNE7X38Q", "title": "INCRE\u00cdBLES TRUCOS CON \u00daTILES ESCOLARES QUE REALMENTE FUNCIONAN || Trucos escolares por 123 GO! GOLD", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ldO3mwW0NBU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ldO3mwW0NBU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ldO3mwW0NBU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ldO3mwW0NBU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "123 GO! GOLD Spanish", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "INCRE\u00cdBLES TRUCOS CON \u00daTILES ESCOLARES QUE REALMENTE FUNCIONAN || Trucos escolares por 123 GO! GOLD", "description": "\u00a1Atenci\u00f3n, por favor \ud83e\udd13! \u00a1Hoy tenemos algunos trucos escolares furtivos bajo la manga que debes ver lo antes posible!\n\u00a1Los geniales trucos escolares te ayudar\u00e1n a divertirte en la escuela y a disfrutar de tu tiempo en las clases! \u00a1Usa los \u00fatiles escolares como un profesional y haz bromas a los profesores!\n\nMarcas de tiempo:\n00:00 Corte de pelo con \u00fatiles escolares\n01:53 Truco escolar para estudiantes inteligentes\n02:34 Trucos de regreso a la escuela\n05:32 Trucos escolares de bricolaje\n07:17 C\u00f3mo colar un tel\u00e9fono\n10:31 Broma escolar con una soda y Mentos\n11:10 Escenas divertidas con momentos inc\u00f3modos\n\n#escuela\n\n\nSuscr\u00edbete a 123 GO! GOLD Spanish: https://bit.ly/3akAZZo\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00f3sica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriales de archivo (fotos, grabaciones y otros):\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\n\nEste video fue realizado con fines de entretenimiento. No nos hacemos responsables de su grado de finalizaci\u00f3n, seguridad o confiabilidad. Cualquier acci\u00f3n que usted realice a partir de la informaci\u00f3n ofrecida en este video queda estrictamente bajo su propio riesgo, y no nos haremos responsables de da\u00f1os o p\u00e9rdidas. El espectador se compromete a usar su buen juicio, a tener cuidado y a tomar precauciones si planea reproducir las actividades que aqu\u00ed se muestran.\n\nEl siguiente video podr\u00eda incluir actividades realizadas por actores en un entorno controlado. Por favor, use su buen juicio, tenga cuidado y tome precauciones si planea reproducirlas."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "763792", "likeCount": "14178", "dislikeCount": "1251", "favoriteCount": "0", "commentCount": "499"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5WK1kLyyK3urPlQIcqOCJv7kBBM", "id": "PjRRrqVO7gI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:38:58Z", "channelId": "UCCVjU-WHIO86LCiwMReLdlA", "title": "El Jincho - Presidente (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PjRRrqVO7gI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EL JINCHO LA GENTE FUERTE", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El Jincho - Presidente (Video Oficial)", "description": "Prod. D'Straperlo Inc Videoclip YourBestCover      Respuesta pal Follao"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "625850", "likeCount": "44848", "dislikeCount": "2271", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3768"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HpaIukzy2D6ZtFm4JoREqFO8Nxc", "id": "tT6HMOBH8ck", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T07:08:56Z", "channelId": "UCOxQk41rWFLWLPAPP_as6uA", "title": "\"\u00bfPara qu\u00e9 quer\u00eda m\u00e1s dosis Ayuso?\": la pregunta de \u00c0ngels Barcel\u00f3 a la presidenta madrile\u00f1a", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tT6HMOBH8ck/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tT6HMOBH8ck/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tT6HMOBH8ck/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tT6HMOBH8ck/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Hoy por hoy", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "\"\u00bfPara qu\u00e9 quer\u00eda m\u00e1s dosis Ayuso?\": la pregunta de \u00c0ngels Barcel\u00f3 a la presidenta madrile\u00f1a", "description": "La directora de Hoy por Hoy carga duramente contra la presidenta de la Comunidad de Madrid y la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de esta\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nFacebook: https://www.facebook.com/hoyporhoy\nTwitter: https://twitter.com/HoyPorHoy\nInstagram: https://www.instagram.com/hoyporhoycadenaser\n\nDescarga nuestra app para m\u00f3viles y tablets y escucha el programa completo cuando y donde quieras:\nhttps://cadenaser.com/estaticos/ser-en-tu-movil/\n\nPuedes ver estos y otros m\u00e1s v\u00eddeos en: http://cadenaser.com/tag/videos/a/"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "25837", "likeCount": "1302", "dislikeCount": "83", "favoriteCount": "0", "commentCount": "510"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "M8dgEA9nDNmUs_LM8RWZL3FQGjM", "id": "W3R6BCL_NKw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T21:17:31Z", "channelId": "UCGCJ826Q9U4IrnLFDOv9msw", "title": "Sol Yan\u0131m 6. B\u00f6l\u00fcm", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W3R6BCL_NKw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W3R6BCL_NKw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W3R6BCL_NKw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W3R6BCL_NKw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W3R6BCL_NKw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sol Yan\u0131m", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sol Yan\u0131m 6. B\u00f6l\u00fcm", "description": "Sol Yan\u0131m b\u00fct\u00fcn b\u00f6l\u00fcmleri startv.com.tr'de\u2192 https://www.startv.com.tr/dizi/sol-yanim/bolumler\n\nSol Yan\u0131m'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 http://bit.ly/sy-dd-sub\n\nSol Yan\u0131m 6. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zet\n\nSelim, Serra\u2019y\u0131 bar\u0131\u015fmaya nas\u0131l ikna edecek? Biricik\u2019in Ali\u2019yle i\u015fbirli\u011fi nelere mal olacak? Asena\u2019n\u0131n hamileli\u011fi Kutlusaylarda dengeleri nas\u0131l de\u011fi\u015ftirecek? Burak\u2019\u0131n d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc Selim ve Serra ili\u015fkisine nas\u0131l etki edecek?\n \nSerra\u2019n\u0131n \u00fcst \u00fcste hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015famas\u0131 kendini sorgulamas\u0131na sebep olur ve Selim\u2019in \u00e7evresindeki k\u0131zlarla yar\u0131\u015famayaca\u011f\u0131na inan\u0131r. Selim ise Biricik\u2019in giri\u015fimlerine ald\u0131r\u0131\u015f etmeden Serra\u2019y\u0131 birlikte yemek yemeye ikna edince a\u015fk yeniden alev al\u0131r. K\u0131z\u0131n\u0131n Selim\u2019e a\u015f\u0131k oldu\u011funu g\u00f6ren Nilg\u00fcn, Selim\u2019in kap\u0131lar\u0131na gelmesini engelleyemez.\n \nAsena, Bar\u0131\u015f\u2019la yak\u0131n ili\u015fkisi if\u015fa olunca \u0130hsan\u2019\u0131n tehdidine maruz kal\u0131r. Hamile oldu\u011funu \u00f6\u011frenen Asena, bebe\u011finin evlili\u011fini yeniden ray\u0131na oturtabilece\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Bu u\u011furda da  \u00f6n\u00fcndeki b\u00fct\u00fcn engelleri y\u0131kmaya haz\u0131rd\u0131r.\n \nAli\u2019nin \u015fantaj\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131nda Biricik zor duruma d\u00fc\u015fer. \u00d6te yandan Serra\u2019y\u0131 kumpasa d\u00fc\u015f\u00fcrebilmek i\u00e7in Nazl\u0131m\u2019\u0131 kullanmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131nca olaylar i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lamaz bir hal al\u0131r. Biricik\u2019in imdad\u0131na yeti\u015febilecek tek isim ise nihayet iyile\u015fen Burak olacakt\u0131r.\n\n\nYap\u0131m: BKM\nY\u00f6netmen: Bar\u0131\u015f Y\u00f6\u015f\nYap\u0131mc\u0131: Necati Akp\u0131nar\nSenaryo: Melis Civelek - \u00d6zlem \u00c7ad\u0131rc\u0131\nGenel Koordinat\u00f6r: Berk Akman\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131: \u0130lkim Da\u011fl\u0131\nM\u00fczik: Alp Yenier\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Tahir Canl\u0131\nSanat Y\u00f6netmeni: Tolga Co\u015fkuntuna\n\nOYUNCULAR\n\u00d6zge Ya\u011f\u0131z\nTolga Mendi\nCemre Baysel\nEmre Bey\nDefne Samyeli\nCansel El\u00e7in\nEsra Bezen Bilgin\nDeniz Barut\nTaner Rumeli\nSeda Akman\nBenian D\u00f6nmez\nFeyza Civelek\nTu\u011f\u00e7e A\u00e7\u0131kg\u00f6z\nEcem Atalay\nErg\u00fcl Miray \u015eahin\nEmre Dinler\nOktay \u00c7ubuk\nAleyna \u015een\nYavuz Pekdiker\nDemet Gen\u00e7\nHaydar Koyel\nCelal Tak\nMurat Balc\u0131\n\u00d6zg\u00fcr Cem Tu\u011fluk\nEfe Ta\u015fdelen\nAy\u015fe K\u0131rca\nHasret Usneker\n\n#SolYan\u0131m #S\u0131rlar"}, "defaultAudioLanguage": "tr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2H17M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["TR"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2876396", "likeCount": "51975", "dislikeCount": "1740", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4988"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tkMBP8yyq3wbiLAaw-Mf3KUyUmY", "id": "bJcF-of03JA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T19:00:18Z", "channelId": "UC1P7uWBazrqughX3FV-KLbA", "title": "DRAGONBALL EVOLUTION es una anomal\u00eda de la naturaleza.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bJcF-of03JA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bJcF-of03JA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bJcF-of03JA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bJcF-of03JA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bJcF-of03JA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Axl Kss", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "DRAGONBALL EVOLUTION es una anomal\u00eda de la naturaleza.", "description": "Y por cierto, se escribe Dragon Ball, no dragonball.\nTwitter\u25ba https://twitter.com/Axl_Kss\nFacebook\u25ba https://www.facebook.com/axlkssoficial \nGameplays\u25ba https://www.youtube.com/user/axlfps\nInstagram\u25ba https://www.instagram.com/axlwtf/\n.Musica de la biblioteca de Youtube\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "377051", "likeCount": "58105", "dislikeCount": "330", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4124"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6mgpbS16huL4y0PeoNh2ri6_INA", "id": "XXYlFuWEuKI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:12Z", "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ", "title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheWeekndVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "Official music video by The Weeknd performing \"Save Your Tears\"\u2013 'After Hours' available everywhere now: http://theweeknd.co/afterhoursYD\n \n\u25baSubscribe to The Weeknd on YouTube: http://theweeknd.co/subscribeYD \n \n\u25baGet exclusive merch: https://shop.theweeknd.com/\n \n\u25baFollow The Weeknd:\nhttps://twitter.com/theweeknd \nhttps://www.facebook.com/theweeknd \nhttps://www.instagram.com/theweeknd \nhttps://www.theweeknd.com \n\nDirected by Cliqua\nProduced by Rois\u00edn Audrey Moloney\nExecutive Producer: Jerad Anderson\nProduction Company: Florence\nAbel\u2019s Costume Designer: Matt Henson\nProsthetics: Mike Marino, Prosthetic Renaissance\nDirector of Photography: Xiaolong Liu\nProduction Designer: Annie Sperling\n1st AD: Mike Alberts\nProduction Supervisor: Tori Storosh\nProduction Supervisor: Joe Keenan\nAssist. Production Supervisor: Linda Nhem\nCast Costume Designer: Lisa Madonna\nGaffer: Matt Ardine\nKey Grip: Jon Booker\nCamera Operator Nick Muller\nSteadicam Colin MacDonnell\nEditor: Miles Trahan\nColor: Matt Osbourne @ Company 3\nSound Design: Christian Stropko\nVFX: Buralqy + MADNOMAD\nOnline: Sunset Edit\nTitles: Bradley Pinkerton\n\nLyrics:\n\nOoh\nNa na, yeah\nI saw you dancing in a crowded room\nYou look so happy when I'm not with you\nBut then you saw me, caught you by surprise\nA single teardrop falling from your eye\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nYou could've asked me why I broke your heart\nYou could've told me that you fell apart\nBut you walked past me like I wasn't there\nAnd just pretended like you didn't care\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nTake me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nSave your tears for another day\nSave your tears for another day\nSo\nI made you think that I would always stay\nI said some things that I should never say\nYeah, I broke your heart like someone did to mine\nAnd now you won't love me for a second time\nI don't know why I run away, oh, girl\nSaid I make you cry when I run away\nGirl, take me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nI realize that I'm much too late\nAnd you deserve someone better\nSave your tears for another day (Ooh, yeah)\nSave your tears for another day (Yeah)\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nSave your tears for another day, ooh, girl (Ah)\nI said save your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\n\n#TheWeeknd #SaveYourTears #AfterHours\n\nMusic video by The Weeknd performing Save Your Tears. \u00a9 2021 The Weeknd XO, Inc., manufactured and marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/7MOdnq"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["MY", "MX", "MZ", "MQ", "MP", "MS", "MR", "MU", "MT", "MW", "MV", "MH", "MK", "MM", "ML", "MO", "MN", "MA", "MC", "ME", "MD", "MG", "MF", "EC", "EE", "EG", "TL", "EH", "ZW", "KY", "ZM", "ES", "ER", "ET", "TF", "ZA", "TG", "RE", "TD", "RO", "RU", "BW", "RS", "BT", "JM", "BV", "JO", "BQ", "BR", "BS", "JE", "BY", "BZ", "BD", "BE", "BF", "BG", "BA", "BB", "BL", "BM", "BN", "BO", "BH", "BI", "BJ", "SC", "SB", "SA", "SG", "SE", "SD", "SK", "SJ", "SI", "SH", "SO", "SN", "SM", "SL", "SR", "PM", "SV", "ST", "SZ", "SY", "SX", "CR", "KI", "KH", "CW", "KN", "KM", "WF", "CZ", "CY", "CX", "KG", "KE", "CC", "KZ", "CA", "CG", "CF", "CD", "CK", "KR", "CI", "CH", "CO", "CN", "CM", "CL", "PN", "PL", "HU", "HR", "PK", "PH", "PF", "PG", "PE", "PA", "PY", "HN", "PW", "PT", "HM", "PR", "HK", "YE", "JP", "YT", "IT", "KW", "IQ", "UY", "IS", "IR", "CV", "QA", "IE", "ID", "IM", "IL", "IN", "AX", "AZ", "AU", "AT", "AW", "AQ", "AS", "AR", "AM", "AL", "AO", "AI", "TT", "AE", "AD", "AG", "AF", "NP", "VI", "NR", "NU", "VN", "VA", "NZ", "VC", "VE", "VG", "NA", "NC", "NE", "NF", "NG", "NI", "NL", "VU", "NO", "WS", "FR", "FI", "FJ", "FK", "FM", "FO", "PS", "OM", "GG", "GF", "GE", "GD", "TV", "GB", "GA", "HT", "GN", "GM", "GL", "GI", "GH", "GW", "TC", "GU", "GT", "GS", "GR", "GQ", "GP", "TJ", "TK", "TH", "TN", "TO", "GY", "TM", "TR", "LY", "LR", "LS", "LV", "LT", "LU", "LK", "LI", "LB", "LC", "LA", "TW", "US", "CU", "DE", "DJ", "DK", "UZ", "DO", "DM", "UA", "TZ", "RW", "UG", "DZ", "UM"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "30973700", "likeCount": "1216592", "dislikeCount": "40589", "favoriteCount": "0", "commentCount": "102047"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LM5w9ypzgtJUh_T2apOV1QaxpqE", "id": "QUGrAm2sQo8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T19:31:08Z", "channelId": "UCEq7SXGZ-0Hz2AYCq4CtjfQ", "title": "Granada CF vs FC Barcelona [0-4] | RESUMEN y GOLES | La liga", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUGrAm2sQo8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUGrAm2sQo8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUGrAm2sQo8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUGrAm2sQo8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUGrAm2sQo8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "diSandro10", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Granada CF vs FC Barcelona [0-4] | RESUMEN y GOLES | La liga", "description": "Camisetas f\u00fatbol 2020 2021 baratas: https://www.7-futbol.net\n-10% c\u00f3digo de DESCUENTO: 10\n\nRedes sociales: diSandro10\n\n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/dysandro10/\n\n\n-FACEBOOK: https://www.facebook.com/Disandro10-2...\n\n\n-TWITTER: https://twitter.com/diSandro_bro\n\n\nHola aqu\u00ed les dejo este nuevo v\u00eddeo, espero les guste mucho.\nAqu\u00ed les presento, sobre curiosidades del f\u00fatbol mundial y toda la actualidad del mundo del f\u00fatbol. En este v\u00eddeo te voy a informar, sobre el resumen y goles del gran partido entre el Granada CF vs FC Barcelona por la liga 2020/21.\n\u00a1NO TE LO PIERDAS!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "131762", "favoriteCount": "0", "commentCount": "114"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0XqoD6D9BQfAA3OWubLqamqQ6Yk", "id": "O6Ib927InXY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T22:34:38Z", "channelId": "UC16niRr50-MSBwiO3YDb3RA", "title": "Trump branded \u201cembarrassment to his country\u201d as he shuns Biden inauguration - BBC News", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O6Ib927InXY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O6Ib927InXY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O6Ib927InXY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O6Ib927InXY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "BBC News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Trump branded \u201cembarrassment to his country\u201d as he shuns Biden inauguration - BBC News", "description": "President Trump has announced he won't be attending the inauguration of his successor, Joe Biden,  just hours after promising a peaceful transition. \n\nHe  will become the first US president to miss the ceremony in more than 150 years. \n\nJoe Biden said the decision was a good thing and it was one of the only things they'd ever agreed on. He said President Trump was an embarrassment to his country. \n\nSophie Raworth presents BBC News at Ten reporting by North America editor Jon Sopel. \n\nPlease subscribe HERE http://bit.ly/1rbfUog"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2939004", "likeCount": "34194", "dislikeCount": "5840", "favoriteCount": "0", "commentCount": "21791"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "avMqdB3nVGvrC6XlZnwfo_-7Tkc", "id": "azVSMaCtRLQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T15:00:01Z", "channelId": "UCvmtf3MkW2diHm9in7kRGDw", "title": "CUP SONG \u0447\u0438\u0442\u0435\u0440 \u0432 AMONG US", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/azVSMaCtRLQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/azVSMaCtRLQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/azVSMaCtRLQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/azVSMaCtRLQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/azVSMaCtRLQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "\u0424\u0410\u0428\u0418\u041a", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "ru", "localized": {"title": "CUP SONG \u0447\u0438\u0442\u0435\u0440 \u0432 AMONG US", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "ru"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1569750", "likeCount": "21476", "dislikeCount": "1296", "favoriteCount": "0", "commentCount": "410"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GlRj4RJ9m0G-MwS_5GqwZwP82n4", "id": "vdWcu4apoT8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:22:11Z", "channelId": "UCriizUOvtsM4mhLw1KGVzvQ", "title": "Sainz: \"Esto no es el Dakar, parece una gymkhana\" | Resumen Etapa 5 Dakar 2021 | SoyMotor.com", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vdWcu4apoT8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vdWcu4apoT8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vdWcu4apoT8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vdWcu4apoT8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vdWcu4apoT8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SoyMotor", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Sainz: \"Esto no es el Dakar, parece una gymkhana\" | Resumen Etapa 5 Dakar 2021 | SoyMotor.com", "description": "Carlos Sainz ha cargado contra la organizaci\u00f3n del Dakar 2021 por los problemas de navegaci\u00f3n que, como \u00e9l, muchos pilotos se est\u00e1n encontrando. El madrile\u00f1o ha perdido 15 minutos en una jornada que ha ganado Giniel De Villiers y que ratifica a Peterhansel como l\u00edder de la carrera.\n\nRESUMEN ETAPA 5 DAKAR 2021 EN ESPA\u00d1OL\n\n#Dakar2021\n\nSoyMotor.com \u25b6 http://soymotor.com/\r\nTienda oficial \u25b6 http://shop.soymotor.com/\r\n\r\n...\r\n\r\n\u00a1S\u00edguenos en redes sociales!\r\n\r\nFacebook \u25b6 https://www.facebook.com/SoyMotorcom/\r\nTwitter \u25b6 https://twitter.com/SoyMotor\r\nInstagram \u25b6https://instagram.com/SoyMotor\r\n\r\n\u00a1Y tambi\u00e9n coches!\r\n\r\nFacebook \u25b6https://www.facebook.com/SoyMotorCoches\r\nTwitter \u25b6https://twitter.com/SoyMotorCoches\n\n...\nM\u00fasica:\nEpidemicSound \u25b6 https://www.epidemicsound.com/music/featured/"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "166527", "likeCount": "3159", "dislikeCount": "75", "favoriteCount": "0", "commentCount": "342"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0IWWBFjFQVkn9zkF6ZULEjWMAU0", "id": "VQly89_RKhc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T23:00:12Z", "channelId": "UCWQzlolLe9IHs9KW-qjHmBg", "title": "NIKON - THEBIRIBIBAESERIES #14", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VQly89_RKhc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VQly89_RKhc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VQly89_RKhc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VQly89_RKhc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VQly89_RKhc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NIKONE EPK", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "NIKON - THEBIRIBIBAESERIES #14", "description": "Feliz a\u00f1o a toda mi gente y aqui os dejo vuestro regalo de reyes, que sepais que os quiero y os deseo lo mejor en este nuevo year , un gran abrazo si os renta dejar un buen like y sino fumaros un buen bloon a mi salud un abrazo y biriribibae.\n\nMucha mielda\n\nNada esto hubiera sido posible sin las manos de Abi , gracias a el hubo un rec y hubo un no rec, el os quiero y yo tambien, somos cristianoarabes llenos de amor para un mundo tan jodio.\n\nPD: que no se ofenda ning\u00fan Jodio\n\nGracias por el amor de mi vida y toda ella dedicada a mi familia, Daribenhos esta on, gracias a aka aka ise klk ise akaise por tu videocamara , te amo , palabras bonitas lo subo pr\u00f3ximamente y el de Ivan cano tambi\u00e9n. \n\n\n\n\n\n@NIKONE EPK \n@ABI EPK"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "100623", "likeCount": "11995", "dislikeCount": "70", "favoriteCount": "0", "commentCount": "857"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PdM5qtr-KZWyTKfepWfBWMaJ1XQ", "id": "vEbMM5DI55E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T21:00:09Z", "channelId": "UCFDTPtTGOtRKiIp4mfxP6kg", "title": "\u00bfQu\u00e9 nos estamos haciendo a nosotros mismos?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vEbMM5DI55E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vEbMM5DI55E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vEbMM5DI55E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vEbMM5DI55E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vEbMM5DI55E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mtb Enduro Chile", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es-419", "localized": {"title": "\u00bfQu\u00e9 nos estamos haciendo a nosotros mismos?", "description": "En la descripci\u00f3n encontrar\u00e1s un link para ser parte de nuestra comunidad en patreon, links sobre las bicicletas, componentes y equipos que usamos adem\u00e1s de las cuentas de nuestras redes sociales y proyectos!\n\nNuestra Comunidad! | https://www.patreon.com/mtbendurochile\nInstagram | @mtbendurochile.gwehrhahn\nWeb | http://www.mtbendurochile.cl\nShop | http://shop.mtbenduro.cl\nContacto | mtbendurochile@gmail.com\n\nBicicletas:\n-Polygon Siskiu N9 - https://bit.ly/370Qzdj\n-Polygon Trid ZZ - http://bit.ly/2DPyLCI\n\nIndumentaria:\n-Poleras - http://bit.ly/2Y5FH7s\n-Protecciones - https://bit.ly/2UzdaVT\n\nComponentes Econ\u00f3micos que hemos probado de Aliexpress:\n-Transmisi\u00f3n 1x10 - http://s.click.aliexpress.com/e/dOsh1qoo\n-Potencia 31.8 de 45mm - http://s.click.aliexpress.com/e/spEktPM4\n-Bielas integradas - http://s.click.aliexpress.com/e/m7NbELja\n-Pedales de plataforma - http://s.click.aliexpress.com/e/28OQQL0G\n-Frenos shimano hidr\u00e1ulicos - https://s.click.aliexpress.com/e/_d6A...\n\nMovilidad El\u00e9ctrica\n-Fat Bike \u201cLa Gorda El\u00e9ctrica\u201d - https://bit.ly/34KZIWK\n-Fat Bike \"La Mamba Negra\" - https://bit.ly/3b52OpK\n-XC \u201cLa Flaca El\u00e9ctrica\u201d - http://bit.ly/2kzz0vL\n-Monociclo El\u00e9ctrico \u201cLa Rueda\u201d - http://bit.ly/30d4IP1\n-Surron Electric Bike \u201cDora la Exploradora\u201d - http://bit.ly/2NEK4ne\n-Scooter Zero 10x \u201cScooter Endurero\u201d - http://bit.ly/34xL5Ty\n-Bicicleta XC El\u00e9ctrica - http://bit.ly/2LE58td\n\nEquipos de C\u00e1mara\n-Drone DJI Mavic Mini - http://bit.ly/2SkKL76\n-Gimbal DJI Osmo Pocket - http://bit.ly/2HeTSjB\n-Insta 360 One X - http://s.click.aliexpress.com/e/NoD7fZ1m\n-Extensi\u00f3n para hacer Flotar la Insta 360 - http://s.click.aliexpress.com/e/5DUc22qk\n-Montura GoPro de Ment\u00f3n - http://s.click.aliexpress.com/e/rRcbE2oo\n-Montura GoPro de Pecho - http://s.click.aliexpress.com/e/odLtJOfe\n-Tr\u00edpode con Selfie Stick - http://s.click.aliexpress.com/e/sCj2hzxS\n-Bater\u00edas Extras para GoPro - http://s.click.aliexpress.com/e/Bdirl5F2"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT30M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "68432", "likeCount": "11619", "dislikeCount": "199", "favoriteCount": "0", "commentCount": "942"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "e2EBthh2VQ3mKFIxUcKQ1mWTkL4", "id": "nS-wUfeqT5g", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T00:00:16Z", "channelId": "UCjsuIwGVcbyMU60tqrOXVVQ", "title": "Nicol\u00e1s se pica con Josetxo \u00bf\u00bfPOR GUAPURA?? | MasterChef Junior 8", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nS-wUfeqT5g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nS-wUfeqT5g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nS-wUfeqT5g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nS-wUfeqT5g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nS-wUfeqT5g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MasterChef Espa\u00f1a", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nicol\u00e1s se pica con Josetxo \u00bf\u00bfPOR GUAPURA?? | MasterChef Junior 8", "description": "Nicol\u00e1s se \u201cha picado\u201d con Josetxo, porque el ganador de la sexta edici\u00f3n quer\u00eda enterarse de los temas amorosos que se tramaban en la galer\u00eda, y Nico se lo ha tomado como si fuera un rival. \u00bfCompetencia por Aurora? \u00bfPor guapura?\n\nSUBSCR\u00cdBETE: https://www.youtube.com/channel/UCjsuIwGVcbyMU60tqrOXVVQ?sub_confirmation=1\r\nFacebook: http://facebook.com/masterchefespana\r\nTwitter: https://twitter.com/masterChef_es\r\nInstagram: http://instagram.com/masterchef_es\r\nSpotify: http://bit.ly/SpotifyMC\r\n\r\nDescarga la App de MasterChef: http://bit.ly/AppMChef\r\nTienes los programas completos y toda la informaci\u00f3n sobre Masterchef en RTVE.es http://www.rtve.es/masterchef/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "260532", "likeCount": "4451", "dislikeCount": "120", "favoriteCount": "0", "commentCount": "477"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PNer12arBsKY7wzX0asctGfN0Hg", "id": "p-6Tgct6IZI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T15:00:31Z", "channelId": "UCig8aKQHLt8E35_LJKwOscA", "title": "Joaqu\u00edn Sabina: \"Serrat llor\u00f3 escuchando esta canci\u00f3n, es de la que m\u00e1s orgulloso me siento\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p-6Tgct6IZI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p-6Tgct6IZI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p-6Tgct6IZI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p-6Tgct6IZI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p-6Tgct6IZI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "elDiarioes", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Joaqu\u00edn Sabina: \"Serrat llor\u00f3 escuchando esta canci\u00f3n, es de la que m\u00e1s orgulloso me siento\"", "description": "El cantautor cuenta con los dedos de una mano las veces que ha tocado 'De Pur\u00edsima y Oro' en directo, pero este tema sobre la posguerra y las heridas que \u201cno hemos superado definitivamente\u201d es el que m\u00e1s le emociona de todo su repertorio: https://www.eldiario.es/1_66b789\n---\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: http://goo.gl/lc6GHE\n\nNo buscamos solo lectores, sino c\u00f3mplices. \nAp\u00f3yanos.\nHazte socio: https://www.eldiario.es/hazte_socio/yt"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "72142", "likeCount": "505", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "29"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ufX6rXfJpZLaHZLS6aUENKfjLuM", "id": "WAMMiCe35-Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T04:53:05Z", "channelId": "UCMtFAi84ehTSYSE9XoHefig", "title": "A Terrified President Throws His Riot Mob Under A Bus To Save His Neck (And Get Back On Twitter)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WAMMiCe35-Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WAMMiCe35-Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WAMMiCe35-Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WAMMiCe35-Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WAMMiCe35-Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Late Show with Stephen Colbert", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "A Terrified President Throws His Riot Mob Under A Bus To Save His Neck (And Get Back On Twitter)", "description": "Facing threats of impeachment, and with calls for his resignation coming from even the conservative Wall Street Journal editorial board, the president on Thursday released a video in which he unconvincingly condemned the insurrection he incited, and begrudgingly admitted that a new administration would take office following an orderly transition of power on January 20th. #Colbert #ALateShow #Monologue\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel HERE: http://bit.ly/ColbertYouTube\nFor more content from \"The Late Show with Stephen Colbert\", click HERE: http://bit.ly/1AKISnR\nWatch full episodes of \"The Late Show\" HERE: http://bit.ly/1Puei40\nLike \"The Late Show\" on Facebook HERE: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on Twitter HERE: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Google+ HERE: http://bit.ly/1JlGgzw\nFollow \"The Late Show\" on Instagram HERE: http://bit.ly/29wfREj\nFollow \"The Late Show\" on Tumblr HERE: http://bit.ly/29DVvtR\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet the CBS app for iPhone & iPad! Click HERE: http://bit.ly/12rLxge\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nThe Late Show with Stephen Colbert is the premier late night talk show on CBS, airing at 11:35pm EST, streaming online via CBS All Access, and delivered to the International Space Station on a USB drive taped to a weather balloon. Every night, viewers can expect: Comedy, humor, funny moments, witty interviews, celebrities, famous people, movie stars, bits, humorous celebrities doing bits, funny celebs, big group photos of every star from Hollywood, even the reclusive ones, plus also jokes."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6656040", "likeCount": "164015", "dislikeCount": "6216", "favoriteCount": "0", "commentCount": "24367"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "j32zFB0bxj36lyknrIm1cXYPU_M", "id": "gLkwrkkhiJM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:00:14Z", "channelId": "UCeCfdHkqTcC7atfxNE7X38Q", "title": "TRUCOS DE BELLEZA PARA CONVERTIRTE EN UNA ESTRELLA || Trucos graciosos para chicas por 123 GO! GOLD", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gLkwrkkhiJM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "123 GO! GOLD Spanish", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TRUCOS DE BELLEZA PARA CONVERTIRTE EN UNA ESTRELLA || Trucos graciosos para chicas por 123 GO! GOLD", "description": "Existen miles de millones de trucos. Pero \u00bfy para nosotras, las chicas? Hay toda una avalancha de consejos de belleza que nos resultan m\u00e1s que \u00fatiles, ya sea que se trate de trucos, cortes para la ropa deportiva o gu\u00edas para un cuidado de la piel en casa. \u00a1Nosotras, las chicas, podemos aprovechar toda la ayuda disponible!\n\nSigue estas ideas brillantes, \u00a1har\u00e1n que tu estilo, tu piel y tus otras rutinas de belleza sean mucho m\u00e1s simples y r\u00e1pidas!\n\n\u00a1Seguramente te reprochar\u00e1s no haber conocido estos trucos femeninos antes!\n\nSuscr\u00edbete a 123 GO! GOLD Spanish \ud83d\udc51 y haz clic en la campana \ud83d\udd14 para no perderte ninguno de nuestros videos.\n\n\u00a1Hasta pronto!\n\nMARCAS DE TIEMPO:\n00:00 C\u00f3mo hacerte un tatuaje falso r\u00e1pido y simple. Tatuaje temporal casero\n01:14 Trucos de moda y vestimenta\n03:00 Trucos de belleza para verte asombrosa\n05:41 Consejos de vestimenta para chicas\n08:33 Trucos de belleza asombrosos para tu cabello\n11:04 \u201cBloopers\u201d graciosos\n\n\nSuscr\u00edbete a 123 GO! GOLD Spanish: https://bit.ly/3akAZZo\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00f3sica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriales de archivo (fotos, grabaciones y otros):\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\n\nEste video fue realizado con fines de entretenimiento. No nos hacemos responsables de su grado de finalizaci\u00f3n, seguridad o confiabilidad. Cualquier acci\u00f3n que usted realice a partir de la informaci\u00f3n ofrecida en este video queda estrictamente bajo su propio riesgo, y no nos haremos responsables de da\u00f1os o p\u00e9rdidas. El espectador se compromete a usar su buen juicio, a tener cuidado y a tomar precauciones si planea reproducir las actividades que aqu\u00ed se muestran.\n\nEl siguiente video podr\u00eda incluir actividades realizadas por actores en un entorno controlado. Por favor, use su buen juicio, tenga cuidado y tome precauciones si planea reproducirlas."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4137935", "likeCount": "58892", "dislikeCount": "5241", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2096"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0MnHlD6G6kZqCT3t8XnHSgq60uA", "id": "By3Ln6BKOdQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:00:02Z", "channelId": "UCzSoH92KxHSJA0Ig4fEEWIA", "title": "Julio Pe\u00f1a, Isabela Souza - Vale, vale (De \"BIA: Un mundo al rev\u00e9s\")", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/By3Ln6BKOdQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/By3Ln6BKOdQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/By3Ln6BKOdQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/By3Ln6BKOdQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/By3Ln6BKOdQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DisneyMusicLAVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Julio Pe\u00f1a, Isabela Souza - Vale, vale (De \"BIA: Un mundo al rev\u00e9s\")", "description": "\u00bfYa imaginaste c\u00f3mo ser\u00eda el mundo de #DisneyBIA al rev\u00e9s?\nDesc\u00fabrelo en BIA: Un mundo al rev\u00e9s, un episodio especial exclusivo de #DisneyPlus.\n \nPuedes suscribirte a DisneyMusicLAVEVO haciendo click en https://youtube.com/disneymusiclavevo?sub_confirmation=1.\nY puedes escuchar toda la m\u00fasica de BIA en su playlist oficial clickeando en https://disneymusic.co/BIAplaylist.\n\nDisney+ es el lugar para ver tus favoritos de Disney, Pixar, Marvel, Star Wars, National Geographic y m\u00e1s.\nAcceda a todo en http://dis.la/6001GtIMz.\n\nMusic video by Julio Pe\u00f1a, Isabela Souza performing Vale, vale (De \"BIA: Un mundo al rev\u00e9s\"). \u00a9 2021 Walt Disney Records"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["IE", "ID", "BE", "IN", "IM", "IL", "IS", "IR", "IQ", "RW", "IT", "BH", "SY", "UZ", "RE", "ZW", "ZM", "ZA", "BR", "BS", "WS", "BQ", "BV", "BW", "BT", "JM", "BZ", "BY", "JE", "BB", "BA", "BF", "BG", "BD", "WF", "BJ", "JP", "BI", "BN", "BO", "BL", "BM", "GA", "VN", "GB", "GE", "GD", "GG", "GF", "GI", "GH", "GM", "GL", "GN", "GQ", "GP", "GS", "GR", "GU", "GT", "GW", "GY", "CU", "CW", "CV", "KI", "KH", "TR", "CR", "KE", "KG", "RU", "CY", "CX", "TZ", "CZ", "TD", "CD", "CG", "CF", "CA", "CC", "KZ", "CM", "CL", "CO", "CN", "CI", "CH", "CK", "KR", "DE", "VE", "DM", "DO", "DJ", "DK", "DZ", "UY", "LY", "LT", "LU", "LV", "LR", "LS", "LI", "LK", "QA", "LA", "LB", "LC", "AI", "AO", "AM", "AL", "AG", "AF", "AE", "AD", "AZ", "AX", "RO", "AS", "AR", "AQ", "AW", "AU", "AT", "KM", "RS", "MZ", "MY", "MX", "MW", "MV", "MU", "MT", "MS", "MR", "MQ", "MP", "MO", "MN", "MM", "KN", "MK", "MH", "MG", "VG", "ME", "MD", "MC", "VC", "MA", "VA", "VI", "FO", "FM", "FJ", "FK", "FI", "FR", "NF", "NG", "SG", "NE", "SA", "NC", "SC", "NA", "SM", "NO", "NL", "SN", "SI", "SH", "SK", "NI", "SE", "ST", "NU", "NR", "NP", "SR", "TT", "NZ", "SX", "SZ", "TN", "YT", "TF", "TG", "KY", "PY", "SD", "PR", "TC", "PT", "PW", "PH", "TL", "PK", "PL", "PM", "PN", "TM", "PA", "KW", "PF", "JO", "TO", "TH", "OM", "SB", "PE", "TW", "TJ", "SL", "VU", "PG", "PS", "SO", "US", "YE", "HK", "HM", "HN", "UG", "SV", "HR", "HT", "HU", "UA", "UM", "SJ", "TK", "EG", "EE", "EC", "ML", "EH", "TV", "ET", "ES", "ER", "MF"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "711055", "likeCount": "49663", "dislikeCount": "1225", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10602"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qQ6PWIz7Ir5kqh8A7SMWJqM_wSA", "id": "c6j1l-MICZk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T05:08:43Z", "channelId": "UCa6vGFO9ty8v5KZJXQxdhaw", "title": "Jimmy Kimmel on Angry Trump Mob Storming the Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c6j1l-MICZk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c6j1l-MICZk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c6j1l-MICZk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c6j1l-MICZk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/c6j1l-MICZk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jimmy Kimmel Live", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jimmy Kimmel on Angry Trump Mob Storming the Capitol", "description": "Jimmy gives his thoughts on the angry mob of Trump supporters storming the capitol building in Washington D.C. today, Mike Pence shutting down Donald Trump\u2019s request to determine which electoral votes should be counted and which shouldn\u2019t, Senators Ted Cruz, Josh Hawley and others keeping this stolen election charade going, Democrats gaining control of the Senate after a double victory in Georgia\u2019s runoff election, Donald Trump Jr. and Eric Trump going after the Republican establishment, and we revisit Trump\u2019s inauguration speech with the benefit of hindsight. \n\nSUBSCRIBE to get the latest #Kimmel: http://bit.ly/JKLSubscribe\n\nWatch Mean Tweets: http://bit.ly/KimmelMT10\n\nConnect with Jimmy Kimmel Live Online:\n\nVisit the Jimmy Kimmel Live WEBSITE: http://bit.ly/JKLWebsite\nLike Jimmy Kimmel on FACEBOOK: http://bit.ly/KimmelFB\nLike Jimmy Kimmel Live on FACEBOOK: http://bit.ly/JKLFacebook\nFollow @JimmyKimmel on TWITTER: http://bit.ly/KimmelTW\nFollow Jimmy Kimmel Live on TWITTER: http://bit.ly/JKLTwitter\nFollow Jimmy Kimmel Live on INSTAGRAM: http://bit.ly/JKLInstagram\n\nAbout Jimmy Kimmel Live:\n\nJimmy Kimmel serves as host and executive producer of Emmy\u00ae-nominated \u201cJimmy Kimmel Live!,\u201d ABC\u2019s late-night talk show. \u201cJimmy Kimmel Live!\u201d is well known for its huge viral video successes, with over 11 billion views and more than 15 million subscribers on the show\u2019s YouTube channel. Some of Kimmel\u2019s most popular comedy bits include \u201cCelebrities Read Mean Tweets,\u201d \u201cLie Witness News,\u201d \u201cUnnecessary Censorship,\u201d \u201cHalloween Candy YouTube Challenge,\u201d and music videos like \u201cI (Wanna) Channing All Over Your Tatum.\u201d"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7131838", "likeCount": "167131", "dislikeCount": "15557", "favoriteCount": "0", "commentCount": "25022"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UWPnbCyPFzabEJxfVxCAFSS0DeA", "id": "AOPLLLeAME8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T05:00:01Z", "channelId": "UCk9DNzHTmItVXJ8ED4IWbTw", "title": "Misa De Hoy, Domingo 10 De Enero De 2021 - Cosmovision", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOPLLLeAME8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOPLLLeAME8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOPLLLeAME8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOPLLLeAME8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOPLLLeAME8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Nos cogi\u00f3 la noche Cosmovision", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Misa De Hoy, Domingo 10 De Enero De 2021 - Cosmovision", "description": "Te invitamos a suscribirte a nuestro canal \ud83d\udc49  https://bit.ly/2D94GOq \nCosmovision te invita a compartir con nosotros la Santa Misa de hoy Domingo 10 de enero del 2021. \n\n\nCreo, Jes\u00fas m\u00edo, \nque est\u00e1s real \ny verdaderamente en el cielo \ny en el Sant\u00edsimo Sacramento del Altar.\n\nOs amo sobre todas las cosas \ny deseo vivamente recibirte \ndentro de mi alma, \npero no pudiendo hacerlo \nahora sacramentalmente, \nvenid al menos \nespiritualmente a mi coraz\u00f3n. \n\nY como si ya os hubiese recibido, \nos abrazo y me uno del todo a Ti.\n\nSe\u00f1or, no permitas que jam\u00e1s me aparte de Ti. Am\u00e9n\n\n\nPodr\u00e1s encontrar m\u00e1s contenido como este ac\u00e1 \ud83d\udc49https://bit.ly/2UPC7Av \ud83d\udc48 \n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2X7iHUz \n\n- Instagram: https://bit.ly/2vNkti0 \n\n-Twitter: https://bit.ly/2DbxyFI\n\n\n#LaSantaMisa #Misa #Eucaristia"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT27M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "67680", "likeCount": "3143", "dislikeCount": "85", "favoriteCount": "0", "commentCount": "523"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NIaU_WIpfiwoqK8387vh9rI7clw", "id": "vjXP06C8iWc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T22:16:52Z", "channelId": "UCTapFcyNk2zzc7LnPUjNNQA", "title": "\u26bd\ufe0f Osasuna 0 - 0 Real Madrid |  La Liga en vivo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vjXP06C8iWc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vjXP06C8iWc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vjXP06C8iWc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vjXP06C8iWc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vjXP06C8iWc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Carrusel Deportivo", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "\u26bd\ufe0f Osasuna 0 - 0 Real Madrid |  La Liga en vivo", "description": "#Laliga #OsasunaRealMadrid\n\nEl Real Madrid se enfrentar\u00e1 a un doble enemigo en Pamplona, un Club Atl\u00e9tico Osasuna que busca un triunfo que rearme la moral y le permita salir de los puestos de descenso y el temporal que anuncia fuertes nevadas en la capital navarra en la noche del s\u00e1bado, que amenazan la disputa del partido.\nEl temporal de fr\u00edo que azota Navarra est\u00e1 previsto que se endurezca con nieve durante las \u00faltimas horas del s\u00e1bado, coincidiendo con la disputa de un partido que en caso de tener que verse aplazado, LaLiga busca hora para que se celebre el domingo.\n\nAnte esa incertidumbre, el Real Madrid adelant\u00f3 un d\u00eda su viaje y en la tarde del viernes ya se concentrar\u00e1 en Pamplona a la espera de noticias. En su expedici\u00f3n y dirigiendo el partido estar\u00e1 Zinedine Zidane, a quien un contacto cercano por coronavirus puso en peligro su presencia pero los negativos en dos pruebas finalmente le permiten estar al mando.\n\nSu equipo recuper\u00f3 la seguridad ante el Celta de Vigo en el primer partido del 2021 y el \u00fanico objetivo con el que saldr\u00e1 en El Sadar es mantenerla para apretar al l\u00edder, un Atl\u00e9tico de Madrid s\u00f3lido en LaLiga Santander que puede tomar una importante ventaja si vence sus dos encuentros pendientes.\n\nRecuperar\u00e1 Zidane a su capit\u00e1n Sergio Ramos, en pleno hurac\u00e1n desatado por su renovaci\u00f3n. Desde el 1 de enero puede firmar por cualquier club y no ha aceptado la propuesta que le traslad\u00f3 el club blanco a trav\u00e9s de su presidente, Florentino P\u00e9rez. Ser\u00e1 su primer partido desde que el plazo para renovar ya le permite sentarse a negociar con otro equipo y con el foco tras las primeras filtraciones de la situaci\u00f3n que protagoniza.\n\nAnte su ausencia apareci\u00f3 Nacho Fern\u00e1ndez a gran nivel frente al Celta y eso le convierte en favorito para ocupar el lateral derecho por la baja por sanci\u00f3n de Dani Carvajal. Por delante del sustituto natural, un \u00c1lvaro Odriozola que no est\u00e1 contando para Zidane, y de Lucas V\u00e1zquez, que fue parche cuando los dos laterales puros derechos estuvieron lesionados y al final encontr\u00f3 una nueva demarcaci\u00f3n donde brillar. Ahora es indiscutible y se le espera que inicie como extremo en un tridente que ha recuperado a Marco Asensio, quien debe dar continuidad a su gran inicio de a\u00f1o si quiere permanecer por delante del belga Eden Hazard.\n\nOsasuna llega a la cita tras no poder ejercitarse en los campos naturales de Tajonar debido a la helada que cay\u00f3 en esa zona de la comarca de Pamplona y trasladar en la v\u00edspera la sesi\u00f3n vespertina a El Sadar.\n\nEn el club se muestran cautelosos con la posibilidad de que se pueda disputar el encuentro. Hasta 40 personas podr\u00edan ser movilizadas si hubiera que retirar la nieve del c\u00e9sped. Y en el aspecto deportivo, necesita una victoria cuanto antes que reafirme sus buenas actuaciones en las tres \u00faltimas citas ligueras, en las que ha sumado tres empates.\n\nAhora m\u00e1s que nunca, la plantilla necesita recuperar sus se\u00f1as de identidad para plantar cara al Real Madrid con presi\u00f3n alta, velocidad de bal\u00f3n y eficacia de cara a puerta. Su t\u00e9cnico Jagoba Arrasate no podr\u00e1 contar con Darko. El futbolista serbio sufre un trazo de fractura completa en el peron\u00e9 de la pierna izquierda, por lo que deber\u00e1 estar de recuperaci\u00f3n de 4 a 5 semanas.\n\nPor otro lado, el t\u00e9cnico de Berriatua podr\u00eda poner de inicio a Jony en la banda izquierda. El extremo fue titular ante el Olot en Copa del Rey y parece estar ya recuperado de la lesi\u00f3n sufrida en el Camp Nou. Sus compa\u00f1eros le necesitan. Esta buena noticia hace que Rub\u00e9n Garc\u00eda vaya a ocupar la punta de ataque con Calleri. Ambos jugadores han demostrado que se entienden a la perfecci\u00f3n y su mister tratar\u00e1 de hacer da\u00f1o al Madrid con el argentino arriba.\n\nOsasuna no vence en LaLiga Santander desde el pasado 24 de octubre ante el Athletic de Bilbao, dato nada halag\u00fce\u00f1o para un equipo llamado a pelear por la permanencia. De momento son tan solo tres los partidos que han podido ganar de un total de 16.\n\n. Alineaciones probables:\n\nOsasuna: Sergio Herrera; Nacho Vidal, Aridane, David Garc\u00eda, Juan Cruz; Roberto Torres, Oier, Moncayola, Jony; Rub\u00e9n Garc\u00eda, Calleri.\n\nReal Madrid: Courtois; Nacho, Varane, Sergio Ramos, Mendy; Casemiro, Kroos, Modric; Lucas V\u00e1zquez, Marco Asensio y Benzema.\n\n\u00c1rbitro: C\u00e9sar Soto Grado (Comit\u00e9 Riojano).\n\nEstadio: El Sadar\n\nHora: 21:00"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2H27M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "56391", "likeCount": "350", "dislikeCount": "37", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HfGvE3z6O9t9B4kTmQT6n7YcmOg", "id": "JpUxQyLCBbk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T06:29:13Z", "channelId": "UCMtFAi84ehTSYSE9XoHefig", "title": "Hey, Republicans Who Supported This President: Are We Great Again Yet? - LIVE MONOLOGUE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JpUxQyLCBbk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JpUxQyLCBbk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JpUxQyLCBbk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JpUxQyLCBbk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JpUxQyLCBbk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Late Show with Stephen Colbert", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Hey, Republicans Who Supported This President: Are We Great Again Yet? - LIVE MONOLOGUE", "description": "After the unprecedented assault on democracy that took place in the Capitol Building today, Stephen Colbert kicks off his LIVE monologue with a message for cowardly Republican lawmakers who for five years have coddled the president's fascist rhetoric: there will be a terrible price to pay. #Colbert #ALateShow #Monologue\n\nSubscribe To \"The Late Show\" Channel HERE: http://bit.ly/ColbertYouTube\nFor more content from \"The Late Show with Stephen Colbert\", click HERE: http://bit.ly/1AKISnR\nWatch full episodes of \"The Late Show\" HERE: http://bit.ly/1Puei40\nLike \"The Late Show\" on Facebook HERE: http://on.fb.me/1df139Y\nFollow \"The Late Show\" on Twitter HERE: http://bit.ly/1dMzZzG\nFollow \"The Late Show\" on Google+ HERE: http://bit.ly/1JlGgzw\nFollow \"The Late Show\" on Instagram HERE: http://bit.ly/29wfREj\nFollow \"The Late Show\" on Tumblr HERE: http://bit.ly/29DVvtR\n\nWatch The Late Show with Stephen Colbert weeknights at 11:35 PM ET/10:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet the CBS app for iPhone & iPad! Click HERE: http://bit.ly/12rLxge\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nThe Late Show with Stephen Colbert is the premier late night talk show on CBS, airing at 11:35pm EST, streaming online via CBS All Access, and delivered to the International Space Station on a USB drive taped to a weather balloon. Every night, viewers can expect: Comedy, humor, funny moments, witty interviews, celebrities, famous people, movie stars, bits, humorous celebrities doing bits, funny celebs, big group photos of every star from Hollywood, even the reclusive ones, plus also jokes."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "9129322", "likeCount": "269180", "dislikeCount": "12449", "favoriteCount": "0", "commentCount": "38692"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8_RYsFN_qilBxKDPmUJJPuak3L0", "id": "Xv-y3SxtotE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T09:03:19Z", "channelId": "UCpWYH-cVOUXv4Z5WsU5v-zA", "title": "El rid\u00edculo final de Tu cara me suena 8 de Manel Fuentes en antena 3 con Jorge Gonz\u00e1lez de ganador", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xv-y3SxtotE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xv-y3SxtotE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xv-y3SxtotE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xv-y3SxtotE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Xv-y3SxtotE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TeleAdictos", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El rid\u00edculo final de Tu cara me suena 8 de Manel Fuentes en antena 3 con Jorge Gonz\u00e1lez de ganador", "description": "El rid\u00edculo final de Tu cara me suena 8 de Manel Fuentes en antena 3 con Jorge Gonz\u00e1lez de ganador gala final .\nTristes noticias para el presentador que arde en redes .\nEl talent show de atresmedia y antena 3 no ha destacado en audiencias y a vivido de la pol\u00e9mica y esc\u00e1ndalos a lo Isabel Pantoja .\nLa gala fue anunciada as\u00ed: Nerea Rodr\u00edguez encarnar\u00e1 a Christina Aguilera. Cristina Ramos har\u00e1 una imitaci\u00f3n de una de las protagonistas de la pel\u00edcula \u2018El gran showman\u2019, cantando un tema del filme. Jorge Gonz\u00e1lez imitar\u00e1 a Antonio Orozco. Roc\u00edo Madrid se meter\u00e1 en el papel de la cantante de Mecano, y los Gemeliers har\u00e1n una imitaci\u00f3n de Alejandro Sanz. El resto de concursantes de la octava edici\u00f3n de \u2018Tu cara me suena\u2019 tambi\u00e9n estar\u00e1n presentes en la gala final. Aunque est\u00e1n desclasificados tambi\u00e9n formar\u00e1n parte del espect\u00e1culo con sus actuaciones."}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "21326", "likeCount": "95", "dislikeCount": "135", "favoriteCount": "0", "commentCount": "60"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MvIV7gnP5PBLi18iAECTEy_8cHQ", "id": "7sYLwIoV74A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T20:00:01Z", "channelId": "UCIJnfRUKUPHdu15sl6HqViQ", "title": "QUE PASARIA SI UNA TRITURADORA MUERDE UN KORSAR KO212 y un LIMONCITO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7sYLwIoV74A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7sYLwIoV74A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7sYLwIoV74A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7sYLwIoV74A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7sYLwIoV74A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Timon se ha Vuelto Loco", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "QUE PASARIA SI UNA TRITURADORA MUERDE UN KORSAR KO212 y un LIMONCITO", "description": "HOY descubriremos que pasaria si una trituradora llegara a morder o masticar un petardo korsar ko212. Esta maquina que tritura si que sabe triturar objetos...por eso le traemos varios objetos curiosos el dia de hoy para llenar YouTube de videos divertidos. Les voy a mostrar este crash test en camara lenta que viene con muchisimos resultados y reacciones inesperadas. Vamos a ver trucos, quemar y romper cosas, estas a punto de ver los mejores experimentos con korsar ko212 enfrentados a mi super maquina trituradora que lleva invicta mas de 5 videos consecutivos! No te despegues del canal de los mejores experimentos, si te preguntas que hacer cuando estas aburrido, ya tienes la respuesta! Asi que vamos a experimentar \n\n\u00a1Suscribir! - https://www.facebook.com/ellocotimon/\n\n\u25ba Para propuestas comerciales: timon@mediacube.in \n\nEste canal es la VERSI\u00d3N OFICIAL del canal TimOn ChaveS para la audiencia hispanohablante."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "230779", "likeCount": "26859", "dislikeCount": "706", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1835"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Tt9c-GGL-mnQ-vkOwKDBw37twVo", "id": "0Eitm9CXwh4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T20:30:09Z", "channelId": "UCJnoRo2qexJSqG4_p7mh83Q", "title": "Abandonan el hormiguero de forma masiva!!! La gran mudanza de las hormigas -  Alpha Messor barbarus", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Eitm9CXwh4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Eitm9CXwh4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Eitm9CXwh4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Eitm9CXwh4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0Eitm9CXwh4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EL MUNDO DE LAS HORMIGAS", "tags": "", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Abandonan el hormiguero de forma masiva!!! La gran mudanza de las hormigas -  Alpha Messor barbarus", "description": "ESPERAD HASTA EL \u00daLTIMO MOMENTO !!!!\nEspero que os guste realmente, me ha costado MUCHISIMO TRABAJO y he puesto lo mejor de mi en este video .\nYa sabes. Like y comparte el video, asi haces que todo este esfuerzo merezca la pena. Gracias !\n\nLA CUARTA MUDANZA DEL HORMIGUERO ALPHA.\n24 de Mayo de 2017 ,ese dia llego mi primera colonia de hormigas y hoy las cambiamos de hormiguero al que ser\u00e1 su nuevo hogar.\nNO OS PERDAIS ESTE MARAVILLOSO VIDEO y esperad hasta el ultimo momento !\n\n\nSi es la primera vez que estas aqui, mi nombre es David y esto es EL MUNDO DE LAS HORMIGAS. Qu\u00e9date por que vas a ver cosas impresionantes sobre estos bichejos. \nEspero que os guste!\nSi te gusta y quieres mas como este u otro contenido como los que hay en mi canal no olvides darle a LIKE Y SUSCR\u00cdBIRTE AQU\u00cd:\nhttps://www.youtube.com/elmundodelash...\nDe esa forma agradecer\u00e1s mi trabajo y lograras que el canal siga adelante. \nYA SOMOS MAS DE 1 MILLON DE PERSONAS AQUI :)  GRACIAS!\n\nPara contactar conmigo:\ncanalelmundodelashormigas@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT26M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "219204", "likeCount": "23308", "dislikeCount": "235", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1358"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_fv6favPr5srQV8ewRp2wRmzSP0", "id": "gGtC7uM1QJI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:38:46Z", "channelId": "UCa6vGFO9ty8v5KZJXQxdhaw", "title": "Wait \u2013 Donald Trump is Unfit to Serve!?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gGtC7uM1QJI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gGtC7uM1QJI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gGtC7uM1QJI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gGtC7uM1QJI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gGtC7uM1QJI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jimmy Kimmel Live", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wait \u2013 Donald Trump is Unfit to Serve!?", "description": "Jimmy talks about yesterday\u2019s horrible events at the U.S. Capitol, the end of Lindsey Graham and Donald Trump\u2019s romance, an angry VP Mike Pence, resignations piling up within the administration, the possibility of the 25th amendment being invoked, people just now realizing that Trump is not fit to serve, Republicans floating the idea that ANTIFA infiltrated the attack mob, some of the people responsible for this, Trump finally releasing a statement agreeing to an \u201corderly transition,\u201d and a whole new meaning to \u201cThe Snake\u201d lyrics Trump read many times on the campaign trail as a metaphor to warn people about immigrants.\n\nSUBSCRIBE to get the latest #Kimmel: http://bit.ly/JKLSubscribe\n\nWatch Mean Tweets: http://bit.ly/KimmelMT10\n\nConnect with Jimmy Kimmel Live Online:\n\nVisit the Jimmy Kimmel Live WEBSITE: http://bit.ly/JKLWebsite\nLike Jimmy Kimmel on FACEBOOK: http://bit.ly/KimmelFB\nLike Jimmy Kimmel Live on FACEBOOK: http://bit.ly/JKLFacebook\nFollow @JimmyKimmel on TWITTER: http://bit.ly/KimmelTW\nFollow Jimmy Kimmel Live on TWITTER: http://bit.ly/JKLTwitter\nFollow Jimmy Kimmel Live on INSTAGRAM: http://bit.ly/JKLInstagram\n\nAbout Jimmy Kimmel Live:\n\nJimmy Kimmel serves as host and executive producer of Emmy\u00ae-nominated \u201cJimmy Kimmel Live!,\u201d ABC\u2019s late-night talk show. \u201cJimmy Kimmel Live!\u201d is well known for its huge viral video successes, with over 11 billion views and more than 15 million subscribers on the show\u2019s YouTube channel. Some of Kimmel\u2019s most popular comedy bits include \u201cCelebrities Read Mean Tweets,\u201d \u201cLie Witness News,\u201d \u201cUnnecessary Censorship,\u201d \u201cHalloween Candy YouTube Challenge,\u201d and music videos like \u201cI (Wanna) Channing All Over Your Tatum.\u201d"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3665871", "likeCount": "85154", "dislikeCount": "4190", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10263"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DhpVMkEXfAE5s12BrjWSf0RTV5w", "id": "AFFpMb2Z-5s", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T14:45:48Z", "channelId": "UC8h85qEsJ25Os5THPu6QpHg", "title": "REACCIONANDO a MEJOR GOL de CADA A\u00d1O desde 2009!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AFFpMb2Z-5s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AFFpMb2Z-5s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AFFpMb2Z-5s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AFFpMb2Z-5s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AFFpMb2Z-5s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Spursito", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "REACCIONANDO a MEJOR GOL de CADA A\u00d1O desde 2009!!", "description": "Reaccionamos a los mejores goles de la historia de f\u00fatbol, los premios TOP 1 de goles Puskas desde 2009 hasta 2020. Golazos de CR7, Salah, James Rodr\u00edguez, etc.\nKiwi City: https://www.youtube.com/channel/UCflNUaumEjFpDLZB2Sfxa4g\n\nUsa el C\u00d3DIGO SPURSITO\n\u27a5 https://www.newskillgaming.com\n\nLa funda de m\u00f3vil que llevo es de aqu\u00ed\n\u27a5 https://www.fundafutbol.com\n\nTOP PRODUCTOS QUE USO EN YOUTUBE:\n\u27a5 AMAZON: https://www.amazon.es/shop/spursito\n \nHAZTE MIEMBRO DEL CANAL!:\n\u27a5 https://www.youtube.com/channel/UC8h85qEsJ25Os5THPu6QpHg/join\n\nMIS REDES SOCIALES!:\n\u25cf Instagram: https://instagram.com/martimiras\n\u25cf Twitch: http://www.twitch.tv/spursito\n\u25cf Twitter: https://twitter.com/Spursito\n\nAqu\u00ed me toc\u00f3 Cristiano Ronaldo en Ultimate Teram justo despu\u00e9s de estar TOTY y lo descart\u00e9...\n\u27a5 https://youtu.be/zNhAefMTbqo\n\nMI EDITOR!\n\u27a5 https://www.youtube.com/DAFCHU\n\nMI DISE\u00d1ADOR!\n\u27a5 https://twitter.com/xSergio__\n\nTODOS LOS PUSKAS 2009-2020\nMEJORES GOLES DE CADA A\u00d1O\n\nCRISTIANO RONALDO    Manchester United - FC Porto\nHAMIT ALTINTOP  Turqu\u00eda vs Kazajist\u00e1n\nNEYMAR J\u00daNIOR  Santos vs Flamengo\nMIROSLAV STOCH  Fenerbahce vs Genclerbirligi\nZLATAN IBRAHIMOVI\u0106 Suecia vs Inglaterra\nJAMES RODR\u00cdGUEZ    Colombia vs Uruguay\nWENDELL LIRA   Goian\u00e9sia vs Atl\u00e9tico Goianiense\nMOHD FAIZ SUBRI  Pulau Pinang vs Pahang\nOLIVIER GIROUD  Arsenal vs Crystal Palace\nMOHAMED SALAH  Liverpool vs Everton\nD\u00c1NIEL ZS\u00d3RI\n\nREACCIONANDO AL MEJOR GOL DEL A\u00d1O (PUSKAS) con SPURSITO goles nominados al premio puskas 2020 / reaccionando \u26bd\ud83d\ude31 en este video vamos a reaccionar a los mejores goles de los \u00faltimos a\u00f1os y al premio puskas FIFA PUSKAS AWARD Los Mejores Goles de cada a\u00f1o 2009-2020  Spursito en FIFA 21, Modo Carrera, Reaccionando, RETOS de F\u00daTBOL con MAMBO, LA \u00c9LITE, Pack Openings, Recompensas de FUT CHAMPIONS, FUTDRAFTS, y mucho m\u00e1s!"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "198236", "likeCount": "36819", "dislikeCount": "322", "favoriteCount": "0", "commentCount": "646"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4mXg8PKEs6T976AyXNzgWAW5Co0", "id": "d6YpDv6uVro", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T05:55:09Z", "channelId": "UCUsm-fannqOY02PNN67C0KA", "title": "Asalto al Capitolio | Protestas en Washington |  Ratificaci\u00f3n de Joe Biden - En Punto", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6YpDv6uVro/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6YpDv6uVro/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6YpDv6uVro/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6YpDv6uVro/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d6YpDv6uVro/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Noticieros Televisa", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es-419", "localized": {"title": "Asalto al Capitolio | Protestas en Washington |  Ratificaci\u00f3n de Joe Biden - En Punto", "description": "Simpatizantes de Trump irrumpieron en el Capitolio cuando ambas C\u00e1maras sesionaban, Mike Pence y otros funcionarios tuvieron que ser resguardados ante el momento ins\u00f3lito que se vivi\u00f3.\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: http://bit.ly/2aXfDay\n\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en:\nFacebook: http://bit.ly/2faLJ2A\nTwitter: http://bit.ly/2fyP1cY\nInstagram: http://bit.ly/2fUXzPR\nFlipboard: https://flipboard.com/@TelevisaNews"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["FM", "US", "PR", "VI", "MP", "GU", "MH", "AS", "UM", "PW"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "302260", "likeCount": "2573", "dislikeCount": "325", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1102"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tjNtoHOZ6C4oQdQL0RN2Hi0KIng", "id": "oZ-iqprWx5w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T10:12:00Z", "channelId": "UCGE0Qz-6LFJg4TuHQwG6-KA", "title": "Ciertas Personas", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oZ-iqprWx5w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oZ-iqprWx5w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oZ-iqprWx5w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oZ-iqprWx5w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oZ-iqprWx5w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kadec Santa Anna - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ciertas Personas", "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nCiertas Personas \u00b7 Kadec Santa Anna \u00b7 Adri\u00e1n Meca Mesa\n\nCiertas Personas\n\n\u2117 2021 Rapport Digital Music / Kraken Distribuci\u00f3n\n\nReleased on: 2021-01-08\n\nProducer: falih\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["UA", "IE", "ID", "MT", "IN", "MQ", "IL", "IS", "RS", "MK", "IT", "VE", "BH", "MA", "VI", "MY", "FI", "MX", "ZA", "FR", "BR", "NG", "SG", "SA", "JO", "CO", "UY", "NO", "NL", "BY", "SI", "SK", "RO", "PH", "BA", "BG", "BE", "JP", "MP", "NZ", "BO", "BM", "PA", "VN", "GB", "GF", "GP", "GR", "GU", "GT", "KY", "SE", "TW", "TR", "CR", "KE", "PR", "RU", "CY", "CZ", "PY", "CA", "TC", "CL", "KW", "TH", "CH", "PT", "KR", "DE", "OM", "DO", "DK", "PF", "HU", "PG", "DZ", "US", "LT", "LU", "LV", "HK", "HN", "PL", "HR", "LI", "NC", "PE", "QA", "NI", "LB", "EG", "EE", "EC", "YT", "AE", "SV", "ES", "AS", "AR", "AW", "AU", "AT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "18438", "likeCount": "2481", "dislikeCount": "13", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NnZpa9-Pm5_UFrUkRBI13SXbQF0", "id": "d45MzX44n7k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T20:20:16Z", "channelId": "UC_o475bQjzx17732_6P5vdA", "title": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 27. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d45MzX44n7k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d45MzX44n7k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d45MzX44n7k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d45MzX44n7k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d45MzX44n7k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 27. B\u00f6l\u00fcm Fragman\u0131", "description": "Sen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 16 Ocak Cumartesi Ak\u015fam\u0131 FOX'ta!\nSen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 Ailesine Kat\u0131lmak i\u00e7in: https://bit.ly/3jB1Rsj\nSen \u00c7al Kap\u0131m\u0131 Resmi Youtube Kanal\u0131: https://bit.ly/3dxNPVW\n\nKerem B\u00fcrsin ve Hande Er\u00e7el\u2019in yan\u0131 s\u0131ra Neslihan Yeldan, \u0130layda \u00c7evik, Evrim Do\u011fan, An\u0131l \u0130lter, Melisa D\u00f6ngel, \u00c7a\u011fr\u0131 \u00c7\u0131tanak, El\u00e7in Afacan, Sitare Akba\u015f, Ba\u015fak G\u00fcm\u00fclcinelio\u011flu, Alican Aytekin, Sarp Bozkurt, \u0130lkyaz Arslan gibi birbirinden ba\u015far\u0131l\u0131 isimleri bar\u0131nd\u0131yor.\n\n\n#Sen\u00c7alKap\u0131m\u0131 #KeremB\u00fcrsin #HandeEr\u00e7el"}, "defaultAudioLanguage": "tr"}, "contentDetails": {"duration": "PT46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3423501", "likeCount": "82448", "dislikeCount": "3033", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11910"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rVvdHSX3CKCOo3jn26JgjtBzYJc", "id": "hE4ZgNUweZQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T16:00:32Z", "channelId": "UCFUCy4egefWgZdndypNZoow", "title": "TAG DEL NOVIO!!\u2764\ufe0f **toda la verdad!**", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hE4ZgNUweZQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WIDLER SOLDIER", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "TAG DEL NOVIO!!\u2764\ufe0f **toda la verdad!**", "description": "CONTINUACION!: https://youtu.be/XL_ShhjNs1U\n\ud83c\udf81PARTICIPA AQU\u00cd : http://likelionnavidad.com/\n\nDespu\u00e9s de mucho tiempo, respondemos a todas las preguntas del TAG DEL NOVIO!! \n\nNO OLVIDES SEGUIRME EN MIS REDES SOCIALES:\n\nTWITTER: WIDL3R https://twitter.com/widl3r\nINSTAGRAM: WIDL3R https://www.instagram.com/widl3r/\nFACEBOOK: WIDLER SOLDIER"}}, "contentDetails": {"duration": "PT14M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1430567", "likeCount": "69325", "dislikeCount": "5074", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2319"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "oEoMcDkDa-31X8yPCQFWWgrfHo4", "id": "E5jzRU98vE4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T01:07:05Z", "channelId": "UCj6PcyLvpnIRT_2W_mwa9Aw", "title": "Donald Trump volvi\u00f3 a publicar en Twitter y lanz\u00f3 una inesperada advertencia: \u201cPagar\u00e1n por ello\u201d", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E5jzRU98vE4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E5jzRU98vE4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E5jzRU98vE4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E5jzRU98vE4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E5jzRU98vE4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Todo Noticias", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Donald Trump volvi\u00f3 a publicar en Twitter y lanz\u00f3 una inesperada advertencia: \u201cPagar\u00e1n por ello\u201d", "description": "El mandatario reconoci\u00f3 la victoria del dem\u00f3crata Joe Biden y llam\u00f3 a la reconciliaci\u00f3n nacional https://bit.ly/3nouL0l\n\nFragmento de \"TN Central\", emitido el jueves 7 de enero del 2021.\n\n\u2605 Suscribite a nuestro canal \u2192 https://bit.ly/365OTiS\n\n\u2605 Informate sobre las noticias desde nuestra web \u2192 https://tn.com.ar/\n\n\u2605 Y no te olvides de seguirnos en las redes!\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/todonoticias/\nInstagram \u2192 https://www.instagram.com/todonoticias/\nTwitter \u2192 https://www.twitter.com/todonoticias\n\n#TN #TodoNoticias #Noticias #Argentina"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "285696", "likeCount": "5501", "dislikeCount": "787", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2062"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hqFA_-FrHJsz8bKn7_VJoGxwzhQ", "id": "-zCnGHsqj1A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T22:45:10Z", "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ", "title": "Milan 1-3 Juventus | Goals from Chiesa & McKennie Shock the San Siro | Serie A TIM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zCnGHsqj1A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zCnGHsqj1A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zCnGHsqj1A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zCnGHsqj1A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zCnGHsqj1A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Serie A", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Milan 1-3 Juventus | Goals from Chiesa & McKennie Shock the San Siro | Serie A TIM", "description": "Juventus earn an away win after putting three goals past Milan | Serie A TIM\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/2OM2Eax\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/2OM2Eax\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6024949", "likeCount": "110204", "dislikeCount": "3026", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5505"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gBjzYCTRZg6ql4HcUS2pYcytK1U", "id": "OKiXjL5_bbY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T04:38:43Z", "channelId": "UCruQg25yVBppUWjza8AlyZA", "title": "Air Force veteran identified as Capitol rioter carrying zip ties on Senate floor", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKiXjL5_bbY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKiXjL5_bbY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKiXjL5_bbY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKiXjL5_bbY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OKiXjL5_bbY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FOX 4 Dallas-Fort Worth", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Air Force veteran identified as Capitol rioter carrying zip ties on Senate floor", "description": "Larry R. Brock Jr., whose address is listed in Grapevine, confirmed to the\u00a0New Yorker that he was the man pictured wearing a\u00a0helmet and military gear on the Senate floor.\n\nFOX 4 News is a FOX-owned station serving Dallas-Fort Worth and all of North Texas."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "684789", "likeCount": "8977", "dislikeCount": "999", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4493"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KE-w4uqbI2kTJoAfbdK6lDYIoUo", "id": "xThai2Zgc0s", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:00:11Z", "channelId": "UC8V6XciYwXFyZysG7vZ4ijA", "title": "SASKE & KAS RULES - TRAMONTANA (VIDEO ALBUM)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xThai2Zgc0s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xThai2Zgc0s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xThai2Zgc0s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xThai2Zgc0s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xThai2Zgc0s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Space Hammu", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "SASKE & KAS RULES - TRAMONTANA (VIDEO ALBUM)", "description": "Es un aire..un sopl\u00edo.. es un momento, sabes?\ny eso destroza desde las mejores casas, hasta las mejores cabezas. Eso es la #TRAMONTANA.\"\n\n\"Tramontana\" es el nuevo LP que presentan Saske & Kas Rules. 12 tracks concentrados en 40 minutos de video grabados en diferentes localizaciones de la isla de Menorca, lugar donde la Tramontana hace acto de presencia con mayor agresividad.\n\nhttps://ffm.to/tramontana\n\n01 - INTRO 0:00\n02 - EAST COAST 01:44\n03 - RAIN FT ASEKAS 04:42\n04 - NO PAIN NOTHING 09:00\n05 - LA DROGA ESTA DE VUELTA FT PHAT & JODERJAVI (XS CREW) 12:28\n06 - CORRE 17:34\n07 - SIN CASH 19:45\n08 - ESTILO MENORQUIN 23:35\n09 - TRAMONTANA FT GOOM & ASEKAS (DLDH) 26:37\n10 - FELLAS 30:41 / AGAIN 32:35\n11 - CLASICOS FT GOOM 34:03\n12 - OUTRO 38:02\n\nLetra: @elputosaske\nMusica: @kas.rules\nColaboraciones: @mathiasekas @goomblunt94 @joderjavi @dj_puma_2006 Phat @gesedao @north_asuna\nRec, mix & mastering por @kas.rules\n\nAgradecimientos a todos los que de alguna forma hicieron posible este LP.\nGracias a Menorca por darnos la inspiraci\u00f3n y energ\u00eda para llevarlo a cabo.\nGracias a nuestro hombre Cracralab por marcarse este trabajazo, y hacer solo con sus 2 cojones el trabajo de 20 personas juntas.\nGracias a DLDH (Mathias Asekas, Goom y Hood Broker), por volver a traer la fe al Rap menorqu\u00edn, a la XS Crew (Joder Javi, Phat), por ense\u00f1arnos a los j\u00f3venes que se puede partir el panorama desde Menorca, a Dj Puma (Scratches en el track 05) por plantar la semilla del Rap en la isla y acoger a un Joven Saske cuando nadie creia en \u00e9l ni en su m\u00fasica, a Gese da O (Track 07) por hacer de Sin Kash un tema que te lleva a California est\u00e9s donde est\u00e9s, a North Asuna por el Saxo en East Coast, a Zoser por ayudar a Saske con el dise\u00f1o de la portada, a Perroncho por sus sabias palabras en la intro. Gracias a David de Menorcanewrent.es (Furgoneta), a Cava (Bar Rocks), Pere (Pub Dylan), Lili (Restaurante Asiatico), Lopez y Juben (Dron), Climent (Jeep), y a todas y cada una de las personas de la isla que se acercaron a poner su granito de arena en cada film:\nAntonio, Kike, Reinaldo, Sergio, Shash, Jandro aka Garban, Borja AV, y Borja Zoser, David Fajardo, Tete, Juanjo, Pere Saura, Prank, Jasimo, Omar, Pielroja, Daniel, Pau, Basi, Peter, Maka, Cristian, Grego, Ahmat, Arnau, Sieg, Omar, Julian, Jawad, Alvar, Marin aka el Main, Chema, Samuel, Javito, Rober, Halufa, Yeison, Felipe, Ruben, Marcos, Jony, Adri, Viviana, Naser, David, Sair, Lucas, Edu, Noa, Nicole, Elia, Cristina... A todxs vosotrxs y a todxs los que pese a no estar pusieron su alma en este proyecto, MIL GRACIAS y UN AMOR UNIVERSAL."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT40M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "69139", "likeCount": "4700", "dislikeCount": "40", "favoriteCount": "0", "commentCount": "407"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kNWTtuPNBODVThdHqB64BcbwyzU", "id": "iQfd8tM4018", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T11:33:25Z", "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w", "title": "Las mejores im\u00e1genes de la nevada en Madrid: trineo con perros, esqu\u00ed y muchos incidentes", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iQfd8tM4018/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iQfd8tM4018/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iQfd8tM4018/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iQfd8tM4018/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iQfd8tM4018/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "El Mundo", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Las mejores im\u00e1genes de la nevada en Madrid: trineo con perros, esqu\u00ed y muchos incidentes", "description": "Si vive en la Comunidad de Madrid, as\u00f3mese a la ventana. No habr\u00e1 visto una estampa igual si tiene menos de 50 a\u00f1os. Las nevadas van a ser especialmente copiosas a lo largo de este s\u00e1bado en las zonas del centro e interior del tercio oriental peninsular, con acumulaciones de m\u00e1s de 20 cent\u00edmetros en las comunidades que se encuentran en aviso rojo por este fen\u00f3meno.\n\nNieve hoy, \u00faltimas noticias en directo: https://www.elmundo.es/espana/2021/01/09/5ff94f8cfc6c834d108b4676.html\n\n#Nieve #Filomena #Madrid"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "124014", "likeCount": "727", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "170"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hN19KoDfXoeGoKXILJ4DfjrJ73U", "id": "SDcnj4cPwFY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T04:11:15Z", "channelId": "UCD5WKNjHetSx4H58f_3adCQ", "title": "\ube44\ube0c\ub77c\ud1a0\uc5d0\uc6c3\uae34 \uc601\uc0c1 \ubaa8\uc74c 2020! \uac00\uc7a5 \ub2f9\ud639\uc2a4\ub7fd\uace0 \uc7ac\ubbf8\uc788\ub294 \uc21c\uac04\ub4e4\uc2e0\uae30\ud55c \uc601\uc0c1- \ubcf4\uc774\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \ubbf8\uc548\ud558\ub2e4\uace0 \ub290\ub084 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4 #Funny Bunbun P49", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SDcnj4cPwFY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SDcnj4cPwFY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SDcnj4cPwFY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SDcnj4cPwFY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Funny Bunbun", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ube44\ube0c\ub77c\ud1a0\uc5d0\uc6c3\uae34 \uc601\uc0c1 \ubaa8\uc74c 2020! \uac00\uc7a5 \ub2f9\ud639\uc2a4\ub7fd\uace0 \uc7ac\ubbf8\uc788\ub294 \uc21c\uac04\ub4e4\uc2e0\uae30\ud55c \uc601\uc0c1- \ubcf4\uc774\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \ubbf8\uc548\ud558\ub2e4\uace0 \ub290\ub084 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4 #Funny Bunbun P49", "description": "\ube44\ube0c\ub77c\ud1a0\uc5d0\uc6c3\uae34 \uc601\uc0c1 \ubaa8\uc74c 2020! \uac00\uc7a5 \ub2f9\ud639\uc2a4\ub7fd\uace0 \uc7ac\ubbf8\uc788\ub294 \uc21c\uac04\ub4e4\uc2e0\uae30\ud55c \uc601\uc0c1- \ubcf4\uc774\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \ubbf8\uc548\ud558\ub2e4\uace0 \ub290\ub084 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4 #Funny Bunbun P49\nPlease subscribe to watch more videos\n* This video is purely fan-made, if you (owners) want to remove this video, please CONTACT US DIRECTLY before doing anything. We will respectfully remove it.\n* All issues related to copyright please contact email: mediabunbun@gmail.com\n* Hope you like it\n* Thanks for watching !!!"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT11M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1736077", "likeCount": "5138", "dislikeCount": "1892", "favoriteCount": "0", "commentCount": "196"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NWsDi5LrLpx8tihC8dgt5N8cByA", "id": "XUz39-DdM0M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T23:35:55Z", "channelId": "UCqz5tDLcGBJ5obqpSLSkiaQ", "title": "\"Le robaron la elecci\u00f3n a Trump en EEUU\" Javier Milei en LN+- 08/01/21", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XUz39-DdM0M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XUz39-DdM0M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XUz39-DdM0M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XUz39-DdM0M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XUz39-DdM0M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MILEI PRESIDENTE", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Le robaron la elecci\u00f3n a Trump en EEUU\" Javier Milei en LN+- 08/01/21", "description": "Visita nuestro canal colega Daro Darito:\nhttps://www.youtube.com/user/darodarito2puntocero\n\nDonaciones: https://www.patreon.com/MILEIPRESIDENTE\nACLARACI\u00d3N: Este canal no est\u00e1 monetizado ya que You Tube no lo permite al tratarse de fragmentos de la televisi\u00f3n.\nLas donaciones no son para Javier Milei sino para la difusi\u00f3n de sus conferencias y entrevistas en este canal de You Tube.\n\nMuchas gracias por tu apoyo.\n#Milei2021\nVersi\u00f3n del himno nacional argentino:\nNaju & Tute: https://www.youtube.com/watch?v=KCVzvUu0ZOg\n\nhttps://twitter.com/JMilei\nhttps://www.instagram.com/javiermilei"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT24M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "137615", "likeCount": "9021", "dislikeCount": "303", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2380"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_5boq2UneA_UsvB2lJM0oTgGW7c", "id": "99Z_OTH4Wx8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:34:12Z", "channelId": "UC-9V-k1ugOGSePgIw3UevTQ", "title": "\"Esta es la que dice que Abascal puede entrar con cuernos en el Congreso\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99Z_OTH4Wx8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99Z_OTH4Wx8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99Z_OTH4Wx8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99Z_OTH4Wx8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99Z_OTH4Wx8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "COPE", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Esta es la que dice que Abascal puede entrar con cuernos en el Congreso\"", "description": "\u00c1ngel Exp\u00f3sito, \"el Tron\", charla con Carlos Herrera en \"Herrera en COPE\" sobre Isa Serra, la portavoz de Podemos, que est\u00e1 condenada a 19 meses de prisi\u00f3n e inhabilitada para cargo p\u00fablico tras unas declaraciones en las que asegura que Abascal podr\u00eda asaltar el Congreso de los Diputados.\n\nEscucha la mejor radio y encuentra toda la actualidad en https://www.cope.es/ \n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nTwitter: https://twitter.com/COPE/\nFacebook: https://www.facebook.com/COPE/\nInstagram: https://www.instagram.com/cope_es/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "64583", "likeCount": "4029", "dislikeCount": "63", "favoriteCount": "0", "commentCount": "399"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IRxVP770DDtD176W3R4xmwTs1p4", "id": "tmZ4fcCCPiU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T20:07:56Z", "channelId": "UC9l7xbkF_n-WP61f74AjKvw", "title": "C\u00d3MO QUEMAR las CALORI\u0301AS de una COCACOLA \ud83d\udd25 RETO FITNESS entrenando en el GIMNASIO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tmZ4fcCCPiU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tmZ4fcCCPiU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tmZ4fcCCPiU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tmZ4fcCCPiU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tmZ4fcCCPiU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Entrena con Sergio Peinado", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "C\u00d3MO QUEMAR las CALORI\u0301AS de una COCACOLA \ud83d\udd25 RETO FITNESS entrenando en el GIMNASIO", "description": "Consigue tu cambio f\u00edsico \u2b07\ufe0f Instrucciones para el RETO FUERTACO \u2b07\ufe0f\n- ACCEDE GRATIS al reto completo aqu\u00ed: https://fuertafit.com/reto0801 \ud83d\udd25\n- Todos los d\u00edas del 11 al 17 habr\u00e1 v\u00eddeo nuevo aqui en Youtube a las 18.00h\n- Lunes 11: Primer rutina: Cardio de alta intensidad\n- Martes 12: Rutina muscular de Full Body o cuerpo completo en pocos minutos\n- Mi\u00e9rcoles 13: Rutina de ejercicios tipo reto \u00bfHasta d\u00f3nde puedes llegar?\n- Jueves 14: Rutina de abdominales\n- Viernes 15: Rutina de entrenamiento al ritmo de la m\u00fasica\n- S\u00e1bado 16: Los errores que NO debes cometer en tu cambio f\u00edsico\n- Domingo 17: Los cambios f\u00edsicos de fuertacos que lo est\u00e1is logrando + S\u00faper oferta en mi gimnasio online FUERTAFIT+ \ud83d\udc49 https://fuertafit.com/fuertafitplus \ud83d\udc48\n\n\ud83d\udc49 Descuento en Myprotein con mi c\u00f3digo SERGIOMP aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bit.ly/sergiomyprotein \ud83d\udc48\n\ud83d\udfe3 S\u00edgueme en instagram para m\u00e1s rutinas: https://www.instagram.com/sergiopeinadotrainer\n\ud83d\udc49 Video grabado en el gimnasio yoofit: https://www.yoofit.es/\n\nRESTO DE VIDEOS DE LA SERIE DE QUEMAR CALOR\u00cdAS\n\n\ud83d\udd25 kitkat https://www.youtube.com/watch?v=x5xsup3t308\n\ud83d\udd25 big mac https://www.youtube.com/watch?v=LPi1mpKB4jk\n\ud83d\udd25 pizza https://youtu.be/iAC6YcYd__I\n\ud83d\udd25 dulces https://www.youtube.com/watch?v=OuqFMn5CyA8\n\nSergio Peinado, Licenciado en Ciencias del Ejercicio y creador Fuertafit."}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "54679", "likeCount": "4159", "dislikeCount": "48", "favoriteCount": "0", "commentCount": "298"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "qVGHSWxSKN-tRTo6k__fDQI5p28", "id": "mt9QtHHx-9M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T01:00:12Z", "channelId": "UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA", "title": "Donald Trump - America's African President | The Daily Show", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mt9QtHHx-9M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mt9QtHHx-9M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mt9QtHHx-9M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mt9QtHHx-9M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mt9QtHHx-9M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Daily Show with Trevor Noah", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Donald Trump - America's African President | The Daily Show", "description": "Donald Trump may not seem like commander-in-chief material to Americans, but in certain African countries, he fits the bill. #DailyShow #DonaldTrump #Throwback\n\nSubscribe to The Daily Show:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCwWhs_6x42TyRM4Wstoq8HA/?sub_confirmation=1 \n\nFollow The Daily Show:\nTwitter: https://twitter.com/TheDailyShow\nFacebook: https://www.facebook.com/thedailyshow\nInstagram: https://www.instagram.com/thedailyshow\n\nWatch full episodes of The Daily Show for free: http://www.cc.com/shows/the-daily-show-with-trevor-noah/full-episodes\n\nFollow Comedy Central:\nTwitter: https://twitter.com/ComedyCentral\nFacebook: https://www.facebook.com/ComedyCentral\nInstagram: https://www.instagram.com/comedycentral\n\nAbout The Daily Show:\nTrevor Noah and The Daily Show correspondents tackle the biggest stories in news, politics and pop culture.\n\nThe Daily Show with Trevor Noah airs weeknights at 11/10c on Comedy Central."}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["GB", "CA", "AU", "IT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3550954", "likeCount": "77549", "dislikeCount": "3681", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7071"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wr80e_wbW2kxVnzfUOeWp6P8gz8", "id": "t_q1UQNmb2Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T22:20:52Z", "channelId": "UCcrBhhQdWjJjjLyrOvYzMaA", "title": "MESSI Y PEDRI SE LUCEN EN LA CATEDRAL. TRIUNFO DEL BARCELONA ANTE EL ATHLETIC #MundoMaldini", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t_q1UQNmb2Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t_q1UQNmb2Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t_q1UQNmb2Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t_q1UQNmb2Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t_q1UQNmb2Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mundo Maldini", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MESSI Y PEDRI SE LUCEN EN LA CATEDRAL. TRIUNFO DEL BARCELONA ANTE EL ATHLETIC #MundoMaldini", "description": "Gan\u00f3 el Barcelona 2-3 en San Mam\u00e9s al Athletic en el estreno de Marcelino como t\u00e9cnico. El partido de Pedri y Messi, la sociedad entre los dos, el primer tiempo de Dembel\u00e9, el cambio de dibujo de Koeman y tambi\u00e9n de Marcelino y mucho m\u00e1s. Espero vuestra opini\u00f3n en los comentarios cracks, os lo agradezco mucho de verdad!!\n\nAdem\u00e1s, descubre experiencia \u00fanicas en: https://santanderexperiences.es/\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCcrBhhQdWjJjjLyrOvYzMaA/join"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "181439", "likeCount": "9825", "dislikeCount": "153", "favoriteCount": "0", "commentCount": "675"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2i4ZulCNkuYSe6sC3vg-TWir_L0", "id": "b2446HmoaqE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:30:09Z", "channelId": "UCok_yhjwg4WSx3s_2Yh8ZjQ", "title": "Lo que YO me COMPRAR\u00cdA con MI DINERO (2021)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2446HmoaqE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2446HmoaqE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2446HmoaqE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2446HmoaqE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2446HmoaqE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Topes de Gama", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Lo que YO me COMPRAR\u00cdA con MI DINERO (2021)", "description": "\ud83c\udf73\ud83e\udd51Nuestro NUEVO CANAL DE RECETAS: https://www.youtube.com/channel/UCMYoRxXN5ksjmzQP3jzlV_A\n\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5 C\u00f3mpralos desde aqu\u00ed:\n\nOP 8T: https://amzn.to/3hP1nzf\nRealme 7i: https://www.realme.com/es/realme-7i\nRedMagic 5s: https://amzn.to/38nhHUx\niPad 2020: https://amzn.to/2JVIePy\nEcho 4: https://amzn.to/3rZI0YO\nHuawei Watch GT 2e: https://amzn.to/2XkRf7K\niPhone 12: https://amzn.to/3pUvc4b\nRealme 7 Pro: https://amzn.to/2LuQnL0\nOnePlus nord: https://amzn.to/2L2vojb\nFreebuds Pro: https://amzn.to/3nogJvq\nS20 FE: https://amzn.to/3onovah\nPixel 4a: https://amzn.to/2XmHVA8\nMi 10T Lite: https://amzn.to/2Lrt8BR\nMi Bedside Lamp: https://amzn.to/3blXMr1\nSmartplug: https://amzn.to/3hQL44Q\nBroadlink: https://amzn.to/3nue1VC\n\n\ud83d\udd25 Descubre nuestra web Compra Smartphone: https://bit.ly/396mYAP\n\n\ud83d\udcb0\ud83c\udf81\ud83c\udfc6 Aqu\u00ed encontrar\u00e1s las MEJORES OFERTAS: \nhttps://t.me/topesdegama\n\n\u2714\ufe0f\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete a Topes de Gama: http://goo.gl/LuuzTb\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udca1Visita la web Topes de Gama: \nhttps://goo.gl/KvwYw9\nhttps://goo.gl/TqDF1t\nhttps://goo.gl/6YaSvM\n\nNuestras redes sociales:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/topesdgama\nInstagram: https://www.instagram.com/topesdegama/\nTwitter: https://twitter.com/TopesdGama\ud83c\udf73\ud83e\udd51"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "135380", "likeCount": "8099", "dislikeCount": "134", "favoriteCount": "0", "commentCount": "440"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "y98r9DZvzlwHy5mXWw5YIWjYQds", "id": "G4z1A97UyVQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:55:38Z", "channelId": "UCG5IfQYv9S9HIsrICDcZaZQ", "title": "Hemos FICHADO a TOMI MISSER \ud83d\ude01\ud83e\udd18 | Valent\u00ed Sanjuan y Tomi Misser", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/G4z1A97UyVQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "ValentiEstaLoco", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hemos FICHADO a TOMI MISSER \ud83d\ude01\ud83e\udd18 | Valent\u00ed Sanjuan y Tomi Misser", "description": "Tomi Misser se incorpora a este equipo de locos, con nuevo v\u00eddeo cada semana en el canal de Entreno del D\u00eda! Ahora falta ver a por qu\u00e9 marca de bicis ficha despu\u00e9s de Orbea. \u00bfAdivin\u00e1is?\n\ud83d\udc49 Entreno del D\u00eda: https://youtube.com/entrenodeldia \n\ud83d\udc49 Mi Tik Tok: https://www.tiktok.com/@valentisanjuan \n\ud83d\udc49 Adelgazar post Navidades: https://www.youtube.com/watch?v=TUohHgsfnIE&list=UUwfL4oEAhskd1DpaOLiyQvw&index=2"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "99435", "likeCount": "4254", "dislikeCount": "83", "favoriteCount": "0", "commentCount": "365"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "c2XiDhnLcD-jebgEDPQbLrCRkw0", "id": "w4NWes4xF6Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T18:16:09Z", "channelId": "UCXtxgWwk55kVJo9lCCZRdmg", "title": "La ILUSI\u00d3N de la VERDAD", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w4NWes4xF6Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w4NWes4xF6Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w4NWes4xF6Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w4NWes4xF6Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w4NWes4xF6Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Veritasium en espa\u00f1ol", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "La ILUSI\u00d3N de la VERDAD", "description": "Si se repite algo lo suficiente, se llega a sentir bien y verdadero,  adem\u00e1s de que se sienten familiares. Esto funciona por un mecanismo llamado Facilidad Cognitiva. SUSCR\u00cdBETE para ver todos nuestros videos: http://bit.ly/Suscribirse_Veritasium_en_espa\u00f1ol\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre facilidad cognitiva: http://bit.ly/29OMGas\n\nEste episodio se inspir\u00f3 en el libro \"Thinking Fast and Slow\" (Pensar r\u00e1pido, pensar despacio) de Daniel Kahneman.\n\nEs interesante entender c\u00f3mo se puede generar artificialmente la facilidad cognitiva para manipular la realidad y crear la ilusi\u00f3n de que algo es verdadero. Las cosas a las que nos exponemos repetidamente las percibimos como m\u00e1s verdaderas, debido al efecto de anclaje. El efecto anclaje y el efecto se\u00f1uelo, para crear ilusiones verdaderas.\n\nEste video fue editado por Daniel Joseph Files, con m\u00fasica de Kevin MacLeod en http://incompetech.com \"Marty Gots a Plan\" \"Sing Along With Jim\" y \"Full On\".\n\nLa ILUSI\u00d3N de la VERDAD\nVideo en Ingl\u00e9s del Canal @Veritasium: https://www.youtube.com/watch?v=cebFWOlx848\n\n------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Servicios de doblaje: https://www.getunilingo.com/ \n\n\ud83d\udc26 Twitter: @Unilingo_HQ\n\ud83d\udcdd Traductora: Florencia Viva\n\ud83c\udf99 Voz de doblaje: Pato Lago, Diego Rivas,\n\ud83c\udfac Edici\u00f3n y post-producci\u00f3n de video: Juan Caille Tornquist\n\ud83c\udfa7 Ingeniero de sonido: Gast\u00f3n Adriel \u00c1lvarez\n------------------------------------------------------------------------\n#veritasiumenespa\u00f1ol"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "138139", "likeCount": "13894", "dislikeCount": "106", "favoriteCount": "0", "commentCount": "800"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lVX_hf1fCtUc6V_6kibZSlP90sg", "id": "ScYghG0QZXc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T02:44:41Z", "channelId": "UCVTyTA7-g9nopHeHbeuvpRA", "title": "Calls For Trump\u2019s Removal Grow After Violent Insurrection at Capitol: A Closer Look", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ScYghG0QZXc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ScYghG0QZXc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ScYghG0QZXc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ScYghG0QZXc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ScYghG0QZXc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Late Night with Seth Meyers", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Calls For Trump\u2019s Removal Grow After Violent Insurrection at Capitol: A Closer Look", "description": "Seth takes a closer look at a majority of Republicans in the House and a handful of GOP senators tried to throw out the results of the presidential election even after a violent insurrection at the U.S. Capitol attempted to overthrow American democracy.\n\nLate Night with Seth Meyers is supporting God\u2019s Love We Deliver\u00a0to help those in need during the COVID-19 pandemic. God\u2019s Love We Deliver\u00a0is a\u00a0New York City-based organization that for over 30 years has provided personalized meals and nutrition counseling, free of charge, to those living with severe illnesses. With the help of 17,000 volunteers, God\u2019s Love\u00a0We Deliver provides over 2 million free meals each year to thousands of New York\u2019s most vulnerable. Click the button on the above/below to donate or visit\u00a0www.glwd.org.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nCalls For Trump\u2019s Removal Grow After Violent Insurrection at Capitol: A Closer Look- Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/ScYghG0QZXc\n\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M36S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4268854", "likeCount": "92953", "dislikeCount": "2734", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14005"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JCIU8WXvHNSRwODXFOE4ZkBlPv0", "id": "TNAHVIDGMPc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T23:30:01Z", "channelId": "UCeKoSVLoLWJobkpbUNQ4zFQ", "title": "NATHY PELUSO || BZRP Music Sessions #36 | Coreo por Emir Abdul Gani\ud83d\udd7a", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNAHVIDGMPc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNAHVIDGMPc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNAHVIDGMPc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNAHVIDGMPc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TNAHVIDGMPc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Emir Abdul Gani", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NATHY PELUSO || BZRP Music Sessions #36 | Coreo por Emir Abdul Gani\ud83d\udd7a", "description": "\u00c9sta es mi coreograf\u00eda de BZRP Music Sessions #36, gracias a @Bizarrap por permitirme hacer \u00e9sta coreo!\n\n\u00bfQue te pareci\u00f3? Coment\u00e1 tu parte preferida abajo en los comentarios!\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \n\nSigueme en mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/emirabdulgani\n\nMi p\u00e1gina de Facebook:\nhttps://www.facebook.com/emirabdulgani2/\n\n\ud83c\udfa5 by  fititofilms:\nhttps://www.instagram.com/fititofilms/\n\nCONTRATACIONES: contratacionesemirabdulgani@gmail.com\n#Bizarrap #MusicSessions36 #NathyPeluso #Coreografia #EmirAbdulGani #Ayman"}}, "contentDetails": {"duration": "PT14M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "281633", "likeCount": "21758", "dislikeCount": "193", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2785"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6QwW9FJvZcpp_w2y4ajjwL0mXTQ", "id": "4A_X-Dvl0ws", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:26:07Z", "channelId": "UC14Yc2Qv92DMuyNRlHvpo2Q", "title": "TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u546a\u8853\u5efb\u6226\u300fPV\u7b2c4\u5f3e", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_X-Dvl0ws/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_X-Dvl0ws/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_X-Dvl0ws/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_X-Dvl0ws/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4A_X-Dvl0ws/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TOHO animation \u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "ja", "localized": {"title": "TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u546a\u8853\u5efb\u6226\u300fPV\u7b2c4\u5f3e", "description": "TV\u30a2\u30cb\u30e1\u300e\u546a\u8853\u5efb\u6226\u300f\n\u6bce\u9031\u91d1\u66dc\u65e5\u6df1\u591c1\u664225\u5206\u304b\u3089\nMBS/TBS\u7cfb\u5168\u56fd28\u5c40\u30cd\u30c3\u30c8\u3001\u201c\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30a2\u30cb\u30e1\u30a4\u30ba\u30e0\u201d\u67a0\u306b\u3066\u653e\u9001\u4e2d\u203c\n\n\u5c11\u5e74\u306f\u6226\u3046\u2015\u2015\u3000\u300c\u6b63\u3057\u3044\u6b7b\u300d\u3092\u6c42\u3081\u3066\n\n\u8f9b\u9178\u30fb\u5f8c\u6094\u30fb\u6065\u8fb1\n\u4eba\u9593\u304c\u751f\u3080\u8ca0\u306e\u611f\u60c5\u306f\u546a\u3044\u3068\u5316\u3057\u65e5\u5e38\u306b\u6f5c\u3080\n\u546a\u3044\u306f\u4e16\u306b\u8513\u5ef6\u308b\u798d\u6e90\u3067\u3042\u308a\u3001\u6700\u60aa\u306e\u5834\u5408\u3001\u4eba\u9593\u3092\u6b7b\u3078\u3068\u5c0e\u304f\n\n\u305d\u3057\u3066\u3001\u546a\u3044\u306f\u546a\u3044\u3067\u3057\u304b\u7953\u3048\u306a\u3044\n\n\u9a5a\u7570\u7684\u306a\u8eab\u4f53\u80fd\u529b\u3092\u6301\u3064\u3001\u5c11\u5e74\u30fb\u864e\u6756\u60a0\u4ec1\u306f\u3054\u304f\u666e\u901a\u306e\u9ad8\u6821\u751f\u6d3b\u3092\u9001\u3063\u3066\u3044\u305f\u304c\u3001\u3042\u308b\u65e5\u201c\u546a\u3044\u201d\u306b\u8972\u308f\u308c\u305f\u5b66\u53cb\u3092\u6551\u3046\u305f\u3081\u3001\u7279\u7d1a\u546a\u7269\u201c\u4e21\u9762\u5bbf\u513a\u306e\u6307\u201d\u3092\u55b0\u3089\u3044\u3001\u5df1\u306e\u9b42\u306b\u546a\u3044\u3092\u5bbf\u3057\u3066\u3057\u307e\u3046\n\n\u546a\u3044\u3067\u3042\u308b\u201c\u4e21\u9762\u5bbf\u513a\u201d\u3068\u8089\u4f53\u3092\u5171\u6709\u3059\u308b\u3053\u3068\u3068\u306a\u3063\u305f\u864e\u6756\u306f\u3001\n\u6700\u5f37\u306e\u546a\u8853\u5e2b\u3067\u3042\u308b\u4e94\u6761 \u609f\u306e\u6848\u5185\u3067\u3001\u5bfe\u546a\u3044\u5c02\u9580\u6a5f\u95a2\u3067\u3042\u308b\u300c\u6771\u4eac\u90fd\u7acb\u546a\u8853\u9ad8\u7b49\u5c02\u9580\u5b66\u6821\u300d\u3078\u3068\u7de8\u5165\u3059\u308b\u3053\u3068\u306b\u306a\u308a\u2026\u2026\n\n\u546a\u3044\u3092\u7953\u3046\u3079\u304f\u546a\u3044\u3092\u5bbf\u3057\u305f\u5c11\u5e74\u306e\u5f8c\u623b\u308a\u306e\u3067\u304d\u306a\u3044\u3001\u58ee\u7d76\u306a\u7269\u8a9e\u304c\u5efb\u308a\u3060\u3059\u2015\n\n\u3010STAFF\u3011\n\u539f\u4f5c\uff1a\u82a5\u898b\u4e0b\u3005\uff08\u96c6\u82f1\u793e\u300c\u9031\u520a\u5c11\u5e74\u30b8\u30e3\u30f3\u30d7\u300d\u9023\u8f09\uff09\n\u76e3\u7763\uff1a\u6734 \u6027\u539a\n\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u69cb\u6210\u30fb\u811a\u672c\uff1a\u702c\u53e4\u6d69\u53f8\n\u30ad\u30e3\u30e9\u30af\u30bf\u30fc\u30c7\u30b6\u30a4\u30f3\uff1a\u5e73\u677e\u798e\u53f2\n\u526f\u76e3\u7763\uff1a\u6885\u672c \u552f\n\u7f8e\u8853\u76e3\u7763\uff1a\u91d1 \u5ef7\u9023\n\u8272\u5f69\u8a2d\u8a08\uff1a\u938c\u7530\u5343\u8cc0\u5b50\nCGI\u30d7\u30ed\u30c7\u30e5\u30fc\u30b5\u30fc\uff1a\u6de1\u8f2a\u96c4\u4ecb\n3DCG\u30c7\u30a3\u30ec\u30af\u30bf\u30fc\uff1a\u517c\u7530\u7f8e\u5e0c\u30fb\u6728\u6751\u8b19\u592a\u90ce\n\u64ae\u5f71\u76e3\u7763\uff1a\u4f0a\u85e4\u54f2\u5e73\n\u7de8\u96c6\uff1a\u67f3 \u572d\u4ecb\n\u97f3\u697d\uff1a\u5824 \u535a\u660e\u30fb\u7167\u4e95\u9806\u653f\u30fb\u6876\u72ed\u9593\u3042\u308a\u3055\n\u97f3\u97ff\u76e3\u7763\uff1a\u85e4\u7530\u4e9c\u7d00\u5b50\n\u97f3\u97ff\u5236\u4f5c\uff1adugout\n\u5236\u4f5c\uff1aMAPPA\n\n\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0\u30c6\u30fc\u30de\uff1aWho-ya Extended\u300cVIVID VICE\u300d\uff08SME\u30ec\u30b3\u30fc\u30ba\uff09\n\u30a8\u30f3\u30c7\u30a3\u30f3\u30b0\u30c6\u30fc\u30de\uff1aC\u00f6 shu Nie\u300cgive it back\u300d\uff08\u30bd\u30cb\u30fc\u30fb\u30df\u30e5\u30fc\u30b8\u30c3\u30af\u30a2\u30bd\u30b7\u30a8\u30a4\u30c6\u30c3\u30c9\u30ec\u30b3\u30fc\u30ba\uff09\n\n\u3010CAST\u3011\n\u864e\u6756\u60a0\u4ec1\uff1a\u698e\u6728\u6df3\u5f25\n\u4f0f\u9ed2 \u6075\uff1a\u5185\u7530\u96c4\u99ac\u3000\n\u91d8\u5d0e\u91ce\u8594\u8587\uff1a\u702c\u6238\u9ebb\u6c99\u7f8e\u3000\n\u79aa\u9662\u771f\u5e0c\uff1a\u5c0f\u677e\u672a\u53ef\u5b50\u3000\n\u72d7\u5dfb \u68d8\uff1a\u5185\u5c71\u6602\u8f1d\u3000\n\u30d1\u30f3\u30c0\uff1a\u95a2 \u667a\u4e00\u3000\n\u6771\u5802 \u8475\uff1a\u6728\u6751 \u6634\u3000\n\u52a0\u8302\u61b2\u7d00\uff1a\u65e5\u91ce \u8061\u3000\n\u897f\u5bae \u6843\uff1a\u91d8\u5bae\u7406\u6075\u3000\n\u79aa\u9662\u771f\u4f9d\uff1a\u4e95\u4e0a\u9ebb\u91cc\u5948\u3000\n\u4e09\u8f2a \u971e\uff1a\u8d64\ufa11\u5343\u590f\u3000\n\u7a76\u6975\u30e1\u30ab\u4e38\uff1a\u677e\u5ca1\u798e\u4e1e\u3000\n\u4e94\u6761 \u609f\uff1a\u4e2d\u6751\u60a0\u4e00\u3000\n\u591c\u86fe\u6b63\u9053\uff1a\u9ed2\u7530\u5d07\u77e2\u3000\n\u4e03\u6d77\u5efa\u4eba\uff1a\u6d25\u7530\u5065\u6b21\u90ce\u3000\n\u5eb5 \u6b4c\u59eb\uff1a\u65e5\u7b20\u967d\u5b50\u3000\n\u697d\u5dcc\u5bfa\u5609\u4f38\uff1a\u9ea6\u4eba\u3000\u3000\n\u590f\u6cb9 \u5091\uff1a\u6afb\u4e95\u5b5d\u5b8f\u3000\n\u6f0f\u745a\uff1a\u5343\u8449 \u7e41\u3000\n\u82b1\u5fa1\uff1a\u7530\u4e2d\u6566\u5b50\u3000\n\u771f\u4eba\uff1a\u5cf6\ufa11\u4fe1\u9577\u3000\n\u4e21\u9762\u5bbf\u513a\uff1a\u8acf\u8a2a\u90e8\u9806\u4e00\n\njujutsukaisen.jp\n\u00a9\u82a5\u898b\u4e0b\u3005\uff0f\u96c6\u82f1\u793e\u30fb\u546a\u8853\u5efb\u6226\u88fd\u4f5c\u59d4\u54e1\u4f1a"}, "defaultAudioLanguage": "ja"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2476294", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "azgVwk5k_dGm7tIc3hxU_YeiZak", "id": "RqzKR8AaTwg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T12:00:05Z", "channelId": "UClfAp7i_XZXlkQSMQkRcmuQ", "title": "RETAKE // Cinem\u00e1tica del Episodio 2 | VALORANT", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RqzKR8AaTwg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RqzKR8AaTwg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RqzKR8AaTwg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RqzKR8AaTwg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RqzKR8AaTwg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VALORANT - LATAM", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "RETAKE // Cinem\u00e1tica del Episodio 2 | VALORANT", "description": "El juego ha cambiado. Esta es tu oportunidad de jugar VALORANT: https://playvalorant.com/es-mx/\n\n\u00danete al servidor de Discord: https://discord.gg/valorant\n\nS\u00edguenos:\nTwitter: https://twitter.com/VALORANTLATAM\nInstagram: https://www.instagram.com/valorantlatam/\n\n#RETAKE #FORMATION #FORMACI\u00d3N #YORU #VALORANT #RIOTGAMES #CINEMATIC #CINEM\u00c1TICA #EPISODE2 #EPISODIO2 #EP2"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "87594", "likeCount": "9312", "dislikeCount": "60", "favoriteCount": "0", "commentCount": "716"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0qAzuMWsd6X3P4uVoWIynwhjVDc", "id": "zHL9GP_B30E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T20:38:36Z", "channelId": "UC6nSFpj9HTCZ5t-N3Rm3-HA", "title": "Illusions of Time", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zHL9GP_B30E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Vsauce", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Illusions of Time", "description": "Use code BRAINS to get free shipping within the US or $8 off international shipping on your first Curiosity Box! https://www.curiositybox.com\n\nhttps://twitter.com/tweetsauce\nhttps://www.instagram.com/electricpants\n\nSOURCES:\n\n1896 snowball fight: https://twitter.com/joaquimcampa/status/1311391615425093634?lang=en\n\nProspective and retrospective timing:\nYOUR BRAIN IS A TIME MACHINE by Dean Buonomano: https://www.amazon.com/Your-Brain-Time-Machine-Neuroscience/dp/0393355608/\n\nISOLATION - Mind Field: https://youtu.be/iqKdEhx-dD4\n(every episode of Mind Field is free to watch on YouTube!)\n\nspeed of time as we age: \nFELT TIME by Marc Wittmann: https://www.amazon.com/Felt-Time-Science-Experience-Press/dp/0262533545/\n\n\"Age effects in perception of time\": https://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/16512313/\n\nOl\u0113ka: https://www.youtube.com/watch?v=3FKsCK6Vfuk\n\nperiodization: https://en.wikipedia.org/wiki/Periodization\n\nWaitButWhy article about The Lion King: https://waitbutwhy.com/2020/01/its-2020-and-youre-in-the-future.html\n\nBarbara Walters for scale subreddit: https://www.reddit.com/r/BarbaraWalters4Scale\n\nBarbara Walter world history image: https://www.reddit.com/r/UnitsOfX/comments/bwma7g/oc_world_history_in_units_of_barbara_walters/\n\nExamples of facts that challenge our chronological illusions:\nhttps://canyouactually.com/23-mind-bending-facts-about-time-that-will-change-your-perception-of-history-forever/\nhttps://www.buzzfeed.com/andyneuenschwander/14-facts-about-time-and-history-thatll-totally-bl\n\nMy \"Narrow Slice\" video: https://www.youtube.com/watch?v=yNLdblFQqsw\n\nconstrual level theory: https://en.wikipedia.org/wiki/Construal_level_theory\n\nSonder: https://www.youtube.com/watch?v=AkoML0_FiV4\n\nPipe Dream\" - Animusic.com: https://www.youtube.com/watch?v=hyCIpKAIFyo\n\nEarly smile image: http://www.todayifoundout.com/index.php/2017/09/story-behind-photo-happiest-man-china/\n\n2:30am at a 7-11 near Disney World - 1987: https://youtu.be/RYbe-35_BaA\nand: http://mrsitcom.blogspot.com/2014/04/the-story-of-7-11-video-shot-at-230am.html\n\nGreat subreddit for candid video: https://www.reddit.com/r/TheWayWeWereOnVideo/\n\nNew York City in 1993 in HD - DTheater DVHS Demo Tape: https://www.youtube.com/watch?v=fT4lDU-QLUY\n\n\"Historical consciousness: the enigma of different paradigms\": https://www.tandfonline.com/doi/full/10.1080/00220272.2019.1652937\n\nZachary Sayre Schiffman's THE BIRTH OF THE PAST: https://www.amazon.com/Birth-Past-Zachary-S-Schiffman/dp/1421422786/\n\nHartmut Rosa's SOCIAL ACCELERATION: https://www.amazon.com/Social-Acceleration-Modernity-Directions-Critical/dp/0231148356\n\nHistory of twitter UI: https://twirpz.wordpress.com/2015/06/03/the-history-of-twitter-in-profile-pages-2006-to-2015/\n\nEffect of roads: http://iqc.ou.edu/2014/12/12/60yrsmidwest/\n\nTalking With Attenborough Vsauce video: https://youtu.be/OC8_Sjlvxic\n\narchive footage from archive.org and shutterstock\n\nMRI clips are of my brain as taken by the Stark lab featured in this Mind field episode: https://www.youtube.com/watch?v=1RHsAUyFCAM \n\n--MUSIC (in order of first appearance)--\n\n\"glitch\" audionetwork\n\"sweet revival\" audionetwork\n\"passage of time\" audionetwork\n\"desert witch\" audionetwork\n\"facing south\" audionetwork\n\"broadway dawn\" audionetwork\n\"final breath\" audionetwork\n\"tribeca\" audionetwork\n\"carlin dream\" Jake Chudnow\n\"martinique\" audionetwork\n\"lazy daze\" audionetwork\n\"imaginary sun w less voices\" Jake Chudnow\n\"why so blue\" audionetwork\n\"for leah\" Jake Chudnow\n\"shona\" Jake Chudnow\n\"moon men\" Jake Chudnow\n\"crypt\" audionetwork\n\"eclectica\" audionetwork\n\"banjo ascension\" audionetwork\n\"heat and dust\" audionetwork\n\"twisted trip\" audionetwork"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT31M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1543700", "likeCount": "224621", "dislikeCount": "937", "favoriteCount": "0", "commentCount": "27110"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-82LJMsKTy07HXkefL87zAARnog", "id": "3gggOj-0cyg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T11:00:01Z", "channelId": "UCBJh1lBd44OGUd5JrHZQvCQ", "title": "HIGH-RISK Blind Auditions on The Voice | Top 10", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3gggOj-0cyg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3gggOj-0cyg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3gggOj-0cyg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3gggOj-0cyg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3gggOj-0cyg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Best of The Voice", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "HIGH-RISK Blind Auditions on The Voice | Top 10", "description": "These talents took a lot of risk with their Blind Auditions. Which talent took the most risk with their Blind Audition? Let us know in the comments below\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udea8 This video features the following performances:\n00:00 Andy Dexterity sings \u201cImagine\u201d by John Lennon (Australia, 2020)\n01:39 Okulaja sings \u201ceverything i wanted\u201d by Billie Eilish (UK, 2021)\n03:16 Kelsie Watts sings \u201cI Dare You\u201d by Kelly Clarkson (USA, 2020)\n05:08 Oxa sings \u201cToy\u201d by Netta (Germany, 2019)\n06:55 Adri1 sings \u201cThe Greatest Show\u201d by Hugh Jackman from The Greatest Showman (France, 2019)\n09:08 \u042f\u043d \u0413\u044d sings \u201cCome Together\u201d by The Beatles (Russia, 2017)\n11:29 Lisa Post sings \u201cAlways Remember Us This Way\u201d by Lady Gaga (Netherlands, 2020)\n13:29 Will Breman sings \u201cSay You\u2019ll Be There\u201d by Spice Girls (USA, 2019)\n15:20 Nicola Cavallaro sings \u201cFallin\u2019\u201d by Alicia Keys (France, 2017)\n17:03 Stefanie Stuber sings \u201cGhost Walking\u201d by Lamb Of God (Germany, 2019)\n\n\ud83d\udea8 Our Socials\nFollow us on Instagram & TikTok for clips, fun facts, games, and more:\nhttp://instagram.com/TheVoiceHQ\nhttps://www.tiktok.com/@TheVoiceHQ\n\n\ud83d\udea8 Hashtags:\n#TheVoice #BlindAuditions #RiskyBlinds #Top10"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["NL"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "226494", "likeCount": "3853", "dislikeCount": "128", "favoriteCount": "0", "commentCount": "146"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5yO6UyqVioJXqmNSEQuXSVkvFrY", "id": "LyrcCyXvV28", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T12:11:18Z", "channelId": "UCwfL4oEAhskd1DpaOLiyQvw", "title": "A QU\u00c9 EQUIPO VA TOMI MISSER? | Valent\u00ed Sanjuan y Tomi Misser", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LyrcCyXvV28/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LyrcCyXvV28/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LyrcCyXvV28/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LyrcCyXvV28/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LyrcCyXvV28/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Entreno Del D\u00eda", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "A QU\u00c9 EQUIPO VA TOMI MISSER? | Valent\u00ed Sanjuan y Tomi Misser", "description": "A qu\u00e9 equipo de bicis ir\u00e1 Tomi Misser? Valent\u00ed Sanjuan intenta sac\u00e1rselo en el estreno de Tomi Misser y sus consejos ciclistas en Entreno del D\u00eda.\n\n\ud83d\udc49 Youtube Tomi Misser: https://www.youtube.com/c/TomiMisser/\n\ud83d\udc49 Instagram Tomi Misser: https://www.instagram.com/tomimisser/"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "36189", "likeCount": "1944", "dislikeCount": "65", "favoriteCount": "0", "commentCount": "313"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bniEKvUG_QtEAnTng7uMwR3gv90", "id": "nCYUm-WvQGs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:42:28Z", "channelId": "UCALGg4VcC36O70GP3XBQrxA", "title": "La exhibici\u00f3n de Messi en San Mames contra el Athletic, lo que no se vio", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nCYUm-WvQGs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nCYUm-WvQGs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nCYUm-WvQGs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nCYUm-WvQGs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "VIDA BLAUGRANA", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La exhibici\u00f3n de Messi en San Mames contra el Athletic, lo que no se vio", "description": "\ud83d\udca5SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/c/AKIRA0712  \ud83d\udca5\n     \ud83d\udca5 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/vidablaugrana10/ \ud83d\udca5\n           \ud83d\udca5 CONTACTO/ PUBLICIDAD: vidablaugrana1899@gmail.com \ud83d\udca5\n               \ud83d\udca5 TWITCH: https://www.twitch.tv/messiasfc1899 \ud83d\udca5"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "357499", "likeCount": "8663", "dislikeCount": "115", "favoriteCount": "0", "commentCount": "369"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hS8Zi4Vu6NxBeD94crmKJyBKN7o", "id": "wKeXDdoLQ8E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T16:45:51Z", "channelId": "UCi_zo9v8S7vzDvYQGhLEB0A", "title": "\"\u062f\u0627\u0632 \u0646\u0647\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0645\u0632\u0627\u0644 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0631\u062f\u0645\"  \u0627\u0646\u062a\u0641\u0627\u0636\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0633\u0643\u0627\u0646 \u062f\u0631\u0628 \u0645\u0648\u0644\u0627\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0641 \u0628\u0639\u062f \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0639\u0627\u064a\u0654\u0644\u0627\u062a\u0647\u0645", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKeXDdoLQ8E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKeXDdoLQ8E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKeXDdoLQ8E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKeXDdoLQ8E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKeXDdoLQ8E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AlAyam24 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0627\u0645", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "ar", "localized": {"title": "\"\u062f\u0627\u0632 \u0646\u0647\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0645\u0632\u0627\u0644 \u062a\u062d\u062a \u0627\u0644\u0631\u062f\u0645\"  \u0627\u0646\u062a\u0641\u0627\u0636\u0629 \u062c\u0645\u0627\u0639\u064a\u0629 \u0644\u0633\u0643\u0627\u0646 \u062f\u0631\u0628 \u0645\u0648\u0644\u0627\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u064a\u0641 \u0628\u0639\u062f \u0641\u0642\u062f\u0627\u0646 \u0639\u0627\u064a\u0654\u0644\u0627\u062a\u0647\u0645", "description": "\u0644\u0645\u064e\u0632\u064a\u062f\u064d \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0628\u0627\u0631 \u0632\u0648\u0631\u0648\u0627 \u0645\u0648\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0627\u064524 : https://www.alayam24.com\n\n\u0627\u0646\u062e\u0631\u0637\u0648\u0627 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u062a\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0648\u062a\u064a\u0648\u0628        : http://bit.ly/2DtqR3R\n\n\n\u0634\u0627\u0631\u0643\u0648\u0646\u0627 \u0623\u0631\u0627\u0621\u0643\u0645\u060c \u0645\u0644\u0627\u062d\u0638\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0648\u0627\u0646\u062a\u0642\u0627\u062f\u0627\u062a\u0643\u0645 \u0641\u064a \u0635\u0646\u062f\u0648\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0642\u0627\u062a \u0623\u0633\u0641\u0644\u0647 \u2b07\u2b07\n\n\n\u062a\u0627\u0628\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0641\u0640\u064a\u0633\u0628\u0648\u0643 : https://www.facebook.com/alayam24\n\u062a\u0627\u0628\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u062a\u063a\u0631\u0627\u0645 : https://www.instagram.com/alayame24/\n\u062a\u0627\u0628\u0639\u0648\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062a\u0640\u0640\u0640\u0648\u064a\u0640\u0640\u0640\u0640\u062a\u0640\u0631 : https://twitter.com/alayame1\n\n\u062d\u0645\u0644\u0648\u0627 \u062a\u0637\u0628\u064a\u0642\u0646\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0646\u062f\u0631\u0648\u064a\u062f \ud83d\udcf1 : http://bit.ly/2QvhLpQ\n\n\u0627\u0644\u0623\u064a\u0627\u064524 \u062c\u0631\u064a\u062f\u0629 \u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629 \u062a\u062a\u062c\u062f\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062f\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0639\u0629\u060c \u0623\u0637\u0644\u0642\u062a \u0641\u064a \u0634\u0647\u0631 \u064a\u0648\u0644\u064a\u0648\u0632 2014 \u0648 \u0628\u062f\u0623\u062a \u0641\u0639\u0644\u064a\u0627 \u0641\u064a \u0634\u0647\u0631 \u0646\u0648\u0646\u0628\u0631 2014\u060c \u062a\u0635\u062f\u0631 \u0639\u0646 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0628\u0648\u0639\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0623\u0633\u0633\u062a \u0641\u064a \u0633\u0646\u0629 2001\n\n\u064a\u062f\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u062f\u064a\u0646 \u0645\u0641\u062a\u0627\u062d\u060c \u062d\u0627\u0635\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0628\u0644\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0647\u062f \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a \u0644\u0644\u0635\u062d\u0627\u0641\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0631\u0628\u0627\u0637 \u0633\u0646\u0629 1987\u060c \u0648 \u064a\u062f\u064a\u0631 \u0646\u0634\u0631 \u0627\u0644\u062c\u0631\u064a\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629 \u0645\u0639 \u0641\u0631\u064a\u0642 \u0634\u0627\u0628 \u0648 \u0643\u0641\u0621 \u064a\u062c\u0645\u0639 \u0645\u0627 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0635\u0631\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0647\u0646\u064a\u0629 \u0648 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0646\u0628\u0636 \u0631\u0648\u0627\u062f \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0643\u0628\u0648\u062a\u064a\u0629\n\n\u0627\u0644\u0623\u064a\u0627\u0645 24 \u0647\u064a \u062b\u0645\u0631\u0629 \u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0631 \u0648\u0631\u0627\u0621\u0647\u0627 \u062b\u0644\u0627\u062b\u064a\u0646 \u0633\u0646\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0628\u0631\u0629 \u0631\u062c\u0627\u0644\u0627\u062a\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0645\u0647\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0627\u0639\u0628.\n\n#alayam24\n#\u0627\u0644\u0623\u064a\u0627\u064524"}, "defaultAudioLanguage": "ar", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "113553", "likeCount": "1436", "dislikeCount": "73", "favoriteCount": "0", "commentCount": "152"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BuFsu5TaAADK0uaaCxskDOWrWP0", "id": "sEURW3n5BV8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:00:15Z", "channelId": "UCRbYu4cn3goKY6FD0nTh1Mw", "title": "Myke Towers x Juhn - Bandido (Letra/Lyrics)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sEURW3n5BV8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sEURW3n5BV8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sEURW3n5BV8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sEURW3n5BV8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sEURW3n5BV8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Reggaeton Mundial", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Myke Towers x Juhn - Bandido (Letra/Lyrics)", "description": "Myke Towers x Juhn - Bandido (Letra/Lyrics)\n\n#Myke #Towers #Juhn #Bandido #Letra #Lyrics #MykeTowers #BandidoLetra #Reggaeton #Reggaeton2021 #Exitos #Latin #Latino\n\nContacto: TheReggaetonWorld@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "386002", "likeCount": "5895", "dislikeCount": "149", "favoriteCount": "0", "commentCount": "85"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7iwhXtIcCwTuj-UYKeSJB2Mz74U", "id": "QddAk0OGjz0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T21:00:12Z", "channelId": "UClEAgGuwAbSLZ5EEdfvMM7A", "title": "PREVIA Y CACHENGUE #37 - Reggaeton Viejo / ENGANCHADO 2021 (REMIX) - Fer Palacio & DNG", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QddAk0OGjz0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QddAk0OGjz0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QddAk0OGjz0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QddAk0OGjz0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QddAk0OGjz0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fer Palacio", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PREVIA Y CACHENGUE #37 - Reggaeton Viejo / ENGANCHADO 2021 (REMIX) - Fer Palacio & DNG", "description": "\u2193 Dale a Mostrar m\u00e1s \u2193\n\n\u00a1Si te gusto el v\u00eddeo no olvides suscribirte y darle a like!\n\n- - -\n\nPLAYLIST OFICIAL SPOTIFY: https://open.spotify.com/playlist/41WC97U5PGQ2VG2UsHPgTE?\n\n- - -\n\nS I G A N M E - L @ S - B U E N O S / A S\n\n- Mi Instagram: https://www.instagram.com/ferpalaci0/ \n- Dengue: https://www.instagram.com/chino.sc/\n- La Tia: https://www.instagram.com/chino.simplituca/\n- Gordo Poison: https://www.instagram.com/gordopoison/\n- Negro Gatux: https://www.instagram.com/agusscabana/\n\n- - -\n\nProduccion General: https://www.instagram.com/carloscorder0/\nDisplay: https://www.instagram.com/display.av/\nPro Laser: https://www.instagram.com/prolaser.led/\nEdicion: https://www.instagram.com/djalxalarcon/\n\n\n- - -\n\nTRACKLIST\n\n00:00 INTRO\n00:05 Bailalox - Fer Palacio ft Facu Vazquez\n01:15 Daddy Yankee - Gasolina (REMIX) Facu Vazquez\n01:53 Calle 13 - Atrevete te te(REMIX) Fer Palacio\n02:12 Cosculluela - Prrrum (REMIX) Fer Palacio\n02:50 Don Omar - Virtual Diva (REMIX ) Lea Taex \n03:57 Baila Morena - Hector y Tito ft. Don Omar (REMIX) Fer Palacio\n04:36 Wisin & Yandel - Mayor Que Yo ft. Daddy Yankee, Baby Ranks Y Tony Tun Tu (REMIX) Fer Palacio\n05:36 Don Omar - Pobre Diabla(REMIX) Fer Palacio\n06:14 Eloy - Dembowholic (REMIX) Fer Palacio\n06:53 Flex - Dime si te Vas con \u00c9l (REMIX) Fer Palacio\n07:53 Alexis y Fido - Una En Un Mill\u00f3n (REMIX) Fer Palacio\n08:31 Alexis & Fido - 5 Letras (REMIX) Fer Palacio \n09:00 Nicky Jam - Yo No Soy Tu Marido (REMIX) Fer Palacio\n09:58 Zion & Lennox - Ahora te busco (REMIX) Fer Palacio\n10:35 Wisin Y Yandel Besos Mojados (REMIX) Fer Palacio\n11:33 J Balvin - 6 AM ft. Farruko (REMIX) Fer Palacio \n12:11 Plan B - Si No Le Contesto (REMIX) Fer Palacio\n12:50 QUE BE LLA CA (REMIX) | Nicky Jam Ft. Daddy Yankee (DJ Lauuh)\n\n- - -\n\nPrevia y Cachengue #37\nFer Palacio \nRemix"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1071641", "likeCount": "50088", "dislikeCount": "709", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3370"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IiHg9t_UBlFUkOHGtOwDM1ztiOU", "id": "UOIFBKB4mIE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T08:26:30Z", "channelId": "UCVTyTA7-g9nopHeHbeuvpRA", "title": "Seth Meyers Calls For Trump's Removal After Violent Insurrection at Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UOIFBKB4mIE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UOIFBKB4mIE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UOIFBKB4mIE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UOIFBKB4mIE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UOIFBKB4mIE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Late Night with Seth Meyers", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Seth Meyers Calls For Trump's Removal After Violent Insurrection at Capitol", "description": "Seth Meyers discusses the surreal and horrifying scenes of an armed insurrection incited, directed and encouraged by Donald Trump.\n\nLate Night with Seth Meyers.  Stream now on Peacock: https://bit.ly/3erP2gX\n\nSubscribe to Late Night: http://bit.ly/LateNightSeth\n \nWatch Late Night with Seth Meyers Weeknights 12:35/11:35c on NBC.\n \nGet more Late Night with Seth Meyers: http://www.nbc.com/late-night-with-seth-meyers/\n \nLATE NIGHT ON SOCIAL\nFollow Late Night on Twitter: https://twitter.com/LateNightSeth\nLike Late Night on Facebook: https://www.facebook.com/LateNightSeth\nFollow Late Night Instagram: http://instagram.com/LateNightSeth\nLate Night on Tumblr: http://latenightseth.tumblr.com/\n \nLate Night with Seth Meyers on YouTube features A-list celebrity guests, memorable comedy, and topical monologue jokes.\n \nGET MORE NBC\nLike NBC: http://Facebook.com/NBC\nFollow NBC: http://Twitter.com/NBC\nNBC Tumblr: http://NBCtv.tumblr.com/\nYouTube: http://www.youtube.com/nbc\nNBC Instagram: http://instagram.com/nbc\n \nSeth Meyers Addresses the Armed Insurrection at the U.S. Capitol- Late Night with Seth Meyers\nhttps://youtu.be/UOIFBKB4mIE\n\n\nLate Night with Seth Meyers\nhttp://www.youtube.com/user/latenightseth"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4379997", "likeCount": "134910", "dislikeCount": "4284", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16286"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pSYaDLTZtkulkDaUR1-cU9rILkE", "id": "kVq-DZ0PPlo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T12:17:07Z", "channelId": "UCxkTdifK6WDcudpPfPwbgYw", "title": "\ud83d\udcb0 \u00a1Estas son las pensiones M\u00c1XIMAS y M\u00cdNIMAS para 2021! \ud83d\udcb0", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kVq-DZ0PPlo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kVq-DZ0PPlo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kVq-DZ0PPlo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kVq-DZ0PPlo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kVq-DZ0PPlo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Campmany Abogados", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udcb0 \u00a1Estas son las pensiones M\u00c1XIMAS y M\u00cdNIMAS para 2021! \ud83d\udcb0", "description": "*** LA LEY 11/2020, DE 30 DE DICIEMBRE, DE PRESUPUESTOS GENERALES DEL ESTADO PARA 2021, HA ESTABLECIDO LOS L\u00cdMITES DE LAS PENSIONES PARA ESTE A\u00d1O ***\n\n- Calculadora GRATUITA de Incapacidad Permanente \ud83d\udc49 https://hubs.ly/H0cbJjJ0\n\n- Campmany PREMIUM: tu abogado online por muy poco \ud83d\udc49 https://hubs.ly/H0nlTvY0\n\n**DESCRIPCI\u00d3N (tambi\u00e9n puedes SELECCIONAR LA PARTE QUE DESEES ESCUCHAR )**\n\nJorge explica en este v\u00eddeo especial c\u00f3mo han subido las pensiones de la Seguridad Social y cu\u00e1les son las cuant\u00edas de las pensiones m\u00ednimas para este a\u00f1o, en materia de incapacidad permanente, jubilaci\u00f3n, viudedad, orfandad, clases pasivas... Atendiendo tambi\u00e9n a la pensi\u00f3n m\u00e1xima permitida, a las pensiones no contributivas (y su nuevo complemento) y a los l\u00edmites de ingresos para cobrar el complemento a m\u00ednimos. \u00a1Atent@!\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb Aqu\u00ed te especificamos en qu\u00e9 momento habla Jorge sobre cada tipo de pensi\u00f3n:\n\n00:00 Intro\n01:00 Revalorizaci\u00f3n de las pensiones\n01:44 Pensi\u00f3n m\u00e1xima\n02:28 Pensi\u00f3n m\u00ednima de Incapacidad Total (con menos de 60 a\u00f1os)\n03:08 Pensi\u00f3n m\u00ednima de Incapacidad Total (con m\u00e1s de 60 a\u00f1os)\n03:38 Pensi\u00f3n m\u00ednima de Incapacidad Absoluta\n04:12 Pensi\u00f3n m\u00ednima de Gran Invalidez\n05:07 Pensi\u00f3n m\u00ednima de Jubilaci\u00f3n (con 65 a\u00f1os)\n05:37 Pensi\u00f3n m\u00ednima de Viudedad\n06:02 Pensi\u00f3n m\u00ednima de Orfandad\n06:24 Pensi\u00f3n m\u00ednima de SOVI\n06:45 Pensiones m\u00ednimas para Clases Pasivas\n07:16 Complemento a M\u00ednimos\n09:35 Pensiones no Contributivas\n\n**S\u00cdGUENOS EN...**\n\nNuestra web \ud83d\udc49https://hubs.ly/H09G3dw0\nNuestro blog \ud83d\udc49 https://hubs.ly/H08YHL10\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/incapacidades\nInstagram \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/campmanyabogados/"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "46236", "likeCount": "1914", "dislikeCount": "25", "favoriteCount": "0", "commentCount": "104"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6iOsDw1o5BV0yL1naVMyOo9kcUo", "id": "UXR_bqyAy4E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T22:27:24Z", "channelId": "UC16niRr50-MSBwiO3YDb3RA", "title": "Chaos in Washington as Trump supporters storm Capitol and force lockdown of Congress - BBC News", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "BBC News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Chaos in Washington as Trump supporters storm Capitol and force lockdown of Congress - BBC News", "description": "Thousands of supporters of President Trump have stormed the US Capitol building, venting their anger at the victory of Joe Biden in the presidential election. \n\nThey forced the evacuation and lockdown of Congress, where lawmakers were preparing to approve the election result. \n\nShortly before the clashes President Trump had addressed his supporters near the White House telling them that he would never accept defeat. \n\nPresident-elect Biden called on Mr Trump to tell his people to go home and eventually that was the message delivered from the White House.\n\nWashington\u2019s Mayor ordered a curfew as members of the US National Guard were deployed to protect the city. \n\nHuw Edwards presents BBC News at Ten reporting by North America editor Jon Sopel in Washington and from Aleem Maqbool and Lebo Diseko at the Capitol.\n\nPlease subscribe HERE http://bit.ly/1rbfUog"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7399256", "likeCount": "65196", "dislikeCount": "12984", "favoriteCount": "0", "commentCount": "58386"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XIY8u0DIxtpx_XpicKDaJOAVRso", "id": "4-4Z21Lar2Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T15:00:03Z", "channelId": "UC36pAgTYO6M-xFXVhp5paPA", "title": "MCND '\uc6b0\ub2f9\ud0d5 (Crush)' MV", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TOP MEDIA", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MCND '\uc6b0\ub2f9\ud0d5 (Crush)' MV", "description": "MCND '\uc6b0\ub2f9\ud0d5 (Crush)' MV \n\n'MCND AGE' DIGITAL ALBUM release \ud83d\udc8e2021. 01. 08 6PM\n\n#MCND#\uc5e0\uc528\uc5d4\ub514#\uc6b0\ub2f9\ud0d5#Crush\n\nMCND [ MCND AGE ] Itunes Store | https://tinyurl.com/y2wnkuwp\nMCND [ MCND AGE ] Spotify | https://tinyurl.com/y2n435yu\n\nMCND Official Twitter | https://twitter.com/McndOfficial_\nMCND Official Facebook | https://www.facebook.com/pg/MCNDofficial\nMCND Official Instagram | https://www.instagram.com/mcnd_official\nMCND Official TikTok | https://vt.tiktok.com/RSxRpb/\nMCND Official VLIVE | http://www.vlive.tv/channels/A3FB67"}, "defaultAudioLanguage": "ko"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4216457", "likeCount": "270547", "dislikeCount": "1311", "favoriteCount": "0", "commentCount": "30402"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hR0A6jQ7-7gjUrQflcRj4sMVtPw", "id": "WXNtVwyPzvI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T19:00:15Z", "channelId": "UCjsuIwGVcbyMU60tqrOXVVQ", "title": "\u00a1\u00a1ADIVINA EL ALIMENTO SIN MIRAR!! | MasterChef Junior 8", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WXNtVwyPzvI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WXNtVwyPzvI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WXNtVwyPzvI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WXNtVwyPzvI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WXNtVwyPzvI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MasterChef Espa\u00f1a", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\u00a1\u00a1ADIVINA EL ALIMENTO SIN MIRAR!! | MasterChef Junior 8", "description": "Los aspirantes tienen qu\u00e9 adivinar qu\u00e9 esconde cada hueco de las cajoneras usando solamente el tacto y el olfato. \u00bfC\u00f3mo crees que se te dar\u00eda esta prueba?\n\nSUBSCR\u00cdBETE: https://www.youtube.com/channel/UCjsuIwGVcbyMU60tqrOXVVQ?sub_confirmation=1\r\nFacebook: http://facebook.com/masterchefespana\r\nTwitter: https://twitter.com/masterChef_es\r\nInstagram: http://instagram.com/masterchef_es\r\nSpotify: http://bit.ly/SpotifyMC\r\n\r\nDescarga la App de MasterChef: http://bit.ly/AppMChef\r\nTienes los programas completos y toda la informaci\u00f3n sobre Masterchef en RTVE.es http://www.rtve.es/masterchef/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT5M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "103904", "likeCount": "1760", "dislikeCount": "48", "favoriteCount": "0", "commentCount": "238"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lJPub_luPBzhIzB90kt5pxe_MO8", "id": "4iwi0qsRX9w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:08:40Z", "channelId": "UCdB_wHzRxuhLwzKdVFWYBig", "title": "Las 7 Peores Cosas de las Bicis Caras", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4iwi0qsRX9w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4iwi0qsRX9w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4iwi0qsRX9w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4iwi0qsRX9w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4iwi0qsRX9w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GCN en Espa\u00f1ol", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Las 7 Peores Cosas de las Bicis Caras", "description": "A todos nos gusta ver y por supuesto es un sue\u00f1o montar en una bici cara, pero \u00bfhay alg\u00fan inconveniente en poseer una bici de alta gama? Hoy vamos a ver las 7 peores cosas de tener una bici cara.\n\nVota en la app:\n\u00bfHa cambiado vuestro deseo de poseer una super bicicleta?\nhttps://app.globalcyclingnetwork.com/wAuBp2u5Je2CA8Xx8\n\nRACE PASS: Carreras en Directo y res\u00famenes en espa\u00f1ol\nDesc\u00e1rgalo y suscr\u00edbete ahora - https://gcn.eu/Racepass\nComprueba desde d\u00f3nde lo puedes ver: https://gcn.eu/what-can-i-watch\n\nParticipa en la App de GCN en la secci\u00f3n PASI\u00d3N CICLISTA\nSube tu foto y gana grandes premios\nDescargar la App de GCN \ud83d\udcf2 https://gcn.eu/app \n\nAseg\u00farate de suscribirte a GCN en Espa\u00f1ol: http://gcn.eu/Suscribirse\nLa tienda de GCN: https://gcn.eu/4Wz\n\nCamiseta GCN en espa\u00f1ol: https://gcn.eu/4Wx\nPlayera M\u00e9xico: https://gcn.eu/4Wy\n\nM\u00fasica - licencia por Epidemic Sound:\nFunkin' in the Fast Lane - Daniel Fridell\n\nIm\u00e1genes: \n\u00a9 Velo Collection (TDW) / Getty Images \n\u00a9 Bettiniphoto / http://www.bettiniphoto.net/\n\u00a9 Sirotti / https://www.sirotti.it/\n\nGCN en espa\u00f1ol es el mejor canal de YouTube sobre ciclismo en carretera en espa\u00f1ol. Te ense\u00f1amos c\u00f3mo ser mejor ciclista con nuestros v\u00eddeos y tutoriales. Te ayudaremos a mejorar gracias a la informaci\u00f3n que nuestros exciclistas profesionales comparten de primera mano con todos vosotros. \n\nAdem\u00e1s, te traemos los res\u00famenes diarios de las carreras y competiciones mundiales m\u00e1s importante desde todas las partes del mundo directamente a nuestro canal.\n\nSi quieres enterarte de lo \u00faltimo en componentes, mantenimiento de la bici, entrenamientos, preparaci\u00f3n, alimentos, competici\u00f3n, \u2026 y mucho m\u00e1s, qu\u00e9date con nosotros en GCN en espa\u00f1ol. \u00a1Te gustar\u00e1! \n\nAcomp\u00e1\u00f1anos en el mejor canal de ciclismo de YouTube en espa\u00f1ol.\n\nGracias a nuestros patrocinadores:\n\nCastelli: https://gcn.eu/ESPCastelli\nEnervit Nutrition: https://gcn.eu/Enervit\nCanyon: http://gcn.eu/-Canyon\nPinarello: https://gcn.eu/Pinarello\nElite Botell\u00edn: https://gcn.eu/elite-bottles-gcn-es\nPark Tool: https://gcn.eu/park-tool\nMavic: https://gcn.eu/ESPMavic\nElite Trainers: https://gcn.eu/elite-trainers-gcn-es\nKomoot: https://gcn.eu/KomootESP\nHJC casco: https://gcn.eu/ESPHJC\nSelle Italia: https://gcn.eu/SelleItaliaEsp\n\nSuscribirse: http://gcn.eu/YT\nFacebook: http://gcn.eu/facebook-espanol\nInstagram: http://gcn.eu/instagram-espanol\nTwitter: http://gcn.eu/twitter-espanol\n\n\n#ciclismo #gcnenespanol #GCNenespa\u00f1ol"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "43048", "likeCount": "2670", "dislikeCount": "38", "favoriteCount": "0", "commentCount": "201"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6z3E4cBiP3G_MAk-wGTEvs_jS_4", "id": "LGzuuiFT8gw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T20:46:26Z", "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw", "title": "MADRID SE COLAPSA con una nevada hist\u00f3rica que obliga a cortar la M-40 y la M-30 | RTVE Noticias", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LGzuuiFT8gw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LGzuuiFT8gw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LGzuuiFT8gw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LGzuuiFT8gw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LGzuuiFT8gw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RTVE Noticias", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MADRID SE COLAPSA con una nevada hist\u00f3rica que obliga a cortar la M-40 y la M-30 | RTVE Noticias", "description": "La Comunidad de Madrid est\u00e1 viviendo una de las nevadas de las que pocos recuerdan. Se prev\u00e9 que en total se acumulen casi 20 cent\u00edmetros de nieve, la AEMET ha definido este viernes uno de los cap\u00edtulos \u201cm\u00e1s extensos\u201d registrados en los \u00faltimos a\u00f1os causados por la borrasca atl\u00e1ntica Filomena. \n\nAdem\u00e1s, desde esta tarde Madrid se encuentra en alerta roja por fuertes nevadas. El alcalde de Madrid Jos\u00e9 Luis Mart\u00ednez Almeida ha pedido en un tweet escrito pidiendo a la gente no salga a la calle. \"Es importante que no se salga a la calle desde esta tarde. La situaci\u00f3n en las calles no es buena\", ha reconocido el alcalde del Consitorio madrile\u00f1o. \nCortadas la M-40, M-30 y cerrado el aeropuerto \n\nLa Direcci\u00f3n General de Tr\u00e1fico (DGT) ha anunciado una retenci\u00f3n de nivel negro en tramos de la M-40 donde varios coches han cortado la circulaci\u00f3n debido a que no pueden pasar por la nevada provocada por la borrasca Filomena, al igual que ha habido embotellamientos en la M-30, en la que se ha impedido la salida a la M-607, sentido Colmenar desde la calzada interior, y entre el nudo Norte y nudo Manoteras, en ambos sentidos.\n\nLos cortes por acumulaci\u00f3n de nieve han afectado al acceso a la A-3 desde la M-30 en sentido norte y, desde las 19 horas, a la salida a la M-607 en sentido Colmenar, y entre el nudo Norte y nudo Manoteras, en ambos sentidos, seg\u00fan ha informado el Centro de Gesti\u00f3n de la Movilidad del Consistorio.\n\n#nievemadrid #nieveespa\u00f1a #borrascafilomena #nieve #temporal #carreterascortadas #m30 #m40 #coronavirus #covid19 #news #LiveNews #StreamingNews \n\nM\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/24h_tve \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "172704", "likeCount": "1091", "dislikeCount": "75", "favoriteCount": "0", "commentCount": "383"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "d1BdeKKkwvahZHuqXYbYUInZJ0I", "id": "wRwiWJThcwI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:41:45Z", "channelId": "UCn570qcYPpXz045Oeg0yQGQ", "title": "C.R.O, Kidd Keo - Cuando Entramos en Acci\u00f3n", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wRwiWJThcwI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MDBCrew", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es-419", "localized": {"title": "C.R.O, Kidd Keo - Cuando Entramos en Acci\u00f3n", "description": "Esto no es m\u00fasica, es droga \n\nC.R.O \nhttps://instagram.com/crocraxker\n\nKIDD KEO\nhttps://instagram.com/thekiddkeo\n\nProd.\nhttps://instagram.com/jowagvng\n\nDirigido por: \nhttps://www.instagram.com/fedecabred\n\nEdici\u00f3n y color: \nhttps://www.instagram.com/lucas.emiliani\n\n2da unidad Espa\u00f1a: \nhttps://www.instagram.com/kevinyern"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2555889", "likeCount": "205537", "dislikeCount": "2851", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7974"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gCjzgNlVZUo8s6JJlK6_2OC0luA", "id": "Dqe7Iw2MiZ8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T21:00:05Z", "channelId": "UCjgpFI5dU-D1-kh9H1muoxQ", "title": "HOVERBOARD TEST! (PART 2/2)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dqe7Iw2MiZ8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hacksmith Industries", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "HOVERBOARD TEST! (PART 2/2)", "description": "Check out http://kiwico.com/Hacksmith50 for 50% off your first month of any crate!\n\nThanks to Grepow for providing the Epic LiPo batteries \u25ba http://bit.ly/2JLYClt\nVisit Twin City Graphics for all your vinyl wrapping needs \u25ba http://www.twincitygraphics.com/\nCheck out K&J Magnetics for all your magnet needs! https://www.kjmagnetics.com/\n\nBecome a Hacksmith member get exclusive perks! \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCjgpFI5dU-D1-kh9H1muoxQ/join\n\u25baEarly video access \n\u25baProject design files (solidworks)\n\u25baMerch Discounts \n\u25baCollaborate with us on our videos \n\nSOCIAL\nWebsite \u25ba http://www.hacksmith.tech\nFacebook \u25ba http://www.facebook.com/thehacksmith\nInstagram \u25ba http://www.instagram.com/thehacksmith\nTwitter \u25ba http://twitter.com/thehacksmith\nPatreon \u25ba http://www.patreon.com/thehacksmith\nDiscord \u25ba https://discordapp.com/invite/thehacksmith \nMerch \u25ba https://www.hacksmith.store\n\nCHAPTERS: \n0:16 Intro & Recap\n1:56 Wrapping the Board & Assembly\n2:50 Installing New Speed Controllers\n3:16 How Will We Power The Board?\n4:14 Hovering Test\n4:52 How To Get Started With Engineering!\n5:55 Jimmy Has A Solution!\n6:50 Making Sure Things Don't Go Boom.\n8:16 4th Hover Test - Will It Succeed? \n9:51 Cooking Eggs On A Super Hot Motor\n10:20 The Finished Board & Installing The Floor\n10:40 The Final Test\n12:56 Outro\n\nMUSIC:\nAfter Dark by PYLOT\nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nTime Spender by F.O.O.L \nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nCurious Cat by Cinema Life\nLicensed from Triple Scoop Music \u25ba\nhttps://triplescoopmusic.com/\n\nHorse Power by F.O.O.L & Tokyo Rose\nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nShe by F.O.O.L \nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nCaine by PYLOT\nLicensed from Monstercat \u25ba\nhttps://www.monstercat.com/\n\nSOFTWARE:\nPCB Design \u25ba https://www.altium.com/yt/TheHacksmith\nVideo Review / Collaboration \u25ba http://r.frame.io/pZq3N\nVideo Editing \u25ba Adobe Premiere \nCAD \u25ba Solidworks \nCAM \u25ba Autodesk HSM http://bit.ly/HSMworks\n\nCAMERA GEAR:\nHighspeed Cam - Chronos 1.4 \u25ba http://bit.ly/chronosCam\nMain shooter - Panasonic GH5s \u25ba https://bhpho.to/2Fjd80N \nPhone - Samsung S10  \u25ba https://bhpho.to/2N8FOh8\nCamcorder - Sony Handycam \u25ba https://bhpho.to/2FDnq81 \nAction Cam - GoPro \u25ba https://bhpho.to/2FxXDC4 \nSteadicam - Removu K1 \u25ba https://bhpho.to/2N9lDQq \nMain mic - Sennheiser \u25ba https://bhpho.to/2DsR8ec\nBendy Tripod \u25ba https://bhpho.to/2FyLNb0 \nMain Tripods - old second hand Manfrotto tripods no longer sold. \nStudio Light - Luxli \u25ba https://bhpho.to/2N9SPav\n\nTOOLS / MACHINES: \nCNC Mill - Tormach 1100MX \u25ba https://hubs.ly/H0B8DWG0\nCNC Mill - Tormach PCNC 440 \u25ba https://hubs.ly/H0B8DYk0\nCNC Lathe - Tormach 15L \u25ba https://hubs.ly/H0B8Gcp0\nAutofeed Bandsaw - Tormach AF50 \u25ba https://hubs.ly/H0B8Gj10\nCNC Waterjet Cutter \u25ba http://bit.ly/wazerJet\nCNC Plasma Cutter \u25ba http://bit.ly/EMTplasma\n3d Printers \u25ba http://bit.ly/H1Printer\nLaser Cutter - Gweike LG900N 80W \u25ba http://lmgtfy.com/?q=lg900n \n3d Scanner \u25ba http://amzn.to/2pwbvTu\nDrills, drivers, grinders, saws, etc \u25ba http://amzn.to/2p9SPJ3 \nMig Welder \u25ba http://bit.ly/MP250iWelder\nTig Welder \u25ba http://bit.ly/Tig200Welder\nQuiet Air Compressor \u25ba http://bit.ly/38zVKzB\nDesktop PC \u25ba https://youtu.be/gSbt3LK8hCs \nOscilloscope \u25ba https://bit.ly/38sOzKw\nMultimeters \u25ba https://bit.ly/2WKwPEQ\n\nPurchases made through some store links may provide some compensation to Hacksmith.\n\nWARNING: THESE VIDEOS ARE FOR ENTERTAINMENT PURPOSES ONLY. PERSONAL USE OF VIDEO CONTENT IS AT YOUR OWN RISK. THE HACKSMITH IS A TRAINED PROFESSIONAL WHO KNOWS EXACTLY WHAT HE'S DOING. EXCEPT WHEN HE DOESN'T. DO NOT ATTEMPT TO RECREATE OR RE-ENACT ANYTHING SHOWN IN THESE VIDEOS."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5101082", "likeCount": "257236", "dislikeCount": "4270", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14394"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Hn9mFzSF-dMjlY8mBhS-zwMWgQY", "id": "_oduKfKjTNw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:58:17Z", "channelId": "UCm3Y5mfuO7pf3SXQILf3Obg", "title": "Kim Kardashian y Kanye West Se Divorcian Por Culpa de Jeffree Star?!!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_oduKfKjTNw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_oduKfKjTNw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_oduKfKjTNw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_oduKfKjTNw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_oduKfKjTNw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Clevver TeVe", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es-MX", "localized": {"title": "Kim Kardashian y Kanye West Se Divorcian Por Culpa de Jeffree Star?!!!", "description": "Ayer por la tarde volvi\u00f3 a estallar la noticia de que Kim Kardashian y Kanye West est\u00e1n al borde del divorcio y ahora surgen nuevos detalles que se\u00f1alan como el culpable de esta eminente separaci\u00f3n a ni mas ni menos que el famoso YouTuber Jeffree Star. \n\nPara M\u00e1s Noticias \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PLo1e9juJz6yrMBrmv7lxoukM0tM6VPccA \n\nChismes al Instante \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/vivianfabiolav/\nCanal Personal\u25ba\u25ba https://www.youtube.com/vivianfabiolav\n\u25bahttps://twitter.com/VivianFabiolaV"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "316983", "likeCount": "8357", "dislikeCount": "178", "favoriteCount": "0", "commentCount": "531"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gMDcaaPXHK-c0gQmaTP-Uhv7Qv0", "id": "PGJ43zaam_0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T18:00:10Z", "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q", "title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bad Bunny", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "BAD BUNNY - BOOKER T | EL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO\nhttps://elultimotourdelmundo.com/\n\nMERCH: https://shop.elultimotourdelmundo.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.io/ytbadbunny\n\nM\u00e1s de Bad Bunny / More from Bad Bunny:\nEUTDM- https://rimas.io/EUTDM\nUna Vez ft. Mora - https://youtu.be/gSMYGP0TYC4\n\nS\u00edgueme en: / Follow Me\nSpotify: https://rimas.io/spotifybb\nApple Music: https://rimas.io/applemusicbb\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\n\n#BADBUNNY #BOOKERT #EL\u00daLTIMOTOURDELMUNDO\nBad,Bunny,Booker,T,El,Ultimo,Tour,Del,Mundo\n\n\u00a9 2021 Rimas Entertainment"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "22028657", "likeCount": "877918", "dislikeCount": "22924", "favoriteCount": "0", "commentCount": "35772"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6FmX62-XpIuShzaK-WSMKotD3E0", "id": "-tFJXQZ4my0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T21:00:01Z", "channelId": "UC4gvPAFbp7Qt6T616Y3MPLw", "title": "COREANO REACCIONA A EL JINCHO \ud83d\ude02 PRESIDENTE \ud83e\udd2f", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-tFJXQZ4my0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-tFJXQZ4my0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-tFJXQZ4my0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-tFJXQZ4my0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-tFJXQZ4my0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "COREANO LOCO TV", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COREANO REACCIONA A EL JINCHO \ud83d\ude02 PRESIDENTE \ud83e\udd2f", "description": "\ud83c\udfb6\ud83d\udd09\ud83d\udc47 Playlists de Spotify por Coreano Loco Mix: https://bit.ly/coreanolocomix\n\ud83c\udfa5 ChungoFlix: http://bit.ly/chungoflix \ud83d\udc48 siganlo gratis brou\ud83c\udf7f\n\ud83d\udcfa Twitch: https://bit.ly/coloteamtwitch\n\ud83d\udc72 Canal secundario 'Coreano Loco Team': https://bit.ly/coloteam\n\ud83d\udcde Discord \ud83d\udc49 https://bit.ly/coreanodiscord\n\n\ud83d\udce5 Bookings, negocios y publicidad: info@coreanoloco.com\n\n- Instagram: http://bit.ly/coreanoig\n- Twitter: http://bit.ly/coreanotwit\n- Facebook: http://bit.ly/coreanofb"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "132076", "likeCount": "10516", "dislikeCount": "131", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1240"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "C-u3eucL-tKD-o8QMFRr-9iYL3I", "id": "63j6Egx047o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:00:01Z", "channelId": "UCfRgJADdLXwrcjIuTxn_u3Q", "title": "Familia de mascotas Scruff-A-Luvs | \u00a1L\u00e1valos, s\u00e9calos y cep\u00edllalos!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/63j6Egx047o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/63j6Egx047o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/63j6Egx047o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/63j6Egx047o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/63j6Egx047o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SUPER SLICK SLIME SAM", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Familia de mascotas Scruff-A-Luvs | \u00a1L\u00e1valos, s\u00e9calos y cep\u00edllalos!", "description": "TAN LINDOS Y ESPONJOSOS! Hoy abrimos nuevos Scruff-a-Luvs\ud83c\udf81\n\nAlguien muy guapo y esponjoso necesita la ayuda de Sam y Su hoy. \u00a1Esta es la familia Scruff-A-Luvs! \u00bfConoces a estos chicos lindos? De todas formas, \u00a1no te preocupes! \u00a1Especialmente para ti estamos desempacando estos adorables animalitos de peluche!\n\nAs\u00ed que tenemos una mam\u00e1 y sus peque\u00f1os beb\u00e9s en nuestro set. \u00a1Incluso con piel enmara\u00f1ada, se ven tan lindos! \u00a1Para darles un aspecto bien cuidado, tienes que seguir unos simples pasos! L\u00e1valos, s\u00e9calos y cep\u00edllalos para revelar a toda la familia. Una vez mojados, tu mascota comenzar\u00e1 a tomar forma. Tenemos una madre gata rosada y sus gatitos. Luego tendr\u00e1s que cepillar a tu mascota y secar su pelaje. En este momento, nuestras mascotas se vuelven secas, esponjosas y tan hermosas! \u00a1El siguiente paso importante es peinarlas! Para ello, tenemos un cepillo modificado con goma para el pelo con un mango ergon\u00f3mico. \u00a1Miren qu\u00e9 brillante se ha vuelto el pelo! \u00a1Es exactamente lo que necesit\u00e1bamos! \u00a1No te olvides de alimentar a nuestros beb\u00e9s! Deben estar muy hambrientos.\n\n\u00a1As\u00ed que nuestros animales ya han sido lavados, secados y alimentados! \u00bfQu\u00e9 queda? \u00a1Vamos a vestirlos con lindos trajes! \u00a1Son tan hermosos! Por cierto, para saber el sexo de los beb\u00e9s les calentar\u00e1s el coraz\u00f3n. \u00a1Y el secreto ser\u00e1 revelado! \u00a1Haz el mundo m\u00e1s brillante con un animal de felpa m\u00e1s feliz!\n\n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal para siempre estar al tanto de las nuevas aventuras de Sam y Su https://goo.gl/cKoiqC\n\nTodos los nombres de productos y empresas que se muestran en este video son marcas comerciales\u2122 o marcas comerciales registradas\u00ae, y pertenecen a sus respectivos titulares. El uso de los mismos no implica ning\u00fan tipo de afiliaci\u00f3n o respaldo por parte de ellos.\n\nM\u00fasica de Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\nStock materials:\nhttps://www.depositphotos.com\n\nOPENING THEME\nTitle: Cuckoo\nSource: https://audiojungle.net/item/cuckoo/20801073"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "947943", "likeCount": "34541", "dislikeCount": "1302", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1546"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "D640uj1wporkD66d4aAuGSWa5UA", "id": "TaBxKk3y6mw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T20:53:55Z", "channelId": "UCEXnhYmXs-EOXJ-uQcYyMMg", "title": "VOLVI\u00d3 EL 4-3-3 Y VOLVI\u00d3 UN MESSI ESTELAR | \u00bfGRIEZMANN RESURGE? | ESPERANZA PERO CON CAUTELA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TaBxKk3y6mw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TaBxKk3y6mw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TaBxKk3y6mw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TaBxKk3y6mw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TaBxKk3y6mw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "M\u00edster Seit\u00e1n", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "VOLVI\u00d3 EL 4-3-3 Y VOLVI\u00d3 UN MESSI ESTELAR | \u00bfGRIEZMANN RESURGE? | ESPERANZA PERO CON CAUTELA", "description": "En TWITTER: https://twitter.com/CuentaMister \n(No uso Instagram, ni Facebook, ni tengo ninguna otra cuenta en Twitter que no sea esta)\n\nMessi y Griezmann anotaron dos goles cada uno en una gran nueva victoria del equipo de un Koeman que desde que recuper\u00f3 el 4-3-3 ha conseguido ganar 3 partidos consecutivos, los 3 fuera de casa, en lo que es la mejor racha de la temporada, y adem\u00e1s mejorar de manera considerable el rendimiento individual no solo de Messi y Griezmann, si no de todos o casi todos los jugadores por ahora. Hay esperanza, pero con mucha cautela."}}, "contentDetails": {"duration": "PT26M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "139621", "likeCount": "9757", "dislikeCount": "195", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1636"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "szZzpKB0WmdKYpcgU-YHI7tlK2I", "id": "jWnPdVwm-c0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T20:57:04Z", "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw", "title": "EN DIRECTO \ud83d\udd34 Sigue el Telediario con toda la informaci\u00f3n sobre el TEMPORAL DE NIEVE | RTVE Noticias", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jWnPdVwm-c0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jWnPdVwm-c0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jWnPdVwm-c0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jWnPdVwm-c0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jWnPdVwm-c0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RTVE Noticias", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EN DIRECTO \ud83d\udd34 Sigue el Telediario con toda la informaci\u00f3n sobre el TEMPORAL DE NIEVE | RTVE Noticias", "description": "EN DIRECTO \ud83d\udd34#FILOMENA\u200b #NIEVE\u200b Toda la informaci\u00f3n sobre el temporal de nieve y la borrasca Filomena, junto a la la actualidad nacional e internacional en Telediario de TVE. \n\n\n#TemporalNieve #Temporal\u200b #BorrascaFilomena\u200b #Nieve\u200b  #Telediario #TelediarioNieve #TelediarioTemporal\u200b #Nevadas\u200b #coronavirus\u200b #covid19\u200b #news\u200b #LiveNews\u200b #StreamingNews\u200b #\u00faltimasnoticias\u200b #Espa\u00f1a\u200b toda la actualidad nacional e internacional #RTVENoticias\u200b \n\nM\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\u200b\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\u200b\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/\u200b\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias/\u200b\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H46M51S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "80726", "likeCount": "736", "dislikeCount": "55", "favoriteCount": "0", "commentCount": "65"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mT2m0M2ECX9R20nZmPKCRuN-lt0", "id": "SKIF9s_kv_o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T04:40:01Z", "channelId": "UCJ0uqCI0Vqr2Rrt1HseGirg", "title": "James Corden Is Hopeful on a Dark Day in the U.S.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SKIF9s_kv_o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SKIF9s_kv_o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SKIF9s_kv_o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SKIF9s_kv_o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SKIF9s_kv_o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Late Late Show with James Corden", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "James Corden Is Hopeful on a Dark Day in the U.S.", "description": "James Corden begins The Late Late Show reflecting on what was a dark day at the United States Capitol, but sees hope on the horizon. After, he looks at Rev. Raphael Warnock and Jon Ossoff's victories in the Georgia Senate run-off election.\n\nMore Late Late Show:\nSubscribe: http://bit.ly/CordenYouTube\nWatch Full Episodes: http://bit.ly/1ENyPw4\nFacebook: http://on.fb.me/19PIHLC\nTwitter: http://bit.ly/1Iv0q6k\nInstagram: http://bit.ly/latelategram\n\nWatch The Late Late Show with James Corden weeknights at 12:35 AM ET/11:35 PM CT. Only on CBS.\n\nGet new episodes of shows you love across devices the next day, stream live TV, and watch full seasons of CBS fan favorites anytime, anywhere with CBS All Access. Try it free! http://bit.ly/1OQA29B\n\n---\nEach week night, THE LATE LATE SHOW with JAMES CORDEN throws the ultimate late night after party with a mix of celebrity guests, edgy musical acts, games and sketches. Corden differentiates his show by offering viewers a peek behind-the-scenes into the green room, bringing all of his guests out at once and lending his musical and acting talents to various sketches. Additionally, bandleader Reggie Watts and the house band provide original, improvised music throughout the show. Since Corden took the reigns as host in March 2015, he has quickly become known for generating buzzworthy viral videos, such as Carpool Karaoke.\""}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1385667", "likeCount": "42159", "dislikeCount": "1137", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4965"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0Q23vIZUf0b9PEkmbtsnMNHjCOg", "id": "6sf5kFIBac8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:59:54Z", "channelId": "UCqQo7ewe87aYAe7ub5UqXMw", "title": "Luka Doncic Postgame Interview | Mavericks vs Nuggets | January 7, 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6sf5kFIBac8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6sf5kFIBac8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6sf5kFIBac8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6sf5kFIBac8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6sf5kFIBac8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "House of Highlights", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Luka Doncic Postgame Interview | Mavericks vs Nuggets | January 7, 2021", "description": "Dallas Mavericks vs Denver Nuggets - Full Game Highlights | January 7, 2021 | 2020-21 NBA Season\n\ud83d\udccc SHOP OUR NBA MERCH COLLAB: https://hoh.world\n\ud83d\udccc Follow our Instagram: https://www.instagram.com/houseofhighlights/\n\ud83d\udccc Follow our TikTok: https://www.tiktok.com/@houseofhighlights\n\ud83d\udccc Follow our Facebook: https://www.facebook.com/houseofhighlights1\n\ud83d\udccc Follow our Twitter: https://twitter.com/HoHighlights\n\ud83d\udccc SUBSCRIBE, LIKE & COMMENT for MORE!\n------------------\n\u25b6\ufe0f WATCH HOH Originals: https://www.youtube.com/playlist?list=PL_HppZy-GwSzf1Ot-A4MIJTfqF9mm0WBT\n\u25b6\ufe0f WATCH TTW Podcasts: https://www.youtube.com/playlist?list=PL_HppZy-GwSwGkOvnE3gUxvlIBEl3Yo-5\n\u25b6\ufe0f WATCH Instagram Moments: https://www.youtube.com/playlist?list=PL_HppZy-GwSz3ngOnW-KrExOScABfYfTi\n\u25b6\ufe0f WATCH 2019-20 Players Highlights: https://www.youtube.com/playlist?list=PL_HppZy-GwSzO5avP_DTAgtHuVFSsSrRr\n\u25b6\ufe0f WATCH 2019-20 Full Game Highlights: https://www.youtube.com/playlist?list=PL_HppZy-GwSzraIU44yYfSb3PW7Q8V6mh\n\u25b6\ufe0f WATCH 2019-20 Best of NBA: https://www.youtube.com/playlist?list=PL_HppZy-GwSznNzog1_eJt7Y-Z4Uci_22\n\n#HouseofHighlights #NBA"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "78037", "likeCount": "1192", "dislikeCount": "14", "favoriteCount": "0", "commentCount": "266"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZKH0fkbH4SOJ2UqkYXJYSeZY6J4", "id": "s9qnNHijslE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T21:14:08Z", "channelId": "UCQX_MZRCaluNKxkywkLEgfA", "title": "RE: \"YO NO VOY A VACUNARME DE COVID\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/s9qnNHijslE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Date un Vlog", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "RE: \"YO NO VOY A VACUNARME DE COVID\"", "description": "#Vacuna #Riesgos #Covid19\n\u00bfMe pongo la vacuna? \u00bfPor qu\u00e9 han salido tan r\u00e1pidamente tantas vacunas? Da miedo. \u00bfAcaso se han saltado plazos? \u00bfEst\u00e1n jugando con nuestras vidas?\nPues bien, aqu\u00ed va este v\u00eddeo, una vez m\u00e1s contando con un experto en la materia, Gabriel Le\u00f3n (bi\u00f3logo molecular) que nos aclarar\u00e1 estas dudas y muchas m\u00e1s.\nPara que lo veas y te decidas, para que lo compartas con toda persona que se cuestione las mismas cosas sobre la vacuna. De decisiones como esta, tuya, depende la vida de muchas personas.\n\nGracias infinitas a Gabriel Le\u00f3n por colaborar en Date Un Vlog\ud83d\ude0a\nAqu\u00ed podr\u00e1n encontrarlo: \nhttps://lacienciapop.buzzsprout.com\nhttps://www.instagram.com/gabotuitero/\nhttps://twitter.com/GaboTuitero/\n\nCOVID-19 Map (Johns Hopkins University):\nhttps://coronavirus.jhu.edu/map.html\n------------------\n\ud83d\udcf8Pueden seguirme en mi Instagram:\nhttps://www.instagram.com/jasantaolalla\n\n\u26a1Date Un Voltio:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCns-8DssCBba7M4nu7wk7Aw\n\n\ud83e\udd73Date Un M\u00ed:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCy0wRL70l-nAOvQHmO8i7ZQ\n\n\ud83d\udd34Nos vemos en Twitch:\nhttps://www.twitch.tv/jasantaolalla\n\n\ud83e\uddeaLa Vaca Esf\u00e9rica:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCGzltD1SMc2PySB3KR8_fFw\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffbOs saluda el editor:\nhttps://linktr.ee/ikefuti"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT20M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "724610", "likeCount": "56058", "dislikeCount": "2378", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8743"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pSuIugOuU8dqmMXVyo-7StrNvco", "id": "rtdj9taStpM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T02:00:39Z", "channelId": "UCYopTA1SG3KGd8riW4aQj5g", "title": "Hozwal Feat Nio Garcia - El Si Tu No (Oficial Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtdj9taStpM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtdj9taStpM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtdj9taStpM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rtdj9taStpM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hozwal", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hozwal Feat Nio Garcia - El Si Tu No (Oficial Video)", "description": "@Hozwal @Nio Garcia \n\nSubscribete:\n\nhttps://ffm.bio/ma6jqoz\n\nhttps://linktr.ee/Hozwal\n\n\n\n\n\nBooking: soldoutmanagementpr@gmail.com\n\nMusic Video by Hozwal ft Nio Garcia performing \"El Si Tu No\" \u00a9 2021 Sold Out Entertainment LLC\n#Hozwal #NioGarcia #ElSiTuNo"}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1281406", "likeCount": "10329", "dislikeCount": "90", "favoriteCount": "0", "commentCount": "326"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "K5L_nuAxRzzzzuJMdloYVdAtfJg", "id": "Nq3D-llYhPw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T23:00:06Z", "channelId": "UCs3Gqvp1tO-nK-XNzFlopsg", "title": "Resumen de Real Zaragoza vs UD Logro\u00f1\u00e9s (2-0)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq3D-llYhPw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq3D-llYhPw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq3D-llYhPw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq3D-llYhPw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nq3D-llYhPw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LaLiga SmartBank", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Resumen de Real Zaragoza vs UD Logro\u00f1\u00e9s (2-0)", "description": "El Real Zaragoza supera al UD Logro\u00f1\u00e9s en La Romareda con los goles de Juanjo Narv\u00e1ez y de Sergio Bermejo #RealZaragozaLogro\u00f1\u00e9s J21 LaLiga SmartBank 2020/2021\n\nLaLiga Santander on YouTube: goo.gl/Cp0tC\nLaCopa on YouTube: bit.ly/1P4ZriP\nLaLiga SmartBank on YouTube: bit.ly/1OvSXbi\nFacebook: https://www.facebook.com/LaLiga\nTwitter: https://twitter.com/LaLigaEN\nInstagram:\u00a0https://instagram.com/laliga"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["LK", "BD", "NP", "IL", "AF", "BT", "PK", "IN", "MV"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "41219", "likeCount": "590", "dislikeCount": "16", "favoriteCount": "0", "commentCount": "57"}}], "pageInfo": {"totalResults": 122, "resultsPerPage": 122}}