{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "kyRpAZf3UM4W9ox0FRnE11o-lFY", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "2SJBRNma_pmOw6k4HP2DcUc7X1s", "id": "BthqmFV8iAE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T09:02:31Z", "channelId": "UCtxhwJ-6n4_C6ElALThD25Q", "title": "ne regardez pas cette vid\u00e9o si vous avez le vertige (regardez l\u00e0 quand m\u00eame car elle est excellente)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BthqmFV8iAE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BthqmFV8iAE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BthqmFV8iAE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BthqmFV8iAE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BthqmFV8iAE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mcfly et Carlito la cha\u00eene secondaire", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ne regardez pas cette vid\u00e9o si vous avez le vertige (regardez l\u00e0 quand m\u00eame car elle est excellente)", "description": "vous savez ces vid\u00e9os qui font suer des pieds et des mains ? On OSE les regarder et \u00e7a donne un contenu parfaitement divertissant.\n\nChef OPV et ami : Florent Sabatier \n\nMonteur et ami : Florian Hautekiet \nMonteur et ami: J\u00e9r\u00f4me Fillette\nGraphiste et ami / vignette : Antoine Behaeghel - MoodMaker \n\nDirectrice de production et amie : Camille Selosse\nAssistant de production et ami : Arthur Miller\nStagiaire de production et amie : Serena San Vincente\nAdministratrice de production qu'on connait tr\u00e8s peu : Odile Rouyer\nAssistant administrateur de production, je ne sais m\u00eame pas qui tu es : Benjamin Louchart\nStagiaire production int\u00e9rim : Elon Musk\n\n\nLe pr\u00e9nom \"Raphael\" est le meilleur pr\u00e9nom non ?\n\nLes spaghettis boulettes sont le meilleur plat non ?\n\nLes endives au jambon c'est le pire plat non ?\n\nLe chocolat \u00e0 la menthe c'est d\u00e9gueu non ?\n\nLe gel douche odeur coco c'est le meilleur non ?"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT27M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1537288", "likeCount": "145789", "dislikeCount": "3975", "favoriteCount": "0", "commentCount": "22043"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "m4rItq50JJwW_1KV9KnN_-2R3GE", "id": "WpX2oR3sjTA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T10:00:01Z", "channelId": "UCeqsLJGWhZXEerY5JWvwLkg", "title": "Mariage Au Premier Regard - Le Monde \u00e0 L'Envers", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WpX2oR3sjTA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WpX2oR3sjTA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WpX2oR3sjTA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WpX2oR3sjTA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WpX2oR3sjTA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Monde \u00e0 L'Envers", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mariage Au Premier Regard - Le Monde \u00e0 L'Envers", "description": "POUR ACHETER NOTRE BD :\nAmazon : https://www.amazon.fr/Monde-%C3%A0-lenvers-T01/dp/2302080246\nFnac : https://livre.fnac.com/a14074180/Le-Monde-a-l-envers-Tome-1-Le-Monde-a-l-envers-Romain-Pujol\nLibrairie : https://www.placedeslibraires.fr/livre/9782302080249-le-monde-a-l-envers-t-1-l-envers-du-decor-jenny-valentine-romain-pujol-horne/\n\n\ud83c\udf05 INSTAGRAM VAL : https://www.instagram.com/valentin_jean/?hl=fr\n\ud83c\udf05 INSTAGRAM JEN : https://www.instagram.com/jenny_letellier/?hl=fr\n\ud83d\udcf1TIKTOK : https://www.tiktok.com/@lemondealenversvideo?lang=fr\n\ud83d\udc26 TWITTER : https://twitter.com/LMLEvideo \n\ud83d\udc7b SNAPCHAT JEN : groscroutard\n\ud83d\udc7b SNAPCHAT VAL : valentin_jean\n\ud83c\udfac FACEBOOK : https://www.facebook.com/lemondealenversvideo\n\n\nAvec\nTimoth\u00e9e Hochet\nJenny Letellier\nLucas Pastor\nValentin Jean\nRoxane Bret\nVincent Tirel\nL\u00e9opold Lemarchand\n\n\u00c9criture\nJenny Letellier\n\nChef Op\u00e9rateur\nXavier Cordonnier\n\nChef \u00c9lectricien\nArthur Barrow\n\nSon\nSimon Moyse\n\nMixage Son\nMathieu Barbier\n\nMontage\nNicolas Jean & Valentin Jean\n\nR\u00e9gie\nJulien Meunier\n\nProduction\nTMC / Ah production / Le Monde \u00e0 L'Envers\n\nMusiques\nEpidemic Sound\nManors and manners / Mr Brentford's Garden / Grow up / Lots of love / Beyond the ponds / Working it out / How will i cope /\nAmong terraced houses / She will never knows / Never thought / Skipping stone / The bride / Appollo /\nAin't giving you up (g\u00e9n\u00e9rique de fin)\n\n\n\n\n\nOn est 3 533 700. Merci !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M31S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1074221", "likeCount": "110626", "dislikeCount": "771", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2233"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-2psdABYrCa7AbM1zutsRzdk0xs", "id": "ybadhoHjH4Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T09:45:01Z", "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ", "title": "ON SUIT DES GENS AU HASARD EN VOITURE (et on les rince)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybadhoHjH4Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybadhoHjH4Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybadhoHjH4Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybadhoHjH4Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ybadhoHjH4Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Amixem", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ON SUIT DES GENS AU HASARD EN VOITURE (et on les rince)", "description": "On suit des gens au hasard en voiture !\nT\u00e9l\u00e9chargez YouDrive ici ! http://bit.ly/2L3fi8X\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par Direct Assurance, merci \u00e0 eux !\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT23M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1528802", "likeCount": "172452", "dislikeCount": "2226", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8934"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z79YTglG5myUYbJMAnx0hbbtOK8", "id": "OtMYaiEWQpo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T13:58:16Z", "channelId": "UCIlr3byh6wmXgcPx_Tm9Ocw", "title": "QUI FERA LA MEILLEURE GALETTE DES ROIS ! (ft. Michou, Gropixels)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OtMYaiEWQpo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OtMYaiEWQpo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OtMYaiEWQpo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OtMYaiEWQpo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OtMYaiEWQpo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Piwerre", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "QUI FERA LA MEILLEURE GALETTE DES ROIS ! (ft. Michou, Gropixels)", "description": "Petit battle de galettes des rois, qui la r\u00e9ussira le mieux !? Je suis contre @Michou et Gropixels que vous pouvez retrouver sur Insta ! \n\n\ud83d\ude1b Discord Piwerre : https://discord.gg/beWYZFmcfq\n\n\ud83d\udc9c Instagram : https://instagram.com/piwerre_?igshid=1jcnj8978ends \n\n\ud83d\udda4 TikTok : https://vm.tiktok.com/WE2MC5/\n\n\ud83d\udc99 Twitter : https://twitter.com/Piwerre_\n\n\u2764\ufe0f Subs : https://www.youtube.com/channel/UCIlr3byh6wmXgcPx_Tm9Ocw/join\n\n\ud83d\udce7 : ypiwerre@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT19M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "292440", "likeCount": "34369", "dislikeCount": "279", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2244"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CGZbcoIGjgK6sT85PZ_QXn6BMxw", "id": "thLsUhwzIpw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T10:15:01Z", "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA", "title": "JE CROIS QU'ON A BATTU LE RECORD DU PARCOURS DE DOMINO LE PLUS GRAND ! (c'\u00e9tait gal\u00e8re)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLsUhwzIpw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLsUhwzIpw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLsUhwzIpw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLsUhwzIpw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/thLsUhwzIpw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Michou", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "JE CROIS QU'ON A BATTU LE RECORD DU PARCOURS DE DOMINO LE PLUS GRAND ! (c'\u00e9tait gal\u00e8re)", "description": "Instagram de Antonin : Antoninfalomir\n\nCha\u00eene de Apo : https://www.youtube.com/channel/UCzKBmXm7Or4tAt3RN2kVHAg\n\n\ud83d\udc49 Code Cr\u00e9ateur dans la boutique Fortnite : \"michoucroute\"\r\n\r\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\n\rSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o avec Apo on a battu le record du parcours de domino le plus grand, j'en peux plus ! On a respecter notre gage !\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1783682", "likeCount": "211734", "dislikeCount": "1697", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7159"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "h6yrHtGa7HbkbwUfvYvDIcOwB2M", "id": "QvRW3IrFLTY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T10:02:00Z", "channelId": "UCAhaFPP6v3WCfK5Tjao0B7A", "title": "J'AI FAIT FUITER DES NUM\u00c9ROS DE STARS (Aucune vanne)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QvRW3IrFLTY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QvRW3IrFLTY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QvRW3IrFLTY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QvRW3IrFLTY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QvRW3IrFLTY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mastu", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "J'AI FAIT FUITER DES NUM\u00c9ROS DE STARS (Aucune vanne)", "description": "Aujourd'hui j'vous raconte mes derni\u00e8res anecdotes croustillantes, pas toutes glorieuses mais on s'marre bien t'as vu\n\nContact pro : Contact.mastu@gmail.com\r\n\r\nS'abonner \u25ba http://bit.ly/AbonnezVousCestGratuit\r\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Mastuu_\r\nInstagram  \u25ba https://www.instagram.com/mastuu_/?hl=fr\r\n\r\nMerci de rester poli et courtois dans l'espace commentaire ! \r\nCette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public, de type humour et divertissement !\r\n\r\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous mes gazelles ! N'oubliez pas de vous abonner et d'activer la cloche pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \r\n\r\nAuteur de ma banni\u00e8re : https://www.youtube.com/channel/UC-D153G4iCggjEQ50C-NdQw"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1092081", "likeCount": "152598", "dislikeCount": "961", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3091"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RnFT1Tsoav6pza6yCnC6NdSa1js", "id": "LYtJ2jo_VK0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T10:30:09Z", "channelId": "UCu2e-o9q5_hZgPHCv8m1Qzg", "title": "LA FIN DE ONE PIECE ET LE R\u00caVE DE LUFFY DEVOIL\u00c9 : Analyse Chapitre 1000", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LYtJ2jo_VK0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LYtJ2jo_VK0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LYtJ2jo_VK0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LYtJ2jo_VK0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Mont Corvo", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA FIN DE ONE PIECE ET LE R\u00caVE DE LUFFY DEVOIL\u00c9 : Analyse Chapitre 1000", "description": "\"Je serai...!\"\n\nLES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !!\n\n\u272aONE PIECE RADIO : https://www.youtube.com/channel/UCZA68ebb7WZcD_Bv1D2RNSg\n-----------------------\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\u272aEl famoso Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\n___________________\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n*Vous avez le brevet ? : On a 23 ans\n*Vous connaissez ONE PIECE ? : Depuis nos 10 ans, soit 13 ans.\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro et d'outro ? : Opening 9 et ending 14 compos\u00e9s par Louis Bellamy pour le Mont Corvo\n*Tu utilises quel grille pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe \n*Sexy ton T-shirt, il sort d'o\u00f9 ? : De notre boutique (le lien est en haut), on y trouve plein de goodies originaux r\u00e9alis\u00e9s par les artistes (cit\u00e9s en haut)\n\n\nCOLORISATIONS : \n\nLes full pannels incroyables de Little Garden par les artistes : \n\nhttps://twitter.com/Kamii__U\nhttps://twitter.com/Matouxx2\nhttps://twitter.com/BearRusse\nhttps://twitter.com/vigiclement\nhttps://twitter.com/hoshihoshii_27\nhttps://twitter.com/assia_lin\nhttps://twitter.com/Leta_xixi\nhttps://twitter.com/veepeachy\nhttps://twitter.com/drapsmann_2604\nhttps://twitter.com/saililas\n\nColorisation et dessins originaux par :\n\nBBDBG03 Drawing : https://twitter.com/BBDBG03\nD4nartss : https://www.deviantart.com/d4nartss/g\nE.N.D777 : https://twitter.com/EtheriousNd777\nLand of Wano : https://twitter.com/LandOfWano\nPisces D Gate : https://www.deviantart.com/pisces-d-gate\nProfesseur Gemini : https://twitter.com/TinaFate1\nNatarlado : https://www.instagram.com/natalardo/\nSoul of Manga : https://www.deviantart.com/s0ulofmanga\nAetaluta : https://aetaluta.deviantart.com/\nWadoffy : https://twitter.com/Wadoffy\nJLjarx : https://twitter.com/JLjarx\nKriss : https://twitter.com/krissmon\nElpipe3000 : https://www.deviantart.com/elpipe3000\nOPmanga : https://twitter.com/Opmangart_69\nAmanomoon : https://amanomoon.deviantart.com/\nfanalishiro : https://fanalishiro.deviantart.com/\nhanayoNao : https://twitter.com/HanayoNao\nGoldennBird : https://twitter.com/GoldennBird\nbryanfavr : https://bryanfavr.deviantart.com/\nStrikerOP : https://twitter.com/STRIKERONEPIECE\nLuciol : https://www.facebook.com/LucioLHili/?\nRunakedesu : https://www.deviantart.com/runakedesu"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "182888", "likeCount": "16052", "dislikeCount": "187", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1030"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gvdiRgZhYRx1YWzLBWLSkAsUJaA", "id": "S6kPZWDHgQs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:04Z", "channelId": "UCTpxrS4qosAlPGcKWiEfr-Q", "title": "Zkr Ft. PLK - Tu vois comment (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kPZWDHgQs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kPZWDHgQs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kPZWDHgQs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kPZWDHgQs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S6kPZWDHgQs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Zkr", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Zkr Ft. PLK - Tu vois comment (Clip Officiel)", "description": "Zkr ft. PLK - Tu vois comment (Clip Officiel)\n\"Dans les mains\" 1er album disponible : https://zkr.ffm.to/danslesmains\n\nProduit par All Road Prod / Morning Glory Music \nClip r\u00e9alis\u00e9 par Nocolor\nProd par DJ Bellek\n\nZkr :\nFacebook : http://bit.ly/ZKR-fb\nInstagram : http://bit.ly/ZKR-INSTA\nSnapchat : john-dooo\nTwitter : http://bit.ly/ZKR-TWITTER"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "784212", "likeCount": "39717", "dislikeCount": "610", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1629"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uBuZwEMRygFlj6K8pWas47gzUjc", "id": "85W1FNAq5ew", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T16:37:54Z", "channelId": "UCCMxHHciWRBBouzk-PGzmtQ", "title": "Ces jeux qui m'ont marqu\u00e9 - WING COMMANDER", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/85W1FNAq5ew/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/85W1FNAq5ew/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/85W1FNAq5ew/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/85W1FNAq5ew/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/85W1FNAq5ew/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bazar du Grenier", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Ces jeux qui m'ont marqu\u00e9 - WING COMMANDER", "description": "Hello \u00e0 tous ! Une petite vid\u00e9o sur une s\u00e9rie que je ferai de temps pour vous parler tranquillement de jeux que j'ai aim\u00e9. Pas d'analyse, ou de blagues, juste du ressenti de jeux qui m'ont marqu\u00e9s. Et je commence par Wing commander !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "394301", "likeCount": "48027", "dislikeCount": "264", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2824"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MIWej_EWFiZjBGqlWjwdvZCvo5U", "id": "vtnjg6y4aEw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T19:01:35Z", "channelId": "UC-ErMcvDi-tkqljQxxEmy9A", "title": "Dinor d\u00e9clare sa flamme \u00e0 Paola Locatelli en remixant \u00abLettre \u00e0 une femme\u00bb de Ninho | LA REPRISE HS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtnjg6y4aEw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtnjg6y4aEw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtnjg6y4aEw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtnjg6y4aEw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vtnjg6y4aEw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rapelite.com", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Dinor d\u00e9clare sa flamme \u00e0 Paola Locatelli en remixant \u00abLettre \u00e0 une femme\u00bb de Ninho | LA REPRISE HS", "description": "ABONNEZ-VOUS ICI : http://bit.ly/18uPtUI\nAnimation: Mitch et Doubtless (Julien)\nMusique g\u00e9n\u00e9rique: Mitch\nCadrage: Maxime/Enzo/Killian/Thomas\nIng\u00e9nieur Son: Chris\nSon: Killian\nMontage: Mitch\nStudio: Les Bras Longs\n____\n\ud83d\udea8 L'\u00e9mission \ud83d\udea8\n0:00 Intro\n0:48 Les coulisses du titre\n9:36 Le son"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "139611", "likeCount": "5606", "dislikeCount": "308", "favoriteCount": "0", "commentCount": "478"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RsB5GeLed_IVIysyzg2SBpsJ_FI", "id": "_sFGu_hNeb0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T19:32:24Z", "channelId": "UCbIbafdKUshht5SryDFla5g", "title": "NIRO - KORO - AMBITION FREESTYLE #1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_sFGu_hNeb0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_sFGu_hNeb0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_sFGu_hNeb0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_sFGu_hNeb0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_sFGu_hNeb0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ambition Music", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NIRO - KORO - AMBITION FREESTYLE #1", "description": "Freestyle #1 AMBITION MUSIC\n\nSENYSS DISPONIBLE : https://Senyss.lnk.to/ToutVaBienPart1\nZESAU DISPONIBLE : http://Zesau.lnk.to/DEL\nNINO B DISPONIBLE  : https://t.co/AkB1TKO5Xk"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66601", "likeCount": "5300", "dislikeCount": "29", "favoriteCount": "0", "commentCount": "256"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Uk1TTirXo2GDh8txZkuPzgsRz-U", "id": "-mOoTp8ZC8o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:01Z", "channelId": "UCGbkLk615v-fh5Qgc6b-TVQ", "title": "MISTER V - GAS (feat. GAZO)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mOoTp8ZC8o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mOoTp8ZC8o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mOoTp8ZC8o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mOoTp8ZC8o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mOoTp8ZC8o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mister V Music", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MISTER V - GAS (feat. GAZO)", "description": "REEDITION DE L'ALBUM MVP DISPO LE 15 JANVIER 2021 : https://misterv.ffm.to/mvp-reedition\nMVP DISPO PARTOUT : https://misterv.ffm.to/mvp-album\nPRENDS  TES PLACES POUR LE MVP TOUR : https://misterv.francebillet.com/\n\nProd by Geronimo Beats x Samy Ceezy\nMix\u00e9/masteris\u00e9 par R9Kais.\n\nHeyPelo Records 2020 \u00a9\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Maxime Ellies (maks.ellies)\nProduction ex\u00e9cutive : obvious.tv - Adam Ouaddah (ad_odh)\nDirectrice de production : Charlotte Lancelot (charlottelancelot)\nMonteur : Arthur Druet (ekailand) \u2192 Paume Paris"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "825283", "likeCount": "87790", "dislikeCount": "972", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3067"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "X1lna5Ozy7T-Fjo9KHl2hSfQiGM", "id": "1ooKw1lrBKg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:18:08Z", "channelId": "UCKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ", "title": "UN AM\u00c9RICAIN TESTE NOS SNACKS FRAN\u00c7AIS (feat. @LivingBobby)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1ooKw1lrBKg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1ooKw1lrBKg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1ooKw1lrBKg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1ooKw1lrBKg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1ooKw1lrBKg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FastGoodCuisine", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UN AM\u00c9RICAIN TESTE NOS SNACKS FRAN\u00c7AIS (feat. @LivingBobby)", "description": "\ud83d\udcd5MON NOUVEAU LIVRE : http://bit.ly/FastGoodHealth\nUN AM\u00c9RICAIN TESTE NOS SNACKS FRAN\u00c7AIS (feat. @LivingBobby)\nClique ici pour t'abonner \u27a1\ufe0f http://bit.ly/fastgoodcuisine\n\nApr\u00e8s la vid\u00e9o la vid\u00e9o \"JE TESTE UNE SUITE PRESIDENTIELLE (+100 m2)\"\nJ\u2019invite un YouTuber am\u00e9ricain (living bobby) pour lui faire go\u00fbter nos snacks  fran\u00e7ais, il va go\u00fbter le Capri-Sun, les kinder\u2026.\n\nLa Cha\u00eene de Bobby : \nhttps://www.youtube.com/user/LivingBobby\n\n#FastGoodCuisine #LivingBobby #Snack \n\n\nMes livres de cuisine : \n\ud83d\udcd5Mon nouveau livre - 2019 : http://bit.ly/FastGoodHealth\n\ud83d\udcd9Tome 1 - 2016 : http://bit.ly/FastGoodLivre\n\n\n\n\u21e9 SUIVEZ-MOI SUR LES R\u00c9SEAUX \u21e9 \n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udcaa Fitness : https://www.instagram.com/charlesfit_ness\n\ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/fastgoodcuisine\n\ud83d\udc7b Snapchat : Fastgoodcuisine\n\ud83c\udf10 Facebook : https://www.facebook.com/FastGoodCuisine\n\nActive la \ud83d\udd14 pour ne rater aucune vid\u00e9o ! \n\n\ud83d\udccc Contact presse / Collaboration \nFastgoodcuisine@gmail.com \n\nD\u00e9couvrez les meilleures vid\u00e9os de ma cha\u00eene \u21e9\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rNpFcjaf0qs&list=PUKq9JxyISqBHDd-fXfV3QtQ\n\n__\n\nFastGoodCuisine est la premi\u00e8re cha\u00eene de cuisine en France, retrouvez de d\u00e9licieuses recettes rapides et faciles \u00e0 reproduire \u00e0 la maison !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "956493", "likeCount": "89649", "dislikeCount": "662", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1322"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "e1eQ5J4mNeEyLbLAGq7CFzHnvSA", "id": "8k3V8OVQR0s", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:03Z", "channelId": "UCWnfDPdZw6A23UtuBpYBbAg", "title": "La ve\u0301rite\u0301 sur le vaccin !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8k3V8OVQR0s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8k3V8OVQR0s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8k3V8OVQR0s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8k3V8OVQR0s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Dr Nozman", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "La ve\u0301rite\u0301 sur le vaccin !", "description": "La v\u00e9rit\u00e9 (scientifiquement) sur le vaccin, \u00e9tudes, statistiques, histoire etc etc... \n\nMerci \u00e0 Thibault Fiolet pour la relecture : https://www.youtube.com/channel/UC5HUj4ZgYoIXU_eonLQxbtg\n\nTu peux cliquer ici pour t'abonner  \u25b6 http://bit.ly/1LaNlBD\n\nMontage illustration/\u00e9criture : https://bit.ly/2o1bwwM\n\nMon matos :\nCam\u00e9ra : http://amzn.to/2oBOE9n\nObjectif : http://amzn.to/2pbhj2T\nMicro : http://amzn.to/2oZYSBg\nLe micro cravate qui sauve des vies : http://amzn.to/2oql44s\nEclairage : http://amzn.to/2pbu91k // http://amzn.to/2o86pdp\nTr\u00e9pied : http://amzn.to/2pbiVtl \n\nInstagram : https://instagram.com/docnozman/\nTwitch : www.twitch.tv/docnozman\nFacebook : http://on.fb.me/1qEkh9H\nTwitter : https://twitter.com/DrNozman\n\nLes sources : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=zBkVCpbNnkU&ab_channel=Kurzgesagt%E2%80%93InaNutshell\nhttps://www.inserm.fr/information-en-sante/c-est-quoi/memoire-lymphocyte-c-est-quoi-etre-immunise\nhttps://www.pourquoidocteur.fr/Articles/Question-d-actu/29095-Rougeole-Andrew-Wakefield-croire-monde-qu-il-existait-lien-vaccin-autisme\nhttps://www.futura-sciences.com/sante/definitions/medecine-couverture-vaccinale-13088/\nhttps://www.who.int/fr/news-room/fact-sheets/detail/immunization-coverage\nhttps://www.pseudo-sciences.org/L-affaire-du-docteur-Andrew-Wakefield-les-faits\nhttps://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2020/06/23/oms-vaccins-puce-sous-cutanee-ce-que-vous-avez-lu-sur-bill-gates-est-il-vrai_6043910_4355770.html\nhttps://www.vaccination-info.be/histoire-de-la-vaccination/#:~:text=Louis%20Pasteur%20vient%20de%20cr%C3%A9er,pr%C3%A9serve%20de%20la%20maladie%20mortelle%20%C2%BB.\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2019/02/25/une-famille-de-francais-soupconnee-d-avoir-reintroduit-la-rougeole-au-costa-rica_5428034_3210.html\nhttps://www.futura-sciences.com/sante/definitions/medecine-globule-blanc-733/\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Immunit%C3%A9_gr%C3%A9gaire\nhttps://www.santepubliquefrance.fr/determinants-de-sante/vaccination/articles/qu-est-ce-que-la-couverture-vaccinale#:~:text=La%20couverture%20vaccinale%20correspond%20%C3%A0,population%20%C3%A0%20un%20moment%20donn%C3%A9.\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Edward_Jenner\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lDExk_FbCyE&ab_channel=CULTUREG\nhttps://www.herodote.net/14_mai_1796-evenement-17960514.php\nhttps://www.insee.fr/fr/statistiques/3560308\nhttps://www.inserm.fr/information-en-sante/dossiers-information/vaccins-et-vaccinations\n\nMerci \u00e0 tous et \u00e0 bient\u00f4t !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "537657", "likeCount": "58370", "dislikeCount": "1981", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5809"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yXaoQvH3xJlzFy_4TrALPJeqEBE", "id": "KdpczjAKXzA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T10:16:29Z", "channelId": "UCzRE5sLT_nQQaxUCnADO0bQ", "title": "Un enfant en kart au Burger King - Prank - Les Inachev\u00e9s", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KdpczjAKXzA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KdpczjAKXzA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KdpczjAKXzA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KdpczjAKXzA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KdpczjAKXzA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Les Inachev\u00e9s", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Un enfant en kart au Burger King - Prank - Les Inachev\u00e9s", "description": "Bonne ann\u00e9e et bonne sant\u00e9 les amis ! \nEncore un prank au burger king \ud83d\ude04\n\nNouvelle vid\u00e9o, nouveau #prank gr\u00e2ce \u00e0 la complicit\u00e9 d'Antoine, 12 ans =)\nSa chaine :  https://www.youtube.com/channel/UCi7k-16q5HYcomBXEMFGdSQ\n\nPrank t\u00e9l\u00e9phoniques en live sur @Vince - Les Inachev\u00e9s \nTwitch tous les matins : https://www.twitch.tv/rominacheve"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT9M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "510082", "likeCount": "44546", "dislikeCount": "968", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1097"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gXJRLlb6gAQifR-BBD2chepwmBw", "id": "eucrNeVEES4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T04:30:07Z", "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g", "title": "PARIS SAINT-GERMAIN - STADE BRESTOIS 29 (3 - 0) - R\u00e9sum\u00e9 - (PSG - SB29) / 2020-2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eucrNeVEES4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eucrNeVEES4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eucrNeVEES4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eucrNeVEES4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eucrNeVEES4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ligue 1 Uber Eats", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PARIS SAINT-GERMAIN - STADE BRESTOIS 29 (3 - 0) - R\u00e9sum\u00e9 - (PSG - SB29) / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de PARIS SAINT-GERMAIN - STADE BRESTOIS 29 (3-0) en vid\u00e9o. \n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 19\u00e8me journ\u00e9e PARC DES PRINCES - Samedi 9 Janvier 2021\n\nButeurs : Bioty Moise KEAN (16' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Mauro ICARDI (81' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Pablo SARABIA (83' - PARIS SAINT-GERMAIN) \n\nComposition PARIS SAINT-GERMAIN : 27 - Idrissa GUEYE /22 - Abdou DIALLO /6 - Marco VERRATTI /7 - Kylian MBAPPE /5 -  MARQUINHOS (c) /11 - Angel DI MARIA /31 - Colin DAGBA /25 - Mitchel BAKKER /21 - Ander HERRERA /1 - Keylor NAVAS /18 - Bioty Moise KEAN \n\nComposition STADE BRESTOIS 29 : 27 - Idrissa GUEYE /22 - Abdou DIALLO /6 - Marco VERRATTI /7 - Kylian MBAPPE /5 -  MARQUINHOS (c) /11 - Angel DI MARIA /31 - Colin DAGBA /25 - Mitchel BAKKER /21 - Ander HERRERA /1 - Keylor NAVAS /18 - Bioty Moise KEAN \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\""}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "298106", "likeCount": "4072", "dislikeCount": "105", "favoriteCount": "0", "commentCount": "362"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hESLADVKmLXyXZnvty1G389INFA", "id": "7Tmc4ma6b6U", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T16:45:30Z", "channelId": "UCD7wEPp2a5MPOnrfo5ZtkuA", "title": "ON MANGE BLEU VS ROUGE PENDANT 24H ! (couleur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Tmc4ma6b6U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Tmc4ma6b6U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Tmc4ma6b6U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Tmc4ma6b6U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Tmc4ma6b6U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Adem&Bilal", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ON MANGE BLEU VS ROUGE PENDANT 24H ! (couleur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e)", "description": "Merci d'avoir regard\u00e9 la vid\u00e9o ! \nSi tu as aim\u00e9, fait le nous savoir en mettant un pouce bleu !\n\nAbonne toi \u00e0 notre chaine secondaire ! : \nhttps://bit.ly/3lDlt0j\n\n\ud83d\udcf1 \ud835\udde5\ud835\uddf2\ud835\uddf7\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\ude00-\ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude00 \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddff :\n\ud83d\udcf8 Instagram : https://bit.ly/3eZGlfQ / @adembilal_off\n\ud83d\udc25 Twitter : https://bit.ly/32PBtVD /@adembilal_off\n\ud83c\udfa7 Lien Discord : https://discord.gg/dA5PUdX\n\n\ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\ude00 :\n\ud83e\udd33 Snapchat : @dedem.27 / @bilal_gdy\n\ud83d\udcf8 Instagram : @ademgdy_off / @bilalgdy_off\n\n\ud83d\udce7 E-mail pro : adembilalgodekday@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT20M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "603299", "likeCount": "31239", "dislikeCount": "1228", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4628"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "C0YBbwH2GefAQuCchC58KgZZHJU", "id": "89wBCZ5lQuM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:03:49Z", "channelId": "UCRhyS_ylPQ5GWBl1lK92ftA", "title": "La MORT d'ANDROID en 2021 ? \ud83d\udc80", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/89wBCZ5lQuM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/89wBCZ5lQuM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/89wBCZ5lQuM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/89wBCZ5lQuM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/89wBCZ5lQuM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L\u00e9o - TechMaker", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "La MORT d'ANDROID en 2021 ? \ud83d\udc80", "description": "2021 commence sur les chapeaux de roues ! L'actualit\u00e9 mondiale est pas mal charg\u00e9e et le CES arrive bient\u00f4t ! Mais que risque-t-il de se passer cette ann\u00e9e dans le monde tech ?\n\ud83c\udf1f Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene, c'est 100% gratuit : https://www.youtube.com/leotechmaker?sub_confirmation=1\n\nMa derni\u00e8re vid\u00e9o \u27a1\ufe0f https://goo.gl/Dsd5Rh\n\n\ud83c\udfa5 Mon setup COMPLET (PC / Cam\u00e9ra / Autres) : http://textup.fr/248446PT\n\n\ud83d\udc26 Twitter: @LeoTechMaker\n\ud83d\udcf7 Instagram: @LeoTechMaker\n\nContact pro (seulement pro) : leotechmaker@gmail.com\n\nSi tu es descendu jusque l\u00e0, n'oublie pas de liker la vid\u00e9o, apr\u00e8s tout, t'as bien cliquer sur \"en voir plus\", tu peux bien utiliser un clic de plus.... (Merci \u2764\ufe0f\ufe0f)"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "144316", "likeCount": "15246", "dislikeCount": "291", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1318"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "N8i2EZYIHj8AuJfMeKYLDTD4Ws4", "id": "0LXGeXohNwU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T09:00:00Z", "channelId": "UCj--qtjUrXbWABX-KWLRu9A", "title": "YouTube VS la t\u00e9l\u00e9 #26 : L'ann\u00e9e 2020 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 et sur Youtube", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LXGeXohNwU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LXGeXohNwU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LXGeXohNwU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LXGeXohNwU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LXGeXohNwU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ludovic B", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "YouTube VS la t\u00e9l\u00e9 #26 : L'ann\u00e9e 2020 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 et sur Youtube", "description": "Nouvel \u00e9pisode de \"Youtube VS la t\u00e9l\u00e9\". Aujourd'hui on va faire un petit point sur les chiffres de l'ann\u00e9e 2020 \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 et sur Youtube. La t\u00e9l\u00e9 s'est-elle renforc\u00e9e face \u00e0 Youtube ? Qu'est ce qui a fait le plus d'audience \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ? Qu'elle est la vid\u00e9o qui a fait le plus de vues sur Youtube ?\n\nAbonne-toi et suis-moi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nMa chaine Twitch : http://twitch.tv/LudovicBLive \nInstagram & Twitter : @Ludotatou\n\nContact : contact@ludovic-b.com\n\nMerci d'avoir suivi cette vid\u00e9o ! \u2764\ufe0f\n\nSources :\n\nhttps://www.mediametrie.fr/sites/default/files/2021-01/2021%2001%2004%20M\u00e9diamat%20Annuel%202020_0.pdf\n\nhttps://twitter.com/YTCreateurs\n\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Audiences_de_la_t\u00e9l\u00e9vision_fran\u00e7aise#De_2020_\u00e0"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT8M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "56818", "likeCount": "4752", "dislikeCount": "63", "favoriteCount": "0", "commentCount": "253"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "50ZrFRTAA6_OTopTuRu14NXRzYg", "id": "bMzpGpSUqWE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T02:30:53Z", "channelId": "UC9-OpMMVoNP5o10_Iyq7Ndw", "title": "LaMelo Ball Posts First Triple-Double At Age 19", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bMzpGpSUqWE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bleacher Report", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LaMelo Ball Posts First Triple-Double At Age 19", "description": "It only took 10 games for LaMelo Ball to make NBA history as he became the youngest player to post a triple-double. \n\nHe finished with 22 PTS, 12 REB and 11 AST. \n\nSubscribe: https://www.youtube.com/user/BleacherReport?sub_confirmation=1\r\nFollow on IG: http://www.instagram.com/f/bleacherreport\r\nFollow us on Twitter: http://www.twitter.com/bleacherreport\r\nLike us on Facebook: http://www.facebook.com/bleacherreport\n\n#LaMeloBall #CharlotteHornets #NBA"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "990858", "likeCount": "13471", "dislikeCount": "304", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2254"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "upL2wBvxxzu92stvwpoWkiLLKGE", "id": "B3BoXekGUys", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:31:37Z", "channelId": "UCXrGe_bC6X1RA5Zd8SNkugg", "title": "Delamarche : les vrais probl\u00e8mes arrivent", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3BoXekGUys/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3BoXekGUys/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3BoXekGUys/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/B3BoXekGUys/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sicavonline", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Delamarche : les vrais probl\u00e8mes arrivent", "description": "Le passage de 2020 \u00e0 2021 n'a pas vraiment transform\u00e9 Olivier Delamarche. Le fondateur de Triskelion Wealth Management campe sur ses positions :  la crise est loin d'\u00eatre achev\u00e9e et les mauvaises nouvelles vont commencer \u00e0 tomber. Pour autant, Olivier Delamarche voit mal la bulle boursi\u00e8re \u00e9clater dans le contexte actuel... \u00e0 moins que....\nUne interview o\u00f9 le co-fondateur des Econoclastes parle des banques centrales bien s\u00fbr, de la d\u00e9raison des march\u00e9s ainsi que de sa strat\u00e9gie d'investissement dans un environnement \u00e0 ses yeux \u00e9minemment risqu\u00e9.\n\nSicavonline vous propose des contenus sur les th\u00e9matiques \u00e9conomiques, financi\u00e8res et patrimoniales (Bourse, Eco, Finances perso, Fiscalit\u00e9 et Immobilier). \nhttps://www.sicavonline.fr\n\nEn savoir plus sur l\u2019actualit\u00e9 financi\u00e8re et \u00e9conomique \ud83d\udc49\nBourse et sicav : https://bit.ly/SOL-Bourse \nImp\u00f4t et fiscalit\u00e9 : https://bit.ly/SOL-fiscalit\u00e9 \nImmobilier de placement : https://bit.ly/SOL-Immobilier-de-placement \nAssurance Vie : https://bit.ly/SOL-Assurancevie \n\nEt retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux !\nFacebook https://www.facebook.com/sicavonline/\nTwitter https://twitter.com/sicavonline"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT36M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "247323", "likeCount": "4995", "dislikeCount": "274", "favoriteCount": "0", "commentCount": "658"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Gy1qolGGFW_s9feUTV1u92eAw6A", "id": "dON9QrfzWGI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T10:59:28Z", "channelId": "UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg", "title": "ALBERT LE BARATINEUR", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dON9QrfzWGI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dON9QrfzWGI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dON9QrfzWGI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dON9QrfzWGI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dON9QrfzWGI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Parole de chat", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ALBERT LE BARATINEUR", "description": "Les vid\u00e9os d'ALBERT sur la cha\u00eene de Florence Foresti : \nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dhKLzjPzzUIpQYnhT2Lew\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposer-une-video/\n\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Sauzet pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba Twitter : http://www.twitter.com/faireset\n\nMusique : \nThe Jam - Slynk & Mr Stabalina\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, klaatu42, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) Sur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous.\n\n#florenceforesti"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "89325", "likeCount": "8954", "dislikeCount": "112", "favoriteCount": "0", "commentCount": "404"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CWXMO-3Nu34JIxFGXItmYjV3hEQ", "id": "65Nzj7zxjCE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T10:00:40Z", "channelId": "UCikc7IIxn_36i8KFVYN7_nQ", "title": "MES CADEAUX DE NO\u00cbL ET D\u2019ANNIVERSAIRE \ud83d\udc97", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/65Nzj7zxjCE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/65Nzj7zxjCE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/65Nzj7zxjCE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/65Nzj7zxjCE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/65Nzj7zxjCE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lolaaa", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MES CADEAUX DE NO\u00cbL ET D\u2019ANNIVERSAIRE \ud83d\udc97", "description": "Helloooo, dans cette vid\u00e9o je vous pr\u00e9sente mes cadeaux d\u2019anniversaire et de no\u00ebl !\ud83e\udd70\nJe ne fait pas cette vid\u00e9o pour me vanter mais parce que vous \u00eates nombreux \u00e0 me l\u2019avoir demand\u00e9 ;) \n\nJ'espere que ma video vous aura plu !\u00a0\nLolaaa\u00a0\n\n\n\u2661 Mon mail pro :\u00a0\nlolaa@studio71fr.com\n\n\n\u2661 Vous pouvez me retrouver ici \u21e9\n\n\u2661 Instagram :\u00a0\u00a0@lolaa.ytb \u00a0 \u00a0 \u00a0\n\u2661 TIKTOK : @lolaaa.ytb\n\u2661 21 buttons @lolaa.ytb\n\n\n\u27bd Disclaimer :\nCertains produits pr\u00e9sent\u00e9s peuvent \u00eatre des produits re\u00e7us gratuitement. Cela ne change en rien les avis que nous donnons sur la cha\u00eene.\n\u00a0\nNombre d'abonn\u00e9s : \n\u273f Gros bisous \u273f"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT13M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "71190", "likeCount": "4569", "dislikeCount": "106", "favoriteCount": "0", "commentCount": "121"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "INtrt8Oy-FENziIyS0Ds3R5kmN8", "id": "ps_0WbhPVzI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T11:00:31Z", "channelId": "UCHGMBrXUzClgjEzBMei-Jdw", "title": "Canada : l'autre Am\u00e9rique ? - Le Dessous des cartes | ARTE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ps_0WbhPVzI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ps_0WbhPVzI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ps_0WbhPVzI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ps_0WbhPVzI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ps_0WbhPVzI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Dessous des Cartes - ARTE", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Canada : l'autre Am\u00e9rique ? - Le Dessous des cartes | ARTE", "description": "Souvent \u00e9clips\u00e9 par son imposant voisin, le Canada est pourtant le v\u00e9ritable g\u00e9ant de l\u2019Am\u00e9rique du Nord, du moins par\u00a0son immensit\u00e9.\u00a0Ce pays aux\u00a0paysages grandioses\u00a0constitue\u00a0aussi une alternative au mod\u00e8le\u00a0politique\u00a0propos\u00e9 par les \u00c9tats-Unis.\u00a0Son\u00a0autonomie s\u2019est affirm\u00e9e pendant le mandat de Donald Trump au cours duquel le\u00a0Premier\u00a0ministre Justin Trudeau s\u2019est oppos\u00e9 au pr\u00e9sident am\u00e9ricain sur presque tous les sujets.\r\nMultilat\u00e9ralisme, lutte contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique, multiculturalisme\u2026 : autant d\u2019\u00e9l\u00e9ments que le Canada aime \u00e0 mettre en avant mais qui ne doivent pas faire oublier les failles et les contradictions qui traversent le pays.\n\n#Canada #JustinTrudeau #EtatsUnisCanada\n\nNous vous conseillons la lecture de l'ouvrage \u201cHistoire du Canada - Des origines \u00e0 nos jours\u201d de Jean-Michel Lacroix aux \u00e9ditions Tallandier\nhttp://bit.ly/HistoireCanada\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene ! http://bit.ly/DDC_YouTube\nRetrouvez \u00e9galement Le Dessous des cartes sur Facebook.\nhttps://www.facebook.com/LeDessousDesCartes/\n\nRetrouvez toutes les \u00e9missions d'\u00c9milie Aubry en VOD : http://bit.ly/DDC_VOD. \nD\u00e9couvrez les atlas et l\u2019int\u00e9grale des \u00e9missions de Jean-Christophe Victor (VOD et DVD) sur la boutique d\u2019ARTE. http://bit.ly/DDC_Boutique\n\nMagazine (France, 2020, 12mn)"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M9S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "127658", "likeCount": "4067", "dislikeCount": "152", "favoriteCount": "0", "commentCount": "135"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cwqyc34YFRzLn5HMEOK0bvVdoao", "id": "WrXfJJEu-Oc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T04:44:19Z", "channelId": "UCDVYQ4Zhbm3S2dlz7P1GBDg", "title": "Buccaneers vs. Washington Football Team Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WrXfJJEu-Oc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NFL", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Buccaneers vs. Washington Football Team Super Wild Card Weekend Highlights | NFL 2020 Playoffs", "description": "The Tampa Bay Buccaneers take on the Washington Football Team during Super Wild Card Weekend of the 2020 NFL postseason.\n\nSubscribe to NFL: http://j.mp/1L0bVBu\n\nCheck out our other channels:\nPara m\u00e1s contenido de la NFL en Espa\u00f1ol, suscr\u00edbete a https://www.youtube.com/nflenespanol\nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Vault http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Rush http://www.youtube.com/nflrush\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Podcasts https://www.youtube.com/nflpodcasts\n\n#NFL #NFLPlayoffs #SuperWildCard"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2468661", "likeCount": "22911", "dislikeCount": "1066", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5129"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rKhHtI3Gc5RMTN4WUH197jj90Dg", "id": "ipCFrw4Ti6E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T04:30:10Z", "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g", "title": "STADE RENNAIS FC - OLYMPIQUE LYONNAIS (2 - 2) - R\u00e9sum\u00e9 - (SRFC - OL) / 2020-2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipCFrw4Ti6E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipCFrw4Ti6E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipCFrw4Ti6E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipCFrw4Ti6E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ipCFrw4Ti6E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ligue 1 Uber Eats", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "STADE RENNAIS FC - OLYMPIQUE LYONNAIS (2 - 2) - R\u00e9sum\u00e9 - (SRFC - OL) / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de STADE RENNAIS FC - OLYMPIQUE LYONNAIS (2-2) en vid\u00e9o. \n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 19\u00e8me journ\u00e9e ROAZHON PARK - Samedi 9 Janvier 2021\n\nButeurs : Cl\u00e9ment GRENIER (20' - STADE RENNAIS FC) / Benjamin BOURIGEAUD (55' - STADE RENNAIS FC) / Memphis DEPAY (79' - OLYMPIQUE LYONNAIS) / Jason DENAYER (82' - OLYMPIQUE LYONNAIS) \n\nComposition STADE RENNAIS FC : 1 - Romain SALIN /15 - Steven NZONZI /8 - Cl\u00e9ment GRENIER /14 - Benjamin BOURIGEAUD /4 - Gerzino NYAMSI /7 - Martin TERRIER /31 - Adrien TRUFFERT /27 - Hamari TRAORE (c) /10 - Eduardo CAMAVINGA /6 - Nayef AGUERD /18 - J\u00e9r\u00e9my DOKU \n\nComposition OLYMPIQUE LYONNAIS : 1 - Romain SALIN /15 - Steven NZONZI /8 - Cl\u00e9ment GRENIER /14 - Benjamin BOURIGEAUD /4 - Gerzino NYAMSI /7 - Martin TERRIER /31 - Adrien TRUFFERT /27 - Hamari TRAORE (c) /10 - Eduardo CAMAVINGA /6 - Nayef AGUERD /18 - J\u00e9r\u00e9my DOKU \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\""}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "177626", "likeCount": "2362", "dislikeCount": "54", "favoriteCount": "0", "commentCount": "430"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NdauCKdg5cq38MN4a2QRdsOg13o", "id": "geMI4w32exo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T16:45:03Z", "channelId": "UCIQv1KE4NlcevsQwKCZtxQw", "title": "LE GANGSTER STAR DE T\u00c9L\u00c9-R\u00c9ALIT\u00c9 (Serbie) - L'Effet Papillon", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geMI4w32exo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geMI4w32exo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geMI4w32exo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geMI4w32exo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geMI4w32exo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L'Effet Papillon", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LE GANGSTER STAR DE T\u00c9L\u00c9-R\u00c9ALIT\u00c9 (Serbie) - L'Effet Papillon", "description": "\u2022 S\u2019abonner \u00e0 L\u2019Effet Papillon : https://bit.ly/Sabonner_Effet-Papillon\n\nDirection maintenant la Serbie o\u00f9 plus de 100.000 personnes ont sign\u00e9 une p\u00e9tition contre les programmes de la t\u00e9l\u00e9-r\u00e9alit\u00e9 qui inondent les cha\u00eenes serbes. Pas s\u00fbr que cela ait un quelconque impact. Ces formats sont si populaires que m\u00eame la justice am\u00e9nage ses sanctions. Ainsi, le gangster multir\u00e9cidiviste KRISTIJAN GOLUBOVIC, 46 ans, a obtenu un sursis pour participer \u00e0 l\u2019\u00e9mission \u00abla Ferme C\u00e9l\u00e9brit\u00e9s\u00bb. Il devait purger une peine pour trafic de stup\u00e9fiants mais la t\u00e9l\u00e9 n\u2019attend pas. \n\nPremi\u00e8re Diffusion : 20/3/2016\n\nProduit par CAPA :\nhttps://www.capatv.com/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "133942", "likeCount": "2366", "dislikeCount": "73", "favoriteCount": "0", "commentCount": "302"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IjFCNZokV1E_AbjoknRd8LJqJgA", "id": "FNhHrf3ylIA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T18:43:03Z", "channelId": "UCIzha5aZE0bQB5NYji6OGtw", "title": "je suis gay", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNhHrf3ylIA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNhHrf3ylIA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNhHrf3ylIA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNhHrf3ylIA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FNhHrf3ylIA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anthonin", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "je suis gay", "description": "mon coming out. mieux vaut tard que jamais :) \n\nMes r\u00e9seaux sociaux:\r\nInstagram: @anthonin\r\nTiktok: @aanthonin  \nSnapchat: aaanthonin\r\nTwitter: @anthonin\r\nContact professionnel uniquement: contact@anthonin.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "320750", "likeCount": "24704", "dislikeCount": "1941", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2236"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sXFbJE-zByr0_i0ZyGpODWlv19Y", "id": "geqgWo3bEV0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:50:32Z", "channelId": "UCeA31uLauGXZcdOpdxCCy1w", "title": "J'h\u00e9site \u00e0 acheter une P1 GTR Road Legal \u00e0 2 millions \u20ac", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geqgWo3bEV0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geqgWo3bEV0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geqgWo3bEV0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geqgWo3bEV0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/geqgWo3bEV0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pog", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "J'h\u00e9site \u00e0 acheter une P1 GTR Road Legal \u00e0 2 millions \u20ac", "description": "Voici ce qui se passe dans la t\u00eate d'un gars (moi) qui se t\u00e2te \u00e0 acheter l'une des plus extr\u00eames, des plus belles, des plus ch\u00e8res voitures au monde : la P1 GTR Road Legal de 1000 chevaux. \u00c9coute le doux son de l\u2019enfer et dis-moi ce que tu penses de cette beaut\u00e9/monstruosit\u00e9 et ce que tu d\u00e9ciderais \u00e0 ma place.\n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene : http://bit.ly/pogYouTube \net suis moi sur instagram : https://www.instagram.com/pogforever \nou facebook : https://www.facebook.com/pogforever\net TikTok : https://www.tiktok.com/@pogforever"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "379600", "likeCount": "25473", "dislikeCount": "536", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2843"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "L-NAMxooOeY7Vn5wCouZ783YJSc", "id": "hxDLUvGNCiw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T19:00:09Z", "channelId": "UCa4Pn-ln0eyqFHml6IwQRTA", "title": "Brulux - Sans Pitax (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxDLUvGNCiw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxDLUvGNCiw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxDLUvGNCiw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxDLUvGNCiw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxDLUvGNCiw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Brulux Officiel", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Brulux - Sans Pitax (Clip Officiel)", "description": "Brulux - Sans Pitax (Clip Officiel)\nAlbum \u00ab La Sans Pitax \u00bb disponible maintenant : https://backl.ink/143537826\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene \u2192 http://bit.ly/1MNdsCW\n\nInstagram : https://instagram.com/brulux19\nTwitter : https://twitter.com/bruluxx\nSnap : brulux75\nFacebook : https://www.facebook.com/bruluxofficiel"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "223595", "likeCount": "12565", "dislikeCount": "252", "favoriteCount": "0", "commentCount": "486"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DEQwPCWScDD1FGfU2OdDwldroX4", "id": "t8yhL_J7Usg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-10T06:02:54Z", "channelId": "UCQsH5XtIc9hONE1BQjucM0g", "title": "R\u00e9sum\u00e9 19\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 Uber Eats / 2020-2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t8yhL_J7Usg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t8yhL_J7Usg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t8yhL_J7Usg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t8yhL_J7Usg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t8yhL_J7Usg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ligue 1 Uber Eats", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "R\u00e9sum\u00e9 19\u00e8me journ\u00e9e - Ligue 1 Uber Eats / 2020-2021", "description": "Revivez les meilleurs moments de la 19\u00e8me journ\u00e9e de Ligue 1 Uber Eats en vid\u00e9o.\n\nLigue 1 Uber Eats - Saison 2020/2021 - 19\u00e8me journ\u00e9e\n\nFC GIRONDINS DE BORDEAUX - FC LORIENT (2-1)\nDIJON FCO - OLYMPIQUE DE MARSEILLE (0-0)\nRC LENS - RC STRASBOURG ALSACE (0-1)\nFC METZ - OGC NICE (1-1)\nAS MONACO - ANGERS SCO (3-0)\nMONTPELLIER H\u00c9RAULT SC - FC NANTES (1-1)\nN\u00ceMES OLYMPIQUE - LOSC LILLE (0-1)\nPARIS SAINT-GERMAIN - STADE BRESTOIS 29 (3-0)\nSTADE DE REIMS - AS SAINT-\u00c9TIENNE (3-1)\nSTADE RENNAIS FC - OLYMPIQUE LYONNAIS (2-2)\n\n\nButeurs : R\u00e9mi OUDIN (13' - FC GIRONDINS DE BORDEAUX) / Terem Igobor MOFFI (23' - FC LORIENT) / R\u00e9mi OUDIN (44' - FC GIRONDINS DE BORDEAUX) / / Habib DIALLO (21' - RC STRASBOURG ALSACE) / Amine GOUIRI (18' pen - OGC NICE) / John BOYE (79' - FC METZ) / Guillermo MARIPAN (40' - AS MONACO) / Kevin VOLLAND (71' - AS MONACO) / Stevan JOVETIC (81' - AS MONACO) / Ambroise OYONGO (7' - MONTPELLIER H\u00c9RAULT SC) / Imran LOUZA (51' - FC NANTES) / Burak YILMAZ (29' - LOSC LILLE) / Bioty Moise KEAN (16' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Mauro ICARDI (81' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Pablo SARABIA (83' - PARIS SAINT-GERMAIN) / Boulaye DIA (12' pen - STADE DE REIMS) / Boulaye DIA (37' - STADE DE REIMS) / Mathieu CAFARO (58' - STADE DE REIMS) / Charles ABI (72' - AS SAINT-\u00c9TIENNE) / Cl\u00e9ment GRENIER (20' - STADE RENNAIS FC) / Benjamin BOURIGEAUD (55' - STADE RENNAIS FC) / Memphis DEPAY (79' - OLYMPIQUE LYONNAIS) / Jason DENAYER (82' - OLYMPIQUE LYONNAIS) \n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YoutubeSubscribe : https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=ligue1fr\nSuivez nous sur Instagram : https://instagram.com/ligue1ubereats/ \nSuivez nous sur Twitter : https://twitter.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Facebook : https://fb.com/Ligue1UberEats\nSuivez nous sur Ligue1.fr : https://www.ligue1.fr\n\""}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M13S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "430771", "likeCount": "9873", "dislikeCount": "138", "favoriteCount": "0", "commentCount": "510"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zhztguwmrFx1rl3lt8Q854WAnP0", "id": "rQ-zKovO_eM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T19:56:12Z", "channelId": "UCHwd4qMCzN4A2r6piZxTl4A", "title": "Le Saviez-Vous ? # 47 [Anecdotes Historiques et Insolites]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ-zKovO_eM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ-zKovO_eM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ-zKovO_eM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ-zKovO_eM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ-zKovO_eM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Epic Teaching of the History", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le Saviez-Vous ? # 47 [Anecdotes Historiques et Insolites]", "description": "Une ville en feu depuis plus d'un demi-si\u00e8cle, un mouton \u00e0 4 cornes, l'homme qui sauva le monde de la troisi\u00e8me guerre mondiale, des chauves-souris, la Nouvelle-Cal\u00e9donie et Vercing\u00e9torix qui ressemble \u00e0 Fran\u00e7ois Hollande, c'est parti pour 10 nouvelles anecdotes historiques et insolites, enjoy !\n\n--\n\nUn Epic merci aux Tipeurs du mois de D\u00e9cembre ! (des exemples \u00e0 suivre pour la jeunesse):\n\n\nFrederic, xardas lemage, Elisa, Ruben Ponchateau, Reinok, Otoro, Azamor, Pollux, Eniphleda, Amizie Lamy, Wurlyre, hbkraven, Richelieu,ADDMIN, Valentin, Corentin Limoge, Joany Leprince, Zarmando, Exo, Cpat, Alexandre Lorret, Tarkiache, ledie, Duxblah, AnonKekus, Rullia, Mad Cat, Overkiiiiiiiiiill, Trelaire, merlin, Goulet, cthulhu21000, TeknocraT, Montag, dannyds, Pierre Zanon, morkai.e, Poupoulh5n1, JB Bongrand, Xavier Bonfond, Ezechiel Affagard, Steelfya, Pierre, Krokenstein, Sioul Jurthe, Mavel D, Varkogan, Gimar, Gilles, Manou, Gwendal, Agathe, Division-par-zero, Korkangel, TheAfterMF, Baptiste, Lasic, shigara, Alfredfr, nibor63, HaruKuro, Kamiperat0r, DecPascal, Sheltine, Astropong,Caren, Virgule, Tomeek302, Damien Cab, akanoa, Vincent Martin, arnah\u00fcde, Popov, Neuromancien059, Zoharion, Amrozy\n\nLes Utipeurs: \n\nSiberro, X-Verine, Draco L., PAUL Q., Himaj, SirMoustach, Lurius O'nada, hiddenlulu,, Docthrax, diego, Meteora7b, Adi, et UnUn i !!\n \n --\n\nSi vous avez appr\u00e9ci\u00e9 vous pouvez me rejoindre et me soutenir sur: \n\nUtip: https://www.utip.io/RaAaK\nTipeee: https://www.tipeee.com/epic-teaching-of-the-history \n\n\nTwitter: https://twitter.com/RaAaKtheFox \nFacebook: https://www.facebook.com/Epicteachingofthehistory/\nInstagram: https://www.instagram.com/raaak_the_fox/ \nDiscord: https://discord.gg/WcZ2A3D\n\n\nL'incroyable boutique de T-shirts pourris: https://teespring.com/fr/stores/les-arna-produits-de-raaak Disponibles aussi sur Utip: https://utip.io/raaak/shop Ma \n\nMa deuxi\u00e8me chaine: https://www.youtube.com/channel/UC_WJ_7zzV9rlA4nzUoDAaYQ\n\n--\nLa partie Amazon (petite musique d'ascenseur).\n\n\nPour profitez d'1 mois gratuit sur Amazon Audible (si \u00e7a c'est pas une bonne affaire): https://www.amazon.fr/dp/B01AUIE0CK?tag=elrako-21\n\nVous pouvez aussi profitez directement de 3 mois si vous \u00eates sur Amazon Prime: https://www.amazon.fr/dp/B01DPWQ20Q?tag=elrako-21\n\n.. et si jamais vous n'\u00eates pas au programme de Amazon vous pouvez profitez de 30 jours gratuits ici m\u00eame: https://www.amazon.fr/prime?tag=elrako-21\n\n* OFFRE INDISPENSABLE DU JOUR * \n\nD\u00e9couvrez ce magnifique Concentr\u00e9 Mr Propre Nettoyant Multi-Usages Citrons d\u2019\u00c9t\u00e9 de 600 ml: https://www.amazon.fr/gp/product/B06WP6433D/ref=as_li_tl?ie=UTF8&camp=1642&creative=6746&creativeASIN=B06WP6433D&linkCode=as2&tag=elrako-21&linkId=be908ba970982afa7b42ce006fb21c1b\n\n(Ceci est un lien affili\u00e9, chaque achat effectu\u00e9 sur amazon via ce lien peut me rapporter un % du dit achat sans influer sur son prix, oui je gal\u00e8re \u00e0 ce point)\n\n\n--\n\nSources, liens des vid\u00e9os utilis\u00e9es et bonus disponibles sur ce doc:\n\nhttps://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vRxW6NBCxWR74a-yq8-HaGgaLWck526-zec89OcK3hY0k0HBdZjo3SbkfcXmHQfATLaKkYDQCgJqMFg/pub\n\nAvec un merci distingu\u00e9 \u00e0 No\u00ebmie Roussel, Oncle Bourr\u00e9 et Fid\u00e8le croyant RaAaKien pour leur partage des anecdotes sur la statue de Vercing\u00e9torix, de Fran\u00e7ois Hollande et des chauves souris de Marfa.\n\n\nMusiques utilis\u00e9es:\n\nMonkeys spinning monkeys - Kevin Mc Leod\nLes envahisseur - musique du g\u00e9n\u00e9rique (j'esp\u00e8re vous aviez la ref aux inconnus, merci)\nApocalypse the Second World War Soundtrack - Hiroshima\nEpic - Bensound\nDies Irae - Mozart\n\n\nEt enfin pour finir ce montage \u00e9tait r\u00e9alis\u00e9 en collaboration du grand Arnaud Petit, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 lui donner du travail ou \u00e0 d\u00e9faut me sponsoriser pour lui en donner.\n\n#Feu #Castor"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT17M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "82483", "likeCount": "6786", "dislikeCount": "77", "favoriteCount": "0", "commentCount": "253"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CKuu8hcBG1AIvg9eIeqwtS2O8uU", "id": "-4Vw9RKOicY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T11:30:00Z", "channelId": "UCDsdjYgVORwLficCmpZi8eg", "title": "L'histoire de Shrek", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-4Vw9RKOicY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-4Vw9RKOicY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-4Vw9RKOicY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-4Vw9RKOicY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-4Vw9RKOicY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Edward", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "L'histoire de Shrek", "description": "Aujourd'hui retour sur la licence Shrek dans le jeu vid\u00e9o !\n\nChaine Twitch :\nhttps://www.twitch.tv/edward_retrodecouverte\n\nChaine Secondaire : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCRcJJDf1QHcSIuzekGq4LxA"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT16M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "65129", "likeCount": "5970", "dislikeCount": "102", "favoriteCount": "0", "commentCount": "558"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Hx2KQCPyXTvH1BhEzegGSZPeHIk", "id": "nVU1sEtPbOo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T11:00:30Z", "channelId": "UCNGq4mP3Ds5OUGjPo8IJOcw", "title": "Je remplace mon Barbecue... (+ bonne grillade de viande miam miam)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVU1sEtPbOo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVU1sEtPbOo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVU1sEtPbOo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVU1sEtPbOo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nVU1sEtPbOo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Valouzz", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Je remplace mon Barbecue... (+ bonne grillade de viande miam miam)", "description": "L'\u00e9t\u00e9 est pass\u00e9... Mon barbecue se repose avant le prochain et c'est pour \u00e7a qu'en attendant je lui ai trouv\u00e9 un rempla\u00e7ant pour l'hiver, je vous pr\u00e9sente ma nouvelle Plancha pour faire griller mes viandes \u00e0 l'int\u00e9rieur et surtout pour accueillir prochainement le Boeuf de Kobe tant attendu avec Inoxtag ! Je d\u00e9couvre ma nouvelle Plancha avec Pidi et fait griller mes premi\u00e8res viandes dessus.\n\nJe remplace mon Barbecue... (+ bonne grillade de viande miam miam)\n\nRetrouvez moi sur les r\u00e9seaux :\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/valouzz_/\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/valouzz\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/valouzz_\n\n--------------------------------------------------------------------\nContact :  valouzz.contact@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "591015", "likeCount": "71228", "dislikeCount": "507", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1348"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sTmrezj7vkuKQW2jBVFLIKfma5A", "id": "sKQIWaEPplQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T11:00:09Z", "channelId": "UCw6eCoyUf6sOa5L6fouZO4w", "title": "Therapie TAXI - Et\u00e9 90 (Clip Officiel / Rupture 2 merde)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKQIWaEPplQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKQIWaEPplQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKQIWaEPplQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKQIWaEPplQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sKQIWaEPplQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Therapie TAXI", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Therapie TAXI - Et\u00e9 90 (Clip Officiel / Rupture 2 merde)", "description": "\"Et\u00e9 90\" single extrait de notre EP d'adieu \"Rupture 2 merde\" disponible partout: https://panenkamusic.lnk.to/Rupture2merde\r\n\nR\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9o Odekerken \n\nNos cher.e.s et tendres ami.e.s,\nNous vous disons au revoir.\nApr\u00e8s avoir donn\u00e9 7 ann\u00e9es de nos vies \u00e0 Th\u00e9rapie Taxi, nous avons besoin de grandir autrement, dans un autre cadre. Pas de tristesse, pas de regrets, bien au contraire une somme de souvenirs imp\u00e9rissables et une gratitude infinie pour tou.te.s ceux.elles qui ont rendu \u00e7a possible. Enregistrer des albums, parcourir la France et surtout jouer devant des milliers de personnes, tout \u00e7a c\u2019est un r\u00eave rare que nous avons eu la chance de toucher du doigt. Jamais nous n\u2019avions vu les choses aussi grandes, jamais nous avions esp\u00e9r\u00e9 autant. \nBien sur apr\u00e8s tout \u00e7a, on se devait de vous offrir un dernier projet : Nous avons compos\u00e9 ensemble ces derni\u00e8res semaines un EP d\u2019adieu qui sortira le 8 janvier prochain et nous nous retrouverons pour nos derniers concerts, lors de la tourn\u00e9e d\u2019adieu, cet \u00e9t\u00e9. \nEn attendant, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de profiter de ce message pour prendre le temps de dire merci, parce que derri\u00e8re chaque r\u00e9ussite musicale il y a des \u00e9quipes enti\u00e8res qui se donnent corps et \u00e2me.\nMerci \u00e0 Joseph, premier membre du groupe \u201cMilky Way\u201d avec qui nous avons v\u00e9cu nos premi\u00e8res sc\u00e8nes et pos\u00e9 les bases du futur projet.\nMerci \u00e0 F\u00e9lix de nous avoir ensuite rejoint pour donner vie \u00e0 Th\u00e9rapie Taxi, sur sc\u00e8ne et en studio. Merci de nous avoir fait grandir et d\u2019avoir donn\u00e9 au projet une direction plus professionnelle. \nMerci \u00e0 l\u2019\u00e9quipe de Panenka Music, Olivier, Antoine, L\u00e9o, Marie et Quentin. Merci d\u2019y avoir cru si fort, de nous avoir guid\u00e9.e.s avec justesse et bienveillance et d\u2019avoir mis \u00e0 notre disposition votre ambition d\u00e9lirante et votre savoir-faire implacable. Sans vous il n\u2019y aurait rien, ou si peu de choses.\nMerci \u00e0 Alexandre Zuliani qui a enregistr\u00e9 et produit chacun de nos albums et EP. Merci pour ta patience, merci pour ton \u00e9coute et merci pour ton obstination \u00e0 tirer le meilleur de nos cr\u00e9ations.\nMerci \u00e0 notre tourneur UNI-T, \u00e0 qui nous d\u00e9dions une grande pens\u00e9e aujourd'hui plus que jamais, alors que les concerts sont touch\u00e9s en plein c\u0153ur. Nico, Thierry, merci pour votre gestion humaine formidable, merci de nous avoir fait rencontrer notre public et merci d\u2019\u00eatre aussi passionn\u00e9s par ce que vous faites.\nMerci \u00e0 Hotline et \u00e0 nos managers Timoth\u00e9e et Fanny, merci de nous avoir lib\u00e9r\u00e9 du temps pour penser seulement \u00e0 notre musique, merci de nous avoir rendu tout si simple et merci pour votre incroyable force de m\u00e9diation et d\u2019apaisement.\nMerci \u00e0 toute l\u2019\u00e9quipe technique pr\u00e9sente avec nous sur la route, vous avez rendu nos 18 mois de tourn\u00e9e encore plus inoubliables. JH, Antoine, Max, Lisa, Julien, Anthony, Paola, Tibru, Fred, J-A, L\u00e9o, Laurent, Cl\u00e9ment, Nico, Alex et Philippe. Merci pour votre enthousiasme, votre envie et votre bienveillance infinie.\nEt enfin et \u00e9videmment merci \u00e0 vous, public, auditeurs, fans, followers, spectateurs.rices. Merci d\u2019avoir cru en nous, merci de nous avoir chant\u00e9.e.s, aim\u00e9.e.s, touch\u00e9.e.s. Merci d\u2019avoir trouv\u00e9 un exutoire pour nos angoisses tous ensemble, merci pour les bisous, les pogos, le rhum, la sueur, les slams et pour vos incroyables voix, dont nous garderons l\u2019\u00e9cho \u00e0 tout jamais dans nos c\u0153urs. \nMerci pour tout \u00e7a et bien plus encore,\nAde, Raph, Renaud, Ilan et Vincent. \n\nPanenka Music"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "262649", "likeCount": "13962", "dislikeCount": "128", "favoriteCount": "0", "commentCount": "564"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "U8TzoZKWbZyhiqVAHkJzWhUwG18", "id": "57O9TId5SAs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T22:03:17Z", "channelId": "UCiMt6UgTxJoVpjEP-_tJetA", "title": "Travail d'arabe (feat. Niro)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/57O9TId5SAs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/57O9TId5SAs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/57O9TId5SAs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/57O9TId5SAs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/57O9TId5SAs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZKR - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Travail d'arabe (feat. Niro)", "description": "Provided to YouTube by Believe SAS\n\nTravail d'arabe (feat. Niro) \u00b7 ZKR \u00b7 Niro \u00b7 DJ Bellek \u00b7 Julien Poinsotte \u00b7 ZKR \u00b7 Niro\n\nDans les mains\n\n\u2117 Morning Glory Music / All Road / AllPoints\n\nReleased on: 2021-01-08\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "344810", "likeCount": "12177", "dislikeCount": "377", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9gacLJrlY1Mtg6w-w95YlThumI8", "id": "-dbS6Huiot8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:59:02Z", "channelId": "UCC4alo9gA8is4zXfAImf45Q", "title": "Je mange qu'avec des objets de cuisine SHEIN pendant 24h - PARTIE 2 - CARL IS COOKING", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-dbS6Huiot8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-dbS6Huiot8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-dbS6Huiot8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-dbS6Huiot8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-dbS6Huiot8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Carl is cooking", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Je mange qu'avec des objets de cuisine SHEIN pendant 24h - PARTIE 2 - CARL IS COOKING", "description": "Aujourd'hui sur Carl is cooking... je fais un 24H challenge o\u00f9 je mange qu'avec des objets de cuisine shein pendant 24hrs pour la partie 2. Je teste des shein gadgets 2021 pendant 24h, c'est mon d\u00e9fi.\n#24h #challenge #shein #sheinhaul\n\nAvec ce 24h challenge, je mange que la nourriture pr\u00e9par\u00e9e avec des objets shein. Je veux voir si c'est possible de manger 24h que la nourriture en testant des gadget shein 2020 et shein 2021 qui font gagner du temps. C'est tr\u00e8s dr\u00f4le, vous passez une journ\u00e9e avec moi pendant que je teste des objets shein, des gadgets shein de cuisine et des ustensile de cuisine shein. Comme quand je teste des objets wish ou Amazon.\n\nVous allez passer 24h avec moi et je vais vous documenter mon \u00e9tat d'esprit pendant que je teste tous ces objet shein 2021.  Vous allez passer une journ\u00e9e dans mon assiette pendant que je fais ce shein haul 2021. C'est un challenge et un defi \u00e0 mdr et certains de ces objets sont un super food hack! Vous allez voir tout ce que je mange en un jour avec ces objets shein 2021 et shein 2020.\n\nJe fais un haul shein avec tous les shein gadgets 2021, je vais les tester et certain sont de super food hacks. J'adore faire un haul shein avec les objets shein et les objets shein gratuit.\n\nJe teste un objet shein pour casser les oeufs, un gadget pour s\u00e9parer les jaunes d'oeufs, des gadgets pour faire des pommes de terre frites, un fouet manuel, une poivri\u00e8re \u00e9lectrique, un shein gadgets 2020, m\u00eame Huby va \u00eatre bluff\u00e9.\n\nDis-moi en commentaire ton ustensile de cuisine pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 et dis-moi aussi si tu veux une partie 3.\n\nC'\u00e9tait le fun de faire cette vid\u00e9o challenge degustation o\u00f9 je teste des objets de cuisine shein pendant 24h. \n\nL\u00e2che un #grospoucedelike et partage la vid\u00e9o avec les gens qui veulent savoir si c'est possible de manger qu'avec des objets de cuisine shein pendant 24H.\n\nLA CHA\u00ceNE DE VLOG : https://bit.ly/1QTzCyF\nLA CHA\u00ceNE DE HUBY: https://bit.ly/2kOAMDS\n\ud83d\udcab Like la vid\u00e9o et abonne-toi ici: http://bit.ly/1nAJhmi\n\n\u2714\ufe0f Active les notifications en cliquant sur la \ud83d\udd14 pour voir toutes mes vid\u00e9os et partage avec tes amis! \n\n\ud83d\udcab Suis-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux:\nINSTAGRAM : http://bit.ly/2mK60S3\nTIKTOK : http://vm.tiktok.com/a4FoYu/\nINSTAGRAM D'ISAAC : https://bit.ly/2vy6DAi\nINSTAGRAM PRO: http://bit.ly/2zkxyDr\nFACEBOOK : http://bit.ly/2gZQDOL\nTWITTER : http://bit.ly/2he9uVf\nSNAPCHAT : carlarsenault\n\nMes livres \ud83d\udcd5: \n\nAu Qu\u00e9bec: https://bit.ly/2TYhCNI\nEn France: https://bit.ly/2BTSrEP\nhttp://amzn.to/2nf4YM9\n\nCe que j'utilise pour filmer:\n\nCam\u00e9ra fixe: http://amzn.to/2mFfAmO\nCam\u00e9ra mobile: http://amzn.to/2Dj1vVA\nRing flash: http://amzn.to/2DecpwZ\n\nCette vid\u00e9o est un programme tous publics donc un contenu familial adapt\u00e9 aux annonceurs de type divertissement et humour id\u00e9al pour la famille en fran\u00e7ais.\n\nN'OUBLIEZ PAS, VOUS \u00caTES LES MEILLEURS! \ud83c\udf6a\ud83d\udc99\n\nCopyright \u00a9 Carl is cooking 2015-2021 #carliscooking"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "384338", "likeCount": "24136", "dislikeCount": "389", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1232"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kkUvDbJtbZkMK3HWbjaWB2VtZ5k", "id": "uQUmEai2JhA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T11:00:11Z", "channelId": "UC7HvOYL0E1yWe7Fp31TWvXQ", "title": "47Ter - OVGTC STAR WARS (feat. Kikesa)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQUmEai2JhA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQUmEai2JhA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQUmEai2JhA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uQUmEai2JhA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "47Ter", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "47Ter - OVGTC STAR WARS (feat. Kikesa)", "description": "\ud83d\udef8 Titre dispo partout !\n\u2192 http://bitd.be/47ter-ovgtc-starwars\n\n47Ter\nFacebook : https://www.facebook.com/47Ter\nTwitter : https://twitter.com/off47ter\nInstagram : https://www.instagram.com/47ter\nSnapchat : le47ter\n\nR\u00e9alisation : Wissiz & Virfeu\nPhotos :  Th\u00e9olafotto\nScouting lieu : Agence La Riposte\n\nRemerciement \u00e0 Sport Saber League : https://www.instagram.com/saberleague/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT1M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "239608", "likeCount": "26433", "dislikeCount": "388", "favoriteCount": "0", "commentCount": "861"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "t7b8F9WoQfnYVzmD8La2euJv1TM", "id": "iacn34ed76Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T19:15:25Z", "channelId": "UCaNbR_-YuhhqVm6OQk_TPbg", "title": "JE DEVIENS PAPA PENDANT 24H (\u00c0 DUBAI) \ud83d\udc76\ud83c\udffb", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iacn34ed76Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iacn34ed76Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iacn34ed76Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iacn34ed76Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iacn34ed76Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JohanPapz", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JE DEVIENS PAPA PENDANT 24H (\u00c0 DUBAI) \ud83d\udc76\ud83c\udffb", "description": "Je suis trop content de vous poster cette vid\u00e9o ! J'ai eu la chance de devenir Papa pendant 24 heures \u00e0 Duba\u00ef et de m'occuper comme un vrai p\u00e8re en CDD des deux enfants de la Garnier Family ! (Sean Garnier, Souhila Garnier et les deux enfants Rayan & Kiyan !)  \ud83d\ude02 Fini la vida loca, hello les couches et les biberons !  xo Daddy Papz\n\nLeur cha\u00eene : \u00a0@LA GARNIER FAMILY"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT30M30S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "622941", "likeCount": "38090", "dislikeCount": "510", "favoriteCount": "0", "commentCount": "692"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PEfmh1JY9RlznnBUzCGO7BL3M8k", "id": "FjDYimO6FyQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T22:03:53Z", "channelId": "UCHs3q90K6oJSb83FjWyKYag", "title": "L\u00e9ger gui (feat. Jul)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjDYimO6FyQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjDYimO6FyQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjDYimO6FyQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjDYimO6FyQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjDYimO6FyQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Brulux - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "L\u00e9ger gui (feat. Jul)", "description": "Provided to YouTube by Believe SAS\n\nL\u00e9ger gui (feat. Jul) \u00b7 Brulux \u00b7 Jul \u00b7 Jul \u00b7 Mohamed Fezari \u00b7 Brulux\n\nLa sans pitax\n\n\u2117 Bruler\n\nReleased on: 2021-01-08\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "262848", "likeCount": "7194", "dislikeCount": "167", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EddAyeVfSy6B-hTZtrI0EsWfuaA", "id": "yydhr4JVlMA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T17:44:28Z", "channelId": "UCm6zmBd0lNYTyAcY8CDEnMw", "title": "Mikasa - Interview Manga : Tu kiffe Eren ? Armin ou Jean ?...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yydhr4JVlMA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yydhr4JVlMA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yydhr4JVlMA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yydhr4JVlMA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yydhr4JVlMA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rayfy", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Mikasa - Interview Manga : Tu kiffe Eren ? Armin ou Jean ?...", "description": "Abonne-toi bg : \nhttps://www.youtube.com/channel/UCm6zmBd0lNYTyAcY8CDEnMw\n\nYooh! Inspir\u00e9 de Konbini, c'est un concept o\u00f9 je fais des interview de personnages de manga. Et voil\u00e0 l'\u00e9pisode 24 qui sera sur Mikasa Ackerman \nJ'esp\u00e8re que \u00e7a va vous plaire !  \n\n\ud83d\udd39Mon serveur discord : https://discord.gg/GsS4H8w3Yu\n\n\ud83d\udcac Mail pro : rayfy.mailpro@gmail.com \n\nN'oubliez pas de :\n\nLiker\n\nCommenter\n\nPartager \n\nEt de vous abonner\n\n\ud83d\udd39Instagram : https://t.co/9tuNG05Mbn\n\ud83d\udd39Twitter : https://t.co/El3NqkosJ3\n\ud83d\udd39Tiktok : https://vm.tiktok.com/ZSH6sjcf/\n\ud83d\udd39Mon discord : R'#0955 \n\ud83d\udd39Skype: RAYFY!! \n\ud83d\udd39FaceBook: Rayfy Manga\n\n#Mikasa #InterviewManga #Snk\n\nMerci pour les 108k \ud83d\ude4f\n\u00c0 la prochaine !"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "57941", "likeCount": "8055", "dislikeCount": "49", "favoriteCount": "0", "commentCount": "912"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ugOGE--qzJ8MaDW1atrqWyIZ72w", "id": "V4KrfPh0c28", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T16:33:07Z", "channelId": "UC80X7gpQB_NQ5JpXP1mFT-g", "title": "ON VOUS RENCONTRE AU LOCAL (ils sont fous)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V4KrfPh0c28/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V4KrfPh0c28/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V4KrfPh0c28/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V4KrfPh0c28/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/V4KrfPh0c28/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FABI1", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ON VOUS RENCONTRE AU LOCAL (ils sont fous)", "description": "ON VOUS RENCONTRE AU LOCAL (ils sont fous)\navec:\n@Les Inachev\u00e9s \n@Pidi \n@Valouzz \n@THEA \nGrogro (Insta): chezgamain\n\n----------R\u00e9seaux\ud83c\udf0f----------\n\nYouTube \u26aa\ufe0f http://mlbies.com/gx29m1\nTwitch \ud83d\udd34 https://www.twitch.tv/fabi1live\nTwitter \ud83d\udd4a\ufe0f https://twitter.com/fabi1yt\nInstagram \ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/fabi1_mrq/\n\nDISCORD\ud83d\udd0a https://discordapp.com/invite/X2vSAhp \n\n-----------------------Hashtag----------------------------\n\n#LOCAL\n#OMEGLE"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "83077", "likeCount": "12829", "dislikeCount": "63", "favoriteCount": "0", "commentCount": "267"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CnFGZ6c_Ni8GFyUE2ugKHsehpTQ", "id": "ZSN3JLapPbQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T16:00:16Z", "channelId": "UC5Twj1Axp_-9HLsZ5o_cEQQ", "title": "IL FAUT QU'ON PARLE !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSN3JLapPbQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSN3JLapPbQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSN3JLapPbQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSN3JLapPbQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSN3JLapPbQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Doc Seven", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "IL FAUT QU'ON PARLE !", "description": "Des ann\u00e9es que nous n'avions pas fait de points, il \u00e9tait temps !\nJ'attends \u00e9videmment vos avis en commentaire, ils sont plus qu'importants pour nous !\n\nCha\u00eene de Margaux: https://bit.ly/342l0hG\nLa boutique de Margaux: https://www.laboutiquedemargaux.fr/\n\nLe tour de France en van - Greg Dorian:  https://bit.ly/3nA5vEA\n\nCha\u00eene secondaire, Le Labo: https://bit.ly/2ZKQSoF\nMon 1er livre de faits surprenants: https://amzn.to/2MFyAjH\nMon 2\u00e8me livre de faits surprenants: https://amzn.to/2U6EfjP\nMon jeu de soci\u00e9t\u00e9: https://amzn.to/2MEm1oU\n\nMon mat\u00e9riel:\n- Cam\u00e9ra + objectif zoom : https://amzn.to/2SfXDIE\n- Objectif grand angle: https://amzn.to/2E4KrBh\n- Deuxi\u00e8me Cam\u00e9ra: https://amzn.to/2NSmZM4\n- Micro cravate: https://amzn.to/2XPhKBt\n- Tele objectif: https://amzn.to/2MEAUrj\n- Micro pour face cam: https://amzn.to/2E0W3VO\n- Micro pour voix off: https://amzn.to/2V4GXWa\n\n------------------\nArtistes r\u00e9currents:\n-Efisio Cross: https://www.youtube.com/user/EfisioSymphony\n\n- KronoMuzik: https://www.youtube.com/channel/UC5C9-4yOwA1NR2NHzq_r69g\n\n- Anthox : https://www.youtube.com/user/wildesyde\n\nUne partie des cartes et images utilis\u00e9es proviennent de Wikimedia Commons."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT30M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "197311", "likeCount": "10687", "dislikeCount": "254", "favoriteCount": "0", "commentCount": "605"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yEwOPGJBRbuOVTYc75BdeyqhZpA", "id": "Zm4gOozgKVg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:15:58Z", "channelId": "UC1I2LTBGneJ9vUXqAqC93EQ", "title": "SMASH BURGERS !! JE MANGE TOUTE LA CARTE de ce RESTO de DINGUE !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zm4gOozgKVg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zm4gOozgKVg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zm4gOozgKVg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zm4gOozgKVg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Zm4gOozgKVg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "aLaN FoodChallenge", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SMASH BURGERS !! JE MANGE TOUTE LA CARTE de ce RESTO de DINGUE !", "description": "Au menu du jour de cette nouvelle vid\u00e9o : SMASH BURGERS !! JE MANGE TOUTE LA CARTE de ce RESTO de DINGUE !\n\n\n\nPour ce nouveau Challenge, j'ai re\u00e7u une livraison tr\u00e8s sp\u00e9ciale de la part du restaurant SMATCH BURGER, pour un d\u00e9fi de taille !!\n\n\nBut de ce D\u00e9fi : MANGER TOUTE LA CARTE !\n\nAu Menu : \n- 6 Smash Burgers.\n- 4 Tenders maisons.\n- 1 Poutine Frites/Cheddar/Bacon.\n\n\nAlors, vais-je tout finir ?!\n\n\n\nCe d\u00e9fi s'est r\u00e9alis\u00e9 gr\u00e2ce au Resto SMATCH BURGER \u00e0 Paris (75).\n8 Rue du P\u00e8re Gu\u00e9rin - 75013 Paris\n\nhttps://www.instagram.com/smatch.burger/?hl=fr\n\n\n\nSur ce, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 commenter, partager et \u00e0 mettre un petit pouce bleu si vous avez aim\u00e9 la vid\u00e9o, et j'attends vos prochains d\u00e9fis \u00e0 r\u00e9aliser ou suggestions de restos \u00e0 tester =)\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e9galement \u00e0 vous abonner \u00e0 ma cha\u00eene YouTube et \u00e0 regarder et liker mes autres vid\u00e9os. \nN\u2019oubliez pas aussi de cliquer sur la petite cloche pour recevoir une notification lors de l\u2019ajout en ligne d\u2019une nouvelle vid\u00e9o ! ;)\n\n\nA tr\u00e8s vite, et restez connect\u00e9s ! :) \n\n\nMerci \u00e0 \"Baby On The Track\" pour l'instru.\nSon Insta : https://www.instagram.com/babyonthetracktoday/\nSon Soundcloud : https://soundcloud.com/baby-on-the-track-today\n\n\n\u2605 Retrouvez mon son \u00ab J\u2019Vais Tout Graille \u00bb dispo sur toutes les plateformes de t\u00e9l\u00e9chargement \u2605\n\n\u27a4 SPOTIFY : https://open.spotify.com/track/6N2KyMDuEKnzBIesqymNi6?si=f7MKIrziRQ-e8_uov45Xwg\n\n\u27a4 DEEZER : https://www.deezer.com/fr/album/194328142\n\n\u27a4 APPLE MUSIC : https://music.apple.com/us/album/jvais-tout-graille-single/1545648573?uo=4&app=music\n\n\u27a4 ITUNES MUSIC : https://music.apple.com/us/album/jvais-tout-graille-single/1545648573?uo=4&app=itunes\n\n\u27a4 TIDAL : https://tidal.com/browse/album/166885467\n\n\u27a4 Le CLIP : https://youtu.be/Ah4UPkYdQQo\n\n\n\n\u2605 Suivez-Moi \u2605\n\n\u27a4 YOUTUBE : Alan FoodChallenge\nCliquez ici pour vous abonner : http://bit.ly/AlanFoodChallenge \n\n\u27a4 INSTAGRAM : alan_food\nhttps://www.instagram.com/alan_food/\n\n\u27a4 SNAPCHAT : oxalan92xo\nhttps://www.snapchat.com/add/oxalan92xo\n\n\u27a4 FACEBOOK : AlanFoodChallenge\nhttps://www.facebook.com/Alan92FoodChallenge/\n\n\u27a4 Pour toutes Questions, Renseignements, Partenariats, Collaborations : \nAlanFoodChallenge@hotmail.com\n\n\u27a4 DISCORD : aLaN FoodChallenge\nhttps://discord.gg/SexqaWQzaS\n\n\u27a4 uTip : aLaN FoodChallenge\nTu peux me soutenir grandement et gratuitement ici en regardant 3 pubs par jour : https://utip.io/alanfood\n\n\u27a4 TIPEE : aLaN FoodChallenge\nMe faire un DON en m'envoyant un TIP : https://www.tipeee.com/alan92-foodchallenge"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT11M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "162547", "likeCount": "8575", "dislikeCount": "274", "favoriteCount": "0", "commentCount": "263"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YDjyg8_UCm9Y_WPJEMluyCTfw2Y", "id": "ABtWq4TPXF8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T08:30:00Z", "channelId": "UCLSsGEo1ZGF9ousSnJc3log", "title": "Gr\u00e9goire - Vivre (In\u00e9dit - Live au studio 1719) - Bonne r\u00e9solution de l'ann\u00e9e", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ABtWq4TPXF8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ABtWq4TPXF8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ABtWq4TPXF8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ABtWq4TPXF8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ABtWq4TPXF8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gr\u00e9goire", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Gr\u00e9goire - Vivre (In\u00e9dit - Live au studio 1719) - Bonne r\u00e9solution de l'ann\u00e9e", "description": "Bonne r\u00e9solution de l'ann\u00e9e  : Vivre !\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 vous abonner \u00e0 ma cha\u00eene pour plus de contenus et des nouveaut\u00e9s constantes : https://bit.ly/2MEszoF\n\nOui, mes amis, nous allons vivre\net vivre fort, intens\u00e9ment,\n\u00e0 ne regarder que devant,\nvivre \u00e0 plus de 100000 %\nen oubliant qu\u2019on va mourir, \n\noui, mes amis, nous allons vivre\nsans conditions, vivre vraiment,\nsans \"peut-\u00eatre\", sans \"oui, mais attends\",\n\u00e0 tout bouffer \u00e0 pleine dents,\n\u00e0 surtout ne jamais subir,\n\noui, mes amis, nous allons vivre\nles doigts en \"V\", la t\u00eate au vent, \nle regard fier, le feu au sang,\nle courage et le coeur battant,\nnous relevant malgr\u00e9 le pire, \n\noui, mes amis, nous allons vivre\nsans jamais perdre aucun moment,\njamais laisser filer le temps,\nen se serrant, en s\u2019embrassant, \n\u00e0 oublier qu\u2019on va mourir,\n\noui, mes amis, nous allons vivre\nvivre sans regrets, sans tourments,\npliants peut-\u00eatre mais r\u00e9sistants \n\u00e0 toutes les temp\u00eates, les torrents,\n\u00e0 toutes les critiques des sbires,\n\noui, mes amis, nous allons vivre\net vivre sans anesth\u00e9siants,\nsans \u00eatre abrutis de calmants,\nvivre sans \u00eatre de tous ces gens \nqui meurent bien avant de mourir,\n\noui, mes amis, nous allons vivre\net vivre libre en choisissant,\n\u00e0 ne regarder que devant,\nvivre \u00e0 plus de 100k %\nen oubliant qu\u2019on va mourir,\n\noui, mes amis, nous allons vivre \nvivre toujours en se disant \nqu\u2019\u00e0 part l\u2019amour, rien n\u2019est urgent,\nle reste est vain, inconsistant \ncar un jour nous allons mourir\n\noui, mes amis, nous allons vivre\n\u00e0 tout donner, \u00e0 tout venant,\nsans calculer presqu\u2019inconscients,\ncar rien ne vaut, que ces instants\no\u00f9 l\u2019on oublie qu\u2019on va mourir,\n\noui, mes amis, nous allons vivre!\n\nRetrouvez Gr\u00e9goire sur :\nFacebook : https://www.facebook.com/gregoireofficiel\nInsta : https://www.instagram.com/gregoireoff\nTwitter : https://www.twitter.com/gregoireoff\n\n#gregoire #vivre #inedit #resolutiondelannee #resolution #bonne anne #gregoireofficiel"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "112428", "likeCount": "1772", "dislikeCount": "37", "favoriteCount": "0", "commentCount": "135"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dqZMFOXOoxh7SXnP5zfRRZkkxP8", "id": "U8mo3juIXjM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T22:03:16Z", "channelId": "UCiMt6UgTxJoVpjEP-_tJetA", "title": "Intro #9", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8mo3juIXjM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8mo3juIXjM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8mo3juIXjM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8mo3juIXjM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/U8mo3juIXjM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZKR - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Intro #9", "description": "Provided to YouTube by Believe SAS\n\nIntro #9 \u00b7 ZKR \u00b7 Skini-Hendrix \u00b7 ZKR\n\nDans les mains\n\n\u2117 Morning Glory Music / All Road / AllPoints\n\nReleased on: 2021-01-08\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "247704", "likeCount": "6249", "dislikeCount": "67", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DIeB8wbieRzbYUWln67pIw0Z69Y", "id": "VqjsbxSs7kc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T14:30:11Z", "channelId": "UCpZODzFU3297WtWnnB8j6vQ", "title": "LE MENSONGE DE JURASSIC PARK A PROPOS DU T.REX ! \ud83d\udd75", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VqjsbxSs7kc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VqjsbxSs7kc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VqjsbxSs7kc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VqjsbxSs7kc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VqjsbxSs7kc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "C\u00e9drik JURASSIK", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LE MENSONGE DE JURASSIC PARK A PROPOS DU T.REX ! \ud83d\udd75", "description": "Toujours dans ma s\u00e9rie de vid\u00e9o pour tik tok sur les dinosaure de jurassic park on va r\u00e9tablir une v\u00e9rit\u00e9 sur notre cher T.rex !\nvid\u00e9o curieux live sur tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@curieuxlive/video/6912768673157631233?lang=fr\nSources:\nhttp://www-sop.inria.fr/members/Thierry.Vieville/cours/intro-mouvement\nhttps://www.iflscience.com/plants-and-animals/could-t-rex-really-only-see-you-if-you-moved/\nhttps://gizmodo.com/jurassic-park-lied-to-you-t-rex-had-great-eyesight-rea-1577352103#:~:text=The%20Tyrannous%20Rex%20not%20only,modern%2Dday%20hawks%20and%20eagles.\nhttps://www.nationalgeographic.com/science/2019/06/t-rex-had-amazing-sense-of-small-genes-reveal-dinosaurs-olfaction/\nhttps://canvas.brown.edu/courses/851434/assignments/4952050?module_item_id=6840893\nhttps://www.nationalgeographic.com/animals/prehistoric/tyrannosaurus-rex/\nhttps://www.nature.com/news/2008/081029/full/news.2008.1192.html\nhttps://www.futura-sciences.com/planete/actualites/terre-t-rex-voici-son-portrait-plus-fidele-73260/\nVid\u00e9o d\u2019entracte science: https://youtu.be/NTQ6k4tASHE\n\nMiniature by Chacha de Lilla:\nhttps://charlottedelilla.myportfolio.com/\n\nSi tu veux me soutenir pour que je m\u2019ach\u00e8te d'autres dinosaures en plastique \nTipeee:\nhttps://fr.tipeee.com/jurassikytb\nUtip (ou je vends des dessins aussi):\nhttps://utip.io/JURASSIKTIP\n\nSi tu veux 5% sur des supers figurines utilise le code \"CEDRIKJURASSIK5\" sur:\n https://la-boutique-du-dinosaure.com/\n\nSi jamais tu veux avoir le jurassik swagg:\nhttps://www.tostadora.fr/jurassikboutik/\n\nY'a aussi instagram, twitter et fbk ou je mets beaucoups de conneries et parfois des infos sur la chaine:\nhttps://www.instagram.com/cedrik.jurassik/\nhttps://twitter.com/JURASSIK_cedrik\nhttps://www.facebook.com/jurassikytb/\n\nLa Pal\u00e9oSph\u00e8re : \nDiscord :  https://discord.gg/XSFkhb7\nFacebook : https://www.facebook.com/lapaleosphere/\nTwitter : https://twitter.com/APaleosphere\nInstagram : https://www.instagram.com/association...\nMail : lapaleosphere@gmail.com\nChaine de l'asso : https://www.youtube.com/channel/UCuTx... \n\n\nLe Caf\u00e9 des Sciences : \nDiscord : https://discord.gg/a7YPxkR \nFacebook : https://www.facebook.com/cafe.sciences/ \nSite internet : http://www.cafe-sciences.org\n\n#Dinosaure #C\u00e9drikJurassik #AnimauxDisparus"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "37599", "likeCount": "5040", "dislikeCount": "30", "favoriteCount": "0", "commentCount": "389"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PjGcHdGlU7EecuJn4Slq1A2-4J4", "id": "FXhlZN5J6hk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T16:30:02Z", "channelId": "UC-2EkisRV8h9KsHpslQ1gXA", "title": "Et tout le monde s'en fout #67 - La th\u00e9orie du complot -", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXhlZN5J6hk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXhlZN5J6hk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXhlZN5J6hk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXhlZN5J6hk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FXhlZN5J6hk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Et tout le monde s'en fout", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Et tout le monde s'en fout #67 - La th\u00e9orie du complot -", "description": "- AVERTISSEMENT : cette vid\u00e9o est financ\u00e9e par les reptiliens.\n\nNous soutenir sur notre Tipeee \ud83d\udc49 https://fr.tipeee.com/et-tout-le-monde-s-en-fout\n\nPour commander le jeu \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412057476&refEditeur=135&type=P&popin=1&fbclid=IwAR2X_a7SUV5LPLz0x-Z14k5qe6fLrHYLF0GVqnU7lLSCocYEow80fGhDpPI\n\nPour commander le livre \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412034958&refEditeur=135&type=P&popin=1\n\nPour commander le livre Punchlines \ud83d\udc49 https://www.interforum.fr/Affiliations/accueil.do?refLivre=9782412050835&refEditeur=135&type=P&fbclid=IwAR19Z6XVniMdm1YmcCASjOjLmgvHsEdrIunuFVsy-ouJaZ-ez9mItX5Hnqc\n\nPour venir nous voir sur sc\u00e8ne \ud83d\udc49 http://bit.ly/ETLMSFTourn\u00e9e\n\nRejoignez-nous sur Discord \ud83d\udc49 https://discord.gg/uGNDFp8yrZ\n\nUne s\u00e9rie cr\u00e9\u00e9e par Fabrice de Boni et Axel Lattuada\n\u00c9crite par Fabrice de Boni, Marc de Boni et Axel Lattuada\nProduite par Mia Productions / Christophe Baudouin\nR\u00e9alis\u00e9e par Fabrice de Boni\nInterpr\u00e9t\u00e9e par Axel Lattuada, Hugo Andr\u00e9 et Sandrine Saly\u00e8res\n\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/ettoutlemondesenfout/\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/etlmsf/\nSuivez-nous sur Twitter : https://twitter.com/ETLMSF/\n\nCr\u00e9dits musique :\n- \"Flower from ashes\" J\u00e9r\u00f4me Rebotier et Pascale Salkin\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/watch?v=_2TdWZ1P6p8\n- \"Still time\" J\u00e9r\u00f4me Rebotier\n\ud83c\udfa7 https://www.youtube.com/watch?v=THxyZ7bgcyo\n\nPour mieux s'informer\ud83d\udc47\n- Utiliser le moteur de recherche DuckDuckGo :\nhttps://duckduckgo.com\n- Fact checking :\nhttps://www.lemonde.fr/verification/\nhttps://www.liberation.fr/checknews,100893\nhttps://factuel.afp.com\n- Traquer les th\u00e9ories :\nhttps://www.conspiracywatch.info\nhttps://www.hoaxbuster.com\n\nSOURCES :\n- Les gens qui croient aux th\u00e9ories du complot sont-ils de gros d\u00e9biles ?\nhttps://www.madmoizelle.com/theorie-complot-que-faire-1052574\n- Pourquoi tant de gens croient aux th\u00e9ories du complot\nhttps://www.ouest-france.fr/leditiondusoir/data/31479/reader/reader.html#!preferred/1/package/31479/pub/45531/page/6\n- Vous savez qui partage le plus de \u00ab  fake news \u00bb ? Les seniors\nhttps://www.numerama.com/tech/453992-vous-savez-qui-partage-le-plus-de-fake-news-les-seniors.html\n- Les Fran\u00e7ais sont complotistes (mais ceci n'est pas un complot)\nhttps://www.liberation.fr/france/2018/01/08/les-francais-sont-complotistes-mais-ceci-n-est-pas-un-complot_1620874\n- L'\u00e9pid\u00e9mie dans l'\u00e9pid\u00e9mie : th\u00e8ses complotistes et Covid19\nhttps://jean-jaures.org/nos-productions/l-epidemie-dans-l-epidemie-theses-complotistes-et-covid-19\n- La rh\u00e9torique complotiste par Cl\u00e9ment Viktorovtich\nhttps://www.youtube.com/watch?v=dKDyeEP-E9c&feature=emb_title\n- Th\u00e9orie du complot sur internet : pourquoi un tel attrait ?\nhttps://www.notretemps.com/high-tech/internet/theorie-complot-internet-pourquoi-attrait,i77077\n- Des complots partout, Cerveau & Psycho\nhttps://www.cerveauetpsycho.fr/sd/psychologie/des-complots-partout-10134.php\n\n#Soci\u00e9t\u00e9 #ETLMSF #TLMSF"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "93271", "likeCount": "11383", "dislikeCount": "475", "favoriteCount": "0", "commentCount": "942"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jbH_5LtDoV4WvTT3srCUHykn3BU", "id": "Y32Luaa1clA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:00:17Z", "channelId": "UCczuNg-bajJgZLYhrY7FpfA", "title": "Djadja & Dinaz | Freestyle Booska 77", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y32Luaa1clA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y32Luaa1clA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y32Luaa1clA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y32Luaa1clA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Y32Luaa1clA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Booska-P.com", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Djadja & Dinaz | Freestyle Booska 77", "description": "Retrouve les meilleurs sons de Djadja & Dinaz dans nos playlists \ud83c\udfa7  : \nLa Booska\u2019Bangers : http://smarturl.it/booska-bangers\nLa Booska\u2019Hits : http://smarturl.it/booska-hits\n\nDjadja & Dinaz repr\u00e9sentent le 77 dans leur nouveau freestyle Booska 77 ! \n\n\u27a1\ufe0f ABONNE-TOI : http://bit.ly/BSKPyt\n\n\u27a1\ufe0f  CR\u00c9DITS\nR\u00e9alisation & Montage : Alex Haze \nProd by : Freaky Joe\n\n\u27a1\ufe0f La Booska'Team, suis-nous, on est partout ! \ud83d\ude4f\nFacebook : https://facebook.com/booskapcom\nTwitter : https://twitter.com/booska_p\nInstagram : https://www.instagram.com/booska_p\nSnapchat : Booska_snap\nSite n\u00b01 du rap (depuis 15 ans poto) : https://www.booska-p.com\n\n\u00a9 BOOSKA-P - 2021 - ABONNE-TOI !"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1126521", "likeCount": "50065", "dislikeCount": "619", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2033"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "FAYc9Rpj9VSaZ_OK3PlJ2EOlr20", "id": "ZmDBbnmKpqQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:00:22Z", "channelId": "UCxE5jEls-T0QtlTHT8lI1lw", "title": "Olivia Rodrigo - drivers license (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmDBbnmKpqQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OliviaRodrigoVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Olivia Rodrigo - drivers license (Official Video)", "description": "Listen to \u2018drivers license\u2019 out now: https://smarturl.it/driverslicense\n\nFollow Olivia Rodrigo:\nInstagram: https://instagram.com/olivia.rodrigo\nTwitter: https://twitter.com/Olivia_Rodrigo\nFacebook: https://www.facebook.com/OliviaRodrigoOfficial\n\nMusic video by Olivia Rodrigo performing drivers license. \u00a9 2021 Olivia Rodrigo, under exclusive license to Geffen Records"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["SJ", "FM", "FO", "FI", "FK", "FJ", "SI", "FR", "RS", "VU", "NL", "NO", "ES", "NI", "NE", "ET", "NG", "NF", "NA", "PA", "NC", "VE", "SB", "VG", "VA", "VC", "NZ", "NU", "PG", "VN", "VI", "NP", "NR", "EH", "MQ", "MR", "MS", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "EC", "EE", "EG", "MA", "MC", "MD", "ME", "MF", "MG", "MH", "ER", "MK", "ML", "MM", "MN", "MO", "SZ", "UZ", "US", "SY", "UM", "UA", "PL", "UG", "DO", "LV", "DM", "LT", "DK", "LR", "DE", "LY", "SR", "LC", "DZ", "LA", "LK", "LI", "LU", "TZ", "TW", "SV", "TT", "TR", "TO", "TN", "TM", "TL", "TK", "TJ", "TH", "TG", "TF", "TD", "TC", "CZ", "CX", "CY", "CR", "CV", "CW", "CU", "CK", "CH", "CI", "CN", "CO", "CL", "CM", "CC", "CA", "CF", "CG", "CD", "KG", "KE", "KH", "KI", "KN", "KM", "KR", "KW", "KZ", "KY", "BY", "SK", "SH", "BZ", "SN", "SO", "SL", "SM", "BQ", "SC", "BS", "BR", "SG", "BW", "BV", "BI", "BH", "SX", "BJ", "BM", "BL", "BO", "BN", "BA", "LS", "BB", "BE", "BD", "ST", "DJ", "PS", "SD", "JE", "JM", "JO", "JP", "HU", "GY", "SE", "AX", "AZ", "UY", "AT", "AU", "AW", "RE", "AQ", "AR", "AS", "AL", "AM", "AO", "AI", "AD", "AE", "AF", "AG", "RU", "RW", "ID", "IE", "SA", "IL", "IM", "IN", "IT", "IQ", "IR", "IS", "LB", "YT", "MP", "RO", "QA", "YE", "ZM", "HK", "PR", "PW", "ZW", "HM", "PT", "PY", "BG", "BT", "PF", "PE", "PK", "HR", "PH", "PN", "PM", "HT", "GF", "GG", "GD", "GE", "GB", "GA", "GN", "GL", "GM", "GH", "GI", "BF", "GW", "GT", "GU", "GR", "GS", "GP", "GQ", "HN", "ZA", "OM", "WS", "WF", "TV"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "8613554", "likeCount": "899371", "dislikeCount": "5222", "favoriteCount": "0", "commentCount": "41855"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "P9FKmuPjtpGwRN-RKH27WTJ4QlU", "id": "VSpgaN3wuag", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:08Z", "channelId": "UCy5FUarBYUHFpPtYVuvzgcA", "title": "ZAYN - Vibez (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VSpgaN3wuag/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZaynVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZAYN - Vibez (Official Video)", "description": "#ZAYN // \u201cVibez\u201d // Out Now: https://smarturl.it/zVibez\nNobody Is Listening // 1.15.21 // Pre-Order: https://smarturl.it/zNIL \n\ud83c\udfa7Put your headphones on to listen in immersive 360 Reality Audio\ud83c\udfa7\n\nDirector: Ben Mor\nProducer: Melissa Llewellyn-Alston\nProduction Company: London Alley Entertainment Inc.\n \nWatch the official video for \u201cBetter\u201d: https://smarturl.it/xBetterx/youtube \nListen to more music from Zayn: https://zayn.lnk.to/listenYD \n \n\u201cVibez\u201d was mixed with an immersive #360RA experience in mind, use headphones for the full effect.\nStream \u201cVibez\u201d in full 360 Reality Audio, now available on Tidal, Amazon and Deezer.\nRegister at the link below to redeem your 3-month free trial!\nVisit: https://cutt.ly/music_com_Zayn\n*Quantities are limited, while supplies last\n\nSubscribe to ZAYN\u2019s channel for more content: https://smarturl.it/ZAYNytSubscribe\n    \nFollow ZAYN:\n\u25b6https://www.facebook.com/zayn\n\u25b6https://www.instagram.com/zayn\n\u25b6https://twitter.com/zaynmalik\n\n___\n\n\u201cVibez\u201d\n\nDon\u2019t keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer\nAnd you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes\nPut it on ya \nIf we\u2019re moving too fast we can slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou know the vibes, know the vibes\n \nIt\u2019s you and me \nHere in this room \nImagining things we could do \nWon\u2019t tell no lies, no lies to you \nI need you here, I need you here \nMind running wild \nWe touching slow \nJust say the word, I\u2019m ready to go \nAnticipation plays after 4 \nI need you now oh \n \nBaby I\u2019mma get you right, I will \nWhen I touch you tell me how it feel \nTrust me, I\u2019mma make it feel surreal \nBaby Mind Of Mine \nI\u2019mma do all the things \nType of things that happen in your dreams \nGet you right where you need to be \nJust don't keep me\n \nDon't keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer \nAnd you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes \nPut it on ya \nIf we\u2019re moving too fast, we could slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou got the vibes, got the vibes \n \nBaby I\u2019mma get you right, I will\nWhen I touch you tell me how it feel \nTrust me, I\u2019mma make it feel surreal\nBaby Mind of Mine\nI\u2019mma do all the things \nType of things that happen in your dreams\nGet you right where you need to be \nJust don't keep me \n \nDon\u2019t keep me waiting \nI\u2019ve been waiting all night to get closer \nYeah you already know I got it for ya\nYou know the vibes, know the vibes\nPut it on ya\nIf were moving to fast, we could slow up \nBaby, this far from mediocre no \nYou got the vibes, got the vibes\n\n#zayn #vibez #360RA"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["SJ", "FM", "FO", "FI", "FK", "FJ", "SI", "FR", "RS", "VU", "NL", "NO", "ES", "NI", "NE", "ET", "NG", "NF", "NA", "PA", "NC", "VE", "SB", "VG", "VA", "VC", "NZ", "NU", "PG", "VN", "VI", "NP", "NR", "EH", "MQ", "MR", "MS", "MT", "MU", "MV", "MW", "MX", "MY", "MZ", "EC", "EE", "EG", "MA", "MC", "MD", "ME", "MF", "MG", "MH", "ER", "MK", "ML", "MM", "MN", "MO", "SZ", "UZ", "US", "SY", "UM", "UA", "PL", "UG", "DO", "LV", "DM", "LT", "DK", "LR", "DE", "LY", "SR", "LC", "DZ", "LA", "LK", "LI", "LU", "TZ", "TW", "SV", "TT", "TR", "TO", "TN", "TM", "TL", "TK", "TJ", "TH", "TG", "TF", "TD", "TC", "CZ", "CX", "CY", "CR", "CV", "CW", "CU", "CK", "CH", "CI", "CN", "CO", "CL", "CM", "CC", "CA", "CF", "CG", "CD", "KG", "KE", "KH", "KI", "KN", "KM", "KR", "KP", "KW", "KZ", "KY", "BY", "SK", "SH", "BZ", "SN", "SO", "SL", "SM", "BQ", "SC", "BS", "BR", "SG", "BW", "BV", "BI", "BH", "SX", "BJ", "BM", "BL", "BO", "BN", "BA", "SS", "BB", "BE", "BD", "ST", "DJ", "PS", "SD", "JE", "JM", "JO", "JP", "HU", "GY", "SE", "AX", "AZ", "UY", "AT", "AU", "AW", "RE", "AQ", "AR", "AS", "AL", "AM", "AO", "AI", "AD", "AE", "AF", "AG", "RU", "RW", "ID", "IE", "SA", "IL", "IM", "IN", "IO", "IT", "IQ", "IR", "IS", "LB", "YT", "MP", "LS", "RO", "QA", "YE", "ZM", "HK", "PR", "PW", "ZW", "HM", "PT", "PY", "BG", "BT", "PF", "PE", "PK", "HR", "PH", "PN", "PM", "HT", "GF", "GG", "GD", "GE", "GB", "GA", "GN", "GL", "GM", "GH", "GI", "BF", "GW", "GT", "GU", "GR", "GS", "GP", "GQ", "HN", "ZA", "OM", "WS", "WF", "TV"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7396399", "likeCount": "832628", "dislikeCount": "10153", "favoriteCount": "0", "commentCount": "61101"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iTk6nd4ynr7T1-VPlWnTG3XlDJ4", "id": "INA7JDVjBIQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T13:30:01Z", "channelId": "UCj8BKFCTH-mqRlYwcmX2xwg", "title": "IL IMITE LES 25 PLUS GROS RAPPEURS EN 3 MINUTES ! IL EST OUF !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/INA7JDVjBIQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/INA7JDVjBIQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/INA7JDVjBIQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "Guillaume Pley", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "IL IMITE LES 25 PLUS GROS RAPPEURS EN 3 MINUTES ! IL EST OUF !", "description": "Merci \u00e0 Eklips !\nhttps://www.instagram.com/eklipsbeatbox/\nhttps://www.leuropeen.paris/bienvenue/prochainement/evenement/178-eklips.html\n\nRetrouve Guillaume sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/guillaumepley/\nTwitter : https://twitter.com/guillaumepley\nFacebook : https://www.facebook.com/Guillaume-Pley-246330025378880/\n\nRetrouve Jimmy sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/jimmylabeeu/\nTwitter : https://twitter.com/LeJimmyLabeeu\nFacebook : https://www.facebook.com/Jimmy-Labeeu-486810328084140/\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene en cliquant ici : https://bit.ly/2O3C68T\n#LEQG #GuillaumePley #JimmyLabeeu #Freddesky"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "206950", "likeCount": "13948", "dislikeCount": "257", "favoriteCount": "0", "commentCount": "508"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OA9Rznd-3qTyimcKlepA0XclemA", "id": "R6Dj1raXCL8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T19:27:34Z", "channelId": "UCul0RgZF8pxYgDRXYbgq8dQ", "title": "GRENADE 0-4 BAR\u00c7A ! MESSI x2 ENCORE !  / GRIEZMANN EFFICACE \ud83d\udd25 / Le Bar\u00e7a enchaine !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Dj1raXCL8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Dj1raXCL8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Dj1raXCL8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Dj1raXCL8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6Dj1raXCL8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Loguito", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "GRENADE 0-4 BAR\u00c7A ! MESSI x2 ENCORE !  / GRIEZMANN EFFICACE \ud83d\udd25 / Le Bar\u00e7a enchaine !", "description": "T\u00e9l\u00e9charge l'application OneFootball Gratuitement : https://tinyurl.com/ya75qbdg\n\nRejoignez moi sur Twitter : https://twitter.com/Loguito6\n\n\u27b3 Mon instagram : https://www.instagram.com/loguito_18/\n\nMaillot Foot pas cher : https://www.footufo.com\n(Livraison gratuite, pour 79 \u20ac\uff09\n-10% avec le code promo \"Logo\"\nTelegram: https://t.me/footufo\nhttps://www.facebook.com/groups/footufo/\n\nPour le maillot ofert, veuillez contactez service@footufo.com apr\u00e9s avoir pass\u00e9 la commande en pr\u00e9cisant votre commande (num\u00e9ro de commande + maillot d\u00e9sir\u00e9 + taille)\n\nUn Abonnement a la chaine est gratuit ! Et \u00e7a soutient de fou ! :)\n\n\n\n\n\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\u2581\n\n\u272a VOICI LES LIENS \u272a VIENS PARLER AVEC MOI !\n\n\u27b3 Mon instagram : https://www.instagram.com/loguito_18/\n\u27b3 Mon snap : Eloguito\n\u27b3 https://www.youtube.com/channel/UCul0RgZF8pxYgDRXYbgq8dQ\n\u27b3 Facebook : https://www.facebook.com/loguito.ytb\n\nGroupe Fan du Bar\u00e7a : https://m.facebook.com/BlaugranaTeamOfficiel/\n\nContact Mail : Loguitocontactpro@gmail.com\n\n\n\n\nI DO NOT OWN THE RIGHTS TO THE CLIPS OR MUSIC. ALL RIGHTS BELONG TO THEIR RESPECTFUL OWNERS."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "69665", "likeCount": "6871", "dislikeCount": "84", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1005"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XcZo386fC2bRb13gg3ZHVNHLnnk", "id": "GObuMioTiDU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T08:00:04Z", "channelId": "UCU5Z-qPL8Terv_te68esHOw", "title": "DIOR: RIADH COMMENTE LE NOUVEAU DEFILE DE KIM JONES! By Loic Prigent", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GObuMioTiDU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GObuMioTiDU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GObuMioTiDU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GObuMioTiDU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Loic Prigent", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DIOR: RIADH COMMENTE LE NOUVEAU DEFILE DE KIM JONES! By Loic Prigent", "description": "ABONNEZ-VOUS A MA CHAINE POUR TOUT VOIR DE LA MODE!\nhttps://tinyurl.com/y3fcc8ov\n\nLe g\u00e9nial Riadh, Justriadh sur les r\u00e9seaux, est l'acteur le plus dr\u00f4le d'Instagram! Il comment ici le nouveau d\u00e9fil\u00e9 de Kim Jones pour Dior! Film\u00e9 \u00e0 huis clos pour raisons sanitaires, on se d\u00e9brouille quand m\u00eame pour en parler, gr\u00e2ce \u00e0 Riadh, particuli\u00e8rement accro et sensible au travail de Kim Jones chez Dior!\n\nMontage Sellia Nemasoa\nPost : Konstantin Maslakov\nProduction Natacha Morice pour DERALF\nContact Deralfproductions@gmail.com\nCoiffure et maquillage : Camille Arnaud\nPlateau : Responsable de production : Lucas Gautier \nProducteur junior plateau : Alexandre Popovic \nImage : Julien Da Costa\nMusique : Audionetwork!\n\nABONNEZ VOUS A LA CHAINE DE RIADH :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIFLzrXGmPv4lvfo-FrY-9w\n\nENCORE PLUS DE MODE : \nINES DE LA FRESSANGE RACONTE CHANEL :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4zd3zrQ3isU\nLENA A VENISE:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=mv2eBxW4Dyg\nROSE DE BLACK PINK CHEZ SAINT LAURENT:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=n7wfrvIolVg\n\nMORE LOIC HERE : \nINSTAGRAMMM \u3009 https://www.instagram.com/loicprigent/\n\nSubscribe! Leave a comment! Click on zat notification bell!\nBises! \nLoic and the team!\n\n#JUSTRIADH #DIOR #KIMJONES"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "43316", "likeCount": "2065", "dislikeCount": "153", "favoriteCount": "0", "commentCount": "115"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Zo0ehDKGrX5nCoLaFoHLKXPU6bo", "id": "itd76AUckD4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:00:39Z", "channelId": "UCFtaxL-IZiZHJqzxvv1LmZQ", "title": "on brainstorm avec vous", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/itd76AUckD4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/itd76AUckD4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/itd76AUckD4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/itd76AUckD4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/itd76AUckD4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Des Cuts & Des Zooms", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "on brainstorm avec vous", "description": "10% de r\u00e9duction sur tout le site de Rhinoshield avec le code DCDZ2021 : http://bit.ly/DCDZ2021\n\nMontage : Waythes"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT26M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "788692", "likeCount": "75283", "dislikeCount": "486", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3321"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PHZgXbj6q7HTvPmTAqy6jJk-qvU", "id": "SXmnGy6eTOY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:15:39Z", "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw", "title": "pourquoi personne leur dit ??", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXmnGy6eTOY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXmnGy6eTOY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXmnGy6eTOY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXmnGy6eTOY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SXmnGy6eTOY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SQUEEZIE", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "pourquoi personne leur dit ??", "description": "me jugez pas si on s'croise \u00e0 la salle svp\nABONNE-TOI ! http://bit.ly/2fm88Xo (merci)\nV\u00eatements Yoko : http://www.yokoshop.com\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4376109", "likeCount": "451703", "dislikeCount": "2871", "favoriteCount": "0", "commentCount": "12695"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z7vhJt1AOoaCz5wV9Xan07b4xpk", "id": "DFQYh29yPrM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:42:19Z", "channelId": "UCAQhhizvcHJccDd2HaKzyqA", "title": "Le Terminator - Les histoires bizarres du professeur Zarbi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DFQYh29yPrM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DFQYh29yPrM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DFQYh29yPrM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}}, "channelTitle": "T\u00eates \u00e0 claques", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Le Terminator - Les histoires bizarres du professeur Zarbi", "description": "Nouvel \u00e9pisode tous les jeudis \u00e0 21h30 sur T\u00e9l\u00e9toon la nuit.\n\n\u00c9pisode 26.\nUn homme robot tente de tuer Benjamin. Zarbi et sa m\u00e8re Sarah devront le prot\u00e9ger tout en essayant de comprendre, pourquoi ?\n\nClique ici pour t\u2019abonner aux Histoires bizarres du professeur Zarbi! http://bit.ly/TACYouTube\n\nSuit les histoires bizarres du professeur Zarbi sur\nFacebook: https://facebook.com/tetesaclaques/\nInstagram: https://www.instagram.com/tetesaclaques/\nTwitter: https://twitter.com/tetesaclaquestv\nVisitez notre site web http://tetesaclaques.tv\n\nSuit notre studio Salambo sur\nhttps://www.instagram.com/salamboproductions/ \nhttps://www.facebook.com/Salamboproductions/"}, "defaultAudioLanguage": "fr-CA"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "133853", "likeCount": "8721", "dislikeCount": "117", "favoriteCount": "0", "commentCount": "536"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "reNOkxKUTPLkmXMrGoAnMm_zoRc", "id": "KV9bUQoMs04", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T10:30:04Z", "channelId": "UCWjwOKRRrxhWeZzgdj4qoMw", "title": "Qui s\u2019y connait le mieux en rap ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KV9bUQoMs04/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KV9bUQoMs04/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KV9bUQoMs04/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KV9bUQoMs04/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KV9bUQoMs04/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Pierre Croce Volume 2", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Qui s\u2019y connait le mieux en rap ?", "description": "Le dernier clip de Petit Voyou : https://youtu.be/SenxRma4U-M\n\nPour suivre les lives : https://www.twitch.tv/mrpierrecroce\n\nCharg\u00e9 de production : Dylan Rongier\nMontage : Joffrey Rousseau et Agathe Margossian"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT16M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "290252", "likeCount": "17528", "dislikeCount": "380", "favoriteCount": "0", "commentCount": "438"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "A49Qz9AI0glHgEGEU1B0VEYPcxE", "id": "05qiwwsXVYU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:17Z", "channelId": "UCXuEtHY-d_DL1uQUVJftjhw", "title": "Qui est NIO, ce Tesla Chinois qui arrive en Europe ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05qiwwsXVYU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05qiwwsXVYU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05qiwwsXVYU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05qiwwsXVYU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/05qiwwsXVYU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Choucroute Garage", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Qui est NIO, ce Tesla Chinois qui arrive en Europe ?", "description": "La startup chinoise NIO va demain r\u00e9v\u00e9ler sa nouvelle berline cens\u00e9e concurrencer la Tesla Model S mais \u00e9galement faire deux autres annonces d\u2019importance pour son futur et probablement le n\u00f4tre, la marque ayant annonc\u00e9 son arriv\u00e9e en Europe !\nFaisons un tour d\u2019horizon de cette marque m\u00e9connue du grand public en Europe et voyons ce qu\u2019elle pourrait bien nous r\u00e9server !\n\nLes liens ayant servi \u00e0 \u00e9crire cette vid\u00e9o sont sur mon site internet avec la transcription de cette vid\u00e9o. \nhttps://thechoucroutegarage.fr/2021/01/08/qui-est-le-tesla-chinois-qui-arrive-en-europe/\n\nPour soutenir The Choucroute Garage ou arborer ses couleurs : \nhttps://fr.tipeee.com/the-choucroute-garage/\nhttps://utip.io/TheChoucrouteGarage\nhttps://shop.spreadshirt.fr/thechoucroutegarage/\n\nLes cha\u00eenes secondaires du Choucroute Garage. \nCha\u00eene sur les autos anciennes et thermiques : \nThe Choucroute Garage Classic \nLes cha\u00eenes secondaires du Choucroute Garage : \nInside The Choucroute Garage \n\nLe site du Choucroute Garage : https://thechoucroutegarage.fr\nParrainage Tesla : http://ts.la/didier721\nLes communaut\u00e9s du Choucroute Garage :\nFacebook : https://www.facebook.com/groups/thech...\nInstagram : https://www.instagram.com/thechoucrou...\nMail : thechoucroutegarage@gmail.com\n\nMon mat\u00e9riel de tournage :\nCam\u00e9ras et stabilisation :\nPerche 3m pour les plans \"Style Drone\": https://amzn.to/3hrLg94\nApple Iphone X : https://amzn.to/2XpMWc5\nDji Osmo 3 : https://amzn.to/3eI49DG\nDji Osmo Action : https://amzn.to/36Ptt7Z\nPerche 3m Topfit : https://amzn.to/31GCKhS\nPanasonic G7 : https://amzn.to/2XVeYeL\nPrise de son :\nZoom H1n : https://amzn.to/36U87Xa\nRhodes SmarLav : https://amzn.to/305JghH\nAdaptateur Zoom : https://amzn.to/305JghH\nLumi\u00e8re et d\u00e9cor :\nKit Fond vert : https://amzn.to/2MmPTUM\nEclairage de base : https://amzn.to/2Xney1F\n\nNOTE IMPORTANTE A LIRE AVANT TOUT COMMENTAIRE :\nL'espace commentaire est \u00e0 votre disposition pour des \u00e9changes respectueux et argument\u00e9s. Tout commentaire d\u00e9passant les limites de la biens\u00e9ance ou hors de propos seront \u00e9limin\u00e9s et leur auteur bloqu\u00e9.\nSeuls les commentaires argument\u00e9s et disposant de sources solides seront accept\u00e9s et toute tentative de se servir de cet espace commentaire comme tribune ou \u00e0 des fins publicitaire sera bloqu\u00e9e \u00e9galement.\nMerci de ne pas mettre de liens dans vos commentaires, pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, ils ne seront pas publi\u00e9s. \nMerci de votre compr\u00e9hension."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "32230", "likeCount": "1819", "dislikeCount": "24", "favoriteCount": "0", "commentCount": "168"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "puvA9t1gIgNwjpKx0LCLGRoPClo", "id": "7DhzDdU0Szo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:10Z", "channelId": "UCxWEtSo-Egz22h8kU0lz8Qw", "title": "BRAAAP : PORSCHE 911 TURBO S CABRIOLET", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7DhzDdU0Szo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7DhzDdU0Szo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7DhzDdU0Szo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7DhzDdU0Szo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7DhzDdU0Szo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GDB", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "BRAAAP : PORSCHE 911 TURBO S CABRIOLET", "description": "Pour ne rater aucune de nos vid\u00e9os abonnez-vous !\n\nRejoignez-nous sur Instagram : GDB.tv\nNos t-shirts, fringues, casquettes... ici : http://www.gdb.tv/store"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "58777", "likeCount": "4672", "dislikeCount": "36", "favoriteCount": "0", "commentCount": "217"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xJ9mbbs-bzcAEAoZ-wWX1xI2kyA", "id": "UBvHurZn06I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T22:03:53Z", "channelId": "UCHs3q90K6oJSb83FjWyKYag", "title": "Adriano (feat. Heuss L'enfoir\u00e9)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBvHurZn06I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBvHurZn06I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBvHurZn06I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBvHurZn06I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UBvHurZn06I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Brulux - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Adriano (feat. Heuss L'enfoir\u00e9)", "description": "Provided to YouTube by Believe SAS\n\nAdriano (feat. Heuss L'enfoir\u00e9) \u00b7 Brulux \u00b7 Heuss L'enfoir\u00e9 \u00b7 Suindja Jehan \u00b7 Brulux \u00b7 Heuss L'enfoir\u00e9\n\nLa sans pitax\n\n\u2117 Bruler\n\nReleased on: 2021-01-08\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "131712", "likeCount": "3050", "dislikeCount": "51", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hYeg_kipSLRtr5bxF_sj0ctl9Aw", "id": "WgV57cKUyMo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T16:00:08Z", "channelId": "UCi7MkdJLwvV99438YeUhZeg", "title": "Le grand r\u00e9cap de l'ann\u00e9e 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgV57cKUyMo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgV57cKUyMo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgV57cKUyMo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgV57cKUyMo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgV57cKUyMo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L'autre cha\u00eene de Cyprien", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le grand r\u00e9cap de l'ann\u00e9e 2020", "description": "Dans cet \u00e9pisode Cyprien, Maghla et Pierre Lapin re\u00e7oivent le youtubeur Micode. Au programme d\u00e9couverte des tendances de l'ann\u00e9e 2020 que ce soit sur Twitter, Tinder, dans nos cuisines ou nos consoles\n\nLes recos :\n\n- VeryUglyPlates : https://www.instagram.com/veryuglyplatess\n- Expliquez-nous le monde : https://rmc.bfmtv.com/mediaplayer/podcast/expliquez-nous-le-monde/\n- DamDamLive : https://www.twitch.tv/damdamlive\n- Cas Van De Pol : https://www.youtube.com/channel/UCr1fdFXztwacnJ206hMgG7w\n\nRetrouvez Micode :\nYoutube : https://www.youtube.com/channel/UCYnvxJ-PKiGXo_tYXpWAC-w\nTwiter : https://twitter.com/Micode\n\nRetrouvez Maghla :\nTwitch : https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter: https://twitter.com/Maghla_\n\nRetrouvez Cyprien :\nTwitch : https://twitch.tv/cyprienlive\nTwitter : https://twitter.com/monsieurdream\n\nRetrouvez Pierre :\n\nTwitch : https://twitch.tv/pierrelapin\nTwitter : https://twitter.com/pierrelapin\n\nOn est en direct sur Lestream tous les lundis \u00e0 20h30 https://www.twitch.tv/lestream\nRetrouvez l'\u00e9mission int\u00e9grale en podcast sur iTunes et Spotify."}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT15M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "215746", "likeCount": "15092", "dislikeCount": "225", "favoriteCount": "0", "commentCount": "334"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5ONqh52dYIgPNEO-iHqNfjUgEwo", "id": "X-n39zkzr1w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T20:06:09Z", "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A", "title": "[Exclu] Brulux \"Panenka\" ft Zkr #Plan\u00e8teRap", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/X-n39zkzr1w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/X-n39zkzr1w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/X-n39zkzr1w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/X-n39zkzr1w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/X-n39zkzr1w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SkyrockFM", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "[Exclu] Brulux \"Panenka\" ft Zkr #Plan\u00e8teRap", "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\r\nT\u00e9l\u00e9charge l'Appli ICI \u25ba https://goo.gl/fPnZln\r\n\r\nCe soir Brulux balance son morceau \"Panenka\" en feat avec Zkr !\n\r\nSite : https://skyrock.fm/\r\nFacebook : https://facebook.com/PlaneteRapSkyrock\r\nTwitter : https://twitter.com/Planete_Rap\r\nInstagram : https://instagram.com/planete_rap/\r\nTwitch : https://twitch.tv/skyrockfm"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "560345", "likeCount": "20386", "dislikeCount": "283", "favoriteCount": "0", "commentCount": "801"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BlSCkurrtFUYcSjxjxpH0P2mIpc", "id": "6VQzcjXPLY4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-09T10:00:04Z", "channelId": "UCc-4HSPd7yMcK1Y5XkVVwGQ", "title": "Le jour o\u00f9 j'ai PRANK\u00c9 le GIGN (feat Natoo)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6VQzcjXPLY4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6VQzcjXPLY4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6VQzcjXPLY4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6VQzcjXPLY4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6VQzcjXPLY4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ludovik", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Le jour o\u00f9 j'ai PRANK\u00c9 le GIGN (feat Natoo)", "description": "Une vid\u00e9o, un samedi sur 2 \u00e0 11H00. Je r\u00e9p\u00e8te. Une vid\u00e9o, un samedi sur 2 \u00e0 11h00, alors abonne-toi ! https://bitly.com/2oTk91e\n\nAbonne-toi \u00e0 mon instagram et re\u00e7oit le vaccin :\nhttp://www.instagram.com/Ludovik\n\nMerci \u00e0 Axel, Natoo (https://www.youtube.com/user/ptitenatou) et Damien Minet.\nToute l'\u00e9quipe pr\u00e9sente sur le tournage a effectu\u00e9 un test PCR avant de venir dans le studio. Faites attention \u00e0 vouuuus oui?\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Ludovik\nDirection \u00e9ditoriale par Guillaume Natas\nLa femme fatale du projet Louuuu\nMontage son / mixage : Thibault Delage (L\u2019Arri\u00e8re Boutique Studio)\nPrise de son par Basile Catelin\nImage par Charles PowerOfGod\nStagiaire cam\u00e9ra Alice Desos\nMontage par Jordi Gueyrard\nAssistante monteur Zoe Williamson\nMusique par FREAKS\nFX par Hugo Guillemard\nMerci \u00e0 Thierry, Anne, Lynda, Oliv, Paulo, Mehmet,  Dan le padr\u00e9."}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT8M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "344600", "likeCount": "39168", "dislikeCount": "867", "favoriteCount": "0", "commentCount": "655"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ph1GCILfkNg-Duqx1QEwzTB2yBU", "id": "awBvZQAEd_c", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:15Z", "channelId": "UCQzRMPX5VvPkQeccJeJV7vA", "title": "ICO - BBJTM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/awBvZQAEd_c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/awBvZQAEd_c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/awBvZQAEd_c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/awBvZQAEd_c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/awBvZQAEd_c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ICO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ICO - BBJTM", "description": "\ud83d\udfe6 BBJTM dispo partout !\nhttp://bitd.be/ico-bbjtm\n\nFacebook : https://www.facebook.com/ICOSQUA\nInstagram : https://www.instagram.com/icosqua\nTwitter : https://twitter.com/icosquaofficiel\n\nAuteur : ICO\nProd : Ambitiou$ et Marc Monnaie\nMix et mastering : Nk.F\n\nProduction : Vansi Production \nR\u00e9alisation : Sidney Van Wichelen \nRemerciements : Daily Paper \n\n\u00a9 2020 Squamour / Back in the Dayz / Allpoints\n\n#ICO #BBJTM"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "682076", "likeCount": "48375", "dislikeCount": "951", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2389"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "U_0Jhrk3OmnDsy_MhUVj0dTP1xk", "id": "oOMGRpWSv1Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T08:24:25Z", "channelId": "UCst8LyNftQBreMbj4hMXByA", "title": "LIDL ARRIVAGE 07-01 NOUVEAUT\u00c9S PROMOTIONS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOMGRpWSv1Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOMGRpWSv1Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOMGRpWSv1Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oOMGRpWSv1Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Le Monde De Hanna", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LIDL ARRIVAGE 07-01 NOUVEAUT\u00c9S PROMOTIONS", "description": "#LIDL #NOUVEAUT\u00c9S #PROMOS MARLY 59\nLE MONDE DE HANNA CHA\u00ceNE YOUTUBE \nLE PETIT MONDE HANNA INSTAGRAM"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "122047", "likeCount": "658", "dislikeCount": "65", "favoriteCount": "0", "commentCount": "78"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "A6b34NbYOWbI8QA-cVFQ4wOGryc", "id": "9kCqwQlaqSs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T17:00:07Z", "channelId": "UC-NwsBEyZqZnPc9OaCFJSsw", "title": "FAMILY BUSINESS - January 15", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9kCqwQlaqSs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9kCqwQlaqSs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9kCqwQlaqSs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9kCqwQlaqSs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9kCqwQlaqSs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ril\u00e8s", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FAMILY BUSINESS - January 15", "description": "FAMILY BUSINESS vol.1\nA mixtape by the label RILESUNDAYZ\n\nPre-order here: http://rilesundayz.store\n\nLet us dare before we die\nMaromme-Angeles 'till infinty"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "73295", "likeCount": "6396", "dislikeCount": "42", "favoriteCount": "0", "commentCount": "250"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4RqsPIRNNbKGCuGU7hJOqGhhuUY", "id": "SBciV3m34-Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T13:00:08Z", "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw", "title": "Niro - Oeil de Juda [Clip Officiel]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBciV3m34-Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBciV3m34-Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBciV3m34-Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBciV3m34-Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBciV3m34-Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Niro", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Niro - Oeil de Juda [Clip Officiel]", "description": "Prod. by Niro\nR\u00e9alis\u00e9 par Hustler Game\n----------------------------------------------------\nRetrouvez NIRO sur : \nFacebook: https://www.facebook.com/niro/\nTwitter : https://twitter.com/officielniro\nInstagram : https://www.instagram.com/niro_compte... \nSnapchat : http://www.snapchat.com/niroofficiel\n----------------------------------------------------\nShop ANTHILL :\nhttps://www.anthill.fr/"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "599746", "likeCount": "30482", "dislikeCount": "439", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1493"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UqZ_hTU-eHDRm91jZxg5q9hUxxs", "id": "GBzJ77y8Bho", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:16:34Z", "channelId": "UCah8C0gmLkdtvsy0b2jrjrw", "title": "Est-ce que je vais me faire vacciner ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GBzJ77y8Bho/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GBzJ77y8Bho/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GBzJ77y8Bho/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GBzJ77y8Bho/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GBzJ77y8Bho/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cyrus North", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Est-ce que je vais me faire vacciner ?", "description": "Voil\u00e0 une vid\u00e9o que je trouvais important de faire en ce d\u00e9but d'ann\u00e9e ! J'esp\u00e8re qu'elle vous sera instructive et si non qu'elle vous plaira. \n\nSuivez-moi sur Twitter : https://www.twitter.com/cyrusnorth\nSuivez-moi sur Instagram : https://www.instagram.com/cyrusnorth\n\nSources : \n\n**Sur le vaccin contre le COVID** \n\n- Etude du vaccin contre le COVID : https://www.nejm.org/doi/full/10.1056/NEJMoa2034577?query=featured_home\n- Comparatif Pfizer et Prevenar : https://www.facebook.com/HERVERIFIE/posts/431866641557294 \n- Thread twitter tr\u00e8s instructif : https://twitter.com/nathanpsmad/status/1346137560750452744\n- Autres threads : https://twitter.com/lionel_case/status/1336646027869302784\n\n**La source la vid\u00e9o o\u00f9 on parle de l'ARN Messager**\n\nVid\u00e9o enti\u00e8re de l\u2019INSERM sur le G\u00e9nome : https://www.inserm.fr/information-en-sante/c-est-quoi/secret-fabrication-c-est-quoi-arn-messager\n\n**Sur le vaccin en g\u00e9n\u00e9ral et les risques**\n\nA propos de l\u2019autisme : https://www.franceinter.fr/sciences/c-est-confirme-le-vaccin-rougeole-oreillons-rubeole-ne-favorise-pas-l-autisme et https://pediatrics.aappublications.org/content/118/1/e139.short \nA propos de la scl\u00e9rose en plaque : https://www.who.int/vaccine_safety/committee/topics/hepatitisb/multiple_sclerosis/Jun_2002/fr/ \nA propos du Dengvaxia : https://blogs.mediapart.fr/jean-marc-b/blog/151018/anatomie-d-un-scandale-sanitaire-le-vaccin-dengvaxia-de-sanofi : \nA propos de la polio : https://factuel.afp.com/non-le-vaccin-contre-la-polio-promu-par-bill-gates-na-pas-paralyse-pres-de-500-000-enfants-en-inde \nA propos du Pendemrix + Narcolepsie : https://splf.fr/narcolepsie-postvaccinale-de-type-1/ \nA propos de l\u2019aluminium : https://www.instagram.com/p/CJIvbS9FgYD/?igshid=ttawn0fe6esk\n\n**BONUS**\n\nVideo d'e-penser qui interview une chercheuse high level (mais 100% compr\u00e9hensible) sur le vaccin : https://www.youtube.com/watch?v=VWHmU5wKq9E\nVideo de DTC sur le vaccin en g\u00e9n\u00e9ral : https://www.youtube.com/watch?v=TbYjyoIkb2U"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "172966", "likeCount": "21482", "dislikeCount": "558", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2566"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tTfNv0OMqvyFHSsnzVr4h6Rs_-M", "id": "uY5Wt3ec744", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T11:00:25Z", "channelId": "UC-omFoT0Qf48y7IpEZo-OYQ", "title": "Naza - Folie (Clip officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uY5Wt3ec744/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uY5Wt3ec744/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uY5Wt3ec744/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uY5Wt3ec744/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uY5Wt3ec744/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NAZA", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Naza - Folie (Clip officiel)", "description": "Nouvel album \"Gros b\u00e9b\u00e9\" disponible : http://naza.ffm.to/grosbebe\nLa D\u00e9bauche - Shop (Box collector/tee shirt...) : https://www.la-debauche.com/ \nAbonne-toi \u00e0 la chaine de Naza : http://bit.ly/NazaYT\nProd titre : Binguy\n\nProduction : Capsul \nR\u00e9alisateur : Basile Monnot\n\nProducteur : Elias Adda \nDirectrice de production : Katarina Timotijevic \nCharg\u00e9e de production : Sacha Yesi \nCharg\u00e9e de production : Neil Attia \nResponsable projet : Monsieur Dia\n\n1er Assistant r\u00e9alisation : Raphael Muckensturm\n\nDOP : Teva Vetea \nAssistante Cam\u00e9ra : Marion Botte\nSecond assistant Camera : Pierre Giraud \nSteadicamer : Calvin Tourni\u00e9\nChef \u00e9lectricien : Maxime Chastres \nElectricien : Alexis Bonnet \nStagiaire electricien : Mathieu Hommery\nMachiniste : Maxime Toublant \nCadreuse sous marine : Marion Botte \n\nCheffe D\u00e9coratrice : Laurine L.Kante\n1\u00e8re Assistante D\u00e9co : Amalia Jaulin\nSeconde Assistante D\u00e9co : Alice Marchal \nEnsembli\u00e8re : Louise Peraldi\n3\u00e8me Assistant D\u00e9co : Jules Poulin \nTechnicien SFX : S\u00e9bastien Koern\nStagiaire SFX : Le\u0301onie Dolige\u0301\n\nCheffe styliste : Selfina \nMake up : Fatoumata Sylla \n\nCom\u00e9diens : Kephren Ke\u00efta et Gloria Avril\n\nPhotographe plateau : Coralie Waterlot \n\nMontage : Basile Monnot\nEtalonnage : Florian Martiny (Keep Grading)\n\nR\u00e9gie plateau : Moussa Assoumani et Romane Sachs\n\nMoyens techniques : Turtle Max, Cininter, Pyrofolies\n\nD\u00e9cor : Le SHACK Paris\nAlbum \"Benef\" (2019) : https://lnk.to/NazaBenef\nAlbum \"C'est La Loi\" (2018) : https://believe.lnk.to/CestLaLoi\nAlbum \"Incroyable\" (2017) : https://naza.lnk.to/Incroyable\n\nTous les clips de Naza \u2192 http://bit.ly/2B9HLz2 \nTous les freestyles de Naza \u2192 http://bit.ly/2A9AoZq\n\nNaza :\nFacebook : http://bit.ly/NazaFB\nTwitter : http://bit.ly/NazaTWITTER\nInstagram : http://bit.ly/NazaINSTA\nSnapchat : Nazakeba"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1031478", "likeCount": "41061", "dislikeCount": "780", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1448"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RqlCAYycJwyKUdvWj0QoFalgUxk", "id": "4vmr08QTw34", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T22:55:51Z", "channelId": "UCYpRDnhk5H8h16jpS84uqsA", "title": "Le Capitole envahi : des centaines de supporteurs de Trump forcent l'entr\u00e9e du congr\u00e8s am\u00e9ricain", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4vmr08QTw34/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4vmr08QTw34/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4vmr08QTw34/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4vmr08QTw34/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4vmr08QTw34/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Monde", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Le Capitole envahi : des centaines de supporteurs de Trump forcent l'entr\u00e9e du congr\u00e8s am\u00e9ricain", "description": "Des centaines de manifestants pro-Trump r\u00e9unis \u00e0 Washington ont forc\u00e9 l\u2019entr\u00e9e du Capitole, o\u00f9 est le congr\u00e8s des Etats-Unis, si\u00e8ge du pouvoir l\u00e9gislatif, mercredi 6 janvier. Le Congr\u00e8s a suspendu en urgence la session destin\u00e9e \u00e0 certifier la victoire de Joe Biden \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Donald Trump et Mike Pence ont ensuite pris la parole pour demander l\u2019arr\u00eat des violences. Des militaires de la Garde nationale ont \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9s sur place. Joe Biden s\u2019est exprim\u00e9, d\u00e9non\u00e7ant une \u00ab insurrection \u00bb.\n\n\n___\n\nPour suivre et comprendre l'actualit\u00e9, abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube du Monde :\nhttp://www.youtube.com/subscription_center?add_user=LeMonde"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "360851", "likeCount": "4305", "dislikeCount": "448", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2521"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QcLooNgnuwQi4dLm-mngA9TO-rA", "id": "TJNIuifIR8E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T16:45:03Z", "channelId": "UCwp2_uZxzKQTWyxGpaX1ByQ", "title": "Pierre fait une \u00e9norme gaffe + Benjamin quitte son studio !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJNIuifIR8E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJNIuifIR8E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJNIuifIR8E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJNIuifIR8E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TJNIuifIR8E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Maison", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pierre fait une \u00e9norme gaffe + Benjamin quitte son studio !", "description": "Aujourd'hui, Pierre tease sa prochaine vid\u00e9o et on vous d\u00e9voile le nouveau bureau de Fred !\n\n\u25ba Les cha\u00eenes des membres de la Maison : \n- Camille LV : https://www.youtube.com/channel/UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g\n- Lucas Studio : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA\n- Pierre Croce : https://www.youtube.com/pierrecroce\n- Benjamin Verrecchia : https://www.youtube.com/benjaminverrecchia\n- Petit Voyou : https://www.youtube.com/petitvoyou\n- Fred Van Long : https://www.youtube.com/fredvanlong\n- Pierre Croce Volume 2 : https://www.youtube.com/pierrecrocevolume2\n- Guillaume Santin : https://www.youtube.com/guillaumesantin\n- Valentin Squirelo : https://www.youtube.com/c/Hackerloop\n- PA : https://www.instagram.com/paleroux/\n- Agathe : https://www.instagram.com/agatho55/\n\nDans nos vlogooos vous pourrez retrouver Pierre Croce, Benjamin Verrecchia, Lucas Studio, Camille LV, Fred Van Long, Guillaume Santin et tout le reste de l\u2019\u00e9quipe !"}}, "contentDetails": {"duration": "PT18M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "313257", "likeCount": "17631", "dislikeCount": "151", "favoriteCount": "0", "commentCount": "467"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iIdA1am2pKv_xlZmfWHClnbVJoo", "id": "NTaQVapAvLM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:00:10Z", "channelId": "UCAkhlZVATV8Ky0SMt4xb4RA", "title": "Georgio - Noir Paradis (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NTaQVapAvLM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NTaQVapAvLM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NTaQVapAvLM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NTaQVapAvLM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NTaQVapAvLM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Georgioxv3", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Georgio - Noir Paradis (Clip Officiel)", "description": "Nouveau single \"Noir Paradis\" disponible sur toutes les plateformes de streaming: https://panenkamusic.lnk.to/Noir-Paradis\n\nRetrouvez moi sur:\nInstagram : https://instagram.com/Georgioxv3\nFacebook : http://on.fb.me/1hPrzBF\nTwitter : https://twitter.com/Georgioxv3\nSnap: Georgio-xv3\n\nUn film de PITCH\nR\u00e9alis\u00e9 par Sat GEVORKIAN & Guillaume DURAND Produit par ABSOLT\nProducteur | Thomas MANSY\nAssistant de Production | Benoit PERRIN Directeur de Prodution | Florent MOLA Assistant R\u00e9alisation | C\u00e9lestin SOUM\nDirecteur de la Photographie | L\u00e9o LEFEVRE Assistant cam\u00e9ra | Guillaume GRY Steadycamer | Vladimir PEETERS\nChef \u00e9lectricien | Kevin KAIN\nElectricien | Juan FONTES SALINA Electricienne | Agathe CORNILLON\nChef Machino | Charlie SEVERE\nMachino | Thomas BORDE\nResponsable Cascade | Alexandra BRIXY Responsable Accident | David DEKEYSER\nMontage | PITCH\nEtalonnage | Eudes QUITTELIER VFX | C\u00e9lestin SOUM\nAvec Jules MONTOY, Louise SALEE, Julia VENTURA CLAVARIAU et GEORGIO\n\nProd: Dj Elite, Olivr (Drumdreamers), Angelo Foley & Phazz\n\nG / PANENKA MUSIC 2020"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "103877", "likeCount": "8700", "dislikeCount": "71", "favoriteCount": "0", "commentCount": "366"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3skFyRVIRv8R1dWH6FXATjpfM9Y", "id": "uv7veymO9_w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:00:32Z", "channelId": "UC4iArWymaYvfIZ46W5H7dbA", "title": "PROCHAIN PROJET apr\u00e8s la GT40 ? EVENT' 2021 ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uv7veymO9_w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uv7veymO9_w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uv7veymO9_w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uv7veymO9_w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Benjamin Workshop", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "PROCHAIN PROJET apr\u00e8s la GT40 ? EVENT' 2021 ?", "description": "\ud83d\uded2 ********* LA BOUTIQUE DE T-SHIRT :  http://bit.ly/2PkNfAM ******************\n\ud83d\udc99**************Faire un don Tipeee : http://bit.ly/2SUqk18**********************\n*******************Mes formations : https://bit.ly/32qwhqe**********************\n\nPetite FAQ de d\u00e9but d'ann\u00e9e :)\nRestez bien jusqu'\u00e0 la fin.\n\nVenez donc d\u00e9couvrir et suivre cette grande aventure #GT40 ! #fautqucestpropre\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouve #BenjaminWorkshop aussi ici :\n\n\ud83d\udcf2 Facebook : http://bit.ly/38YK49A\n\ud83d\udcf2 Instagram : http://bit.ly/2HTnWl5\n\ud83d\udcf2 Discord : http://bit.ly/37STJwV\n\nPour me soutenir financi\u00e8rement :\n\ud83d\udc99Tipeee : http://bit.ly/2SUqk18\n\nContact pro :\nEmail : contactbenjaminworkshop@gmail.com\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nMon mat\u00e9riel (vid\u00e9o) :\n\nCam\u00e9ra : https://amzn.to/2GuU2VD\nKit lumi\u00e8re : https://amzn.to/2BFUi03\nTr\u00e9pied : https://amzn.to/2SajTnh\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCr\u00e9dits musique :\nYoutube Library\n-------------------------------------------------------------------------------------------------------\nCertaines URL propos\u00e9es dans cette description sont susceptibles d'\u00eatre affili\u00e9es"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "105842", "likeCount": "11278", "dislikeCount": "150", "favoriteCount": "0", "commentCount": "640"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CDFOyKqJCYmPpC29vXhQNfJNeoU", "id": "4-4Z21Lar2Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T15:00:03Z", "channelId": "UC36pAgTYO6M-xFXVhp5paPA", "title": "MCND '\uc6b0\ub2f9\ud0d5 (Crush)' MV", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4-4Z21Lar2Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TOP MEDIA", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MCND '\uc6b0\ub2f9\ud0d5 (Crush)' MV", "description": "MCND '\uc6b0\ub2f9\ud0d5 (Crush)' MV \n\n'MCND AGE' DIGITAL ALBUM release \ud83d\udc8e2021. 01. 08 6PM\n\n#MCND#\uc5e0\uc528\uc5d4\ub514#\uc6b0\ub2f9\ud0d5#Crush\n\nMCND [ MCND AGE ] Itunes Store | https://tinyurl.com/y2wnkuwp\nMCND [ MCND AGE ] Spotify | https://tinyurl.com/y2n435yu\n\nMCND Official Twitter | https://twitter.com/McndOfficial_\nMCND Official Facebook | https://www.facebook.com/pg/MCNDofficial\nMCND Official Instagram | https://www.instagram.com/mcnd_official\nMCND Official TikTok | https://vt.tiktok.com/RSxRpb/\nMCND Official VLIVE | http://www.vlive.tv/channels/A3FB67"}, "defaultAudioLanguage": "ko"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4633401", "likeCount": "282233", "dislikeCount": "1361", "favoriteCount": "0", "commentCount": "31316"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "SeVUw3wx9veqlum1BxtDE_S2_HA", "id": "_ulWkovtTTU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T22:00:03Z", "channelId": "UCbfUA3UGxAWL3muD004g0WQ", "title": "Tory Lanez - Motorboat (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_ulWkovtTTU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_ulWkovtTTU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_ulWkovtTTU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_ulWkovtTTU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_ulWkovtTTU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tory Lanez", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-US", "localized": {"title": "Tory Lanez - Motorboat (Official Music Video)", "description": "Tory Lanez latest capsule \"Loner\" out now on all platforms: https://create.ffm.to/loner\nGrab your Tory Lanez Merch! https://torylanez.shop/\n\nFollow Tory Lanez:\nhttp://twitter.com/torylanez\nhttp://instagram.com/torylanez\nhttp://www.facebook.com/SwaveNation\n\nOfficial Music Video for \"Motorboat\" @Tory Lanez\n\nLYRICS:\n\nYeah Yeah Yeah \nuh\nYeah I\u2019m straight off the motorboat\nI got b*tches that going for going dope\nthat breaks a brick down and sells the brick door to door\nPour a 4 on my b*tch then roll it up\nI got the act so you know that im going up\nI got rich on these n*ggas \nstop acting like b*tches but if its a fade we can throw it up\nI got rich and my baby momma started tripping \nlike how she started throwing up \nhad to shine like a chain when its glowing up\ngang and I\u2019m going you know if i got the banger im blowing\n\nim straight off the motorboat \nf*ck the strip club that sh*t had me going broke \ni got a family to feed I can\u2019t damage my seed\nand be throwing this money on so and so\nI got n*ggas thats with me and they gang and they ganging \nwe f*ck with gorillas no fillers no hangers\n\nSome n*ggas is talking they don\u2019t f*ck with us \nbut why is you n*ggas still chilling still hanging\nIm back and we gang and we ganging \nMy monkeys are orangutan'ing  \nthey look like the klan with the bandanas hanging \nIm up at the places they let me bet it \nI hopped out the drop I will never be stranded\nI roll with my b*tch she realer than n*ggas \nI roll up the grab leaf thicker than swishers \nAnd I\u2019m going to get mine of the motorboat \nyou know we going gold \nyou know its toe to toe \nI got the 44 \nBoy you baby know you lil Jodie Joe\nWhat the f*ck you think I did on nights when I ain\u2019t had it? \nI had to act like it was crack but I sold him soap\nI had it hard for real\nHate on them nights when i starved forreal  \nF*ck the rejection from all of those people, from all of those nights I\u2019m scarred for real\n\nNights when i slept in the studio with my partners \nThey never will know what it took for what we got \np*ssy n*ggas out he stepping to taking the revenue \nbut i clocked them with the box\nI would rather go buy a brick and bust it before I buy a random girl a Birkin\nI\u2019m on the strip and I clickty clutch it and case these n*ggas want to try me in person\ntell me how you want to go bout it\nGot the Bentley Im whiling the soul out of it \nThis a new your sh*t is the old body\nI got the black youngstas, with the Moneybags, and set I\u2019m feeling like Yo Gotti \nI was down on my d*ck \nspent all my time on the strip\nI couldn\u2019t buy me a whip\nBut I had b*tches to drive me and sh*t \nn*ggas they left me to die in this sh*t \nBut I\u2019m back from the corner I\u2019m buying this sh*t\nI\u2019m so rich i may f*ck round and buy me a b*tch\nMy left wrist so rocky my right wrist on glacier applying the drip \nGo run the service up\nI was raised around the killers and murders \nHad to back out the exits you know double o \nYou know them racks is the current note \nWe bout to burn it up \nI got a plate inside of that b*tch and you know I\u2019m going to burn it \nWe got the popping and lighting the kernel up \nI\u2019m on a mission to get it lil  b*tch i don\u2019t want to cuddle up naw\n\n2x\nI just got tired of being broke \nI just got tired of sleeping on the floor \nI had to face it I was on all alone\nI had to run and go get the dough \nThem shooters running, you going hit the floor \nI want to never go broke\nSwitch the end and get that sh*t for the low \nuh\n\n#ToryLanez #Motorboat #Loner"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2210281", "likeCount": "67235", "dislikeCount": "2037", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4066"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bLTnKi4X6qB4Z0v-42fp6pLVIKg", "id": "vHzEVxYgALE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T16:00:30Z", "channelId": "UCzf57Gid2bco76dFTuPp6vA", "title": "ZKR - INTERVIEW DANS LES MAINS : Sa ville, la prison, Niro, son \u00e9criture, Koba LaD, Dany Boon\u2026", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vHzEVxYgALE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vHzEVxYgALE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vHzEVxYgALE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vHzEVxYgALE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "RAPRNB", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZKR - INTERVIEW DANS LES MAINS : Sa ville, la prison, Niro, son \u00e9criture, Koba LaD, Dany Boon\u2026", "description": "Apr\u00e8s un 1er EP, Absent, sorti alors qu\u2019il \u00e9tait incarc\u00e9r\u00e9 et une s\u00e9rie de freestyles \u00e0 succ\u00e8s, #ZKR est d\u00e9sormais pr\u00eat \u00e0 transformer l\u2019essai avec son 1er album Dans les mains. Pour RAPRNB, le Mc originaire de Nord revient sur son parcours. Il nous parle de l\u2019importance de sa ville, Roubaix, et de la mentalit\u00e9 \u201csp\u00e9ciale\u201d, selon ses mots, de ses habitants. De Salif \u00e0 Niro en passant par Rohff et LIM, ZKR nous en dit plus sur sa formation de rappeur via les artistes qui l\u2019ont inspir\u00e9. D\u00e9termin\u00e9 \u00e0 frapper fort, il revient \u00e9galement la gen\u00e8se des featurings et le choix des invit\u00e9s pr\u00e9sents dans l\u2019album. Entre Niro dont il saignait les sons plus jeune, #KobaLaD ou encore #PLK avec lequel le d\u00e9coupage de prod s\u2019est fait tout naturellement, ZKR s\u2019est taill\u00e9 une tracklist de choix.\n\n\nRetrouve l'interview \"Atterrissage\" de Ronisia : https://youtu.be/6b4kAQx56JE\n\nRetrouve l'interview \"Stamina,\" de Dinos : https://youtu.be/WYvfKHD3tkQ\n\nRetrouve l'interview \u201cD\u00e9tail\u201c de Koba LaD : https://youtu.be/HjHaFny3QsI\n\nRetrouve l'interview \"Mec de cit\u00e9\" de Sifax : https://youtu.be/o7op7M_e-SM\n\nRetrouve l'interview \"Neverland\" de RK : https://youtu.be/CR6i_oo_OBc\n\nRetrouve l'interview \"Rap, clips et cin\u00e9ma\" de Kofs : https://youtu.be/3o0_3bL8KmY\n\nRetrouve l'interview \"Portrait-Robot\" de D.Ace : https://youtu.be/g5UUMkeIKI0\n\nRetrouve l'interview \"Konnect\u00e9e\" d'Akon : https://youtu.be/K0m5tKhXqjU\n\nRetrouve l'interview \"Banlieusards\" de Kery James : https://youtu.be/s-HFPhBGKTI\n\nRetrouve l'interview \"Festival\" de IAM : https://youtu.be/-qLjkxQ0gz8\n\nRetrouve l'interview \"Festival\" de S.Pri Noir : https://youtu.be/oUOY6HQQy0g\n\nRetrouve l'interview \"Destin\" de Ninho : https://youtu.be/WVHI8kIZiZQ\n\nRetrouve l'interview \"La vie d'un Lo$$a\" de Dosseh : https://youtu.be/Av0gVh0cn-8\n\nRetrouve l'interview \"Sremm Fight\" de Rae Sremmrd : https://youtu.be/VheyrY-fWR0\n\nRetrouve l'interview \"Grav\u00e9 dans le rap\" de Sniper : https://youtu.be/Qt24DYdEznA\n\nRetrouve l'interview \"Disque d'or\" d'Aya Nakamura : https://youtu.be/RqOHD6oomM0\n\nRetrouve l'interview \"Appartement 105\" de Keblack : https://youtu.be/bBAQuUnh_aM\n\nRetrouve l'interview \"Portrait chinois\" de D.Ace : https://youtu.be/hBl4-bAQqFA\n\nRetrouve l'interview \"Back in the dayz\" de Busta Flex : https://youtu.be/tozJFfTppVM\n\nRetrouve l'interview \"TacoShake\" de Mokob\u00e9 : https://youtu.be/M7R_2pYfL-M\n\nRetrouve l'interview \"Dragon Ball\" de Kaaris : https://youtu.be/5fEd_ActgCc\n\nJournaliste : Camulo James\nImages & son : Camulo James\n\u00a9R.A.P. R&B 2020\n\nSite officiel : http://www.raprnb.com/\nFacebook : https://www.facebook.com/RAPRnBMagazine\nTwitter : https://twitter.com/raprnbmag\nInstagram : https://www.instagram.com/raprnblemag/\nTikTok : @raprnblemag"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66793", "likeCount": "1802", "dislikeCount": "38", "favoriteCount": "0", "commentCount": "147"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "g76-UFyZCIIxDs-IFQeRVsQKQ6g", "id": "3jLGzwovdtI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T10:01:03Z", "channelId": "UCBFgz88gqKkLq3IzEV5R6pA", "title": "Et\u00e9 90", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3jLGzwovdtI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3jLGzwovdtI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3jLGzwovdtI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3jLGzwovdtI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3jLGzwovdtI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Therapie Taxi - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Et\u00e9 90", "description": "Provided to YouTube by Wagram\n\nEt\u00e9 90 \u00b7 Therapie TAXI\n\nRupture 2 merde\n\n\u2117 Panenka Music\n\nReleased on: 2021-01-08\n\nComposer: Raphael Faget Zaoui\nComposer: Vincent Duteuil\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["CZ", "CY", "KE", "TR", "CR", "TW", "KR", "TH", "CH", "CO", "CL", "TC", "CA", "GT", "GR", "GP", "PF", "PG", "PE", "LV", "LT", "LU", "PL", "HU", "HR", "PH", "BA", "LB", "PT", "PR", "HK", "GF", "LI", "PY", "UY", "DK", "DO", "US", "DE", "DZ", "UA", "YT", "MQ", "MP", "QA", "MT", "MY", "IT", "IS", "MA", "IL", "IN", "MX", "IE", "ID", "GU", "RS", "KW", "AU", "AT", "AW", "AS", "AR", "EC", "EE", "EG", "AE", "ZA", "BE", "ES", "KY", "NZ", "RO", "VE", "VI", "VN", "NI", "NL", "NO", "RU", "NC", "NG", "FR", "BY", "JO", "BR", "BM", "BO", "JP", "HN", "FI", "BG", "MK", "SK", "SI", "SA", "PA", "SG", "SE", "GB", "BH", "OM", "SV"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "43438", "likeCount": "1021", "dislikeCount": "24", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-JB1PhNrsDSLUME8RsDzQGNeLcc", "id": "5IlDU1eFsUE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T03:30:00Z", "channelId": "UClxaaAzHu1B5EoTtBYea7ig", "title": "Un symbole de la d\u00e9mocratie am\u00e9ricaine pris d'assaut", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5IlDU1eFsUE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5IlDU1eFsUE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5IlDU1eFsUE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5IlDU1eFsUE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Radio-Canada Info", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr-CA", "localized": {"title": "Un symbole de la d\u00e9mocratie am\u00e9ricaine pris d'assaut", "description": "Aux \u00c9tats-Unis, le Capitole a \u00e9t\u00e9 pris d'assaut par des partisans de Donald Trump. Comment de tels d\u00e9bordements ont-ils pu se produire?\n\nOn s'attendait d\u00e9j\u00e0 \u00e0 une journ\u00e9e politique tendue \u00e0 Washington, mais c'est un discours du pr\u00e9sident Trump qui a mis le feu aux poudres. S\u00e9bastien Desrosiers refait le fil des \u00e9v\u00e9nements.\n\n\u00c0 lire : http://rc.ca/Rq3521"}, "defaultAudioLanguage": "fr-CA"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "184046", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-D_kDdlB9Bt2cc0Fdi2qrRkOgX4", "id": "LtyjVHmKGAE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T18:08:57Z", "channelId": "UCUfXGbq1NnA-DogpIFQpWtw", "title": "Elon Musk l'homme le plus riche au monde + Bitcoin \u00e0 40 000$ !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtyjVHmKGAE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtyjVHmKGAE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtyjVHmKGAE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtyjVHmKGAE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LtyjVHmKGAE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Thami Kabbaj", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Elon Musk l'homme le plus riche au monde + Bitcoin \u00e0 40 000$ !", "description": "Elon Musk l'homme le plus riche au monde + Bitcoin \u00e0 40 000$ !\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac AGIR en rejoignant la TKL \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcda Master Class Offerte : https://thami.net/lfa\n\ud83d\udc49 Reprenez le contr\u00f4le de vos finances : https://thami.net/programme-tkl-lfa\n\ud83d\udcd9 T\u00e9l\u00e9chargez le livre audio du Best Seller AGIR : https://thami.net/agir-audio\n\u2b50 Les avis des TKLiens : https://fr.trustpilot.com/review/thami.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Descriptif de la vid\u00e9o  \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nElon Musk est officiellement l'homme le plus riche AU MONDE. \nIl s\u2019est enrichi de + 140 Milliards de dollars en moins d\u2019un an ! C\u2019est compl\u00e8tement fou\nJe t\u2019explique tout dans cette vid\u00e9o\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Rejoins le mouvement AGIR \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcec Telegram : https://thami.net/telegram\n\ud83c\udf10 Facebook : https://www.facebook.com/thamikabbajofficiel/\n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/thamikabbaj/\n\ud83d\udc65 LinkedIn : https://www.linkedin.com/in/thamikabbaj/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Contacter la Dream TEAM TKL \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udce7 Par Email : info@thami.net\n\ud83c\udd98 Notre support : https://tklacademy.helpscoutdocs.com/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes sites Internet \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udcbb Site : https://thami.net/\n\ud83d\udcdd Blog : https://www.thamikabbaj.com/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSi tu me suis depuis quelque temps tu sais que j\u2019ai pour mission de d\u00e9mocratiser la libert\u00e9 financi\u00e8re. J\u2019ai cr\u00e9\u00e9 le programme TKL LFA, la formation la plus compl\u00e8te et structur\u00e9e dans le domaine.\n\nDans cette formation je te guide pas \u00e0 pas dans ton processus de changement de vie. Tu sauras exactement comment viser ta LIBERT\u00c9 FINANCI\u00c8RE quelle que soit ta situation de d\u00e9part ! Commence \u00e0 te former d\u00e8s aujourd\u2019hui.\nhttps://thami.net/programme-tkl-lfa\nPas besoin d\u2019\u00eatre surdipl\u00f4m\u00e9 ou un riche h\u00e9ritier. N\u2019importe qui peut devenir libre financi\u00e8rement et vivre la vie de ses r\u00eaves quand on suit les bonnes strat\u00e9gies.\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 AGIR\nhttps://thami.net/lfa\nNous avons d\u2019ailleurs plus de 1800 commentaires \u00e9logieux sur TrustPilot et un rating de 96% ce qui fait de la TKL l'\u00e9cole la mieux not\u00e9e au monde dans le domaine de la libert\u00e9 financi\u00e8re : https://www.trustpilot.com/review/thami.net\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udea8Les vid\u00e9os et le contenu de Thami Kabbaj et de la TKL INSTITUTE DMCC sont destin\u00e9s exclusivement \u00e0 des fins p\u00e9dagogiques, \u00e9ducatives et informatives. Il ne s\u2019agit en aucun cas d\u2019une recommandation pour acheter ou vendre un instrument financier particulier. Trader les futures, les indices, les actions, les devises\u2026 peut comporter un risque de perte et ne convient pas \u00e0 tous les investisseurs. Vous devez \u00eatre conscient(e) des risques associ\u00e9s aux march\u00e9s financiers avant d\u2019investir. Assurez-vous tout d\u2019abord que vous \u00eates fait(e) pour le trading, que vous disposez des connaissances et des ressources financi\u00e8res n\u00e9cessaires. Puis investissez uniquement le capital que vous \u00eates pr\u00eat(e) \u00e0 perdre\u2026 Comme dans tout corps de m\u00e9tier, on ne devient pas un bon trader du jour au lendemain. L\u2019excellence en trading requiert une p\u00e9riode d\u2019apprentissage qui est n\u00e9cessaire et la r\u00e9ussite dans ce domaine ne doit laisser aucune place au hasard.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac"}}, "contentDetails": {"duration": "PT21M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "64524", "likeCount": "3117", "dislikeCount": "123", "favoriteCount": "0", "commentCount": "485"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OHB7C9uOF_-YWko-f0nnq8kz9Ow", "id": "-HV6rB3yWYo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:59:56Z", "channelId": "UCcfE8SPpL4W-hEf5ABnSWmA", "title": "MOISISSURE DANS LE STUDIO YOUTUBE & APPARTEMENT INSALUBRE (et bonne ann\u00e9e surtout mdr)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-HV6rB3yWYo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-HV6rB3yWYo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-HV6rB3yWYo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-HV6rB3yWYo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-HV6rB3yWYo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ayo Coralie", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MOISISSURE DANS LE STUDIO YOUTUBE & APPARTEMENT INSALUBRE (et bonne ann\u00e9e surtout mdr)", "description": "N'h\u00e9site pas \u00e0 t'abonner et \u00e0 activer la cloche de notification pour ne pas rater la prochaine vid\u00e9o \u2661\n__\n\u211c\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd35 :\nTwitter : https://twitter.com/ayo_coralie\nInstagram : https://www.instagram.com/ayo_coralie\nTiktok : https://www.tiktok.com/@ayo_coralie\nTwitch : https://www.twitch.tv/ayo_coralie/\nMail (pro uniquement) : ayo.coralie@discover-paris.fr\n__\n\u212d\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd30 :\nMusique de fond : https://www.epidemicsound.com/referral/ypwtkh/\nMusique outro : https://youtu.be/61UJ9Qc-BOs\n__\n\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd22\ud835\udd30 :\nLes commentaires insultants, d\u00e9gradants, relevant de menaces ou de harc\u00e8lement moral et physique ainsi que les spams seront supprim\u00e9s et les comptes bloqu\u00e9s.\n__\n\ud835\udd09.\ud835\udd04.\ud835\udd14 :\nCam\u00e9ra : Canon EOS 750D\nObjectif : Sigma 17-50mm F2.8\nMicro : Blue Yeti Black Out \nMontage : Final Cut Pro X\nTu peux retrouver la plupart des colorations que j'utilise et que j'ai test\u00e9 ici : https://youtu.be/Bho1IadVtn4 et mes bijoux l\u00e0 : https://youtu.be/xg_3ABkMGKY\n__\n#AyoCoralie"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT23M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "177188", "likeCount": "19490", "dislikeCount": "198", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1362"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MKgE-b03QgTY2qTUD06atoTjouw", "id": "oClrjZ6hTCw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:30:04Z", "channelId": "UCd1jQ_ppmKfphnh4p39HMFg", "title": "FIN DE L\u2019ARGENT LIQUIDE ANNONC\u00c9E! | RIEN NE VA +", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oClrjZ6hTCw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oClrjZ6hTCw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oClrjZ6hTCw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oClrjZ6hTCw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oClrjZ6hTCw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AJ+ fran\u00e7ais", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FIN DE L\u2019ARGENT LIQUIDE ANNONC\u00c9E! | RIEN NE VA +", "description": "Abonnez-vous \u00e0 AJ+ fran\u00e7ais : https://youtube.com/c/ajplusfrancais \r\n\r\nAbdel En Vrai t\u2019explique pourquoi les banques et les \u00c9tats accompagnent en douce la transition vers une soci\u00e9t\u00e9 z\u00e9ro cash. \r\n\r\n \ud83d\udcac Suivez-nous aussi sur Instagram, Facebook et Twitter :\r\n\r\nhttps://instagram.com/ajplusfrancais\r\nhttps://facebook.com/ajplusfrancais\r\nhttps://twitter.com/ajplusfrancais"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "107597", "likeCount": "7096", "dislikeCount": "151", "favoriteCount": "0", "commentCount": "757"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0bzCAb3xDt8cZWlWgaVQG6pz1Xc", "id": "-McMSPJfMK4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:00:14Z", "channelId": "UCHs6VoM3HaRxaRlnvdtzDZQ", "title": "A.C.E(\uc5d0\uc774\uc2a4) - Fav Boyz (feat. Thutmose) [Steve Aoki's Gold Star Remix] M/V", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-McMSPJfMK4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "official A.C.E", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "ko", "localized": {"title": "A.C.E(\uc5d0\uc774\uc2a4) - Fav Boyz (feat. Thutmose) [Steve Aoki's Gold Star Remix] M/V", "description": "Enjoyed our MV? If you haven\u2019t watched it, please watch below:\nhttps://youtu.be/6q7pSqy1Gxo\n\nNow, let\u2019s meet the FAV BOYS through this live stream. We\u2019ll be talking about our release live, connect with fans, and unbox silver/gold buttons with you! \n\nSTAY TUNED!\n\n#ACE #\uc5d0\uc774\uc2a4 #FavBoyz #SteveAoki #Thutmose #Goldstarremix\n\n\u25b6 OFFICIAL SITE \n\nHomepage : http://www.beatkor.com\n\nInstagram : http://www.instagram.com/official_a.c.e7 \nTwitter : https://twitter.com/official_ACE7\nDaumCafe : http://cafe.daum.net/A.C.E-0523\nWeibo : http://www.weibo.com/officialACE\nFacebook : http://www.facebook.com/officialA.C.E7 \nNaverPost : http://post.naver.com/officialace"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "462366", "likeCount": "111032", "dislikeCount": "398", "favoriteCount": "0", "commentCount": "31321"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "peTNEO_-KF2B8QJ-ctxWJrDI6v0", "id": "XXYlFuWEuKI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:12Z", "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ", "title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheWeekndVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "Official music video by The Weeknd performing \"Save Your Tears\"\u2013 'After Hours' available everywhere now: http://theweeknd.co/afterhoursYD\n \n\u25baSubscribe to The Weeknd on YouTube: http://theweeknd.co/subscribeYD \n \n\u25baGet exclusive merch: https://shop.theweeknd.com/\n \n\u25baFollow The Weeknd:\nhttps://twitter.com/theweeknd \nhttps://www.facebook.com/theweeknd \nhttps://www.instagram.com/theweeknd \nhttps://www.theweeknd.com \n\nDirected by Cliqua\nProduced by Rois\u00edn Audrey Moloney\nExecutive Producer: Jerad Anderson\nProduction Company: Florence\nAbel\u2019s Costume Designer: Matt Henson\nProsthetics: Mike Marino, Prosthetic Renaissance\nDirector of Photography: Xiaolong Liu\nProduction Designer: Annie Sperling\n1st AD: Mike Alberts\nProduction Supervisor: Tori Storosh\nProduction Supervisor: Joe Keenan\nAssist. Production Supervisor: Linda Nhem\nCast Costume Designer: Lisa Madonna\nGaffer: Matt Ardine\nKey Grip: Jon Booker\nCamera Operator Nick Muller\nSteadicam Colin MacDonnell\nEditor: Miles Trahan\nColor: Matt Osbourne @ Company 3\nSound Design: Christian Stropko\nVFX: Buralqy + MADNOMAD\nOnline: Sunset Edit\nTitles: Bradley Pinkerton\n\nLyrics:\n\nOoh\nNa na, yeah\nI saw you dancing in a crowded room\nYou look so happy when I'm not with you\nBut then you saw me, caught you by surprise\nA single teardrop falling from your eye\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nYou could've asked me why I broke your heart\nYou could've told me that you fell apart\nBut you walked past me like I wasn't there\nAnd just pretended like you didn't care\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nTake me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nSave your tears for another day\nSave your tears for another day\nSo\nI made you think that I would always stay\nI said some things that I should never say\nYeah, I broke your heart like someone did to mine\nAnd now you won't love me for a second time\nI don't know why I run away, oh, girl\nSaid I make you cry when I run away\nGirl, take me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nI realize that I'm much too late\nAnd you deserve someone better\nSave your tears for another day (Ooh, yeah)\nSave your tears for another day (Yeah)\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nSave your tears for another day, ooh, girl (Ah)\nI said save your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\n\n#TheWeeknd #SaveYourTears #AfterHours\n\nMusic video by The Weeknd performing Save Your Tears. \u00a9 2021 The Weeknd XO, Inc., manufactured and marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/7MOdnq"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["TZ", "CZ", "CY", "CX", "KG", "KE", "TR", "CR", "KI", "KH", "CW", "CV", "CU", "CK", "KR", "CI", "CH", "CO", "CN", "TL", "CL", "CC", "KZ", "CA", "CG", "CF", "TD", "CD", "LR", "LS", "LV", "LT", "LU", "LY", "LB", "LC", "LA", "LK", "LI", "DJ", "DK", "DO", "DM", "YE", "TV", "KN", "DZ", "KM", "YT", "TJ", "QA", "TK", "IT", "IQ", "TH", "IS", "IR", "IM", "IL", "IN", "IE", "ID", "TO", "EH", "CM", "EC", "TM", "TW", "EG", "TC", "ES", "ER", "KY", "VA", "NZ", "VC", "VE", "VG", "NP", "TF", "NR", "NU", "VN", "TG", "NI", "NL", "VU", "NO", "NA", "NC", "NE", "NF", "NG", "FR", "JO", "PM", "FI", "FJ", "FK", "FM", "FO", "SK", "SJ", "SI", "SH", "SO", "SN", "SM", "SL", "SC", "SB", "SA", "SG", "SE", "SD", "SZ", "SY", "SX", "MO", "JP", "PL", "ST", "GN", "GM", "GL", "GI", "GH", "GG", "GF", "GE", "GD", "GB", "GA", "GY", "WF", "GW", "GU", "GT", "GS", "GR", "GQ", "GP", "PF", "PG", "PE", "PA", "PN", "HT", "HU", "HR", "PK", "PH", "HN", "PW", "PT", "HM", "PR", "HK", "PS", "UY", "UZ", "EE", "US", "UM", "UA", "UG", "MQ", "MP", "MS", "MR", "MU", "MT", "MW", "MV", "MY", "MX", "MZ", "DE", "MA", "MC", "ME", "MD", "MG", "MF", "MH", "MK", "PY", "MM", "ML", "KW", "MN", "AU", "AT", "AW", "ZW", "AQ", "AS", "AR", "TN", "AX", "AZ", "AE", "AD", "AG", "AF", "ZA", "ZM", "AM", "AL", "AO", "AI", "RO", "RE", "ET", "RU", "RW", "RS", "JE", "BY", "BZ", "BT", "JM", "BV", "BW", "WS", "BQ", "BR", "BS", "BL", "BM", "BN", "BO", "BH", "BI", "BJ", "SR", "BD", "BE", "BF", "BG", "BA", "BB", "SV", "TT", "VI", "OM"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "33275216", "likeCount": "1282549", "dislikeCount": "42684", "favoriteCount": "0", "commentCount": "105127"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Bh12WBs7ttsLh4U7_DMqMAkCqEE", "id": "nPAfTb_ipzU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T15:00:13Z", "channelId": "UCx9hXYOCvUYwrprEqe4ZQHA", "title": "TREASURE - \u2018MY TREASURE\u2019 M/V TEASER", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPAfTb_ipzU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPAfTb_ipzU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPAfTb_ipzU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPAfTb_ipzU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nPAfTb_ipzU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TREASURE (\ud2b8\ub808\uc800)", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TREASURE - \u2018MY TREASURE\u2019 M/V TEASER", "description": "#TREASURE #\ud2b8\ub808\uc800 #1stALBUM #THEFIRSTSTEP_TREASUREEFFECT #MYTREASURE #MV_TEASER #20210111_6PM #YG"}, "defaultAudioLanguage": "ko"}, "contentDetails": {"duration": "PT36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1499513", "likeCount": "331441", "dislikeCount": "1044", "favoriteCount": "0", "commentCount": "39898"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LiLSpWUXjDNZL1tR-5nB3MAHt_Y", "id": "AtZU84-3D18", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T12:00:07Z", "channelId": "UC_7Ghjh7Zs4AorLDjdxY60Q", "title": "QUI ME CONNA\u00ceT LE MIEUX ? BOUZI CORP VS LES INACHEV\u00c9S", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AtZU84-3D18/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AtZU84-3D18/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AtZU84-3D18/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AtZU84-3D18/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AtZU84-3D18/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "THEA", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "QUI ME CONNA\u00ceT LE MIEUX ? BOUZI CORP VS LES INACHEV\u00c9S", "description": "Deux \u00e9quipes, des questions et un buzzer !\n\nD A N S    C E T T E    V I D E O\n\n\u2192  @LeBouseuh \n\u2192  @Les Inachev\u00e9s  \n\u2192  @Vince - Les Inachev\u00e9s \n\u2192 Mathis : https://www.instagram.com/matcvn/\n\nPour t'abonner ? https://www.youtube.com/channel/UC_7Ghjh7Zs4AorLDjdxY60Q?sub_confirmation=1\n\nMa derni\u00e8re vid\u00e9o? https://youtu.be/Me-E6xjs9_A\n\nV I E N S   M E   R E T R O U V E R   I C I  \n\n\u2192 Mon Instagram : @thea_gs \n\u2192 Mon TikTok : theagstiktok \n\nP O U R   C O L L A B O R E R \n\u2192 theagsnpro@gmail.com\n\nEt comme on dit chez nous\u2026\nLa bizzzzz \u2661"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "354377", "likeCount": "35769", "dislikeCount": "312", "favoriteCount": "0", "commentCount": "722"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nr-9MAZEZc6H-YUjvxzFOWMcmQ4", "id": "7K0v-UxALXQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:00:07Z", "channelId": "UCS0ffABcyd67SAeWXETnTLA", "title": "BOODER dans le JARRY SHOW", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K0v-UxALXQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K0v-UxALXQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K0v-UxALXQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K0v-UxALXQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7K0v-UxALXQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jarry", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BOODER dans le JARRY SHOW", "description": "Merci \u00e0 Booder ! \nSuivez son actualit\u00e9 ici : https://www.instagram.com/booder_officiel/\n\nNouvelle ann\u00e9e, nouvelles r\u00e9solutions ! \nPartagez les v\u00f4tres avec le #PartagezVosR\u00e9solutions et cr\u00e9er vos canettes Coca-Cola personnalis\u00e9es directement sur le Coca-Cola store !\n#Partagezvosr\u00e9solutions #OpenToBetter\n\u25ba https://www.cocacolastore.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=coca_cola_masterbrand-SAC&utm_term=jarry\n\nL'interview balan\u00e7oire : 00:59\nLe Jarry Shop : 13:36\nMasterclass : 14:40\nDans les boules de Jarry : 19:04\n2' qui ne servent \u00e0 rien : 24:17\n\nRetrouvez ma BD JARRY ET SES ENFANTS : https://jarrystore.com/products/bd-jarry-et-ses-enfants\nD\u00e9couvrez le JARRY STORE ici : https://jarrystore.com\n\nSuivez-moi sur mes r\u00e9seaux sociaux  :\nInstagram : https://www.instagram.com/jarrytypique/\nFacebook : https://www.facebook.com/PageJarry/\nTwitter : https://twitter.com/jarryatypique?lang=fr\n\nCliquez ici pour vous abonner \u00e0 ma chaine : https://bit.ly/33COukG\n\n\n(\u00a9) Webedia Originals\n\nProducteurs : Anne Duval (Webedia) et Alexandre Mortier (Youpi Production)\nProgrammateur : Christian Puech\nProductrice artistique : Fr\u00e9d\u00e9rique Lassagne\nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9es de production : Elise Porcher et Blanche Martin\nAssistant(e)s de production : Arthur Miller, Marie Barth\u00e9l\u00e9my, Serena San Vincente\nAdministratrice de production : Odile Rouyer \nAssistant administrateur de production : Benjamin Louchart\n\nR\u00e9alisateur : Julien Bloch\nAssistant r\u00e9alisateur : Nicolas Le Guillou\nOp\u00e9rateur ronin : Filip Trad\nOPV : St\u00e9phane Mormand et Bastien Fiche\nDirecteur photo - Coordinateur technique : Val\u00e9ry Bensegueni\nPupitreur : R\u00e9mi Serrano\nChef \u00e9lectricien : St\u00e9phane Aubril\nChef OPS : Charles Collin\nAssistant son : Yacine Bouaroua (Gravity Media)\nMaquilleuse : Amandine Fournier\nStyliste : Oumeih Benaicha, merci \u00e0 M.X Paris by Maxime Simoens et Lacoste\nChef d\u00e9corateur : Fr\u00e9d\u00e9ric Andr\u00e9 (Accessoirement Votre)\nPhotographe : Jonathan Damay (Bao Agency)\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : S\u00e9bastien Boullard\n\nDirecteur de post-production : Xavier Martin\nCharg\u00e9e de post-production : Sarah Schiffmann\nAssistante de post-production : Clotilde Asti\u00e9\nMonteur : Julien Bloch\nGraphiste : Marie-C\u00e9cile Martins\nMixage : Charles Colin\nEtalonnage : J\u00e9r\u00e9my M\u00e9nard\n\n#JARRY#JARRYSHOW#BOODER"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT28M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["BE"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "129933", "likeCount": "4474", "dislikeCount": "93", "favoriteCount": "0", "commentCount": "162"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Iv1BQWmImukgSkZtJ5IGIsNkw78", "id": "CyUyM-Wns9I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:30:00Z", "channelId": "UCWBJt0NYVnG9ga22i4Rgn4A", "title": "Habi (LPDLA8) : 1 mot pour sa princesse Alix, le prince Bastos, Sara ou encore Laure-marie !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CyUyM-Wns9I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CyUyM-Wns9I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CyUyM-Wns9I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CyUyM-Wns9I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CyUyM-Wns9I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VDBUZZ", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Habi (LPDLA8) : 1 mot pour sa princesse Alix, le prince Bastos, Sara ou encore Laure-marie !", "description": "Habi, derni\u00e8rement dans Les Princes et les princesses de l'amour 8 (LPDLA8) sur W9, nous donne son avis sur ses rivaux Thomas et Nico, sa princesse Alix et tous les autres candidats dans Les Princes de l'amour 8 ! Alors quel mot a-t-il choisi pour Kellyn ? Beverly ? Mujdat ? Bastos ? Jonathan ? Mathias ? Julien ? Sara ? Pour son ami Teddy ?\nVoici son \"1 mot, 1 candidat\"\n#LPDLA8\nNos vid\u00e9os exclusives ici \u27a1 https://www.youtube.com/watch?v=W-D4pSjkyz0&list=PL9XWOMS0mUzYQm8nP93O5hwKx37jRc6Od&playnext=1\n---\nNos r\u00e9seaux sociaux :\n\u2714 Facebook :  https://bit.ly/2KmFTYO\n\u2714 Twitter : https://twitter.com/vdbuzz\n\u2714 Instagram : https://www.instagram.com/vdbuzz\n\n\u2764\ufe0f Abonne-toi ici pour plus de vid\u00e9os exclusives, dr\u00f4les, d\u00e9cal\u00e9es ou top confidentielles \u27a4  https://www.youtube.com/channel/UCWBJt0NYVnG9ga22i4Rgn4A?sub_confirmation=1"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "159285", "likeCount": "6309", "dislikeCount": "73", "favoriteCount": "0", "commentCount": "177"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rOqpg5wI3CG-dZ2fMLXxzSdx_yY", "id": "QOSdNbElLXo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T05:11:58Z", "channelId": "UC-Eh1lR_tWVtv9AvxLybMtQ", "title": "Tyga- Nigo in Beverly Hills- Well Done Fever", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QOSdNbElLXo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QOSdNbElLXo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QOSdNbElLXo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QOSdNbElLXo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QOSdNbElLXo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tyga", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tyga- Nigo in Beverly Hills- Well Done Fever", "description": "#TYGA #WELLDONE #NIGO #BEVRLYHILLS \n\nTYGA & DJ DRAMA - NIGO IN BEVERLY HILLS\nOFF THE WELL DONE MIXTAPE\n\nSHOUT OUT TO DDG\n\nDOWNLOAD NOW LINK BELOW\nhttps://www.welldonefever.com\n\nDIRECTED BY @THATFILMDUDE"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1408351", "likeCount": "101290", "dislikeCount": "1426", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2985"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MkU4JQae361MLLnE8vvbOcMx38s", "id": "8KAsqd-WjpU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:37:49Z", "channelId": "UCrurr3qbH0VFCwaoIvXOn-Q", "title": "CE POTE COMMUNITY MANAGER", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8KAsqd-WjpU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8KAsqd-WjpU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8KAsqd-WjpU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8KAsqd-WjpU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8KAsqd-WjpU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anthony Lastella", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CE POTE COMMUNITY MANAGER", "description": "PROGRAMME A 1200 EUROS PAR MOIS POUR ETRE LE KING DE YOUTUBE BIENTOT DISPO !!!!!!!\n- 1 FORMATION A DOMICILE POUR DES MINIATURES QUI DECHIRENT\n- DES CONSEILS INEDITS POUR MIEUX FILMER TON CHAT\n- UN SELFIE STICK POUR MIEUX PRENDRE TES SELFIES. PARCE QUE IL Y A UN STICK. DONC C'EST MIEUX... PARCE QUE IL Y A UN STICK.\n- LA PRODUCTION D'UN ALBUM DE RAP ( offre valable seulement si vous avez beaucoup d'abonn\u00e9s ).\n\nALORS, T'ATTENDS QUOI POUR TE LANCER ;);)\n\nH\u00e9site pas \u00e0 t'abonner, tu peux aussi me suivre sur les diff\u00e9rents r\u00e9seaux toi-m\u00eame tu le sais. \n\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/anthonylast...\nTWITTER : https://mobile.twitter.com/anthonylas...\nSNAP : AnthonyLastella\n\nJ'TEMBRASSE\nPASSION ET IMPRO"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "203042", "likeCount": "19467", "dislikeCount": "140", "favoriteCount": "0", "commentCount": "329"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ecOrRkfNshmOz6xCWsbFEQD1suU", "id": "Q2VAW831408", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:09Z", "channelId": "UCZxLew-WXWm5dhRZBgEFl-Q", "title": "Dites-le avec des angiospermes \ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf39 | Un Cr\u00e9atif | Le Vortex#35", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2VAW831408/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2VAW831408/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2VAW831408/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2VAW831408/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q2VAW831408/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Vortex", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Dites-le avec des angiospermes \ud83c\udf3c\ud83c\udf37\ud83c\udf39 | Un Cr\u00e9atif | Le Vortex#35", "description": "Pour retrouver le d\u00e9brief d\u2019Un Cr\u00e9atif, rendez-vous sur sa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/un_creatif\n\nRoses, pivoines, fuchsias, b\u00e9gonias, violettes, coquelicots, lys, bleuets, muguets, tulipes, lavandes,... il y a des centaines de fleurs. On sait qu\u2019elles sentent bons et qu\u2019elles sont jolies, mais on ne sait pas toujours ce qu\u2019elles repr\u00e9sentent. Peut-on offrir des pivoines \u00e0 une pendaison de cr\u00e9maill\u00e8re ou est-ce que cela risque d\u2019\u00eatre mal interpr\u00e9t\u00e9 ? Est-ce que c\u2019est une bonne id\u00e9e d\u2019offrir des chrysanth\u00e8mes \u00e0 quelqu\u2019un en plein r\u00e9tablissement dans un h\u00f4pital ? On a beau risquer de belles bourdes, on continue n\u00e9anmoins, en de nombreuses occasions, \u00e0 s\u2019offrir des fleurs ?\n\nMais pourquoi, malgr\u00e9 notre ignorance sur le sujet, continuons nous \u00e0 acheter des bouquets chez le fleuriste ? Un Cr\u00e9atif vient nous apporter quelques \u00e9l\u00e9ments de r\u00e9ponses.\n\n\ud83e\udd42Pour venir tenir des discussions au ras des p\u00e2querettes ou faire partie de la fine fleur de nos grands d\u00e9batteurs, rejoignez le Discord, on vous accueillera la fleur au fusil : https://discord.gg/NFr2KQ7\n\nBIENVENUE DANS LE VORTEX !\nLes t\u00e9n\u00e8bres s'amassent, et voici que ma coloc commence. Elle ne prendra fin qu\u2019\u00e0 la fin de la saison. Je participerai \u00e0 des collabs, citerai mes sources et n'engendrerai pas de pouces rouges. Je suis le savoir au c\u0153ur des t\u00e9n\u00e8bres. Je suis le vulgarisateur au sein du Vortex. Je suis le bouclier qui prot\u00e8ge de la d\u00e9sinformation. Je voue ma vie enti\u00e8re et mon honneur \u00e0 la Vulgarisation, pour cette nuit et toutes les nuits \u00e0 venir.\n\n\ud83d\udcc5 Allons-nous laisser une trace apr\u00e8s notre mort ? Que restera-t-il de nous ? Valentine de Science de Comptoir conclura cette saison en tentant de r\u00e9pondre \u00e0 ces questions.\n\n\ud83d\udc6a Les colocs de la saison printemps/\u00e9t\u00e9 :\nAngle Droit : https://www.youtube.com/channel/UC_KidpuCqhbvqZedgq2DPpA\nLinguisticae : https://www.youtube.com/channel/UCofQxJWd4qkqc7ZgaLkZfcw\nScience de comptoir : https://www.youtube.com/channel/UCE_LWXcsdp7cWbo4DR4ZA-A\nUn Cr\u00e9atif : https://www.youtube.com/channel/UCAiy7bY8nTQCWrkSRh6Wu9w\n\n#Arte #LeVortex #Fleurs\n\nISAN INDEV : ISAN 0000-0005-2AA3-0025-Y-0000-0000-9\n\n\nSources : \n\nhttps://www.pariszigzag.fr/paris-au-quotidien/pourquoi-offre-t-on-des-fleurs-aux-personnes-qui-nous-sont-cheres\nhttps://www.interflora.fr/langage-des-fleurs-le-guide\nhttps://www.lfm.ch/emissions/morax-dans-la-radio/pourquoi-offre-t-on-des-fleurs-a-la-saint-valentin/\nhttps://www.jardiner-malin.fr/fiche/quatre-bonnes-raisons-doffrir-des-fleurs.html\nhttp://sabuzz.fr/pourquoi-offrir-des-fleurs-en-nombre-impair/\nhttps://www.science-et-vie.com/questions-reponses/d-ou-vient-le-langage-des-fleurs-45025\nhttps://www.gerbeaud.com/jardin/decouverte/langage-des-fleurs.php\nhttps://www.dansnoscoeurs.fr/articles/langage-des-fleurs\nhttps://blog.interflora.fr/les-fleurs-et-moi/comment-offrir-des-roses/\nhttp://www.signosemio.com/introduction-semiotique.pdf\nhttps://www.erudit.org/fr/revues/pr/2008-v36-n1-pr2404/018804ar/\nhttps://journals.openedition.org/semen/9829\nhttps://www.universalis.fr/encyclopedie/signe-et-sens/3-semiotique-et-semantique/\nhttps://medium.com/france/de-l-int%C3%A9r%C3%AAt-de-la-s%C3%A9miologie-en-design-graphique-4460072d2976\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Symbolisme_des_fleurs\nhttp://www.signosemio.com/jakobson/fonctions-du-langage.asp\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Sch%C3%A9ma_de_Jakobson\nhttps://www.persee.fr/doc/comm_0588-8018_1964_num_4_1_1028?fbclid=IwAR1uxvtfDoVXq-gGgyhfuzAXTGB3lUAsXa-6MAwDBuCV8WwR9RhtbROOvAE\nhttps://www.terrafolia.ca/fr/fleurs-lien-vers-la-sante-emotionnelle.html\nhttps://www.yumpu.com/fr/document/read/31454152/au-bonheur-des-fleurs-pr-nicolas-gueguen\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Fleur\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Floriculture\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Langage_des_fleurs\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Commerce_mondial_des_fleurs_coup%C3%A9es\nhttps://fr.wikisource.org/wiki/Les_progr%C3%A8s_de_la_culture_des_fleurs_et_leur_importance_pour_les_th%C3%A9ories_transformistes\nhttps://www.franceculture.fr/emissions/la-methode-scientifique/pourquoi-la-terre-sest-elle-offert-des-fleurs\nhttp://floriscola.over-blog.com/article-2784362.html\nhttps://by-morgan.fr/fleurs-prehistoire/\nhttp://www.slate.fr/lien/74687/preuve-fleurs-rite-funeraire-mesolithique-morts"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "99014", "likeCount": "8987", "dislikeCount": "73", "favoriteCount": "0", "commentCount": "396"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dU-HSMf-ZqedbntsUmS0jRuoOLc", "id": "ZZfRMZeo6jQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:31Z", "channelId": "UCCxAWA2XC7LQDjxgYOnmJeA", "title": "On appelle ALIX pour HABI et VOS CRUSHS!!!! I Bastos & Habi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZfRMZeo6jQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZfRMZeo6jQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZfRMZeo6jQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZfRMZeo6jQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZZfRMZeo6jQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bastos", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "On appelle ALIX pour HABI et VOS CRUSHS!!!! I Bastos & Habi", "description": "Vid\u00e9o avec HABI et TEDDY sur la chaine @Habituetoi maintenant dispo!!!!\n\nInstagram:\nBastos: https://www.instagram.com/bastoswithlove/?hl=en\nHabi: https://www.instagram.com/habituetoi/?hl=en\nSara: https://www.instagram.com/sarabenamira/?hl=en\nAlix: https://www.instagram.com/alix_dmx/?hl=en\nSamy: https://www.instagram.com/samy__943/?hl=en\nCamille: https://www.instagram.com/camille_rnr/?hl=en\nLaeticia: @Laiity Ch\u00e9rie"}}, "contentDetails": {"duration": "PT18M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "993364", "likeCount": "66912", "dislikeCount": "558", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1674"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "FEKhsw1x7NNMDeZQ-80Eh_XYloQ", "id": "pkf1t2trKyg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-08T05:00:11Z", "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A", "title": "BLACKPINK - 'THE SHOW' MESSAGE VIDEO #3", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pkf1t2trKyg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pkf1t2trKyg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pkf1t2trKyg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pkf1t2trKyg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pkf1t2trKyg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BLACKPINK", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BLACKPINK - 'THE SHOW' MESSAGE VIDEO #3", "description": "BLINKs, we are always with you \ud83d\udc93\nCan\u2019t wait to see you at 'THE SHOW'\n\nO 2021.01.31 2PM (KST)\nO Livestream on YouTube\n\nBuy Access @ https://yt.be/music/BLACKPINKTheShow\nMore info @ https://bit.ly/THESHOWMOREINFO\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #PALMSTAGE #THESHOW\n#TOKOPEDIAxBLACKPINK #BLACKPINKTHESHOWTOKOPEDIA #TOKOPEDIA  \n#LIVESTREAMCONCERT #YOUTUBEMUSIC #YOUTUBE #YG"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2053574", "likeCount": "379985", "dislikeCount": "2589", "favoriteCount": "0", "commentCount": "25326"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PLXZMALaH8iBcJ7ejpC9iKSKkm8", "id": "iK_--ufUMug", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:09:56Z", "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ", "title": "Y\u2019a vraiment des gens passionn\u00e9s par \u00c7A ?!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iK_--ufUMug/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iK_--ufUMug/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iK_--ufUMug/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iK_--ufUMug/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iK_--ufUMug/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Amixem", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Y\u2019a vraiment des gens passionn\u00e9s par \u00c7A ?!", "description": "On d\u00e9couvre les pires passions, les gens sont fous !!\nToutes les cha\u00eenes  :\n- La Tron\u00e7otinette : https://www.youtube.com/watch?v=KWNCFKhLSb8\n- Passion Camping-Car : https://www.youtube.com/watch?v=voUCPwKex4Y\n- Les punaises de lit : https://www.youtube.com/watch?v=G7LIIpx0E3k\n- Univers Fusion : https://www.youtube.com/watch?v=8mWERX_EF80\n- Sculture Geek : https://www.youtube.com/watch?v=Pg-NufLPimQ\n- ZZshowZZ : https://www.youtube.com/watch?v=yaHmAEqc5kc\n- BoxLapse : https://www.youtube.com/watch?v=4EbpN0ghH9A\n- Wild Forest : https://www.youtube.com/watch?v=tQ-AmF6i-jc\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://www.spacefox.shop/\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nMontage : Benjamin Castaing"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1803618", "likeCount": "164821", "dislikeCount": "2095", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4036"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "48ygR-B6Zgbjh2ljvAQO249ceMg", "id": "MK6Soz91ps4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:02:25Z", "channelId": "UCsnRkRtbTyISkfGTGwM7VfQ", "title": "Je porte plainte ( et c\u2019est marrant )", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MK6Soz91ps4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MK6Soz91ps4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MK6Soz91ps4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MK6Soz91ps4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Major Mouvement", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Je porte plainte ( et c\u2019est marrant )", "description": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f Ce que je voulais te dire en plus  :\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udcda Pour commander mon livre \u00e7a se passe ici.\n\nhttps://bit.ly/39zKPXO?cc=661d1c285cc1c5c923a2e40f4bc73af9\n\nIl est disponible partout \ud83d\ude0a\nTop 50 sur Amazon\nTop 5 sur la Fnac\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83e\uddd4\ud83c\udffb Je m\u2019appelle Gregoire , je suis kin\u00e9, depuis 10 ans , sp\u00e9cialis\u00e9 en th\u00e9rapie manuelle depuis 5 ans et prof en th\u00e9rapie manuelle a l\u2019 @itmp.\n\nJ\u2019aime les blagues nazes, la vulgarisation m\u00e9dicale et apporter des solutions simples aux probl\u00e8mes que les gens pensent compliqu\u00e9es.\n\nJe donne aussi des conf\u00e9rences et je viens d\u2019\u00e9crire un livre\n\nJe fais pas mal de sport\n\nMes vid\u00e9os sortent le dimanche soir\nEt parfois le mercredi en +\n\nTu y trouvera des cas cliniques, des s\u00e9ances TAS de mouvements, des explications, des analyses et pleins d\u2019autres trucs qui concernent ton corps et ta t\u00eate\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\ud83d\udeceAbonnes toi \u00e0 :\n\n-ma cha\u00eene  YouTube :\nhttps://www.youtube.com/c/MajorMouvement\n\n-ma page Insta :\nhttps://www.instagram.com/majormouvement/?hl=fr\n\n\nPour t\u2019inscrire \u00e0 ma prochaine formation 100 exos pour tes patients :\n\nhttps://www.itmp.fr/formations/les-100-meilleurs-exos-pour-vos-patients/\n\n\u26a0\ufe0f La formation est exclusivement ouverte aux professionnels de sant\u00e9\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nCette vid\u00e9o ne vaut pas pour consultation. En cas de douleur, parle en \u00e0 un m\u00e9decin \n\ndans cette vid\u00e9o je te parle des produits miracles, qu'on voit partout sur les r\u00e9seaux sociaux et qui me gonfle ! soit disant \u00e7a soigne le mal de dos, soit disant \u00e7a \u00e9tire le dos, mais en vrai \u00e7a vend surtout tr\u00e8s cher, des arnaques qui ne valent rien et qui contribuent \u00e0 entretenir des douleurs ."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "211889", "likeCount": "21244", "dislikeCount": "132", "favoriteCount": "0", "commentCount": "802"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xTOQLdcjGfk_5VnQltVeVyglXPg", "id": "tR11b7uh17Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T06:00:09Z", "channelId": "UCYpRDnhk5H8h16jpS84uqsA", "title": "Ou\u00efghours : nos preuves en images de la r\u00e9pression en Chine (exclusif)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tR11b7uh17Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tR11b7uh17Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tR11b7uh17Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tR11b7uh17Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tR11b7uh17Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Monde", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Ou\u00efghours : nos preuves en images de la r\u00e9pression en Chine (exclusif)", "description": "#Enqu\u00eateVid\u00e9o \ud83d\udd34 Malgr\u00e9 la censure et les discours de P\u00e9kin, notre analyse in\u00e9dite des r\u00e9seaux sociaux chinois expose la politique de r\u00e9pression men\u00e9e par la Chine contre les musulmans ou\u00efghours.\n\n_____\n\nPr\u00e8s de 400 camps d\u2019internement, plus d\u2019un million de d\u00e9tenus et des centaines de milliers de travailleurs forc\u00e9s\u2026 Depuis 2018, l\u2019ampleur de la pers\u00e9cution des Ou\u00efgours en Chine \u00e9merge progressivement. Mais selon le gouvernement chinois, ces camps d\u2019internement seraient des \u00ab centres de formation professionnelle \u00bb et les transferts de travailleurs forc\u00e9s ne constitueraient que des \u00ab programmes de lutte contre la pauvret\u00e9 \u00bb.\n\nMen\u00e9e entre novembre et d\u00e9cembre, l\u2019enqu\u00eate vid\u00e9o du Monde r\u00e9v\u00e8le des images et des documents qui montrent une r\u00e9alit\u00e9 \u00e9loign\u00e9e du discours officiel chinois.\n\nUne fois authentifi\u00e9s et recoup\u00e9s avec des vues satellites et des documents officiels, ces \u00e9l\u00e9ments que nous avons collect\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux chinois constituent de nouvelles preuves d\u2019un syst\u00e8me concentrationnaire \u00e9labor\u00e9 par le r\u00e9gime chinois et de l\u2019enr\u00f4lement de Ou\u00efgours dans des programmes de travail forc\u00e9, dont b\u00e9n\u00e9ficiaient encore d\u00e9but 2020 des dizaines d'entreprises internationales, parmi lesquelles Amazon, Nike ou Zara.\n\nSources :\n\nCette enqu\u00eate n\u2019aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans le travail de plusieurs chercheurs et enqu\u00eateurs ind\u00e9pendants.\n\nSources g\u00e9n\u00e9rales :\n\n- Rapports d\u2019Adrian Zenz sur le travail forc\u00e9 au Xinjiang : https://bit.ly/35ady4D ; https://bit.ly/3aQTTdr\n- Liste et coordonn\u00e9es GPS des camps d\u2019internement connus dans le Xinjiang : https://bit.ly/3aPhI5h\n- Rapport de l\u2019ASPI sur le travail forc\u00e9 des Ou\u00efgours : https://bit.ly/3nXXSIX\n- Travail en sources ouvertes de Timothy Grose sur le Web chinois : https://bit.ly/3rEhVyo\n\nSources sp\u00e9cifiques :\n\n- Chiffres du Parquet populaire du Xinjiang sur les arrestations annuelles pour crimes : https://bit.ly/3pBUBQ3\n\n- Article de l\u2019agende de presse officielle chinoise sur la politique nationale \u00ab Aide au Xinjiang \u00bb : https://bit.ly/3rC0ApM\n- Article de presse locale montrant des photos de la police de Kargilik : https://bit.ly/2JvQKEI\n- Article annon\u00e7ant l\u2019arriv\u00e9e de 1 847 travailleurs migrants dans la pr\u00e9fecture de Bayingol : https://bit.ly/3ht0AUn\n- Article annon\u00e7ant l\u2019arriv\u00e9e de 450 travailleurs migrants dans le district de Lopnur : https://bit.ly/2WRSBqe\n- Document officiel du gouvernement du Xinjiang sur la \u00ab bataille contre la pauvret\u00e9 \u00bb : https://bit.ly/35abkSP\n- Chiffres du bureau national des statistiques chinois sur la production de coton au Xinjiang : https://bit.ly/2JvRXvK\n- Sur la production mondiale de coton : https://bit.ly/3hqU7t2\n- Document officiel du gouvernement du Xinjiang sur les quotas de travailleurs dans l\u2019industrie du textile et des v\u00eatements : https://bit.ly/3hr9YYt\n- Document officiel du gouvernement du Xinjiang sur les \u00ab signes de radicalisation religieuse \u00bb : https://bit.ly/2KIe1ni"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "257246", "likeCount": "13063", "dislikeCount": "449", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2292"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "c0AFG_lXbY0639dUW0UfnqPLWCY", "id": "nLGICa5nVhI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T11:00:30Z", "channelId": "UCKjDY4joMPcoRMmd-G1yz1Q", "title": "Qui est Ars\u00e8ne Lupin ? Ft. Mcfly, Carlito et Lou Howard", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLGICa5nVhI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLGICa5nVhI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLGICa5nVhI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLGICa5nVhI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nLGICa5nVhI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "C'est une autre histoire", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Qui est Ars\u00e8ne Lupin ? Ft. Mcfly, Carlito et Lou Howard", "description": "Est-ce que vous connaissiez Ars\u00e8ne Lupin ? Maintenant oui comme dirait l'autre.\n\nCet \u00e9pisode est sponsoris\u00e9 par Netflix et on est trop contents d'avoir boss\u00e9 avec eux.\nDans Lupin, Omar Sy joue un fan d'Ars\u00e8ne Lupin, et \u00e7a sort ce vendredi 8 janvier \u00e0 9H01 (la ponctualitay) ! \nAvec le soutien du CNC :\n0000-0005-7DDD-000B-M-0000-0000-8\n\nUn IMMENSE merci aux formidables invit\u00e9s que j'aime d'amour :\nLou Howard\nhttps://www.youtube.com/channel/UCLYVl9ZTMU-8mbCXZLDI_nA\nMcfly et Carlito :\nhttps://www.youtube.com/user/LeFatShow\n\nToujours \u00e9norme big up \u00e0 Leamlu pour le storyboard et la r\u00e9al de qualitay, allez voir son insta plein de jolis dessins : https://www.instagram.com/leamlu/\n\nL'\u00e9quipe s'est maintenant agrandie avec C\u00e9lia Campos qui a assur\u00e9 l'animation :\nhttps://www.behance.net/celia-campos\n\nMerci aussi \u00e0 Anne Masse qui a assur\u00e9 le lipsync : https://www.instagram.com/flyingsupergod/ \n\nMerci tr\u00e8s fort \u00e0 Darewin pour la production\n\nOn se retrouve sur les r\u00e9seaux :\nTiktok : https://www.tiktok.com/@manonbrilcuah\ninstagram : https://www.instagram.com/manonbrilcuah\ntwitter : https://twitter.com/BrilManon\nFacebook : https://www.facebook.com/cestuneautrehistoirelachaine\n\nEt pour soutenir l'\u00e9mission :\ntipeee : https://fr.tipeee.com/c-est-une-autre-histoire\nutip : https://www.utip.io/cestuneautrehistoire\nOu cliquez sur le bouton \u00ab rejoindre \u00bb, pour acc\u00e9der aux badges, emojis, et comme les tipeurs, aux \u00e9pisodes anim\u00e9s en avant-premi\u00e8re !\n\nSources :\nhttps://books.openedition.org/ledizioni/6987?lang=fr\nhttps://journals.openedition.org/gc/2576\nhttps://journals.openedition.org/etudesromanes/5377\nhttps://fr.wikipedia.org/wiki/Ars%C3%A8ne_Lupin\net Wikip\u00e9dia : oui, la page est incroyablement fournie et sourc\u00e9e, vive la communaut\u00e9 des lupinologues !\n\nPour le jeu des commentaires, vas-y on met bien Netflix pour qu'ils rebossent avec moi WINK WINK, tu peux \u00e9crire un truc genre \"J'AI TROP H\u00c2TE DE VOIR CETTE SERIE\" (oui avec tout l'enthousiasme que tu veux. Enfin si tu veux.  T'as l'impression que je te manipule pour avoir des partenariats ? C'est totalement vrai, j'adore l'argent, je vous laisse, je retourne faire des longueurs dans ma piscine de billets)"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT5M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "242541", "likeCount": "32115", "dislikeCount": "279", "favoriteCount": "0", "commentCount": "688"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "c6NVxD_4fFJUF6yQJIQnDQ4Uy8k", "id": "ynJi3iMMG1A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:15:10Z", "channelId": "UCoPODEGajc9Z52qbAuCNZGw", "title": "on a le droit d'aller mal (storietime)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ynJi3iMMG1A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ynJi3iMMG1A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ynJi3iMMG1A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ynJi3iMMG1A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ynJi3iMMG1A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Megan Vlt", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "on a le droit d'aller mal (storietime)", "description": "Apr\u00e8s une ann\u00e9e compliqu\u00e9e, j'ai connu le n\u00e9ant, j'ai \u00e9t\u00e9 \u00e0 Culpabilit\u00e9Land, j'ai eu honte. Je vous livre mon ressenti et vous explique on absence. On a le droit d'aller mal, sans culpabiliser, sans avoir honte. Il faut l'accepter pour mieux avancer.\nPrenez soin de vous les potes, je vous aime.\n\n\u2665TOUTES LES INFOS \u21e9 \n\n MAKE UP\nmascara https://bit.ly/38fFbvn\nfond de teint + correcteur \"kit peau parfaite\"  https://bit.ly/2XiZ8uC\neyeliner \n\nTOP : zara\n\nInstagram : @meganvlt\ntiktok : @meganvlt\nwww.meganvlt.com\n\nCopyright: \nr\u00e9alisation et montage par Megan Villiot \nMontage sur final cut\nEffet sur AfterEffect\nLogos sur Illustrator\n\n\u2023 Cam\u00e9ra de vlog: https://bit.ly/3saDGpQ\n\u2023 Mon ordinateur portable: https://bit.ly/2Xdxpv8\n\u2023 Ringlight :"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT23M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "59948", "likeCount": "5069", "dislikeCount": "37", "favoriteCount": "0", "commentCount": "518"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BEZ2XUXCKio8AnVs23m7YX84vMk", "id": "rgY9rRZwZlM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T10:15:01Z", "channelId": "UCo3i0nUzZjjLuM7VjAVz4zA", "title": "JE R\u00c9AGIS \u00c0 MES PASSAGES T\u00c9L\u00c9S ! (je suis une reusta en faite)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgY9rRZwZlM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgY9rRZwZlM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgY9rRZwZlM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgY9rRZwZlM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgY9rRZwZlM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Michou", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "JE R\u00c9AGIS \u00c0 MES PASSAGES T\u00c9L\u00c9S ! (je suis une reusta en faite)", "description": "\ud83d\udc49 Code Cr\u00e9ateur dans la boutique Fortnite : \"michoucroute\"\r\n\r\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur mes passages \u00e0 la t\u00e9l\u00e9s ! Dans cette vid\u00e9o on va r\u00e9agir \u00e0 mes diff\u00e9rents passages en direct \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, par exemple je suis pass\u00e9 en direct dans touche pas a mon poste et j'ai chanter dans le club pour Cyril Hanouna ou encore je suis pass\u00e9 aux douze coups de Noel, aux enfants de la t\u00e9l\u00e9 a m6 bfmtv etc... ! Du coup on va r\u00e9agir a tout \u00e7a, je vais vous raconter les secrets de la t\u00e9l\u00e9s et aussi des petites anecdotes par rapport \u00e0 tout \u00e7a !\r\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2306883", "likeCount": "238916", "dislikeCount": "3451", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13753"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GGqk6PEQFKfDSEd56X239j0nkjs", "id": "BWawKCwmVPs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T21:15:42Z", "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw", "title": "Journ\u00e9e et chaos historique aux USA, annonces de Castex r\u00e9sum\u00e9es, Sciences Po... Actus du jour", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWawKCwmVPs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWawKCwmVPs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWawKCwmVPs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWawKCwmVPs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWawKCwmVPs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Journ\u00e9e et chaos historique aux USA, annonces de Castex r\u00e9sum\u00e9es, Sciences Po... Actus du jour", "description": "Les actus du jour, r\u00e9sum\u00e9es et expliqu\u00e9es ! \n\ud83e\udd17 Sur Instagram, du contenu exclusif et des r\u00e9sum\u00e9s d'actu en moins d'1 minute : @HugoDecrypte http://instagram.com/hugodecrypte/\n\n \ud83c\udf7f La m\u00eame chose, mais pour la culture (cin\u00e9/s\u00e9ries, musique) : https://instagram.com/hugodecrypte.pop\n\n\u26bd\ufe0f Et pour le sport : https://instagram.com/hugodecrypte.sport \n\n\ud83d\udc26Mon Twitter (moins de r\u00e9sum\u00e9s d\u2019actu, + de tweets persos) : http://twitter.com/HugoTravers\n\n\ud83c\udf99 Sur Twitch, du live  ! Au menu : de l\u2019actualit\u00e9, de la culture et du jeu https://www.twitch.tv/hugodecrypte\n\nDes liens pour en savoir + \n\nSOURCES\n\nANNONCES JEAN CASTEX\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/vaccin/covid19-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-jean-castex_4248303.html\n\nhttps://www.lefigaro.fr/sciences/en-direct-covid-19-vaccination-variant-restrictions-jean-castex-doit-s-exprimer-a-18-heures-20210107\n\nhttps://www.bfmtv.com/sante/couvre-feu-a-18h-10-departements-supplementaires-pourraient-etre-concernes-d-ici-vendredi-soir_AN-202101070322.html\n\nETATS-UNIS\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/monde/usa/presidentielle/donald-trump/en-images-heurts-au-capitole-retour-sur-le-coup-de-force-des-manifestants-pro-trump-dans-le-temple-de-la-democratie-americaine_4247165.html\n\nhttps://www.lemonde.fr/international/article/2021/01/07/tout-cela-c-est-de-la-foutaise-c-est-de-la-fraude-evidente-on-va-se-faire-baiser-le-jour-ou-les-partisans-de-donald-trump-ont-seme-le-chaos-au-capitole_6065422_3210.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/femme-morte-au-capitole-ashli-babbitt-tuee-apres-un-tir-de-la-police-etait-une-ancienne-militaire-07-01-2021-8417718.php\n\nhttps://www.lepoint.fr/monde/des-armes-degainees-apres-l-irruption-au-congres-de-manifestants-pro-trump-06-01-2021-2408557_24.php\n\nEN BREF\n\nhttps://rmcsport.bfmtv.com/football/coronavirus-l-om-propose-de-mettre-le-velodrome-a-disposition-pour-la-campagne-de-vaccination-2027080.html\n\nhttps://positivr.fr/precarite-menstruelle-le-royaume-uni-supprime-la-tva-sur-les-protections-hygieniques/\n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2021/01/06/affaire-duhamel-le-directeur-de-sciences-po-reconnait-avoir-ete-alerte-sur-les-accusations-d-inceste-depuis-2019_6065415_3224.html\n\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Alice Diem - Hugo Travers \nMontage : Camille Paulet"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "388649", "likeCount": "22859", "dislikeCount": "445", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1650"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2qnWMf07Zm2cdeu6axQ4VPXTP-o", "id": "hu_4gJwY-yM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:15Z", "channelId": "UCSEWeF-EBLYUloRd1jCYCFQ", "title": "La VRAIE FIN de Black Ops 3 \u2014 \"We Are Taylor\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hu_4gJwY-yM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hu_4gJwY-yM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hu_4gJwY-yM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hu_4gJwY-yM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hu_4gJwY-yM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Zvadek, Le Protagoniste", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La VRAIE FIN de Black Ops 3 \u2014 \"We Are Taylor\"", "description": "Suivez-moi sur Twitter ! https://twitter.com/ZeZvadek\nVous n'avez rien compris \u00e0 la campagne la plus confuse de la saga CoD ? Ne vous inqui\u00e9tez pas, c'est le cas de tout le monde !\n\nComics prequels, textes cach\u00e9s, chronologie invers\u00e9e et simulation de la r\u00e9alit\u00e9 : BO III, c'est le foutoir. Alors, laissez-moi vous expliquer la vraie fin de l'histoire.\n\nPOUR LA FAIRE COURTE | Black Ops III : https://youtu.be/5g2aCufzD_0\nPOUR LA FAIRE COURTE | La Saga Modern Warfare : https://youtu.be/9KuY3sd-nHc\n\n\u2022\u2022\u2022 MUSIQUES \u2022\u2022\u2022\nToute l'OST de Call of Duty: Black Ops III par Jack Wall & Brian Tuey\nJack Wall - Inferno (Call of Duty: Black Ops IIII OST)\n\n\u2022\u2022\u2022 TIMELINE \u2022\u2022\u2022\n0:00 \u2022 Intro\n1:25 \u2022 Les Comics\n2:53 \u2022 Les Briefings\n5:00 \u2022 L'Ordre Chronologique\n10:15 \u2022 \"WE ARE TAYLOR\"\n13:00 \u2022 Black Ops IIII\n\nEt Abonnez-vous !\n\nLa bise."}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT14M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "101679", "likeCount": "13696", "dislikeCount": "41", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1165"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CX2wD9a_NlRQD68IAiA1t01ejfY", "id": "GbL1SDlwji4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T20:18:21Z", "channelId": "UCvlY7lI2l-kxr3SdvJuggpQ", "title": "9 RAISONS SURPRENANTES DE SE LEVER \u00c0 5H DU MATIN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbL1SDlwji4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbL1SDlwji4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbL1SDlwji4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbL1SDlwji4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbL1SDlwji4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SONNY COURT", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "9 RAISONS SURPRENANTES DE SE LEVER \u00c0 5H DU MATIN", "description": "D\u00e9couvrez 9 raisons surprenantes de se lever t\u00f4t le matin.\n\nEt pour profiter de l\u2019offre sur Koober, c\u2019est par ici que \u00e7a se passe :  https://sonnycourt.onelink.me/LnZ9/5a49acf8"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "104880", "likeCount": "7235", "dislikeCount": "140", "favoriteCount": "0", "commentCount": "522"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "er9FobSMGCYsk4tTk8xyrAHAm0w", "id": "5b5Wp0N-pWI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T16:00:01Z", "channelId": "UCQs8MrktndWkXdqOj08ogrQ", "title": "Comment se faire vacciner en France ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5b5Wp0N-pWI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5b5Wp0N-pWI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5b5Wp0N-pWI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5b5Wp0N-pWI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5b5Wp0N-pWI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Topito", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Comment se faire vacciner en France ?", "description": "Ok bon bah c'est peut-\u00eatre pas si simple que \u00e7a...\n---\r\n- La boutique de Topito (nos t-shirts et sweats) !  https://shop.topito.com/ \r\n- Tous nos super livres : https://goo.gl/XS02Vt\r\n- Retrouve-nous sur le site Topito: http://topito.com\r\n- Notre Facebook avec d'autres vid\u00e9os: https://goo.gl/jGwqBP\r\n- Notre Snapchat : http://snapchat.com/add/topito_com\r\n- Notre Instagram : http://instagram.com/topito_com\r\n- Nos Tweet : http://twitter.com/topito_com\r\n- Nos soir\u00e9es Stand-Up pour nous d\u00e9couvrir sur sc\u00e8ne: https://goo.gl/d9CSwe\r\n- Nos logiciels de montage: Adobe Premi\u00e8re (https://goo.gl/ak2hNp) et After Effects (https://goo.gl/O14eQl)\r\n- C'est quoi la musique ? Lis les cr\u00e9dits \u00e0 la fin de la vid\u00e9o !\r\n- Le plus fort entre l'hippopotame et l'\u00e9l\u00e9phant ? L'\u00e9l\u00e9phant bien s\u00fbr\r\n- Sinon \u00e7a va ? ouais \u00e7a va bien et toi ?"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "106492", "likeCount": "9012", "dislikeCount": "127", "favoriteCount": "0", "commentCount": "288"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zjT-BYSYqfflNZhKGUcStozQ70o", "id": "cfbRo5pj95Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T11:49:21Z", "channelId": "UCCDz_XYeKWd0OIyjp95dqyQ", "title": "\ud83d\udd34QUE S\u2019EST-IL PASS\u00c9 \u00c0 WASHINGTON ? Le r\u00e9cit heure par heure de l'invasion du Capitole", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfbRo5pj95Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfbRo5pj95Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfbRo5pj95Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfbRo5pj95Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfbRo5pj95Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Figaro Live", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83d\udd34QUE S\u2019EST-IL PASS\u00c9 \u00c0 WASHINGTON ? Le r\u00e9cit heure par heure de l'invasion du Capitole", "description": "La tension est mont\u00e9e d'un cran devant le Capitole, \u00e0 Washington mercredi 6 janvier. Plusieurs b\u00e2timents du si\u00e8ge du Congr\u00e8s, dont les membres se sont rassembl\u00e9s pour compter et certifier les votes du Coll\u00e8ge \u00e9lectoral, ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9s. De nombreux partisans du pr\u00e9sident sortant se sont en effet rassembl\u00e9s devant le Capitole \u00e0 l'appel de ce dernier, qui a refus\u00e9, une nouvelle fois de conc\u00e9der sa d\u00e9faite. La s\u00e9ance du Congr\u00e8s a \u00e9t\u00e9 interrompue et la maire de Washington a d\u00e9cr\u00e9t\u00e9 un couvre-feu \u00e0 18 heures heure locale.\n\n\u00c9tats-Unis : le r\u00e9cit de notre envoy\u00e9 sp\u00e9cial \u00e0 l'int\u00e9rieur du Capitole\nhttps://www.lefigaro.fr/international/l-assaut-du-capitole-20210107\n\n\u00c9tats-Unis : la victoire de Joe Biden certifi\u00e9e par le Congr\u00e8s\nhttps://www.lefigaro.fr/international/certification-de-biden-le-congres-reprend-sa-session-20210107\n\nApr\u00e8s l'invasion du Capitole aux \u00c9tats-Unis, la communaut\u00e9 internationale esp\u00e8re une transition pacifique\nhttps://video.lefigaro.fr/figaro/video/apres-linvasion-du-capitole-aux-etats-unis-la-communaute-internationale-espere-une-transition-pacifique/\n\n#Trump #Capitole #US"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "110409", "likeCount": "668", "dislikeCount": "186", "favoriteCount": "0", "commentCount": "658"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OvKHsXIsJEGdyqgYrvBhqCLDwk4", "id": "k0AvfKNWLck", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:32Z", "channelId": "UCHGMBrXUzClgjEzBMei-Jdw", "title": "Quel monde en 2021 ? Une Le\u00e7on de g\u00e9opolitique # 19 - Le Dessous des cartes | ARTE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k0AvfKNWLck/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k0AvfKNWLck/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k0AvfKNWLck/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k0AvfKNWLck/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Le Dessous des Cartes - ARTE", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Quel monde en 2021 ? Une Le\u00e7on de g\u00e9opolitique # 19 - Le Dessous des cartes | ARTE", "description": "Marqu\u00e9e par la pand\u00e9mie de la Covid-19,\u00a0l\u2019ann\u00e9e 2020 aura \u00e9t\u00e9 douloureuse pour le monde entier. Toutes ces difficult\u00e9s ne vont pas dispara\u00eetre avec le passage en 2021 mais la nouvelle ann\u00e9e marqu\u00e9e par le d\u00e9but de la vaccination mondiale ouvre de nouveaux horizons, suscitant un certain nombre de questions.\nLa lutte contre la Covid-19 sera-t-elle \u00e0 nouveau le fil rouge de la g\u00e9opolitique de ces douze prochains mois ? Peut-on esp\u00e9rer une embellie \u00e9conomique\u00a0d\u00e8s 2021 ? La Chine de Xi Jinping va-t-elle poursuivre son expansion strat\u00e9gique ? Avec l\u2019entr\u00e9e en fonction de Joe Biden, doit-on s\u2019attendre \u00e0 un changement de cap de la politique am\u00e9ricaine ? Est-ce que 2021 peut \u00eatre une ann\u00e9e charni\u00e8re pour le projet europ\u00e9en ?\n\n\u00c9milie Aubry s\u2019entretient avec Thierry de Montbrial, fondateur et directeur de l'Institut Fran\u00e7ais des Relations Internationales.\n\n#Monde2021 #VaccinCovid #Politique2021\n\nInterview et r\u00e9alisation : \u00c9milie Aubry\nAssist\u00e9e de : Pierre Simon\nMontage : Hugo Delattre\nMixage : Simon Dubois\nProduction : Ang\u00e8le Le N\u00e9v\u00e9, Juliette Droillard\nARTE France - Janvier 2021"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "82333", "likeCount": "2123", "dislikeCount": "125", "favoriteCount": "0", "commentCount": "111"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ExjWZQoysjI3HsJAydJidlI5EWk", "id": "TkzpktSDmsU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:30:11Z", "channelId": "UCVMR8fJ44V9f4vG7V8-rSKg", "title": "LES PIRES FAUX CONTROLEURS : SC\u00c8NES COUP\u00c9ES !!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzpktSDmsU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzpktSDmsU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzpktSDmsU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzpktSDmsU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TkzpktSDmsU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KAMERA KASTROS", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LES PIRES FAUX CONTROLEURS : SC\u00c8NES COUP\u00c9ES !!!", "description": "ECLATEZ LES POUCES BLEUS ET LES COM SI VOUS VOULEZ UNE SUITE !!!Yo la mif, pour bien commencer l'ann\u00e9e on vous donne un peu de Controleurs in\u00e9dit, des sc\u00e8nes jamais mont\u00e9es, des \u00e9xtraits que Youtube \u00e0 vir\u00e9... on esp\u00e8re que ca vous plaira ...\n\nSUIVEZ NOUS SUR INSTA : https://www.instagram.com/andreastpmp/https://www.instagram.com/malikamraoui/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "117893", "likeCount": "8897", "dislikeCount": "81", "favoriteCount": "0", "commentCount": "224"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PtK7WNELK6FWCvfCHbT66OdENC0", "id": "H1yiyE1G9Jo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:10Z", "channelId": "UCMj2VQ3-8zpyeAI7dU0T-Bg", "title": "ON SORT LES PHOTOS DOSSIERS\ud83d\ude02 (GLOW UP ou GLOW DOWN ?)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H1yiyE1G9Jo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H1yiyE1G9Jo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H1yiyE1G9Jo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H1yiyE1G9Jo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/H1yiyE1G9Jo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fahd El", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ON SORT LES PHOTOS DOSSIERS\ud83d\ude02 (GLOW UP ou GLOW DOWN ?)", "description": "Met un like si j'ai chang\u00e9 \ud83d\ude1cmet un commentaire si j'suis BG \ud83d\ude02\n\nPour toutes demandes de collaborations:\n\ud83d\udce8 collaborations@fahdelproduction.com\n\nVous pouvez aussi me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux (sur insta surtout c'est la o\u00f9 je suis le plus actif h\u00e9h\u00e9 :\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM : Fahd.el  lien: https://www.instagram.com/fahd.el/?hl=fr\n\ud83d\udc7bSNAPCHAT: fahd_el https://www.snapchat.com/add/fahd_el\n\ud83d\udcacFACEBOOK: Fahd.el lien https://www.facebook.com/fahdeloff/?ref=bookmarks\n\ud83d\udc24TWITTER : @Fahdel75\n\nPrenez soin de vous\n\nCommente \u00ab\u00a0j\u2019vais te gifler\u00a0\u00bb si t\u2019as trouver la photo myst\u00e8re\u00a0dans la vid\u00e9o \ud83d\ude0f"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT12M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "325739", "likeCount": "23731", "dislikeCount": "312", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1466"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xrsbZclT6goZrRtP03UnytqueE0", "id": "hOWB7o6XUSU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:19:02Z", "channelId": "UCOuIgj0CYCXCvjWywjDbauw", "title": "Combien de chatons seront tu\u00e9s par les vaccins en 2021 ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hOWB7o6XUSU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hOWB7o6XUSU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hOWB7o6XUSU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hOWB7o6XUSU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hOWB7o6XUSU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chat Sceptique", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Combien de chatons seront tu\u00e9s par les vaccins en 2021 ?", "description": "Des centaines de millions de personnes dans le monde seront vaccin\u00e9es en 2021. Avec quelles cons\u00e9quences ?\n\nRessources :\n\nL'ouverture de l'\u00e9pisode m'a \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9e par Vlanx, l'un de mes vid\u00e9astes favoris du moment :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=aBqQPcUtmnk\nLes morts en France :\nhttps://www.insee.fr/fr/statistiques/serie/000436394#Telechargement\nLes morts dans le monde :\nhttps://www.who.int/news-room/fact-sheets/detail/the-top-10-causes-of-death\nLa vid\u00e9o sur les vaccins de la chaine \"In a Nutshell\" : https://www.youtube.com/watch?v=zBkVCpbNnkU\nLes effets de la COVID-19 sur l'\u00eatre humain :\nhttps://science.sciencemag.org/content/369/6500/208\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Coronavirus_disease_2019#Prognosis\nLe d\u00e9veloppement des vaccins contre la COVID-19 :\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/COVID-19_vaccine\n\u00c0 propos de celui de Pfizer :\nhttps://en.wikipedia.org/wiki/Tozinameran\nhttps://www.nejm.org/doi/full/10.1056/NEJMoa2034577\nhttps://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/33301246/\nhttps://www.rtbf.be/info/dossier/epidemie-de-coronavirus/detail_vaccin-de-pfizer-biontech-contre-le-coronavirus-que-dit-la-notice-detaillee?id=10649769\nLe livre de Muriel : http://www.editions-ulb.be/fr/book/?gcoi=74530100555340\nLes musiques de la vid\u00e9o, par Ketsa :\nhttps://freemusicarchive.org/music/Ketsa/1-of-1/whiskey-waltz\nhttps://freemusicarchive.org/music/Ketsa/abundance/upper-levels\n\nAutres ressources :\nhttps://www.statnews.com/2020/12/17/calculating-our-way-to-herd-immunity/\nhttps://www.youtube.com/watch?v=fH7rHR_dJbk\n\nVous avez aim\u00e9 cet \u00e9pisode ? N'oubliez pas de maintenir la gamelle du Chat Sceptique remplie !\nuTip - https://utip.io/chatsceptique\nTipeee - https://fr.tipeee.com/chatsceptique\n\nTu es s\u00e9rieusement all\u00e9 jusqu'\u00e0 la fin de la description, respect. Voici une vid\u00e9o idiote avec des chats en guise de r\u00e9compense : https://www.youtube.com/watch?v=_t773h9UolY"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "86424", "likeCount": "11525", "dislikeCount": "441", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2388"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "edV2pdJIL0g9eLY4319LWSxLwyU", "id": "4ld06AbgENo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:30:00Z", "channelId": "UCo6Z9cEI8Hf3nyrLUfDITtA", "title": "J'aide Michou \u00e0 faire sa premi\u00e8re fois sur Amongus ! (Merci pour le MILI MILI)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ld06AbgENo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ld06AbgENo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ld06AbgENo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ld06AbgENo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4ld06AbgENo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Inoxtag 2.0", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'aide Michou \u00e0 faire sa premi\u00e8re fois sur Amongus ! (Merci pour le MILI MILI)", "description": "Nouvelle vid\u00e9o sur Among us (avec chat de proximit\u00e9), Rocket League, Minecraft et Overwatch !\nJ'aide michou \u00e0 faire sa premi\u00e8re fois avec kaatsup xD\nH\u00e9site pas \u00e0 commenter et t'abonner BG !\n\nNouvelle vid\u00e9o: https://www.youtube.com/watch?v=aEIzT...\n\n\ud83d\udd14\u2705Activez la cloche de notification \u21aa\ufe0fAfin d'\u00eatre au courant de mes prochaines vid\u00e9os ! \n \n\ud83d\ude04Mes r\u00e9seaux sociaux ! \ud83d\ude04\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/inoxtag\n\ud83c\udfa5Youtube: https://bit.ly/2Licu2N\n\ud83d\udc24Twitter: @Inoxtag / https://bit.ly/2rT3lVq\n\ud83d\udcf8Instagram: @Inoxtagytb / https://bit.ly/2IRifX4\n\ud83d\udcdeDiscord: https://bit.ly/2LlIBi4\n\nLa boutique Roccat: https://t.co/5lWDYZDO3n?amp=1\n(-5% de r\u00e9duction avec le code \"Inoxtag\")\n\n\ud83d\udc8eDeviens Sponsor: https://www.youtube.com/channel/UCL9a...\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtagsponsors@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT24M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "805806", "likeCount": "78596", "dislikeCount": "544", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2902"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_QTcx8IQ60GmddBedGXpoPXKPsU", "id": "hxp07UVZs7o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T09:00:34Z", "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw", "title": "On appelle des gens au hasard avec Pierre Niney et promis on a rien fum\u00e9 avant", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxp07UVZs7o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxp07UVZs7o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxp07UVZs7o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxp07UVZs7o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hxp07UVZs7o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mcfly et Carlito", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "On appelle des gens au hasard avec Pierre Niney et promis on a rien fum\u00e9 avant", "description": "2021 commence fort avec le retour de cette s\u00e9rie qui rend aussi sadique que dr\u00f4le. En feat avec peut \u00eatre le meilleur acteur de sa g\u00e9n\u00e9ration (dans le top 6) Pierre Niney. \nOn s'est d\u00e9couvert pour la vid\u00e9o et la complicit\u00e9 entre nous \u00e9tait telle, additionn\u00e9e \u00e0 la chaleur dans le studio et le stress des appels, qu'on a tout simplement vrill\u00e9 de joie.\n\nBonne ann\u00e9e \u00e0 toutes et \u00e0 tous, on vous souhaite un 2021 rempli d\u2019amour et r\u00e9ussite sans AUCUN souci (y'aura tout de m\u00eame une infiltration d'eau dans la cuisine \u00e0 g\u00e9rer mais bon \u00e7a se finira bien avec l'assurance).\n\nD\u00e9dicace \u00e0 Pierre Ninet qui est venu du Nord de la France pour ce gag (merci \u00e0 Florent Bernard qui est \u00e0 l'origine de cette sublime id\u00e9e par ailleurs).\n\n#bonneann\u00e9e\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\nFACEBOOK \n\u25bahttps://facebook.com/raphaelcarlierakacarlito\n\u25bahttps://www.facebook.com/mcflyofficiel\n\nTWITTER \n\u2714 https://twitter.com/levraimcfly\n\u2714 https://twitter.com/raphael_carlier\n\nTIKTOK\n@carlitopourdevrai\n@mcflytiktok\n\nMerci \u00e0 la dream team habituelle :\n\nFlorent Sabatier \u00e0 l'image, bonne ann\u00e9e \u00e0 toi fr\u00e8re et arr\u00eate d'intellectualiser le divina pack.\nFlorian Hautekiet la brouette au montage magique.\nJerome Fillette au derush, l'homme qui poss\u00e9dait un DD interne de 4000T.\nMartin Bonami au mix son, l'album qui arrive va \u00eatre fou.\n\nMaquilleuse : Marjolaine Vialle Marjoooooooo\n\n\u00c9quipe de production : \nDirectrice de production : Camille Selosse\nCharg\u00e9es de production : Elise Porcher - Blanche Martin\nAssistants de production : Arthur Miller - Marie Barthelemy \nStagiaire de production : Serena San Vincente \n\nVous avez vu Soul le dernier Pixar ? C'est pas un chef d'oeuvre s\u00e9rieux ? Apr\u00e8s voil\u00e0 il faut attendre qu\u2019il y ait le gros reveal car le d\u00e9but est un peu sp\u00e9cial.\n\nVous avez vu Matrix 1 ?\n\nVous connaissez Google ?\n\nVous buvez de l\u2019eau parfois ?\n\nVous inspirez et expirez \u00e9galement de fa\u00e7on r\u00e9guli\u00e8re ?\n\nPoss\u00e9dez-vous un \u00e2ge ?"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT47M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6038524", "likeCount": "434091", "dislikeCount": "4773", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14507"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tjdZw4CtyShYN5JOd8wHL5bNMT4", "id": "Vx1YZZ0sJuY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:15:01Z", "channelId": "UCnloFDLIXTMRWRRv6XofzJg", "title": "TEST DE COMPRESSIONS SUR LA 206 HDI 200 CHEVAUX", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx1YZZ0sJuY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx1YZZ0sJuY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx1YZZ0sJuY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx1YZZ0sJuY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vx1YZZ0sJuY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anthony Perrier - PDLV", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TEST DE COMPRESSIONS SUR LA 206 HDI 200 CHEVAUX", "description": "Aujourd'hui on teste les compressions du 2.0 HDI pour pouvoir identifier la panne qui provoque cet important claquement. Selon vous, c'est tout mort ou pas ?\n\nLa compression que l'on mesure ici d\u00e9crit l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 du cylindre, et donc de sa bonne sant\u00e9. Forc\u00e9ment, s'il ne comprime pas les gaz correctement = z\u00e9ro performances. Un DW10TD (2.0 HDI 90) est cens\u00e9 comprimer entre 25 et 30 bars lorsqu'il est neuf. Quels chiffres allons-nous obtenir ?\n\n\ud83d\udce3 Rejoignez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/anthony.pdlv/\n\n\ud83c\udfbc Musiques par JR BEATS : https://www.youtube.com/channel/UCeoufy2ECvcHmrh1agcp6Ew\n\n\ud83d\uded2https://pdlv.fr/shop/\n\n0:00 Introduction\n1:10 D\u00e9marrage du moteur\n3:15 Explications compressiom\u00e8tre\n4:20 Localisation des bougies\n5:57 D\u00e9montage bougie et test n\u00b01\n8:19 D\u00e9montage bougie et test n\u00b02\n9:17 D\u00e9montage bougie et test n\u00b03\n9:42 D\u00e9montage bougie et test n\u00b04\n10:49 D\u00e9montage cache culbuteurs\n12:28 Th\u00e9ories et conclusion\n\n#PREPARATION #206HDI200"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "98467", "likeCount": "6472", "dislikeCount": "60", "favoriteCount": "0", "commentCount": "436"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZPx6DQGv-vupnoTdoNDHtbYxu0c", "id": "HvVkNc71n-Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:02:02Z", "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw", "title": "Je teste le pire burger McDo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HvVkNc71n-Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HvVkNc71n-Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HvVkNc71n-Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HvVkNc71n-Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HvVkNc71n-Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gurky", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Je teste le pire burger McDo", "description": "Aujourd'hui je teste un burger McDonald's tr\u00e8s sp\u00e9cial! Il s'agit du burger au jambon en conserve (spam) avec des biscuits oreos concass\u00e9s et de la mayonnaise. Ce burger douteux est sorti exclusivement en Chine pendant 1 seule journ\u00e9e! Est-ce qu'il est bon malgr\u00e9 son apparence \u00e9trange? C'est ce qu'on va voir dans cette premi\u00e8re vid\u00e9o de 2021!\n\n\u25baLa toute nouvelle marchandise officielle Melon d'eau\nEUROPE: http://bit.ly/GurkyMerchEU\nCANADA: http://bit.ly/GurkyMerchUS\nUtilisez le code GURKY pour 10% de r\u00e9duction sur votre commande\n\n\u25baCHA\u00ceNE SECONDAIRE: https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK: https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE\nCanada: https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance: https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nToujours ici? \u2534\u252c\u2534\u2524( \u0361\u00b0 \u035c\u0296\u251c\u252c\u2534\u252c\u2534"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "380759", "likeCount": "22213", "dislikeCount": "283", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1271"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cnz-KVVv-OartrEEKBEKLO1RRH4", "id": "PgnvrjGZIF8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T11:37:23Z", "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug", "title": "J'AFFRONTE UN PROFESSIONNEL DE PING-PONG !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PgnvrjGZIF8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PgnvrjGZIF8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PgnvrjGZIF8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PgnvrjGZIF8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PgnvrjGZIF8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LeBouseuh", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "J'AFFRONTE UN PROFESSIONNEL DE PING-PONG !", "description": "Abonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u25ba Thibaut : https://www.instagram.com/thibaultbailliet/\n\nPour savoir quel mat\u00e9riel j'utilise je te conseille de regarder ma vid\u00e9o Setup\n\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=mi63Qx3bsjw\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT21M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1094326", "likeCount": "97796", "dislikeCount": "789", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2921"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sHGS_Aj_K2yb5tDNwxDLBvTNGgc", "id": "az2RIaKPbqI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:00:52Z", "channelId": "UCzf57Gid2bco76dFTuPp6vA", "title": "BRULUX - Le jour o\u00f9\u2026 Lacrim, Gims, la prison, Mister You, les nains, Belleville, Heuss l'Enfoir\u00e9\u2026", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/az2RIaKPbqI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/az2RIaKPbqI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/az2RIaKPbqI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/az2RIaKPbqI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "RAPRNB", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BRULUX - Le jour o\u00f9\u2026 Lacrim, Gims, la prison, Mister You, les nains, Belleville, Heuss l'Enfoir\u00e9\u2026", "description": "Personnage incontournable du rap fran\u00e7ais, Brulux d\u00e9voile enfin son 1er album La Sans Pitax, le vendredi 8 janvier. L\u2019occasion pour RAPRNB de faire le point sur un parcours d\u00e9j\u00e0 riche. \n\nAmi d\u2019enfance de Mister You, proche de Lacrim et de Gims, Brulux a baign\u00e9 dans la musique depuis tout jeune. De sa rencontre avec Yougataga \u00e0 l'\u00e9laboration de son opus - notamment le morceau Julien \u00e9crit en prison - Brulux revient sur les \u00e9pisodes marquants de sa carri\u00e8re\u2026\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de M\u00e9dine : https://youtu.be/cbKauSl8qrU\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Lacrim : https://youtu.be/sBqwU_UGeAA\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de YL :  https://youtu.be/9HHf46jS2H8\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Barack Adama : https://youtu.be/YWoFUOshA0s\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Lartiste : https://youtu.be/9AadwGZTYeg\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Siboy : https://youtu.be/9GNMaAzA-L0\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Benash : https://youtu.be/YoK4bhhGfJY\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Vegedream : https://youtu.be/6C0d62lL-7E\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Marwa Loud : https://youtu.be/SLvgP9jaTVc\n \nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de RK : https://youtu.be/PDhQ-UHx1C8\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Kaaris : https://youtu.be/CPh5FyhOUUQ\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Ninho : https://youtu.be/RDUKMH0tXH4\n\nRetrouve l'interview \"Le jour o\u00f9\" de Lartiste : https://youtu.be/YiG0YHUuk5I\n\nJournaliste : Geoffrey Delamarre\nImages & son : Geoffrey Delamarre\n\u00a9R.A.P. R&B 2021\n\nSite officiel : http://www.raprnb.com/\nFacebook : https://www.facebook.com/RAPRnBMagazine\nTwitter : https://twitter.com/raprnbmag\nInstagram : https://www.instagram.com/raprnblemag/\nTikTok : @raprnblemag"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "166969", "likeCount": "3348", "dislikeCount": "179", "favoriteCount": "0", "commentCount": "338"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "g4ortmcKwFHpxQRW9p8Uuq1izyY", "id": "u3ZePf4LM58", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:00:10Z", "channelId": "UCGXZuuDNFDqVGzQYxX8lRoA", "title": "D\u00e9montage soigneux (c'est faux) d'une berline de luxe : silent-blocs, pont ! e46 330i Turbo Drift #1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u3ZePf4LM58/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u3ZePf4LM58/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u3ZePf4LM58/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u3ZePf4LM58/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/u3ZePf4LM58/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SwitchRiders", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "D\u00e9montage soigneux (c'est faux) d'une berline de luxe : silent-blocs, pont ! e46 330i Turbo Drift #1", "description": "Aur\u00e9lio, c'est l'un des meilleurs m\u00e9canos de la bande ! \nAlors quand il d\u00e9cide de se pr\u00e9parer une BMW e46 330i Turbo (qui a la base est une 323ci, mais on va en reparler plus tard), il fait \u00e7a bien, et il commence donc... par le ch\u00e2ssis, \u00e9videmment.\nParce-qu'une bonne voiture c'est avant tout un bon ch\u00e2ssis ! \n\nOn d\u00e9marre donc cette s\u00e9rie par un d\u00e9montage du train arri\u00e8re, du pont et du r\u00e9servoir pour renforcer les ancrage de pont qui ont tendance \u00e0 se d\u00e9chirer sur les e46 (et les e36 aussi d'ailleurs) gr\u00e2ce aux renforts pr\u00eats \u00e0 souder Driftshop, et de tous les silent-blocs du train arri\u00e8re et des triangles pour monter des silent-blocs Powerflex Black Series afin de rigidifier le ch\u00e2ssis, qui pourra ainsi encaisser les chevaux sans broncher !\n\nTrouve les silent-blocs Powerflex pour ta caisse : https://www.driftshop.fr/chassis/silentblocs/powerflex.html \n\nLe shop Switch Riders, avec les t-shirts de la team, les casquettes, les stickers : http://www.switchriders.com/shop\n\nRejoignez le groupe Facebook \"La Switcherie\" pour \u00e9changer avec nous et les autres abonn\u00e9s : https://www.facebook.com/groups/laswitcherie\n\nLa chaine Twitch : https://www.twitch.tv/switchriderstv \n\nLe Discord Switch Riders : https://discord.gg/2dugTC5\n\nLe casque Switch Riders replica by Shark Helmets chez iCasque : http://bit.ly/switchridersskwal\n \nPour commander de l'huile KENNOL pour vos bolides, c'est par ici (avec le code SWITCHRIDERS10 c'est moins ch\u00e8re) : https://kennolbelgium.bigcartel.com\n\nEt pour plus de contenu, c'est ici que \u00e7a se passe :\n\nINSTAGRAM : http://instagram.com/switchriders\n                          https://www.instagram.com/banetsport\n                          http://instagram.com/tchoufswitch\n                          http://instagram.com/kafon69\n                          http://instagram.com/guyguystunt\n                          https://instagram.com/jason_banet\n                          http://instagram.com/alexprep03\n                          http://instagram.com/valentinfaton\n                          http://instagram.com/sistax.photos\n                          http://www.instagram.com/driftnfun\n\nFACEBOOK : http://facebook.com/switchriders\n                       http://facebook.com/banetsport.garage\n                       http://facebook.com/tchoufswitch \n                       http://facebook.com/Guyguystunt\n                       http://facebook.com/Kafonswitch\n                       http://facebook.com/Jason-BANET-Drift...\n                       http://www.facebook.com/sistax.photos\n                       http://www.facebook.com/DriftnFun"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT31M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "42377", "likeCount": "2698", "dislikeCount": "14", "favoriteCount": "0", "commentCount": "111"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8b0QqqksTuzENDXmnkZSp-y2ats", "id": "P3RQMb_IWKw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T09:45:34Z", "channelId": "UCyfyGuxNX-PMFF5gcpaM2mQ", "title": "Tarte aux pommes simple et d\u00e9licieuse en 5 minutes!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3RQMb_IWKw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3RQMb_IWKw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3RQMb_IWKw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3RQMb_IWKw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3RQMb_IWKw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cuisine Simple", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "ar", "localized": {"title": "Tarte aux pommes simple et d\u00e9licieuse en 5 minutes!", "description": "Tarte aux pommes simple et d\u00e9licieuse en 5 minutes! une recette de tarte aux pommes  avec beaucoup beaucoup de pommes et peu d'ingr\u00e9dients! une tarte aux pommes avec une texture fondante.\n\nles ingr\u00e9dients:\n3 ou 4 pommes coup\u00e9es en tranches.\n2 \u0153ufs\n100g de sucre\n100ml de lait \u00e0 temperature ambiante\n200g de farine+10g de levure chimique.\n1 sucre vanill\u00e9.\n  **************************************\nIngredients: ANG\n3 or 4 apples cut into slices.\n2 eggs\n100g of sugar\n100ml of milk at room temperature\n200g of flour + 10g of baking powder.\n1 vanilla sugar.\n  **************************************\nlos ingredientes: ESP\n3 o 4 manzanas cortadas en rodajas.\n2 huevos\n100 g de az\u00facar\n100ml de leche a temperatura ambiente\n200g de harina + 10g de levadura.\n1 az\u00facar de vainilla.\n  **************************************\nZutaten:DEUTSH\n3 oder 4 \u00c4pfel in Scheiben schneiden.\n2 Eier\n100 g Zucker\n100 ml Milch bei Raumtemperatur\n200 g Mehl + 10 g Backpulver.\n1 Vanillezucker.\n  **************************************\nIngredienti: ITA\n3 o 4 mele tagliate a fettine.\n2 uova\n100 g di zucchero\n100 ml di latte a temperatura ambiente\n200 g di farina + 10 g di lievito per dolci.\n1 zucchero vanigliato\n  **************************************\n\u0627\u0644\u0645\u0642\u0627\u062f\u064a\u0631: \n3 \u0623\u0648 4 \u062a\u0641\u0627\u062d\u0627\u062a \u0645\u0642\u0637\u0639\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0634\u0631\u0627\u0626\u062d.\n2 \u0628\u064a\u0636\n100 \u063a\u0631\u0627\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0643\u0631\n100 \u0645\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0644\u064a\u0628 \u0628\u062f\u0631\u062c\u0629 \u062d\u0631\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u063a\u0631\u0641\u0629\n200 \u062c\u0631\u0627\u0645 \u062f\u0642\u064a\u0642 + 10 \u062c\u0631\u0627\u0645 \u0628\u064a\u0643\u0646\u062c \u0628\u0648\u062f\u0631.\n1 \u0633\u0643\u0631 \u0641\u0627\u0646\u064a\u0644\u064a\u0627.\n  **************************************\n\n\u26a0\ufe0fInscrivez-vous en cliquant ici pour ne pas manquer les nouvelles vid\u00e9os https://www.youtube.com/channel/UCyfyGuxNX-PMFF5gcpaM2mQ et activez les notifications ci-dessus \u2191 en cliquant sur la cloche \ud83d\udd14 et si vous avez aim\u00e9 la vid\u00e9o, n'oubliez pas de la PARTAGER"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "28758", "favoriteCount": "0", "commentCount": "18"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_DssSdnRby7ZB9PKF8LLt-HyP6g", "id": "I9_nrGHyDlc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T20:01:50Z", "channelId": "UC5BYACI8gIm3wDlVnhKFG5A", "title": "[Exclu] Zkr \"CR7\" #Plan\u00e8teRap", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I9_nrGHyDlc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I9_nrGHyDlc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I9_nrGHyDlc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I9_nrGHyDlc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I9_nrGHyDlc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SkyrockFM", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "[Exclu] Zkr \"CR7\" #Plan\u00e8teRap", "description": "Abonne-toi \u00e0 la cha\u00eene ICI \u25ba https://goo.gl/iYDY4E\r\nT\u00e9l\u00e9charge l'Appli ICI \u25ba https://goo.gl/fPnZln\r\n\r\nCe soir Zkr balance son morceau \"CR7\" !\n\r\nSite : https://skyrock.fm/\r\nFacebook : https://facebook.com/PlaneteRapSkyrock\r\nTwitter : https://twitter.com/Planete_Rap\r\nInstagram : https://instagram.com/planete_rap/\r\nTwitch : https://twitch.tv/skyrockfm"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "239158", "likeCount": "9230", "dislikeCount": "54", "favoriteCount": "0", "commentCount": "336"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OEPddYTBgkPOmK8OUw26U2wTyAk", "id": "FJnY6JFeEd0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:30:02Z", "channelId": "UCwp2_uZxzKQTWyxGpaX1ByQ", "title": "Qui sera le roi ? Galette des rois \u00e0 Maison Grise", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJnY6JFeEd0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJnY6JFeEd0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJnY6JFeEd0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJnY6JFeEd0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FJnY6JFeEd0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Maison", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Qui sera le roi ? Galette des rois \u00e0 Maison Grise", "description": "Bonne ann\u00e9e ! Dans ce nouveau vlog on d\u00e9guste une galette des rois. Qui sera le roi de Maison Grise ? \n\n\u25ba Les cha\u00eenes des membres de la Maison : \n- Camille LV : https://www.youtube.com/channel/UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g\n- Lucas Studio : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA\n- Pierre Croce : https://www.youtube.com/pierrecroce\n- Benjamin Verrecchia : https://www.youtube.com/benjaminverrecchia\n- Petit Voyou : https://www.youtube.com/petitvoyou\n- Fred Van Long : https://www.youtube.com/fredvanlong\n- Pierre Croce Volume 2 : https://www.youtube.com/pierrecrocevolume2\n- Guillaume Santin : https://www.youtube.com/guillaumesantin\n- Valentin Squirelo : https://www.youtube.com/c/Hackerloop\n- PA : https://www.instagram.com/paleroux/\n- Agathe : https://www.instagram.com/agatho55/\n\nDans nos vlogooos vous pourrez retrouver Pierre Croce, Benjamin Verrecchia, Lucas Studio, Camille LV, Fred Van Long, Guillaume Santin et tout le reste de l\u2019\u00e9quipe !"}}, "contentDetails": {"duration": "PT16M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "371342", "likeCount": "21703", "dislikeCount": "241", "favoriteCount": "0", "commentCount": "437"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z_VKuB4SZrEtdu2pOh51un7q3Kw", "id": "FzRZ91mrT9k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:15:00Z", "channelId": "UC1I2LTBGneJ9vUXqAqC93EQ", "title": "JE MANGE 1000\u20ac de VIANDES MATUR\u00c9ES ! 14 Vari\u00e9t\u00e9s d\u2019Entrec\u00f4tes de B\u0153uf ! + 4 KG !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FzRZ91mrT9k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FzRZ91mrT9k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FzRZ91mrT9k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FzRZ91mrT9k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FzRZ91mrT9k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "aLaN FoodChallenge", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JE MANGE 1000\u20ac de VIANDES MATUR\u00c9ES ! 14 Vari\u00e9t\u00e9s d\u2019Entrec\u00f4tes de B\u0153uf ! + 4 KG !", "description": "Au menu du jour de cette nouvelle vid\u00e9o : JE MANGE 1000\u20ac de VIANDES MATUR\u00c9ES ! 14 Vari\u00e9t\u00e9s d\u2019Entrec\u00f4tes de B\u0153uf ! + 4 KG !\n\n\nPour ce nouveau Challenge, direction la Boucherie LES JUMEAUX, pour un d\u00e9fi de taille !!\n\n\nBut de ce D\u00e9fi : MANGER 1000\u20ac de VIANDES !! + 4 KG !\n\nAu Menu : 14 Vari\u00e9t\u00e9s d\u2019Entrec\u00f4tes diff\u00e9rentes.\n\n\nAlors, vais-je r\u00e9ussir \u00e0 tous finir ?!\n\n\n\nCe d\u00e9fi s'est r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 la Boucherie LES JUMEAUX aux Lilas (93).\n97 rue de Paris - 93260 Les Lilas\n\nhttps://www.boucherie-lesjumeaux.com/fr\n\nhttps://instagram.com/boucheriejumeaux?igshid=7d5657p8342f\n\nhttps://youtube.com/channel/UCchLXo9NL2zpwcHdA3647vg\n\n\nSur ce, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 commenter, partager et \u00e0 mettre un petit pouce bleu si vous avez aim\u00e9 la vid\u00e9o, et j'attends vos prochains d\u00e9fis \u00e0 r\u00e9aliser ou suggestions de restos \u00e0 tester =)\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e9galement \u00e0 vous abonner \u00e0 ma cha\u00eene YouTube et \u00e0 regarder et liker mes autres vid\u00e9os. \nN\u2019oubliez pas aussi de cliquer sur la petite cloche pour recevoir une notification lors de l\u2019ajout en ligne d\u2019une nouvelle vid\u00e9o ! ;)\n\n\nA tr\u00e8s vite, et restez connect\u00e9s ! :) \n\n\nMerci \u00e0 \"Baby On The Track\" pour l'instru.\nSon Insta : https://www.instagram.com/babyonthetracktoday/\nSon Soundcloud : https://soundcloud.com/baby-on-the-track-today\n\n\n\n\u2605 Suivez-Moi \u2605\n\n\n\u27a4 YOUTUBE : Alan FoodChallenge\nCliquez ici pour vous abonner : http://bit.ly/AlanFoodChallenge \n\n\n\u27a4 INSTAGRAM : alan_food\nhttps://www.instagram.com/alan_food/\n\n\n\u27a4 SNAPCHAT : oxalan92xo\nhttps://www.snapchat.com/add/oxalan92xo\n\n\n\u27a4 FACEBOOK : AlanFoodChallenge\nhttps://www.facebook.com/Alan92FoodChallenge/\n\n\n\u27a4 Pour toutes Questions, Renseignements, Partenariats, Collaborations : \nAlanFoodChallenge@hotmail.com\n\n\n\u27a4 DISCORD : aLaN FoodChallenge\nhttps://discord.gg/SexqaWQzaS\n\n\n\u27a4 uTip : aLaN FoodChallenge\nTu peux me soutenir grandement et gratuitement ici en regardant 3 pubs par jour : https://utip.io/alanfood\n\n\n\u27a4 TIPEE : aLaN FoodChallenge\nMe faire un DON en m'envoyant un TIP : https://www.tipeee.com/alan92-foodchallenge"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT20M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "197476", "likeCount": "10337", "dislikeCount": "338", "favoriteCount": "0", "commentCount": "432"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "86kiwAhEixH_IQKOH6O0To33DCw", "id": "QM2VraCDjg4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:08Z", "channelId": "UCY-_QmcW09PHAImgVnKxU2g", "title": "LE DOUBLE KILL DE LA HONTE\u2026 \ud83d\ude35 (Among Us)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QM2VraCDjg4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QM2VraCDjg4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QM2VraCDjg4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QM2VraCDjg4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QM2VraCDjg4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SQUEEZIE GAMING", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LE DOUBLE KILL DE LA HONTE\u2026 \ud83d\ude35 (Among Us)", "description": "Et le pire dans tout \u00e7a, c'est que c'\u00e9tait mon id\u00e9e\u2026 \ud83d\ude35\n\ud83d\udc55 V\u00eatements Yoko : https://yokoshop.com\n\ud83d\udc9c Follow mon Twitch pour ne pas rater mon prochain live : https://twitch.tv/squeezie\n \ud83d\udcf1  Coques Squeezie \u00d7 RhinoShield : https://bit.ly/SqueezieRS\n\ud83d\udd14 ABONNE-TOI : https://bit.ly/2NLgbSC (au moins 2 best of chaque semaine)\n\ud83d\udd25 T\u00e9l\u00e9charge l'extension Squeezie pour ne rater aucun live : https://extensionsqueezie.fr\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u204d Twitch : https://twitch.tv/squeezie\n\u204d Twitter : https://twitter.com/xSqueeZie\n\u204d Discord : https://discord.gg/Squeezie\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\ud83c\udfa7 Mes \u00e9quipements :\n\n- Casque Logitech G733 : https://amzn.to/36KnuBB\n- Clavier Logitech G915 TKL : https://amzn.to/38Q6Inf\n- Souris Logitech G PRO : https://amzn.to/2Kl38HP\n- Tapis Logitech G POWERPLAY : https://amzn.to/3feJU1J\n- Micro Blue Spark : https://amzn.to/3f5UsjN\n- Webcam Logitech Streamcam : https://amzn.to/3kFC3v2\n\n\u2015\u2015\u2015\n\n\u2b50 Cha\u00eenes des Participants :\n\n@LOCKLEAR \n@Doigby \n@Henry Tran \n@GOTAGA \n@mistermv \n@Bob Lennon \n@Kotei & Kameto \n@Chelxie \n\n\u2015\u2015\u2015\n\nMontage vid\u00e9o : @OkaMediaFR\n\n\n#SqueezieAmongUs"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1765596", "likeCount": "124003", "dislikeCount": "778", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1356"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "awoYoVx_OOihBmlgdlCW_Tqn2Bk", "id": "fTnLMstCqzk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T19:25:17Z", "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g", "title": "IL A TU\u00c9 DEVANT MOI MAIS JE N'AI RIEN DIT !! \ud83e\udd2b (Among Us)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fTnLMstCqzk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fTnLMstCqzk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fTnLMstCqzk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fTnLMstCqzk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fTnLMstCqzk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MichouOff", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "IL A TU\u00c9 DEVANT MOI MAIS JE N'AI RIEN DIT !! \ud83e\udd2b (Among Us)", "description": "\ud83d\udc49 Code Cr\u00e9ateur dans la boutique Fortnite : \"michoucroute\"\r\n\r\n\ud83d\udcf8 Mon Instagram : http://bit.ly/MichouINSTA\r\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : http://bit.ly/MichouTweet\r\n\ud83d\udc9c Mon Twitch : http://bit.ly/MichouTwitch\r\n\r\nSalut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o sur Among Us ! Dans cette vid\u00e9o sur Among Us je vais jouer a among us avec les croutons et avec le chat de proximit\u00e9 sur among us, je vais faire une masterclass en tant qu'imposteur sur among us mais \u00e9galement etre le 3eme imposteur sur among us, si le tueur tue devant moi je le d\u00e9nonce pas ! Il a tu\u00e9 devant moi mais je n'ai rien dit !!\r\nAbonne-toi !\r\n\r\n\ud83c\udf81 Devenir sponsor sur iOS : http://bit.ly/SoutieniOS\r\n\ud83d\udc66 Cha\u00eene secondaire : http://bit.ly/BobbyYtb\r\n\r\n\ud83d\udce7 Adresse mail Pro : michoucontactpro@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1217308", "likeCount": "88009", "dislikeCount": "770", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2801"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "66GFzcKmKXYlYlOupZbRxWvi_DE", "id": "FW2f5JlfDgY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:00:03Z", "channelId": "UCv7qvz1OqnedUcBjFZayHXQ", "title": "Croque-Monsieur Frit ! (c\u2019est incroyable)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FW2f5JlfDgY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FW2f5JlfDgY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FW2f5JlfDgY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FW2f5JlfDgY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FW2f5JlfDgY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chef Verrecchia", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Croque-Monsieur Frit ! (c\u2019est incroyable)", "description": "Abonnez-vous pour d'autres recettes du bonheur ! \n\nhttps://www.youtube.com/benjaminverrecchia\nhttps://www.instagram.com/benjaminverrecchia\n\nLes ingr\u00e9dients de cette folie culinaire :\n\n- 6 oeufs \n- 1 oignons rouges\n- 3 paquets de doritos ( 2 Nacho cheese et un sweet chili pepper)\n- coriandre \n- 1 mozza\n- 1 gouda (au cumin pour les amateurs)\n- 1 ch\u00e8vre \n- Miel\n- Gruy\u00e8re\n\nEt de la tr\u00e8s bonne musique en cuisine pour un plaisir optimal ;)\n\nMontage : Marine Mossot\nCharg\u00e9e de Production : Sophie Pegouri\u00e9"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT12M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "302839", "likeCount": "20429", "dislikeCount": "198", "favoriteCount": "0", "commentCount": "710"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RboTSsxZFLifhWQYbKJaS1gP4T8", "id": "DlWZ9qv8vhY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T17:27:07Z", "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw", "title": "La c\u00e9l\u00e9bration ENRAG\u00c9E de Payet pour Villas-Boas \u2013 La Quotidienne 793", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DlWZ9qv8vhY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DlWZ9qv8vhY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DlWZ9qv8vhY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DlWZ9qv8vhY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DlWZ9qv8vhY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "La c\u00e9l\u00e9bration ENRAG\u00c9E de Payet pour Villas-Boas \u2013 La Quotidienne 793", "description": "Un Payet revanchard porte l'OM, le PSG tenu en \u00e9chec pour la premi\u00e8re de Pochettino, l'OL toujours leader gr\u00e2ce \u00e0 un grand Memphis, Simeone s'interroge sur son avenir, De Bruyne veut d\u00e9j\u00e0 ses billets pour Londres : la Quotidienne du jour est en ligne !"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "178628", "likeCount": "7099", "dislikeCount": "140", "favoriteCount": "0", "commentCount": "909"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9fw1ZikN5dzodJdEVX3aP96GY6Y", "id": "k_INtsXCpyQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T21:12:35Z", "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw", "title": "3\u00e8me vague, chaos \u00e0 Washington, les pro-Trump entrent au Capitole, reconfinement... Actus du jour", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_INtsXCpyQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_INtsXCpyQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_INtsXCpyQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_INtsXCpyQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_INtsXCpyQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "3\u00e8me vague, chaos \u00e0 Washington, les pro-Trump entrent au Capitole, reconfinement... Actus du jour", "description": "Les actus du jour, r\u00e9sum\u00e9es et expliqu\u00e9es ! \nJe suis en direct sur Twitch pour suivre les \u00e9v\u00e9nements aux USA : https://www.twitch.tv/hugodecrypte\n\n\ud83e\udd17 Sur Instagram, votre r\u00e9sum\u00e9 d\u2019actu rapide et efficace, chaque soir : @HugoDecrypte http://instagram.com/hugodecrypte/\n\n \ud83c\udf7f La m\u00eame chose, mais pour la culture (cin\u00e9/s\u00e9ries, musique) : https://instagram.com/hugodecrypte.pop\n\n\u26bd\ufe0f Et pour le sport : https://instagram.com/hugodecrypte.sport \n\n\ud83d\udc26Mon Twitter (moins de r\u00e9sum\u00e9s d\u2019actu, + de tweets persos) : http://twitter.com/HugoTravers\n\n\ud83c\udf99 Sur Twitch, du live  ! Au menu : de l\u2019actualit\u00e9, de la culture et du jeu https://www.twitch.tv/hugodecrypte\n\nDes liens pour en savoir + \n\nSOURCES\n\nDISPARITION DE JACK MA\n\nhttps://www.courrierinternational.com/article/mystere-mais-ou-est-donc-passe-jack-ma\n\nhttps://www.ouest-france.fr/monde/chine/le-milliardaire-chinois-jack-ma-fondateur-d-alibaba-com-a-disparu-depuis-le-mois-d-octobre-7107445\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/2945115-20210105-chine-mysterieuse-disparition-jack-milliardaire-fondateur-alibaba\n\nFICHIERS DE RENSEIGNEMENTS\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/politique/loi-sur-le-renseignement/trois-questions-sur-les-fichiers-de-renseignement-que-le-conseil-d-etat-a-valides-au-nom-de-la-surete-de-letat_4245551.html\n\nhttps://www.franceinter.fr/societe/les-possibilites-de-fichage-de-la-police-discretement-elargit-par-trois-decrets\n\nhttps://www.franceculture.fr/emissions/la-question-du-jour/fichiers-de-renseignements-elargis-une-atteinte-a-la-liberte-dopinion\n\n3E CONFINEMENT\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/politique/coronavirus-la-france-se-dirige-t-elle-vers-un-troisieme-confinement-7800950588\n\nhttps://www.20minutes.fr/sante/2945623-20210105-coronavirus-troisieme-confinement-insupportable-inevitable\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/entry/le-reconfinement-total-au-royaume-uni-est-il-possible-en-france_fr_5ff42dcec5b61817a5395b0e\n\nEN BREF\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/entry/agnes-buzyn-integre-lorganisation-mondiale-de-la-sante_fr_5ff43bebc5b65a9229115871\n\nhttps://www.20minutes.fr/monde/2945663-20210105-coronavirus-equipe-oms-route-vers-chine-obtenu-visas-necessaires-pekin\n\nhttps://www.france24.com/fr/asie-pacifique/20210106-vaste-coup-de-filet-%C3%A0-hong-kong-contre-l-opposition-pro-d%C3%A9mocratie\n\nhttps://www.lefigaro.fr/musique/booba-cree-a-nouveau-la-polemique-en-s-attaquant-aux-youtubeurs-mister-v-et-squeezie-20210106\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Alice Diem - Hugo Travers \nMontage : Camille Paulet"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "441230", "likeCount": "24263", "dislikeCount": "404", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2172"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "817LZ6g8WrP8qFIgzfylHAdVmiY", "id": "sTpOuhValYE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T13:00:16Z", "channelId": "UCssjcJIu2qO0g0_9hWRWa0g", "title": "Comparatif statique - BMW Serie 5 ou DS9 : tradition ou originalit\u00e9", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sTpOuhValYE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sTpOuhValYE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sTpOuhValYE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sTpOuhValYE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sTpOuhValYE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Caradisiac", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Comparatif statique - BMW Serie 5 ou DS9 : tradition ou originalit\u00e9", "description": "Dans quelques mois, la DS9 va arriver en concessions. Le niveau navire amiral de DS, qui repr\u00e9sente le nouveau haut de gamme fran\u00e7ais, rencontre pour la premi\u00e8re fois, l\u2019un de ses concurrents directs : la BMW S\u00e9rie 5.\n\n\nLire le comparatif complet\nhttps://www.caradisiac.com/comparatif-statique-bmw-serie-5-vs-ds9-tradition-ou-curiosite-187168.htm"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "57793", "likeCount": "1140", "dislikeCount": "70", "favoriteCount": "0", "commentCount": "503"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DqESuMngG4wjnXds4pvd_N-IPwA", "id": "KhIE50nRrNA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:30:03Z", "channelId": "UCw3tZ7g_FljNjzGprCuptpA", "title": "TOP 10 des \u00c9NIGMES IMPOSSIBLES ! (avec les solutions)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KhIE50nRrNA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KhIE50nRrNA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KhIE50nRrNA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KhIE50nRrNA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KhIE50nRrNA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Taupe10", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "TOP 10 des \u00c9NIGMES IMPOSSIBLES ! (avec les solutions)", "description": "10 \u00e9nigmes impossibles ... en fait si elles sont possibles, mais super difficiles !\nEt aujourd'hui je vous d\u00e9voile les solutions.\n\nLa vid\u00e9o sans les r\u00e9ponses : TOP 10 des \u00c9NIGMES IMPOSSIBLES ! https://youtu.be/x6TSHRuVw_8\n\n-----------------------------------------------\n\nMes r\u00e9seaux : \nFacebook : http://www.facebook.com/taupe10fr\nTwitter :  http://twitter.com/Taupe10videos\nSnapchat : Taupe10videos\nEt j'ai aussi un Tiktok mais \u00e7a, personne ne le sait\n\nEt si tu as lu la description jusqu'au bout, c'est que tu es bien curieux (ou que tu m'aimes beaucoup, dans ce cas tu peux cliquer sur le pouce bleu pour me le dire :) )"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "99902", "likeCount": "7723", "dislikeCount": "298", "favoriteCount": "0", "commentCount": "546"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ecJXsxfGavVv7VCP8nul20Dxfnw", "id": "XCMAgzBVQnA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:15:47Z", "channelId": "UCDRWfWahOXidJMscr6M_akg", "title": "vous nous avez mis dans la m*rde...(j'dois faire une musique avec lui)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMAgzBVQnA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMAgzBVQnA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMAgzBVQnA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMAgzBVQnA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMAgzBVQnA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TIM", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "vous nous avez mis dans la m*rde...(j'dois faire une musique avec lui)", "description": "Vous nous avez vraiment mis dans la m*rde l\u00e0..j'me retrouve \u00e0 devoir faire un featuring musical avec mon fr\u00e8re de 14 ans. \n\nAbonne-toi \u00e0 ma cha\u00eene pour ne rien rater des prochaines vid\u00e9os \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCDRWfWahOXidJMscr6M_akg\nN\u2019h\u00e9sites pas \u00e0 laisser un pouce bleu si la vid\u00e9o t\u2019a plu \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\n\nRejoins moi sur les r\u00e9seaux sociaux juste ici : \n\nInstagram \u25ba @timvideos  (https://www.instagram.com/timvideos/?hl=fr)\nTwitter \u25ba@Tim_Videos (https://twitter.com/Tim_Videos) \nSnapchat \u25ba timvideos \nContact pro \u25ba timbcontact@gmail.com\n\n*Cette vid\u00e9o est adapt\u00e9e aux annonceurs, c'est une vid\u00e9o tout public de type humour et divertissement*\n\nTu peux visionner mes 2 derni\u00e8res vid\u00e9os juste ici :\n\u25ba https://www.youtube.com/watch?v=M-nwR4pZT3A&t=160s\n\u25ba https://www.youtube.com/watch?v=c_u_5Bw-BLI&t=447s"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "241738", "likeCount": "58214", "dislikeCount": "286", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3355"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "x10OS27NxAaPwdyWIbkORThD4Ng", "id": "QplrN0Wj0Bs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T11:00:07Z", "channelId": "UCP46_MXP_WG_auH88FnfS1A", "title": "Hercule/H\u00e9racl\u00e8s : ses douze travaux et sa mort peu enviable", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QplrN0Wj0Bs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QplrN0Wj0Bs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QplrN0Wj0Bs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QplrN0Wj0Bs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QplrN0Wj0Bs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Nota Bene", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Hercule/H\u00e9racl\u00e8s : ses douze travaux et sa mort peu enviable", "description": "Cet \u00e9pisode est sponsoris\u00e9 par les \u00e9ditions RBA, la collection est disponible chez votre marchand de journaux \u00e0 partir du 6 janvier 2021 ou sur le site  https://www.collectionmythologie.fr\n\nAthl\u00e9tique, titanesque, costaud, puissant, bal\u00e8ze, bref, hercul\u00e9en ! C\u2019est ce que je vous propose pour cet \u00e9pisode ! Qui n\u2019a pas entendu parler d\u2019Hercule, le plus c\u00e9l\u00e8bre de tous les h\u00e9ros ? Partag\u00e9 entre ses deux natures, fils de dieu et protecteur des hommes, il jouit d\u2019une force physique exceptionnelle qui lui permet -litt\u00e9ralement- de d\u00e9placer les montagnes et de vivre d\u2019incroyables aventures. Mais saviez-vous qu\u2019il s'appelait en r\u00e9alit\u00e9 H\u00e9racl\u00e8s ? Qu\u2019il avait des gros probl\u00e8mes familiaux ? Qu\u2019il \u00e9tait membre des Avengers de l\u2019antiquit\u00e9 ? Et qu\u2019il a carr\u00e9ment pris part \u00e0 la cr\u00e9ation de...notre galaxie ?! Et ouais, c\u2019est g\u00e9ant, Hercule dans le vent comme dise les muses dans le dessin anim\u00e9. Je vous en dis un peu plus sur la figure mythique d\u2019Hercule et sur la plus c\u00e9l\u00e8bre de toutes ses aventures, celle qui le pousse \u00e0 accomplir 12 travaux, 12 exploits jug\u00e9s impossibles \u00e0 r\u00e9aliser...\n\n\n\ud83d\udcdd \u00c9crit par Benjamin Brillaud et Jean de Boiss\u00e9son\n\ud83c\udf9e Montage par Dead Will : https://www.youtube.com/channel/UCtLkNuzB2_j2z7SFdvkiCww\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u27a4\u27a4\u27a4 Sources en fin de description \n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udd38Pour s\u2019abonner et soutenir ma cha\u00eene\ud83d\udd38\nhttps://www.youtube.com/user/notabenemovies\n\n\ud83d\udd38Cha\u00eene Nota Bonus\ud83d\udd38 https://www.youtube.com/channel/UCrbbgYjbrXVYRM_iRGEDqFw\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\n\ud83d\udcdaVOUS POUVEZ ACHETER MES OUVRAGES EN SUIVANT LES LIENS \ud83d\udcda\n\u279c \"Les pires batailles de l'Histoire\", Livre aux \u00e9ditions Tallandier : https://tidd.ly/2TzMtS5\n\u279c Nota Bene, Tome 1 \"Petites histoires grands destins\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://tidd.ly/2HDpnaq\n\u279c Nota Bene, Tome 2 \"A la rescousse de l'Histoire\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) : https://tidd.ly/37PmvCc\n\u279c Nota Bene, Tome 3 \"La mythologie Nordique\" (BD aux \u00e9ditions Soleil) :  \nhttps://tidd.ly/2TwVqvp\n\n\n\ud83d\udd38REJOIGNEZ-MOI SUR LES R\u00c9SEAUX !! \ud83d\udd38\n\u279c Twitch : twitch.tv/notabenemovies\n\u279c Facebook : http://facebook.com/notabenemovies\n\u279c Twitter : https://twitter.com/NotaBeneMovies\n\u279c Instagram : https://www.instagram.com/notabenemovies\n\u279c Tipeee : https://www.tipeee.com/nota-bene\n\ud83c\udfb5 Pour partager des moments musicaux ensemble \ud83d\udc49 Plug.DJ : https://plug.dj/notabene/\n\n\n***MULTIMEDIA***\n\u279c Mon PC AORUS par Instinct Gaming : https://bit.ly/AORUSFalconCrewPC\nMes p\u00e9riph\u00e9riques : \n\u279c Mon \u00e9cran AORUS GIGABYTE G32QC : https://bit.ly/GIGABYTEG32QC\n\u279c Mon si\u00e8ge AORUS AGC300 : https://bit.ly/AORUSAGC300\n\n\n\u279c Pour en savoir plus :\nBIBLIOGRAPHIE\n- Diodore de Sicile, Biblioth\u00e8que historique, Livre IV, chapitres IX et suivants.\nhttp://remacle.org/bloodwolf/historiens/diodore/livre4a.htm\n- Pseudo-Apollodore, Biblioth\u00e8que, Livre II, chap. 4, 5 et 6.\nhttp://ugo.bratelli.free.fr/Apollodore/Livre2/II_4_11-12.htm\nhttp://ugo.bratelli.free.fr/Apollodore/Livre2/II_5_1-12.htm\nhttp://ugo.bratelli.free.fr/Apollodore/Livre2/II_6_1-4.htm\n- Hom\u00e8re, Odyss\u00e9e, chant XI, trad. Ulysse de S\u00e9guier, 1896.\nhttps://fr.wikisource.org/wiki/L%E2%80%99Odyss%C3%A9e/Traduction_S%C3%A9guier/11\n- H\u00e9siode, La Th\u00e9ogonie, trad. Anne Bignan, in Les Petits po\u00e8mes grecs, 1838.\nhttps://fr.wikisource.org/wiki/Les_Petits_po%C3%A8mes_grecs/H%C3%A9siode/La_Th%C3%A9ogonie\n- S\u00e9n\u00e8que, Hercule Furieux, trad. Fran\u00e7ois-R\u00e9gis Chaumartin in Trag\u00e9dies, tome I, Paris, 1996.\n\nRECHERCHES\n- Christol Michel, \u201cAutour des travaux d\u2019Hercule : Postume et Gallien\u201d, in Revue numismatique, Tome 171, 2014.\nhttps://www.persee.fr/doc/numi_0484-8942_2014_num_6_171_3245?q=travaux+d%27hercule\n- Auvray-Assayas Clara, \u201cHercule \u00e0 l'\u00e9preuve de la folie. Une relecture sto\u00efcienne de la tradition grecque\u201d, in Vita Latina, N\u00b0139, 1995.\nhttps://www.persee.fr/doc/vita_0042-7306_1995_num_139_1_926\n- Descroix J., \u201cLes travaux d'Hercule dans l'Hercule furieux de S\u00e9n\u00e8que\u201d, in Humanitas, 2020.\nhttps://digitalis-dsp.uc.pt/bitstream/10316.2/6762/1/HumanitasII_Artigo22.pdf?ln=en\n- Gonzales Antonio, \u201cLa Fresque et l'Imposture. Le p\u00e9plum : un genre cin\u00e9matographique qui se d\u00e9bat entre Histoire et Imaginaire\u201d, in M\u00e9langes Pierre L\u00e9v\u00eaque, Tome 5, 1990.\nhttps://www.persee.fr/doc/ista_0000-0000_1990_ant_429_1_1292?q=travaux+d%27hercule\n- Serge Soupel, \u201cNote sur quelques \u00e9chos de la mythologie et de la litt\u00e9rature classiques dans Robinson Crusoe: Hercule, Crusoe, \u00c9n\u00e9e\u201d, in Bulletin de la soci\u00e9t\u00e9 d'\u00e9tudes anglo-am\u00e9ricaines des XVIIe et XVIIIe si\u00e8cles. N\u00b035, 1992.\nhttps://www.persee.fr/doc/xvii_0291-3798_1992_num_35_1_1914?q=travaux+d%27hercule\n\n\n\n\nCette description contient des liens Fnac d'affiliation. En cliquant dessus, je suis susceptible de percevoir une commission sur vos achats."}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT25M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "476226", "likeCount": "29797", "dislikeCount": "272", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1145"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5vEJ607_oxkLkUk-kPYKnm5jv_I", "id": "5kn8ElEF21Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T16:20:34Z", "channelId": "UCcVkKvEp4xPOYJRlPjUxv2g", "title": "Une journ\u00e9e contr\u00f4l\u00e9e par nos Sims #2 (c\u2019est encore plus dr\u00f4le)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5kn8ElEF21Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5kn8ElEF21Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5kn8ElEF21Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5kn8ElEF21Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5kn8ElEF21Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Camille LV", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Une journ\u00e9e contr\u00f4l\u00e9e par nos Sims #2 (c\u2019est encore plus dr\u00f4le)", "description": "Nos sims nous ont encore fait faire n'importe quoi !\n\n\ud83d\udc9a \ud83d\udc9a \ud83d\udc9a\n\nSi vous voulez suivre les folles aventures de nos Sims en live sur Twitch, c'est par ici : https://www.twitch.tv/camillelvq\n\nPierre Croce : https://www.youtube.com/user/pierrecroce\n\nFred Van Long : https://www.youtube.com/user/fredvanlong\n\nLucas Studio : https://www.youtube.com/channel/UCfMw_NLtTEur_Gz7kpwvQGA\n\nBenjamin Verrecchia : https://www.youtube.com/channel/UCuKa7_pustUzOj3IBcgYNPg\n\nMister Jo : https://www.youtube.com/c/MisterJo\n\nAuriane : https://www.instagram.com/auriane.vanesse/?hl=fr\n\n\ud83d\udc9a \ud83d\udc9a \ud83d\udc9a\n\nI N S T A G R A M  : @camille_lvqu\nT W I T C H : https://www.twitch.tv/camillelvq\nM A I L  : camillelv.ytb@gmail.com\nT W I T T E R  : @camilleLvqu\n\n\ud83d\udc9a \ud83d\udc9a \ud83d\udc9a\n\nCadrage : Morgane Mariel\nMontage : Joffrey Rousseau\nCharg\u00e9e de production : Auriane Vanesse\n\nRemerciements sp\u00e9ciaux \u00e0 L\u00e9ane pour la cr\u00e9ation de la Maison Grise dans les Sims : https://www.instagram.com/ninnoul/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "428153", "likeCount": "35019", "dislikeCount": "1266", "favoriteCount": "0", "commentCount": "546"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "05TZrf3Bp_J2E9xgwj1DtWgx45I", "id": "M1OdIn5PVPg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T18:38:07Z", "channelId": "UCRyS6LtMoI78jqIrAFIMd-Q", "title": "La Bo\u00eete \u00e0 Questions d\u2019Amandine Petit - 05/01/2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1OdIn5PVPg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1OdIn5PVPg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1OdIn5PVPg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1OdIn5PVPg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M1OdIn5PVPg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Bo\u00eete \u00e0 Questions", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La Bo\u00eete \u00e0 Questions d\u2019Amandine Petit - 05/01/2021", "description": "\u00ab\u00a0D\u00e9filer en maillot de bain, il n\u2019y a rien de naturel, mais personne ne m\u2019a oblig\u00e9e \u00e0 faire ce genre de chose et je n\u2019en garde que de merveilleux souvenirs.\u00a0\u00bb\nAmandine Petit, Miss France 2021, nous a parl\u00e9 de son \u00e9lection dans La BAQ\u00a0! \ud83d\udc51"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["US", "CA"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "202310", "likeCount": "5416", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "218"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4LvIEhkRKhqV058v7_PYfAtlw88", "id": "RCqgB8a_Mjo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:09Z", "channelId": "UCWfxFVx8PSo6PejtcOR_69g", "title": "ACHETER LA VOITURE LA MOINS CH\u00c8RE DE FRANCE #2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RCqgB8a_Mjo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RCqgB8a_Mjo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RCqgB8a_Mjo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RCqgB8a_Mjo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RCqgB8a_Mjo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "L\u00e9onard", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ACHETER LA VOITURE LA MOINS CH\u00c8RE DE FRANCE #2", "description": "On va acheter une voiture pas ch\u00e8re, et faire des b\u00e9tises avec\n\nSUIS MES B\u00c9TISES sur :\nINSTAGRAM : http://bit.ly/2FNami0\nTWITTER : http://bit.ly/36QyhJr\nTIKTOK : https://bit.ly/2VeBCxp"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "458255", "likeCount": "33354", "dislikeCount": "1088", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1207"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8keEbk62hbZRORQBCAJvCwMnfro", "id": "Yd2R5l0MUAU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:03:09Z", "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g", "title": "Season 2021 Livestream Teaser | League of Legends", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "League of Legends", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Season 2021 Livestream Teaser | League of Legends", "description": "Join us for a first look at all 2021 has to offer across League\u2019s ecosystem. Tune in live on YouTube on Friday Jan. 8 at 7 AM PST.\n\nLeague of Legends Sign Up & Download\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "871647", "likeCount": "38628", "dislikeCount": "1991", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3060"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kE2mUJN18-PRrc7xfs6OvunNokw", "id": "wD287Ykb3Z4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:45:19Z", "channelId": "UCJtvlB_Z-Sge7Ok-NxCjbqg", "title": "Jadde et moi c'est fini", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wD287Ykb3Z4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wD287Ykb3Z4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wD287Ykb3Z4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wD287Ykb3Z4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wD287Ykb3Z4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Darko", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jadde et moi c'est fini", "description": "On a beaucoup de chance d'avoir rencontr\u00e9 cette petite femme dans notre vie les amis\n\nJadde : http://instagram.com/jaddelf\nMon Instagram : http://instagram.com/darkocttg\n\nMon Twitter : http://twitter.com/darkocttg\nMon Facebook : http://facebook.com/darkocttg\n\nMerci \u00e0 mon fr\u00e8re pour son \u00e9norme implication dans la vid\u00e9o :\nhttp://instagram.com/ZlatkoBz\n\nMusique : Bensound, epicsoundmusic"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT9M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1482481", "likeCount": "122532", "dislikeCount": "2559", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7304"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LQXEKG_d3fIlOAvjVgL8H6pcyu8", "id": "ql2D7MwWNgY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:25Z", "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg", "title": "JE JOUE DANS MON PREMIER FILM (de No\u00ebl) ! (Histoire Vraie)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ql2D7MwWNgY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ql2D7MwWNgY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ql2D7MwWNgY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ql2D7MwWNgY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ql2D7MwWNgY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Juju Fitcats", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "JE JOUE DANS MON PREMIER FILM (de No\u00ebl) ! (Histoire Vraie)", "description": "Je joue dans mon tout premier film de No\u00ebl avec Manu Payet ! \nPour voir le replay du film sur MyCanal \u27a4 https://can.al/ShowDeNoel\nPour \u00e9couter mon RAP sur toutes les plateformes de stream \u27a4 https://smarturl.it/d12y1w\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com/index.php\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nNouveaux produits TEAMFITCATS \u27a4 https://jujufitcats.com\nMes produits alimentaires nu3 \u27a4 http://bit.ly/jujufitcatsnu3 \u27a4 -15% avec le code JUJUFITCATS sur tous les produits !\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats/\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsa...\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"}}, "contentDetails": {"duration": "PT23M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "425458", "likeCount": "40214", "dislikeCount": "2728", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2426"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KX8xF0O24IiF4zHsdyQ4TvOyDUM", "id": "5cSVf4Y0fM8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T13:00:01Z", "channelId": "UCrWH-OnBAtbVXItVZtWI6pg", "title": "ON INCARNE DES PERSONNAGES CONNUS ! (vous moquez pas de nous mdrr) - #LaDeter 88", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5cSVf4Y0fM8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5cSVf4Y0fM8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5cSVf4Y0fM8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5cSVf4Y0fM8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5cSVf4Y0fM8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Srambad", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "ON INCARNE DES PERSONNAGES CONNUS ! (vous moquez pas de nous mdrr) - #LaDeter 88", "description": "\u25ba Mon Insta : https://www.instagram.com/prism_srambad\n\u25ba Code Cr\u00e9ateur : \"srvmbad\" (identifiez moi lors de vos achats je r\u00e9ponds!)\n\u25ba Mon Twitter : https://twitter.com/PrismSrambad\n\u25ba Mon TikTok : @sr6m\n\u25ba Mon Twitch : https://www.twitch.tv/srambad_\n\n\u27a4 Twitch Walid : https://www.twitch.tv/walid\n\u27a4 Twitter Walid : https://twitter.com/Prism_Walid\n\u27a4 Insta Walid : https://www.instagram.com/prismwalid/\n\u27a4 Youtube Walid : https://www.youtube.com/channel/UC9qK...\n\nLe mat\u00e9riel Elgato que j\u2019utilise pour jouer et streamer :\n\n\u25ba Elgato Green Screen : https://e.lga.to/PrismGang (Chroma Key)\n\u25ba Elgato Stream Deck : https://e.lga.to/PrismGang (R\u00e9gie)\n\u25ba Elgato Cam Link : https://e.lga.to/PrismGang (Cam\u00e9ra)\n\u25ba Elgato 4K60 Pro : https://e.lga.to/PrismGang (Capture)\n\u25ba Elgato Key Lights : https://e.lga.to/PrismGang (Eclairage)\n\u27a4 Mon si\u00e8ge Quersus x Prism : http://www.quersus.com/search_prism.html"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT17M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "183489", "likeCount": "16352", "dislikeCount": "158", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1048"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JPCuvRBwbAijX38J_L6_AJ-IZDk", "id": "1LLa5atEuS4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:15:00Z", "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ", "title": "Ce jeu m'a traumatis\u00e9", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1LLa5atEuS4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1LLa5atEuS4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1LLa5atEuS4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1LLa5atEuS4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1LLa5atEuS4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Bazar de Laupok", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ce jeu m'a traumatis\u00e9", "description": "bonjour \u00e0 tous et \u00e0 toutes aujourd'hui on va un peu plagier jdg une fois n'est pas coutume en tout cas dans cette vid\u00e9o je vais vous raconter une histoire story time sur un jeux video gaming de nintendo \u00e9tonnant hein sur 10 vid\u00e9os je sors 9 vid\u00e9os sur des jeux nintendo et la derni\u00e8re je fais des legos j'en ai plein lcUL en vrai nn je vais changer un peu aujourd'hui c sega oui sonic vous savez le herisson gris sonic adventure 2 battle rouling around at the speed of sound n'emp\u00eache les ost de ce jeu sont incroyables puT& bon h\u00e9sitez pas \u00e0 commenter \"le h\u00e9risson gris\" pour soutenir le daltonisme\n\nabonnez vous aussi et activez la cloche c gratuit \n\n\ud83d\udcf1 Twitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupocute et Laupok_Yt\nBoutique Teespring : teespring.com/fr/stores/laupok\n\n\ud83c\udfae Mon Setup : https://textup.fr/363978I0"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "235483", "likeCount": "26914", "dislikeCount": "195", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2224"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BcdF6osp588Gmr0YItsc5i7xeMg", "id": "yWtvk08F0WI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T15:59:17Z", "channelId": "UCY-h1yHhpyHICujFIPQWyDg", "title": "Mickael J Critique Les Cinq L\u00e9gendes", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yWtvk08F0WI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yWtvk08F0WI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yWtvk08F0WI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yWtvk08F0WI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yWtvk08F0WI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MJ - FERMEZ LA", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Mickael J Critique Les Cinq L\u00e9gendes", "description": "\u00c0 la demande de Vivi, Mickael J vous fait part de sa critique du film vrais film Avengers : Les cinq L\u00e9gendes, par le r\u00e9alisateur de Spider-man New Generation et produit par Guillermo Deltoro.\n\nPour demander une critique bonus d'un film : https://fr.tipeee.com/mickael-j-manfield\n\nPage Utip : https://www.utip.io/FERMEZLA\nPage Twitch : https://www.twitch.tv/fermezla\nPage Facebook : https://www.facebook.com/FERMEZLADEPARTMENT/\nPage Twitter : https://twitter.com/MJ_FERMEZ_LA\nPage Instagram : https://www.instagram.com/mickael.j.fermez.la/"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "60031", "likeCount": "6405", "dislikeCount": "176", "favoriteCount": "0", "commentCount": "715"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UMzKAsKyB1edJidkrZmamD_l4SM", "id": "E-FRuQordj8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T15:00:04Z", "channelId": "UCCThUYykrz0TLuPbOVByrcw", "title": "Episode 90 sp\u00e9cial room tour (vlog 1)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E-FRuQordj8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E-FRuQordj8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E-FRuQordj8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E-FRuQordj8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Noholito", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Episode 90 sp\u00e9cial room tour (vlog 1)", "description": "J'esp\u00e8re que cet \u00e9pisode 90 vous plaira.\n\nPour me suivre sur mes r\u00e9seaux sociaux :\nInsta : Noholit_o\nTiktok, Facebook, Twitter : Noholito \nSnap : jamesou33\n\nPour faire cette vid\u00e9o j'ai utilis\u00e9 : \nCanon G7X Mark III"}, "defaultAudioLanguage": "fr", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT9M49S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "559443", "likeCount": "46715", "dislikeCount": "469", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1241"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hUr_KeELkSWMYDAAr_NGnTdhfHA", "id": "Miy-qztOFvI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T17:00:17Z", "channelId": "UCRbS7-rgmqhLiKwrvdacElg", "title": "GMT Ft. Zantar - Faux Fr\u00e8res (Clip Officiel)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Miy-qztOFvI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Miy-qztOFvI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Miy-qztOFvI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Miy-qztOFvI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "GMT", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "GMT Ft. Zantar - Faux Fr\u00e8res (Clip Officiel)", "description": "GMT - Faux Fr\u00e8res (Clip Officiel)\n5\u00e8me extrait de l'album \"Toujours Le M\u00eame\" de GMT disponible d\u00e8s maintenant https://backl.ink/142518660\n\nEn featuring avec Zantar : https://www.instagram.com/zantar_officiel/?hl=fr\n\nAvec la participation de Jean2Mahj https://www.instagram.com/jean2mahj/?hl=fr\nhttps://www.youtube.com/channel/UCJ9PFGom2t89u4Hogi0_dKQ\n\n\u27a5 Prod by JaySX15 : https://www.instagram.com/jaysx15beats/?hl=fr\n\n\u27a5 Clip r\u00e9alis\u00e9 par Martin Gadiolet : https://www.instagram.com/martingadiolet/?hl=fr\n\nRejoins GMT sur ses r\u00e9seaux sociaux :\n\n\u27a5 Instagram : https://www.instagram.com/gamemixtreizeoff/?hl=fr\n\u27a5 Snapchat : gamemixtreizeyt\n\u27a5 Mon Twitter : https://twitter.com/GameMixTreize\n\u27a5 Ma page facebook : https://www.facebook.com/GameMixTreizeOff/\n\nRemerciements \u00e0 Alex pour le mat\u00e9riel : https://www.instagram.com/breakalex_off/\n\nEt \u00e0 fred cars pour la mise \u00e0 disposition des lieux : https://www.instagram.com/fredcars38/\n\nContact Managment/Booking : cahuetenapalm@gmail.com\nhttps://www.instagram.com/napalm_prod/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "469711", "likeCount": "50501", "dislikeCount": "2372", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6096"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "aS_HqjlzvauWepl17wPJe2mgPnw", "id": "1y6gH0ncP40", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:02Z", "channelId": "UC1NCbAHQ1EfZ5XZihu9yP1Q", "title": "ZKR \"La b\u00eate\" - Live Generations", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1y6gH0ncP40/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1y6gH0ncP40/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1y6gH0ncP40/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1y6gH0ncP40/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1y6gH0ncP40/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GENERATIONS", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ZKR \"La b\u00eate\" - Live Generations", "description": "Alors que son premier album, \"Dans les mains\" va sortir le 8 janvier 2021, ZKR est pass\u00e9 avant les f\u00eates dans les studios de Generations pour rapper le morceau \"La b\u00eate\" en live.\n\nRetrouvez ZKR sur Twitter : @zkrmusik\n\nAbonne-toi \u00e0 GENERATIONS \u25b6 http://goo.gl/NoCAvR \n\nFacebook \u25a0 https://www.facebook.com/GenerationsFM/\nTwitter \u25a0 https://twitter.com/generations\nInstagram \u25a0 https://www.instagram.com/generationsfm/\nEt sur le site \u25a0 http://generations.fr/\n\n#ZKR #lab\u00eate #danslesmains ##live #generations882"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "68857", "likeCount": "4167", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "185"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6LzpUdNecb3SmJ4mZA_GvUC-Ygw", "id": "oR3f9ni5aqY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:13:28Z", "channelId": "UCkp-OMM0nbpES6wpyW6Jj3w", "title": "Mais qu'est-il arriv\u00e9 aux jeunes talents n\u00e9s en 1985 ? | Oh My Goal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oR3f9ni5aqY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oR3f9ni5aqY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oR3f9ni5aqY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oR3f9ni5aqY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oR3f9ni5aqY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Les grandes questions du football - Oh My Goal", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Mais qu'est-il arriv\u00e9 aux jeunes talents n\u00e9s en 1985 ? | Oh My Goal", "description": "1985 \u00e9tait une ann\u00e9e fantastique pour le football, une des plus grandes l\u00e9gendes est n\u00e9 cette ann\u00e9e-l\u00e0 : Cristiano Ronaldo. Mais Cristiano Ronaldo n\u2019est pas le seul grand nom du foot n\u00e9 en 1985 : Luka Modric, Wayne Rooney, Podolski\u2026 D\u00e9couvrez les footballeurs n\u00e9s en 1985 et lesquels ont le mieux r\u00e9ussi leur carri\u00e8re\n------------------------\nN\u2019oublie pas de liker, de commenter et de partager cette vid\u00e9o. Toutes les r\u00e9actions sont bonnes \u00e0 prendre, nous n\u2019h\u00e9siterons pas \u00e0 utiliser tes retours pour nos prochaines vid\u00e9os.\nActive les notifications si tu ne veux rien louper sur Football Ais Decrypt.\n---------------------------------------\nSuis-nous sur toutes les plateformes :\nYouTube - Oh My Goal - Actu Foot : http://bit.ly/2m5rQQ4\nFacebook : https://www.facebook.com/ohmygoalfr.kelinetwork/\nInstagram : https://www.instagram.com/ohmygoal_fr/\nTwitter : https://twitter.com/OhMyGoalUS\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ohmygoalfrance\n---------------------------------------\n\u00a9 Oh My Goal - Jellysmack"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "59859", "likeCount": "3104", "dislikeCount": "47", "favoriteCount": "0", "commentCount": "256"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QqK20wJfr7galAeMKAa18c-xL00", "id": "tTHC-xHcWlw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:26:05Z", "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag", "title": "La premi\u00e8re s\u00e9ance de Mauricio Pochettino \ud83d\udd34\ud83d\udd35", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tTHC-xHcWlw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tTHC-xHcWlw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tTHC-xHcWlw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tTHC-xHcWlw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tTHC-xHcWlw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La premi\u00e8re s\u00e9ance de Mauricio Pochettino \ud83d\udd34\ud83d\udd35", "description": "Jour de reprise pour les Parisiens qui retrouvaient ce dimanche apr\u00e8s-midi les pelouses du Centre Ooredoo. Une premi\u00e8re s\u00e9ance d'entra\u00eenement pour Mauricio Pochettino, qui a pu rencontrer ses joueurs, avant de se projeter, d\u00e9j\u00e0, sur les \u00e9ch\u00e9ances qui se profilent.\n\n\ud83d\udd34\ud83d\udd35\ud83c\udfa5 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene du Paris Saint Germain \ud83d\udc49 http://smarturl.it/PSGOfficiel"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1897611", "likeCount": "53652", "dislikeCount": "1049", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1798"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "A2_j9T0xQ85AQX8OAcbL1v568UQ", "id": "S7AZyhj1ucM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:30:05Z", "channelId": "UC4ii4_aeS8iOFzsHuhJTq2w", "title": "Et Si Einstein n\u2019Avait Pas Exist\u00e9 ? (en 360s)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S7AZyhj1ucM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S7AZyhj1ucM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S7AZyhj1ucM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S7AZyhj1ucM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S7AZyhj1ucM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Poisson F\u00e9cond", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Et Si Einstein n\u2019Avait Pas Exist\u00e9 ? (en 360s)", "description": "Albert Einstein m\u00e9rite-il sa hype gigantesque ? Est-il, au contraire, un mec compl\u00e8tement surcot\u00e9 ? Le monde serait-il diff\u00e9rent sans ses travaux ? C\u2019est ce qu\u2019on va voir\u2026 en 360 secondes ! \n\ud83d\udca5Le documentaire \"Einstein reconstruit l'univers\" : https://www.poissonfecond.tv/go/Einstein \n\n\u279b Poisson F\u00e9cond TV : https://www.poissonfecond.tv/FR/\n\u2666  Discord : https://discord.gg/ns7j8BS\n\u2663 Instagram : https://www.instagram.com/poissonfecond\n\u2665 Facebook : https://www.facebook.com/PoissonFecond\n\u2660 Twitter : https://twitter.com/PoissonFecond\n\n\nSOURCES : \n*********************************\nMeilleure repr\u00e9sentation visuelle de la relativit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=7hXdlNZJ_BY\n\nEffet dilatation du temps :\nhttp://villemin.gerard.free.fr/Science/Reltemps.htm\n\nCours d\u2019Aur\u00e9lien Barrau sur la relativit\u00e9 : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=pOFZLYM7Kcg&t=3556s\n\nLa relativit\u00e9 restreinte selon David Louapre : \nhttps://www.youtube.com/watch?v=M86YM6QA4-M\n\nL\u2019impact de la relativit\u00e9 sur nos vies : \nhttps://www.lemonde.fr/les-decodeurs/article/2015/11/27/comment-la-theorie-de-la-relativite-d-einstein-a-change-nos-vies_4819236_4355770.html\n\nConfirmation de la relativit\u00e9 par la Nasa : \nhttps://www.lepoint.fr/sciences-nature/la-nasa-confirme-la-theorie-de-la-relativite-d-einstein-11-05-2011-1329215_1924.php\n\nParadoxe des jumeaux en relativit\u00e9 restreinte : \nhttps://www.futura-sciences.com/sciences/dossiers/physique-relativite-restreinte-naissance-espace-temps-509/page/8/\nL\u2019impact des th\u00e9ories d\u2019Albert sur le monde : \nhttps://www.humanite.fr/les-theories-deinstein-ont-change-nos-vies-581475\n\nEinstein est-il surcot\u00e9 ? \nhttps://soundcloud.com/podcastscience/259-einstein-et-la-physique-quantique\n\nLe pays o\u00f9 habitait Albert Einstein : conf\u00e9rence d\u2019\u00c9tienne Klein :\nhttps://www.youtube.com/watch?v=A-noYGZeyrw\n\nEinstein et les lasers : \nhttps://physicsworld.com/a/a-century-ago-einstein-sparked-the-notion-of-the-laser/\n\nEinstein et la bombe atomique :\nhttps://apdconnaissances.com/2018/07/26/albert-einstein-pere-fondateur-de-la-bombe-atomique-deconstruction-du-mythe/\n\nHistoire de la bombe atomique : \nhttps://www.histoire-pour-tous.fr/inventions/2732-invention-bombe-atomique.html\n\n\nMUSIQUES :\n*********************************\n\u266b To the Singularity - Bonnie Grace\n\u266b Particle Emission - Silver Maple\n\u266b Otherworld - Lama House\n\u266b Travels in Time - Experia\n\u266b Sneaky Suspicion - Anthony Earls\n\u266b Helix Nebula - Curved Mirror\n\u266b A Mathematical Genius - David Celeste\n\u266b Sneaky Fingers - T. Morri\n\u266b Endless Possibilities - August Wilhelmsson\n\nMerci \u00e0 Arnaud Simon & Constance Buniazet pour leur aide g\u00e9niale \u00e0 la r\u00e9alisation \u2665"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "571049", "likeCount": "43988", "dislikeCount": "444", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1825"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "S3pf_NfM1pZUzlWZQhxPYojDRxQ", "id": "5nsXp3Ue3Dc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T16:00:01Z", "channelId": "UCQEWraynL44i7RC8UZcjE8Q", "title": "La r\u00e9action de gamin de Pel\u00e9 au moment o\u00f9 Cristiano Ronaldo bat son record de buts | Oh My Goal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5nsXp3Ue3Dc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5nsXp3Ue3Dc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5nsXp3Ue3Dc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5nsXp3Ue3Dc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5nsXp3Ue3Dc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Oh My Goal - Actu Foot", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "La r\u00e9action de gamin de Pel\u00e9 au moment o\u00f9 Cristiano Ronaldo bat son record de buts | Oh My Goal", "description": "Cristiano Ronaldo vient de battre le record du nombre de buts inscrit par le roi Pel\u00e9 au cours de sa carri\u00e8re. \n\nMais Pel\u00e9 n\u2019est pas du genre \u00e0 accepter de se faire d\u00e9tr\u00f4ner. Il a donc d\u00e9cid\u00e9 d\u2019agir pour montrer que c\u2019\u00e9tait toujours lui le roi du football ! \n\nUne r\u00e9action qui fait \u00e9videmment beaucoup parler\u2026\n\n#CristianoRonaldo #Pel\u00e9 #Messi\n------------------------\nN\u2019oublie pas de liker, de commenter et de partager cette vid\u00e9o. Toutes les r\u00e9actions sont bonnes \u00e0 prendre, nous n\u2019h\u00e9siterons pas \u00e0 utiliser tes retours pour nos prochaines vid\u00e9os.\nActive les notifications si tu ne veux rien louper sur Oh My Goal - France.\n---------------------------------------\nSuis-nous sur toutes les plateformes :\nYouTube - Oh My Goal - France : http://bit.ly/2kgAwTi\nFacebook : https://www.facebook.com/ohmygoalfr.k...\nInstagram : https://www.instagram.com/ohmygoal_fr/\nTwitter : https://twitter.com/ohmygoal_fr\nYoutube - Oh My Goal Actu Foot : https://www.youtube.com/channel/UCQEWraynL44i7RC8UZcjE8Q/\nYoutube - Les Grandes Questions du Football : https://www.youtube.com/channel/UCkp-OMM0nbpES6wpyW6Jj3w\nSnapchat : https://www.snapchat.com/discover/Oh_My_Goal_LHebdo/6960220615\nTikTok : https://www.tiktok.com/@ohmygoalfrance\n---------------------------------------\n\u00a9 Oh My Goal - Jellysmack"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "377906", "likeCount": "12172", "dislikeCount": "326", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1078"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JPYSMpBcEJ0xVG_7UyaVT8YAE60", "id": "oc_qPG0sLOg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:19Z", "channelId": "UCdrGSTF5pSCZKXzhov3Wx9A", "title": "Cet abonn\u00e9 me traque dans tout Paris, Teeqzy me montre son Aimbot ?! #JLOG 16", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oc_qPG0sLOg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oc_qPG0sLOg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oc_qPG0sLOg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oc_qPG0sLOg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "JL Tomy", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Cet abonn\u00e9 me traque dans tout Paris, Teeqzy me montre son Aimbot ?! #JLOG 16", "description": "...\n\u25ba Mon partenaire Kinguin: https://kingu.in/JLTomy\n-8% de r\u00e9duction sur le site Kinguin avec le code \" TOMY \"\n\n\u25ba Mon partenaire LevlUp: https://levlup.de/?ref=tomy\n-5% de r\u00e9duction sur tout les produits LevlUp avec le code \" TOMY \"\n\n\u25ba Code cr\u00e9ateur: JL-TOMA\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/jltomy\n\u25ba Twitter : https://twitter.com/JLTomy\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/jltomy/\n\u25baSnapchat: YTOMY\n\u25ba Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCT3o-cyCo7avTbSkZguvJWw\n \n\n\n\u25ba Musique de fin: https://www.youtube.com/watch?v=sr52tQ86Qes"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "117679", "likeCount": "13674", "dislikeCount": "127", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1029"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HDxHyB9h1begNrxsuPrIsR4NNE0", "id": "ty05fuf6XPA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T20:00:10Z", "channelId": "UC8E7pcSu7l1h81VWDTRJABA", "title": "Young Thug s'attaque aux rappeurs fran\u00e7ais et londoniens ! Pop Hunna une snitch ?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ty05fuf6XPA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ty05fuf6XPA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ty05fuf6XPA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ty05fuf6XPA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ty05fuf6XPA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "French Baloo", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Young Thug s'attaque aux rappeurs fran\u00e7ais et londoniens ! Pop Hunna une snitch ?", "description": "LE BALOO SHOW PODCAST : 100 % CULTURE & PASSION\nRetrouve Le Baloo Show podcast sur Spotify : https://open.spotify.com/show/46IBSX2o2OosrjifKROggP\nRetrouve Le Baloo Show podcast sur iTunes : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/le-baloo-show-podcast/id1530404840\nRetrouve Le Baloo Show podcast sur Deezer : \nhttps://www.deezer.com/fr/show/1703962\n\u00c9coutez tous les \u00e9pisodes de Le Baloo Show Podcast en avant premi\u00e8re ici : https://lebalooshowpodcast.lepodcast.fr\nPour participer aux d\u00e9bats rendez vous sur DISCORD : https://discord.com/invite/yjNY6q4\nRendez vous sur notre Shop pour soutenir le projet http://www.frenchplug.com\nSuivez la playlist French Plug partout : http://li.sten.to/Playlist-FrenchPlug\nSuivez la Playlist sp\u00e9ciale RAP US \"New Drip\" : http://li.sten.to/Playlist-NewDrip"}}, "contentDetails": {"duration": "PT30M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "88533", "likeCount": "3621", "dislikeCount": "161", "favoriteCount": "0", "commentCount": "667"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YxbtXVfUzvLg2vLhnbgUeUDklN8", "id": "JEDUKo6p8BY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T14:00:11Z", "channelId": "UCABf02qOye7XYapcK1M45LQ", "title": "NUIT DE LA CULTURE AVEC REBEUDETER", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JEDUKo6p8BY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JEDUKo6p8BY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JEDUKo6p8BY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JEDUKo6p8BY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Etoiles", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NUIT DE LA CULTURE AVEC REBEUDETER", "description": "Vous l'avez beaucoup demand\u00e9, voici le condens\u00e9 de la nuit de la culture qui a eu lieu en D\u00e9cembre avec Rebeudeter/Billy.\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 POUCE BLEU et \u00e0 donner une anecdote culturelle pou qu'on arrive au MILLIARD d'abonn\u00e9s. \nje stream tous les jours ICI donc viens ! https://www.twitch.tv/etoiles"}}, "contentDetails": {"duration": "PT17M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "111137", "likeCount": "9216", "dislikeCount": "62", "favoriteCount": "0", "commentCount": "127"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bptyCpvE4jaWK5V7uKBiQVP3pJE", "id": "JZhFOd68r-M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T21:00:11Z", "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw", "title": "Virus + contagieux chez les jeunes, allongement des vacances de f\u00e9vrier possible... Actus du jour", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JZhFOd68r-M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JZhFOd68r-M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JZhFOd68r-M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JZhFOd68r-M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JZhFOd68r-M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Virus + contagieux chez les jeunes, allongement des vacances de f\u00e9vrier possible... Actus du jour", "description": "Les actus du jour, r\u00e9sum\u00e9es et expliqu\u00e9es ! \n\n\ud83e\udd17 Sur Instagram, du contenu d'actu exclusif, chaque soir : @HugoDecrypte http://instagram.com/hugodecrypte/\n\n \ud83c\udf7f La m\u00eame chose, mais pour la culture (cin\u00e9/s\u00e9ries, musique) : https://instagram.com/hugodecrypte.pop\n\n\u26bd\ufe0f Et pour le sport : https://instagram.com/hugodecrypte.sport \n\n\ud83d\udc26Mon Twitter (moins de r\u00e9sum\u00e9s d\u2019actu, + de tweets persos) : http://twitter.com/HugoTravers\n\n\ud83c\udf99 Sur Twitch, du live  ! Au menu : de l\u2019actualit\u00e9, de la culture et du jeu https://www.twitch.tv/hugodecrypte\n\nDes liens pour en savoir + \n\nSOURCES\n\nCOMIT\u00c9 CITOYEN\n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/entry/un-collectif-citoyen-pour-le-vaccin-lopposition-consternee_fr_5ff2e458c5b6ec8ae0b40daf\n\nhttps://www.lefigaro.fr/politique/le-scan/vaccination-comment-va-fonctionner-le-comite-de-citoyens-tires-au-sort-deja-conteste-20210104\n\nhttps://www.bfmtv.com/sante/vaccin-anti-covid-a-quoi-va-ressembler-le-comite-citoyen-voulu-par-emmanuel-macron_AN-202101040055.html\n\nOLIVIER DUHAMEL\n\nhttps://www.bfmtv.com/police-justice/accuse-d-inceste-sur-son-beau-fils-le-politologue-olivier-duhamel-demissionne-de-ses-fonctions_AD-202101040318.html\n\nhttps://www.lemonde.fr/societe/article/2021/01/04/olivier-duhamel-l-inceste-et-les-enfants-du-silence_6065166_3224.html\n\nhttps://www.ouest-france.fr/faits-divers/agression-sexuelle/accuse-d-inceste-le-politologue-olivier-duhamel-demissionne-de-ses-fonctions-7107634\n\nNum\u00e9ro d\u2019\u00e9coute et liens utiles : https://www.sos-inceste-violences-sexuelles.fr\n02 22 06 89 03\nasso@sos-inceste.org\n\nVARIANT DU VlRUS + CONTAGIEUX CHEZ LES JEUNES \n \nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/confinement/covid-19-il-faut-qu-on-soit-tres-attentif-au-milieu-scolaire-previent-jerome-salomon_4243065.html\n\nhttps://www.rtl.fr/actu/international/royaume-uni-la-mutation-du-coronavirus-est-elle-plus-dangereuse-pour-les-enfants-7800949728\n\nhttps://www.lci.fr/sante/le-nouveau-virus-mutant-touche-t-il-plus-les-enfants-la-mise-au-point-des-pediatres-anglais-2174462.html\n\nhttps://www.leparisien.fr/societe/sante/variant-anglais-du-coronavirus-il-faut-une-vigilance-supplementaire-sur-les-enfants-03-01-2021-8417118.php\n\nEN BREF\n\nhttps://www.francetvinfo.fr/sante/maladie/coronavirus/covid-19-allonger-les-vacances-scolaires-d-hiver-une-possibilite-selon-jean-michel-blanquer-qui-se-dit-ouvert-a-tous-les-scenarios_4245447.html\n\nhttps://actu.fr/ile-de-france/paris_75056/couloirs-bondes-problemes-techniques-rentree-chaotique-pour-les-etudiants-de-l-universite-de-paris_38500831.html\nhttps://www.leparisien.fr/international/algerie-trois-ans-de-prison-pour-l-auteur-de-memes-moquant-le-pouvoir-et-l-islam-04-01-2021-8417233.php\n\nhttps://www.lesnumeriques.com/telephone-portable/a-singapour-les-donnees-du-tousanticovid-local-pourront-etre-utilisees-pour-des-enquetes-criminelles-n158869.html\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - Alice Diem - Hugo Travers \nMontage : Camille Paulet"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "341435", "likeCount": "18432", "dislikeCount": "362", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1721"}}], "pageInfo": {"totalResults": 148, "resultsPerPage": 148}}