{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "ox30H9VE515lqmK3TDQQdVxyIfA", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "_I4yOBPgqdODyTiBA3bIX94loaw", "id": "P3Va1zypV9k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:27:47Z", "channelId": "UC-4Tzd5lIRU7lcv7_5OO01Q", "title": "2021 STARTET ENDLICH MEINE G\u00dcTE WIE LANGE HABE ICH DENN NICHTS HOCHGELADEN MAN MAN MAN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P3Va1zypV9k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "unsympathischTV", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "2021 STARTET ENDLICH MEINE G\u00dcTE WIE LANGE HABE ICH DENN NICHTS HOCHGELADEN MAN MAN MAN", "description": "Das Jahr 2021 startet mit einer Episode \"eBay Kleinanzeigen\"! Dieses Format kam schon lange nicht mehr und nach dem Drehen wurde mir auch mal wieder klar warum. Kuss geht raus. \n\nMein Merch: https://unsympathischshop.de \n(Werbung f\u00fcr eigenen Shop)\n\nCheckt meinen Partner Gamers Only aus: https://bit.ly/GOxSascha_YT\n(Werbung)\n\nInsta: saschahellinger"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1217506", "likeCount": "161654", "dislikeCount": "1528", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4537"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lgZjo3bYIhjCCU7Ul8cI38lPTDw", "id": "UXR_bqyAy4E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T22:27:24Z", "channelId": "UC16niRr50-MSBwiO3YDb3RA", "title": "Chaos in Washington as Trump supporters storm Capitol and force lockdown of Congress - BBC News", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXR_bqyAy4E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "BBC News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Chaos in Washington as Trump supporters storm Capitol and force lockdown of Congress - BBC News", "description": "Thousands of supporters of President Trump have stormed the US Capitol building, venting their anger at the victory of Joe Biden in the presidential election. \n\nThey forced the evacuation and lockdown of Congress, where lawmakers were preparing to approve the election result. \n\nShortly before the clashes President Trump had addressed his supporters near the White House telling them that he would never accept defeat. \n\nPresident-elect Biden called on Mr Trump to tell his people to go home and eventually that was the message delivered from the White House.\n\nWashington\u2019s Mayor ordered a curfew as members of the US National Guard were deployed to protect the city. \n\nHuw Edwards presents BBC News at Ten reporting by North America editor Jon Sopel in Washington and from Aleem Maqbool and Lebo Diseko at the Capitol.\n\nPlease subscribe HERE http://bit.ly/1rbfUog"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4821703", "likeCount": "48739", "dislikeCount": "9125", "favoriteCount": "0", "commentCount": "45154"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iFDqUlQ3xKhEI4MsbunkURQaenM", "id": "ADJum2LPpqY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:15:00Z", "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA", "title": "Milla erf\u00e4hrt die b\u00f6se Wahrheit \u00fcber Olivia! \ud83d\ude30\ud83d\udca3\ud83d\udca5   | Berlin - Tag & Nacht #2353", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ADJum2LPpqY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Milla erf\u00e4hrt die b\u00f6se Wahrheit \u00fcber Olivia! \ud83d\ude30\ud83d\udca3\ud83d\udca5   | Berlin - Tag & Nacht #2353", "description": "Dean und Olivia bitten Amelie verzweifelt, damit sie niemanden von dem Unfall erz\u00e4hlt! Aber Amelie bleibt hart und erz\u00e4hlt ihren Eltern die Wahrheit. Milla ist geschockt. Ihre beste Freundin hat das ihrer Familie angetan?! \n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen auf TVNOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nZur BTN-App: https://www.rtl2.de/sendungen/berlin-tag-nacht/app\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n#btn #berlintagundnacht #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M10S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "642641", "likeCount": "23285", "dislikeCount": "494", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1792"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RpBySubfMdMMEW_UGKnWuDQ-zXE", "id": "m_X51Wal3ek", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:22Z", "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA", "title": "Die gr\u00f6\u00dfte Betr\u00fcgerin aller Zeiten", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m_X51Wal3ek/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Simplicissimus", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Die gr\u00f6\u00dfte Betr\u00fcgerin aller Zeiten", "description": "Elizabeth Holmes war mit ihrem Start-up Theranos einer der gr\u00f6\u00dften Stars des Silicon Valleys. Sie wurde als geniale Unternehmerin und Erfinderin gehandelt. Doch was, wenn ihr Ruhm und Reichtum auf einer L\u00fcge basieren w\u00fcrden? \n\n#simpeople \n\nUnser Instagram-Account: https://www.instagram.com/simplicissimusyt \n@simplicissimusyt\n\nUnser Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial \nfunk Web-App: https://go.funk.net \nfunk bei Facebook: http://www.facebook.com/funk \nImpressum: https://go.funk.net/impressum\n\n____\n\nQuellen:\n \n[1] Wall Street Journal - John Carreyrou:\nhttps://www.wsj.com/news/author/john-carreyrou \n\n[2] John Carreyrou \u2013 Bad Blood (2018)\n\n[3] The New Yorker \u2013 Blood Simpler:\nhttps://www.newyorker.com/magazine/2014/12/15/blood-simpler \n \n[4] Informationen zu Bluttests:\nhttps://www.nhlbi.nih.gov/health-topics/blood-tests#:~:text=During%20a%20blood%20test%2C%20a,cause%20some%20short%2Dterm%20discomfort.\n \n[5] Business Insider - The rise and fall of Theranos [\u2026]:\nhttps://www.businessinsider.nl/the-history-of-silicon-valley-unicorn-theranos-and-ceo-elizabeth-holmes-2018-5?international=true&r=US\n\n[6] Brightwork Research & Analysis \u2013 Similiarities Between Thomas Edison, Elizabeth Holmes and Hasso Plattner:\nhttps://www.brightworkresearch.com/similarities-between-thomas-edison-elizabeth-holmes-and-hasso-plattner/ \n \n[7] Theranos Investitionen:\nhttps://www.sec.gov/Archives/edgar/data/1313697/000131369710000004/xslFormDX01/primary_doc.xml\nhttps://venturebeat.com/2010/07/08/theranos-raises-45m-to-help-patients-track-drug-reactions/ \n \n[8] Forbes - From $4.5 Billion To Nothing [\u2026]:\nhttps://www.forbes.com/sites/matthewherper/2016/06/01/from-4-5-billion-to-nothing-forbes-revises-estimated-net-worth-of-theranos-founder-elizabeth-holmes/?sh=7f0513483633\n\n[9] The White House - The White House Celebrates Entrepreneurs Around the World:\nhttps://obamawhitehouse.archives.gov/blog/2015/05/11/airbnb-kind-snacks-white-house-celebrates-entrepreneurs-around-world \n \n[10] Time \u2013 The 100 Most Influential People 2015:\nhttps://time.com/collection/2015-time-100/\n\n[11] USA Today - As Theranos drama unwinds, former patients claim inaccurate tests changed their lives:\nhttps://eu.usatoday.com/story/news/nation/2018/07/05/theranos-elizabeth-holmes-lawsuits-patients-harm-arizona/742008002/\n[12] The Wall Street Journal - Hot Startup Theranos Has Struggled With Its Blood-Test Technology:\nhttps://www.wsj.com/articles/theranos-has-struggled-with-blood-tests-1444881901\n\n[13] The Wall Street Journal - Theranos Devices Often Failed Accuracy Requirements:\nhttps://www.wsj.com/articles/theranos-devices-often-failed-accuracy-requirements-1459465578\n\n[14] The Washington Post - Deficiencies at Theranos \u2018pose immediate jeopardy to patient health\u2019:\nhttps://www.washingtonpost.com/news/wonk/wp/2016/01/27/regulators-find-deficiencies-at-theranos-that-pose-immediate-jeopardy-to-patient-health/\n\n[15] Business Insider\nhttps://www.businessinsider.nl/theranos-founder-elizabeth-holmes-president-sunny-balwani-trial-date-2019-6?international=true&r=US \n \n \nMusik:\n\nOliver Michael \u2013 Witness (Extended Version)\nJon Gegelman \u2013 Torn\nJameson Nathan Jones \u2013 Grounded ; Impend\nMichael Vignola \u2013 The Infected ; 3 Hours\nFrancesco D\u2019Andrea \u2013 With Some Malice\nTomas Herudek \u2013 Pendulum Above Us\nAnbr \u2013 Timelapse\nJan Baars \u2013 Angst\nYehezkel Raz \u2013 Morning Sunbeams\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "432139", "likeCount": "39346", "dislikeCount": "322", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2536"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LHV24I20_wHEmUlC97QHy5CawqU", "id": "2hAoLk1CCuc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T12:26:59Z", "channelId": "UCpZ_DI-ZugwMzXcqccaTVsg", "title": "Mein Ex war Drogendealer ... Eure & Meine Beichten \ud83d\ude33 - LET THE GOSSIP BEEGIN | Dagi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2hAoLk1CCuc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2hAoLk1CCuc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2hAoLk1CCuc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2hAoLk1CCuc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2hAoLk1CCuc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dagi Bee", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mein Ex war Drogendealer ... Eure & Meine Beichten \ud83d\ude33 - LET THE GOSSIP BEEGIN | Dagi", "description": "\u25b8 Hier KOSTENLOS ABONNENT werden \ud83d\udda4 : http://www.youtube.com/user/Dagibeee?sub_confirmation=1\n\u25b8 DHALI x BLOODLINE - U GOT ME (Official Music Video) -  https://youtu.be/0dZ4MH3c0ck\n\n\nWas geht abbb \ud83d\udda4\n\nIch habe euch auf Instagram gefragt, was eure Beichten aus euren Beziehungen sind ... nat\u00fcrlich alles anonym, aber was da alles gebeichtet wurde ... \ud83e\udd2f\n\nAber schaut selbst \ud83e\udd2d\n\n\n\n\n\u2661 Ihr findet mich auch HIER ... \u2661\n\nDAGI SHOP  : http://dagi-shop.de\nBEETIQUE Cosmetics online shoppen : https://beetique.com\n\nINSTAGRAM \u25b8 @dagibee  /  http://instagram.com/dagibee\nTWITTER \u25b8 https://twitter.com/dagibee\nSNAPCHAT \u25b8 dagibeee\nFACEBOOK \u25b8 https://www.facebook.com/Dagi.Beee\n\n\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\nKontaktadresse/Business Inquiries: DagibeeBusiness@gmail.com\n\nAdresse BITTE NUR f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen.\n\n\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\u2661\n\n\nKamera* : https://amzn.to/2LtI2EZ\nStativ* : https://amzn.to/2Lv6BBm\nBeleuchtung* : https://amzn.to/2LsuhX5\nSchneide-programm : Premiere Pro CS6\nPc* : https://amzn.to/2Aec7SB\n\n\n( Die mit * gekennzeichneten Links sind Affiliate Links diese mit dem Partnerprogramm von Amazon zusammenh\u00e4ngen. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden :) )"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "198670", "likeCount": "11576", "dislikeCount": "413", "favoriteCount": "0", "commentCount": "417"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mjd5fFyOl81irui40KNmFzbPdh8", "id": "FOClV7AAMag", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:00:07Z", "channelId": "UCFSApRb8iks55Y2xQT1KsZw", "title": "SMARTGYM VERKAUFT ? | MEIN STATEMENT", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FOClV7AAMag/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SMARTGAINS", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SMARTGYM VERKAUFT ? | MEIN STATEMENT", "description": "SMARTGYM VERKAUFT ? | MEIN STATEMENT\n\nTimesteps:\n0:00 Intro\n1:35 Statement\n3:10 Hintergr\u00fcnde Start Up\n5:30 Unterschied zwischen Smartgym und Mir\n\nMein KOSTENLOSER Supplement-Guide \u25ba https://smartgains.de/supplementguide \ud83d\udcd6\nWICHTIG: 10% auf alle Supplemente mit Code \"SG10\": hier \u25ba https://bit.ly/31NButG\n\u261d\ufe0f Mein Protein \u25ba https://bit.ly/2Vfq5h2\nMein Booster \u25ba https://bit.ly/2xegwr3\nMega Geschmack & keine Kalorien \u25ba https://bit.ly/3b5Bgj9\nDamit schlafe ich besser \u25ba https://bit.ly/33vcjw5\nMein Omega 3 + Vitamin D + K2 \u25ba https://bit.ly/2R2Puto (Rabattcode: SG10) *\n\n\u2705 Wie mein Trainingsplan aussieht \u25ba https://www.smartgains.de/ppl \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc55 Meine Kleidung \u25ba http://bit.ly/oace-sg - Rabattcode \"SG10\" f\u00fcr 10%\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\u200dIn welchem Fitnessstudio ich trainiere \u25ba https://smartgym.de\n\nVideo enth\u00e4lt bezahlte und unbezahlte Fremd- und Eigenwerbung!\n\n\ud83d\udccd  Folge mir auf:\n\nINSTAGRAM: http://bit.ly/SmartgainsInstagram \nFACEBOOK: http://bit.ly/SmartgainsFB\nWEBSITE: https://smartgains.de/\nBLOG: https://smartgains.de/blog\nTWITCH: https://bit.ly/3jXLDd7\n\nDie mit *  gekennzeichneten Links sind Affiliate Links, die zum Partnerprogramm geh\u00f6ren. Solltet ihr etwas \u00fcber diese Links kaufen, bekomme wir eine Provision, f\u00fcr euch entstehen selbstverst\u00e4ndlich keinerlei Mehrkosten.\n\nSMARTGYM / SMARTGAINS steht f\u00fcr Fitness, Krafttraining, Motivation, Leidenschaft, Workouts, in Form kommen, Ziele erreichen, Wissen, Ern\u00e4hrung, Training, Gym, Ausf\u00fchrungen und vielem mehr. Wir versuchen dich breitgef\u00e4chert mehrfach pro Woche zu informieren und dich teilhaben zu lassen an unserer kleinen Welt. Wir geben alles & hoffen dich ebenso voran bringen zu k\u00f6nnen!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "132118", "likeCount": "9259", "dislikeCount": "253", "favoriteCount": "0", "commentCount": "624"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Qxe_3uLnMugiajAlxqSREfKH5UM", "id": "-mNw_ws61uY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:41:46Z", "channelId": "UC4V1z5uOPGL0FodEEScHd8g", "title": "ASCHE reagiert \u2013 Statements von XATAR & SSIO, PA SPORTS & KIANUSH, FLER, MANUELLSEN und LIL LANO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-mNw_ws61uY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mr Rap", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ASCHE reagiert \u2013 Statements von XATAR & SSIO, PA SPORTS & KIANUSH, FLER, MANUELLSEN und LIL LANO", "description": "Kommt der Disstrack von Asche gegen Mois? Die halbe DeutschrapSzene reagiert auf die Vorw\u00fcrfe von Mois gegen Asche, darunter unter anderem Xatar & SSIO, welche offenbar bereits vorher von der Story wussten, ebenso wie Manuellsen.\nPa Sports und Kianush diskutieren mit Rooz \u00fcber den \u201eAsche-Skandal\u201c, ebenso wie Fler.\nUnd zuletzt reagiert auch Lil Lano mit einer Revanche f\u00fcr die Disses von Asche auf \u201eStress\u201c.\n\n\nHINTER DER MASKE Fragerunde\nStellt hier eure Fragen: https://www.instagram.com/p/CJtNM6cpCIR/\n\n\n\nWerbung:\nG\u00f6nnt euch ZecPlus!\nZecPlus https://www.zecplus.de\n10%-RabattCode: \u201erap10\u201c\n\n\n\nNext Level Deutschrapnewz!\nCheckt Instagram\n\u25ba Instagram \ud83d\udcf8:\nMr. Rap https://www.instagram.com/mr.rap__/?hl=de\nMr. Beatz https://www.instagram.com/mr.beatz_/?hl=de\n\nTelegram\nKomm in die Gruppe:  https://t.me/misterrap\n\nDas war\u00b4s von mir,\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc Abonnier\u00b4 \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n#rapschau"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "123108", "likeCount": "3710", "dislikeCount": "417", "favoriteCount": "0", "commentCount": "760"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hjuLM75i-1CQiUXmQuhdN9FQTi4", "id": "A7QdUWGBFAM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T17:30:10Z", "channelId": "UCHdIpSB6VIsS5BZ1Juvvw8Q", "title": "Unsere neue Wohnung \ud83d\udd11 I ROOMTOUR UPDATE \ud83d\ude0d I Coupleontour", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/A7QdUWGBFAM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Coupleontour", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Unsere neue Wohnung \ud83d\udd11 I ROOMTOUR UPDATE \ud83d\ude0d I Coupleontour", "description": "Hey Bubus! \u2665\n\nDas ist unsere KOMPLETTE Roomtour und das Update, was ihr euch gew\u00fcnscht hattet \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udd06 Hier k\u00f6nnt ihr unser Buch vorbestellen, damit ihr es DIREKT nach Ver\u00f6ffentlichung in den H\u00e4nden haltet: \n\nhttps://amzn.to/3qWMwqB *\n\n\ud83d\udd06 Folgt uns gerne hier: \ud83d\udd06\n\u25b8 Instagram: http://instagram.com/coupleontour\n\u25b8 TikTok: https://www.tiktok.com/@coupleontour\n\n\ud83e\udd70 Unser Merch: \ud83e\udd70\nwww.bubu-shop.de\n\n\ud83e\udd70 Unsere Kanalmitgliedschaft: \ud83e\udd70\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHdIpSB6VIsS5BZ1Juvvw8Q/join\n\n\ud83d\udcbb Business Mail: \ud83d\udcbb\n\u25b8 coupleontour@uniquespace.de\n\n\ud83d\udcf7 Unser Equipment \ud83d\udcf7\n\u25b8 https://amzn.to/2Jdz6FD *\n\u25b8 Final Cut Pro\n\n_______________________________________\nWir sind Vanessa und Ina und sind seit dem 15.06.2019 verlobt. Seit September 2018 haben wir einen gemeinsam Instagram-Account seit Dezember 2018 drehen wir gemeinsam Youtube-Videos. Wir versuchen zahlreiche Themen anzusprechen - vom Coming-Out, \u00fcber Arten-von-K\u00fcssen-Videos, Liebe, peinliche Geschichten, das Leben und versuchen dir zu helfen oder dich vielleicht zum Lachen zu bringen :)\n\nDas Tollste ist: wir k\u00f6nnen dir vielleicht mit unseren Videos helfen und dir ein L\u00e4cheln ins Gesicht zaubern. Muahmuahs!\n\n_______________________________________\n* (Affiliate Links) = Die oben von uns aufgef\u00fchrten Links sind Affiliate Links. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden :). Nat\u00fcrlich bleibt es euch allein \u00fcberlassen wo ihr die Produkte kaufen m\u00f6chtet :)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "83834", "likeCount": "6821", "dislikeCount": "117", "favoriteCount": "0", "commentCount": "312"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "P52NEp0PGNjka9uyPQd3yrvSPHY", "id": "DXo1YPpot0k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T14:00:05Z", "channelId": "UC_EZd3lsmxudu3IQzpTzOgw", "title": "LEGO\u00ae macht einen unglaublichen Fehler mit dem neuen City-Stra\u00dfensystem 60304", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DXo1YPpot0k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Held der Steine Inh. Thomas Panke", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LEGO\u00ae macht einen unglaublichen Fehler mit dem neuen City-Stra\u00dfensystem 60304", "description": "City - erschienen 2021 - 112 Teile\n\nDieses Set bei Amazon*:\nhttps://amzn.to/38XkMJZ\n\nErw\u00e4hnt im Video*:\nTassen https://bit.ly/HdSBausteinecke\n7280 https://amzn.to/2LupAhV\n7281 https://amzn.to/3okIg2m\n7744 https://amzn.to/3hOIRXE\n10270 https://amzn.to/38TWZdZ\n60236 https://amzn.to/3rXX8WA\n60237 https://amzn.to/38hGUj7\n60291 https://amzn.to/3pSCcyh\n60292 https://amzn.to/2JPdHml\n\nIm Regal*:\nFerrari https://amzn.to/3rsz0v0\nLego 21137 http://amzn.to/2D8y8Cz\nLokschuppen http://bit.ly/BBShedBig\nKai https://bit.ly/BBCaptainsWharf\n\n0:00 Weise Worte\n1:02 Die Box\n1:30 Das alte System\n2:29 Das Set\n6:05 Alternative\n7:05 Geringe Spurbreite\n8:48 H\u00f6henunterschied\n16:28 Keine Kurven\n18:03 Fazit\n\nhttps://www.held-der-steine.de\nhttps://www.instagram.com/helddersteine\nhttps://www.twitch.tv/held_der_steine\nhttps://www.facebook.com/HeldderSteine\nHeld der Steine - Inh. Thomas Panke\n069-95863972\nLaubestr. 26\n60594 Frankfurt am Main\n\n*Die Links sind Affiliate-Links. Die Angebote stammen nicht von mir, allerdings erhalte ich durch den Verweis eine Provision, wenn dann ein Kauf stattfindet, jedoch ohne dass Euch zus\u00e4tzliche Kosten entstehen.\nWenn Ihr klickt und kauft: vielen Dank! :)"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT21M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "433241", "likeCount": "30016", "dislikeCount": "545", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4025"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yHViQ9SuBjB9SBq1--GQ3WZAPnk", "id": "cj4V-gAK5c4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:44:44Z", "channelId": "UCMcTva06VTsizJ7KB0pLwUA", "title": "Wir werden Baby Leander zeigen!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cj4V-gAK5c4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Die Ritzkes", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wir werden Baby Leander zeigen!", "description": "Wir werden Baby Leander zeigen!\n\u25baINSTA C\u00e9line: https://www.instagram.com/celinevondieritzkes/\r\n\u25baINSTA Conny: http://instagram.com/corneliaritzke"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "90448", "likeCount": "5188", "dislikeCount": "438", "favoriteCount": "0", "commentCount": "379"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OdOMIpKCRs3N96aNf5PHlzlXwfI", "id": "jG9ZMdwTsaI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T16:15:01Z", "channelId": "UC_-cSBv_3ZR5vBVKe8zZU1Q", "title": "VOM DHL SPRINTER ZUM CAMPER \ud83d\udd25 Ein NEVER ENDING Projekt ? \ud83d\ude33 | CAMPERVAN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jG9ZMdwTsaI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ItsMarvin", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "VOM DHL SPRINTER ZUM CAMPER \ud83d\udd25 Ein NEVER ENDING Projekt ? \ud83d\ude33 | CAMPERVAN", "description": "Damit es nicht  langweilig wird baue ich neben dem L\u00f6schfahrzeug auch noch einen kleinen Camper. Die Basis ist eigentlich ganz gut \ud83d\ude01 Eigentlich !\ud83d\ude33\n\nDen Innenraum Reiniger gibt es hier :  https://amzn.to/38iUliY\n\n\u2022 Social Media :\r\n\u00bb twitter: @itsmarvin\r\n\u00bb instagram: Itsmarvinn\r\n\u00bb snapchat: itsmrvn\r\n\u00bb facebook: @itsmarvin\r\n\r\n\u00bb Mein PAX Rucksack : http://amzn.to/2vI3hcx\r\n\r\n\u00bb Die Taschenlampen :\r\nLED LENSER ( blau gr\u00fcn rot ) : https://amzn.to/2tsn4MG\r\nLED LENSER P7R : https://amzn.to/2JIK58U\r\nLED LENSER MT10 : https://amzn.to/2ykFiFE\r\nLED LENSER MT 18 : https://amzn.to/2HXP7c1\r\n\r\nSuchscheinwerfer:\r\nThrunite TN 42C V2 : https://amzn.to/2ts6L2d\r\n\r\nSoft-Filter : https://amzn.to/2thduNg\r\n\r\n\u00bb Meine kleine Vlog-Kamera : http://amzn.to/2j1mGz6\r\nGro\u00dfe Vlog Kamera : https://amzn.to/2K1NtMv\r\nSony 16-35mm : https://amzn.to/2Mg463I\r\n\r\n\r\nDanke f\u00fcr\u00b4s Zuschauen :)\r\n\r\nDie Links von Amazon sind sogenannte \"Affiliate Links\". Bei diesen bekomme ich eine Provision f\u00fcr jeden Kauf. F\u00fcr euch entstehen dadurch nat\u00fcrlich keine Mehrkosten. Ihr d\u00fcrft die Produkte aber selbstverst\u00e4ndlich auch wo anders kaufen.\r\n\r\nAufgrund der neuen Datenschutzverordnung teile ich mit, dass jegliches kommerzielles teilen meiner Videos ohne mein Einverst\u00e4ndnis untersagt ist. Facebook Gruppen deren Ziel es ist, Hetze gegen andere zu betreiben, insbesondre Urbex Fail und Urbex(er) Blacklist u.\u00e4. ist das teilen grunds\u00e4tzlich ohne Ausnahme untersagt. Ich behalte mir vor, bei Versto\u00df rechtliche Schritte einzuleiten."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "149754", "likeCount": "8710", "dislikeCount": "116", "favoriteCount": "0", "commentCount": "913"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rQ3zpIHiDnRBzHS9QN8_4Lqy84I", "id": "BOLPMxDGcmE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T20:25:33Z", "channelId": "UCrp_UI8XtuYfpiqluWLD7Lw", "title": "Donald Trump supporters reach floor of U.S. Senate", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BOLPMxDGcmE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "CNBC Television", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Donald Trump supporters reach floor of U.S. Senate", "description": "CNBC's Eamon Javers reports on the latest news from Capitol Hill after Trump loyalists breached the grounds and entered the floor of the U.S. Senate to protest the election results. This comes as Congress was preparing to confirm the electoral college votes. For access to live and exclusive video from CNBC subscribe to CNBC PRO: https://cnb.cx/2NGeIvi\n\nProtesters supporting President Donald Trump stormed the U.S. Capitol on Wednesday, causing Congress to suspend proceedings to confirm the election of Joe Biden as president.\n\nProtesters freely roamed through the Capitol complex, including the Senate chamber, where one man stood on the president of the Senate\u2019s chair and shouted, \u201cTrump won that election!\u201d\n\nSeveral law enforcement officials said at least one person in the Capitol building had been shot, and that at least one improvised explosive device was been found on the Capitol grounds.\n\nVice President Mike Pence, who had been presiding over the count of Electoral College votes, was rushed out of the Senate as the Capitol complex went into lockdown when Trump supporters began pouring into the building.\n\nPence and Sen. Charles Grassley, the president pro-tempore, were taken to a secure location.\n\nA spokesperson for House Speaker Nancy Pelosi said she was \u201csafe,\u201d but would not elaborate on her whereabouts.\n\nMembers of Congress were ordered to take shelter in the complex.\n\nAt the same time, shocking images of a protester dangling from the balcony of the Senate chamber, a woman drenched in blood on a stretcher, Capitol police pointing guns on the floor of the House of Representatives, and other chaotic scenes played on television screens and Twitter feeds around the nation.\n\n\u201cThis is a coup attempt,\u201d tweeted Rep. Adam Kinzinger, an Illinois Republican.\n\nRepublican Sen. Mitt Romney of Utah blamed Trump for the riot.\n\n\u201cThis is what the president has caused today, this insurrection,\u201d said Romney, the GOP\u2019s 2012 presidential nominee. \n\n\u00bb Subscribe to CNBC TV: https://cnb.cx/SubscribeCNBCtelevision\n\u00bb Subscribe to CNBC: https://cnb.cx/SubscribeCNBC\n\u00bb Subscribe to CNBC Classic: https://cnb.cx/SubscribeCNBCclassic\n\nTurn to CNBC TV for the latest stock market news and analysis. From market futures to live price updates CNBC is the leader in business news worldwide.\n\nThe News with Shepard Smith is CNBC\u2019s daily news podcast providing deep, non-partisan coverage and perspective on the day\u2019s most important stories. Available to listen by 8:30pm ET / 5:30pm PT daily beginning September 30: https://www.cnbc.com/2020/09/29/the-news-with-shepard-smith-podcast.html?__source=youtube%7Cshepsmith%7Cpodcast \n \nConnect with CNBC News Online\nGet the latest news: http://www.cnbc.com/\nFollow CNBC on LinkedIn: https://cnb.cx/LinkedInCNBC\nFollow CNBC News on Facebook: https://cnb.cx/LikeCNBC\nFollow CNBC News on Twitter: https://cnb.cx/FollowCNBC\nFollow CNBC News on Instagram: https://cnb.cx/InstagramCNBC\n\nhttps://www.cnbc.com/select/best-credit-cards/ \n\n#CNBC\n#CNBCTV"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1081767", "likeCount": "7287", "dislikeCount": "1687", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8527"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hicTRHPeekL-xrSxgJmFEpzmF8k", "id": "7piaZLAr_mc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T07:38:55Z", "channelId": "UCanbTgWMvESZy3xhXcxjHcg", "title": "\"Das ist nicht Amerika\" - internationale Reaktionen auf den Sturm aufs Kapitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7piaZLAr_mc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WELT netzreporterin - Antje Lorenz", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Das ist nicht Amerika\" - internationale Reaktionen auf den Sturm aufs Kapitol", "description": "Als einer der ersten Staatschefs hat Frankreichs Pr\u00e4sident Emmanuel Macron die gewaltsamen Ausschreitungen am Sitz des US-Parlaments verurteilt und dem amerikanischen Volk die Solidarit\u00e4t seines Landes zugesichert. \u00abWenn in einer der \u00e4ltesten Demokratien der Welt die Anh\u00e4nger eines scheidenden Pr\u00e4sidenten mit Waffeneinsatz die legitimen Ergebnisse einer Wahl in Frage stellen, dann wird das universelle Prinzip \"ein Mensch, eine Stimme\" attackiert\u00bb, sagte Macron in einer am Donnerstagmorgen auf Twitter ver\u00f6ffentlichten Video-Botschaft. \u00abHeute stellt sich Frankreich mit Kraft, Inbrunst und Entschlossenheit an die Seite des amerikanischen Volkes.\u00bb\n\n\nDie Ereignisse in Washington seien ein Angriff auf die Demokratie, und man werde nicht klein beigeben vor jenen, die daf\u00fcr verantwortlich seien, sagte Macron. Seine zun\u00e4chst auf Franz\u00f6sisch gehaltene Ansprache beendete er auf Englisch mit den Worten: \u00abWas heute in Washington, DC passiert ist, ist nicht Amerika, definitiv nicht. Wir glauben an die St\u00e4rke unserer Demokratien. Wir glauben an die St\u00e4rke amerikanischer Demokratie.\u00bb\n\n\nDer ehemalige Bundesau\u00dfenminister Sigmar Gabriel (SPD) hat ersch\u00fcttert auf die Erst\u00fcrmung des Kapitols in Washington reagiert. US-Pr\u00e4sident Donald Trump habe die US-Demokratie an einen Abgrund gef\u00fchrt, sagte Gabriel dem Redaktionsnetzwerk Deutschland (RND) am Donnerstag. \"Trump hat seine Anh\u00e4nger derart radikalisiert, dass sie weder Mathematik noch Schwerkraft anerkennen.\"\n\nDie Bilder aus Washington seien in ihrer internationalen Wirkung verheerend. \"Wladimir Putin, Xi Jinping und Kim Jong-Un werden sich in ihrer Ansicht best\u00e4tigt f\u00fchlen, dass die westlichen Demokratien keine Zukunft haben\", sagte Gabriel mit Blick auf die Staatschefs von Russland, China und Nordkorea.\n\n\nIsraels Au\u00dfenminister Gabi Aschkenasi hat die Erst\u00fcrmung des US-Kongresses scharf verurteilt. Der Angriff habe ihn schockiert, schrieb Aschkenasi am Donnerstagmorgen bei Twitter. Seit ihrer Unabh\u00e4ngigkeit seien die USA\u00a0ein Leuchtfeuer der Deomkratie gewesen und h\u00e4tten f\u00fcr Werte wie Freiheit, Gerechtigkeit und Unabh\u00e4ngigkeit gestanden. \u00abIch bin mir sicher, dass die Amerikaner und ihre gew\u00e4hlten Vertreter wissen werden, wie sie diesen Angriff abwehren werden.\u00bb Ministerpr\u00e4sident Benjamin Netanjahu \u00e4u\u00dferte sich zun\u00e4chst \u00f6ffentlich nicht zu den Ereignissen.\n\n\nLeaders across the world reacted to the unprecedented scenes in the US on Wednesday\u00a0\u00a0where a violent mob loyal to President Donald Trump stormed the U.S. Capitol and forced lawmakers into hiding.\n\nThe nation\u2019s elected representatives scrambled to crouch under desks and don gas marks, while police futilely tried to barricade the building, one of the most jarring scenes ever to unfold in a seat of American political power.\n\nThe incident was a stunning attempt to overturn America\u2019s presidential election.\n\nUK Prime Minister Boris Johnson described the scenes as \"disgraceful\", adding it was now \"vital that there was a peaceful and orderly transfer of power\" to President-elect Joe Biden.\n\nGerman foreign minister Heiko Maas also condemned the violence while European Parliament President, David Sassoli, said the incident was \"deeply concerning.\"\n\n\"Democratic votes must be respected. We are certain the US will ensure that the rules of democracy are protected,\" Sassoli added.\n\nThe rioters were egged on by Trump, who has spent weeks falsely attacking the integrity of the election\u00a0\u00a0and had urged his supporters to descend on Washington to protest Congress\u2019 formal approval of Biden\u2019s victory.\n\nSome Republican lawmakers were in the midst of raising objections to the results on his behalf when the proceedings were abruptly halted by the mob."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "68518", "likeCount": "541", "dislikeCount": "827", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0L604dR2Zr9obIG-o044uwDeMg0", "id": "jwwa7qzonoY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T23:31:58Z", "channelId": "UCoMdktPbSTixAyNGwb-UYkQ", "title": "'Woman shot dead' after pro-Trump mob storms US Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jwwa7qzonoY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sky News", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "'Woman shot dead' after pro-Trump mob storms US Capitol", "description": "Police have confirmed that a woman who was shot earlier during the Capitol riots has died due to her injuries.\n\nEarlier today supporters massed outside Congress - and then forced their way in - leading to the suspension of the session which was due to confirm Joe Biden as the next President.\n\nSUBSCRIBE to our YouTube channel for more videos: http://www.youtube.com/skynews\n \nFollow us on Twitter: https://twitter.com/skynews \n \nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/skynews\n \nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/skynews\n \nFor more content go to http://news.sky.com and download our apps: \n \nApple: https://itunes.apple.com/gb/app/sky-news/id316391924?mt=8\n \nAndroid https://play.google.com/store/apps/details?id=com.bskyb.skynews.android&hl=en_GB\n\nSky News videos are now available in Spanish here/Los video de Sky News est\u00e1n disponibles en espa\u00f1ol aqu\u00ed https://www.youtube.com/channel/UCzG5BnqHO8oNlrPDW9CYJog"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1710322", "likeCount": "9788", "dislikeCount": "3178", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9001"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bWxEA8sqhEH9Ua1apQz72GaV7Vo", "id": "XXYlFuWEuKI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:12Z", "channelId": "UCF_fDSgPpBQuh1MsUTgIARQ", "title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XXYlFuWEuKI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TheWeekndVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Weeknd - Save Your Tears (Official Music Video)", "description": "Official music video by The Weeknd performing \"Save Your Tears\"\u2013 'After Hours' available everywhere now: http://theweeknd.co/afterhoursYD\n \n\u25baSubscribe to The Weeknd on YouTube: http://theweeknd.co/subscribeYD \n \n\u25baGet exclusive merch: https://shop.theweeknd.com/\n \n\u25baFollow The Weeknd:\nhttps://twitter.com/theweeknd \nhttps://www.facebook.com/theweeknd \nhttps://www.instagram.com/theweeknd \nhttps://www.theweeknd.com \n\nDirected by Cliqua\nProduced by Rois\u00edn Audrey Moloney\nExecutive Producer: Jerad Anderson\nProduction Company: Florence\nAbel\u2019s Costume Designer: Matt Henson\nProsthetics: Mike Marino, Prosthetic Renaissance\nDirector of Photography: Xiaolong Liu\nProduction Designer: Annie Sperling\n1st AD: Mike Alberts\nProduction Supervisor: Tori Storosh\nProduction Supervisor: Joe Keenan\nAssist. Production Supervisor: Linda Nhem\nCast Costume Designer: Lisa Madonna\nGaffer: Matt Ardine\nKey Grip: Jon Booker\nCamera Operator Nick Muller\nSteadicam Colin MacDonnell\nEditor: Miles Trahan\nColor: Matt Osbourne @ Company 3\nSound Design: Christian Stropko\nVFX: Buralqy + MADNOMAD\nOnline: Sunset Edit\nTitles: Bradley Pinkerton\n\nLyrics:\n\nOoh\nNa na, yeah\nI saw you dancing in a crowded room\nYou look so happy when I'm not with you\nBut then you saw me, caught you by surprise\nA single teardrop falling from your eye\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nYou could've asked me why I broke your heart\nYou could've told me that you fell apart\nBut you walked past me like I wasn't there\nAnd just pretended like you didn't care\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nTake me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nSave your tears for another day\nSave your tears for another day\nSo\nI made you think that I would always stay\nI said some things that I should never say\nYeah, I broke your heart like someone did to mine\nAnd now you won't love me for a second time\nI don't know why I run away, oh, girl\nSaid I make you cry when I run away\nGirl, take me back 'cause I wanna stay\nSave your tears for another\nI realize that I'm much too late\nAnd you deserve someone better\nSave your tears for another day (Ooh, yeah)\nSave your tears for another day (Yeah)\nI don't know why I run away\nI make you cry when I run away\nSave your tears for another day, ooh, girl (Ah)\nI said save your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\nSave your tears for another day (Ah)\n\n#TheWeeknd #SaveYourTears #AfterHours\n\nMusic video by The Weeknd performing Save Your Tears. \u00a9 2021 The Weeknd XO, Inc., manufactured and marketed by Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nhttp://vevo.ly/7MOdnq"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["VA", "VC", "VE", "VG", "VI", "VN", "VU", "IE", "GW", "GT", "GU", "GR", "GS", "GP", "GQ", "PA", "GY", "GF", "GG", "GD", "GE", "GB", "GA", "GN", "PG", "GL", "GM", "GH", "GI", "MT", "MU", "MV", "MW", "MP", "MQ", "MR", "MS", "UG", "MX", "MY", "MZ", "MD", "ME", "MF", "MG", "MA", "UZ", "MC", "ML", "MM", "MN", "MO", "MH", "MK", "NI", "FR", "SB", "NL", "NO", "NA", "NC", "NE", "NG", "NF", "NZ", "FI", "NP", "FK", "FJ", "FM", "FO", "SJ", "HR", "HU", "HT", "HK", "HN", "HM", "SO", "PS", "PR", "AD", "AE", "AF", "AG", "AI", "PY", "AL", "AM", "AO", "AQ", "AR", "AS", "AT", "AU", "PE", "AW", "PK", "AZ", "PH", "PN", "PM", "PL", "WF", "RU", "SA", "RW", "OM", "WS", "NR", "QA", "NU", "TN", "ZA", "JP", "JM", "JO", "TL", "JE", "TK", "TJ", "CZ", "CX", "CY", "RS", "CR", "SV", "CV", "CW", "CU", "RE", "CK", "CH", "CI", "CN", "CO", "CL", "CM", "CC", "RO", "CA", "CF", "CG", "ZM", "IQ", "IR", "IS", "IT", "IL", "IM", "IN", "ID", "ZW", "LU", "BE", "BD", "BG", "BF", "BA", "BB", "BM", "BL", "BO", "BN", "BI", "BH", "BJ", "BT", "BW", "BV", "BQ", "CD", "BS", "BR", "US", "AX", "YT", "BZ", "TO", "LV", "TM", "LT", "LS", "LR", "TH", "TG", "TF", "TD", "TC", "LY", "LC", "LB", "LA", "YE", "TW", "TV", "TT", "LK", "TR", "LI", "ET", "ER", "ES", "EH", "EE", "EG", "EC", "KR", "SK", "SH", "SI", "SN", "KW", "SL", "SM", "KZ", "SC", "KY", "SG", "SD", "SE", "SZ", "PF", "SX", "SY", "KG", "KE", "SR", "PW", "KH", "KI", "KN", "ST", "KM", "DZ", "TZ", "BY", "PT", "DO", "DM", "DK", "DJ", "UM", "UA", "DE", "UY"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "17479489", "likeCount": "829731", "dislikeCount": "26459", "favoriteCount": "0", "commentCount": "75951"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ybW8SJ8Q1NC2m9lV1n7OTIOY9sY", "id": "8_3qDkwga5w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-07T07:49:51Z", "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw", "title": "Der Putsch der Wahlverlierer: Sturm aufs Kapitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8_3qDkwga5w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DER SPIEGEL", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Der Putsch der Wahlverlierer: Sturm aufs Kapitol", "description": "Die Bilder werden unvergessen bleiben: Ein entfesselter Mob st\u00fcrmt das Kapitol \u2013 angestachelt vom amtierenden US-Pr\u00e4sidenten. Die Ereignisse der vergangenen 12 Stunden im Video."}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "266016", "likeCount": "5954", "dislikeCount": "698", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3058"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ppIjTe4o0U73_7WKpT0CG-IgksI", "id": "K-U5icuAwvI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T19:28:27Z", "channelId": "UCEHiTBtGu3IxAB8txgssT0Q", "title": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber Verl\u00e4ngerung des Lockdowns", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K-U5icuAwvI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RegierungBW", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber Verl\u00e4ngerung des Lockdowns", "description": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber die Verl\u00e4ngerung des Lockdowns.\nAufgrund der immer noch hohen Infektionszahlen soll der Lockdown verl\u00e4ngert werden. Ministerpr\u00e4sident Kretschmann berichtet in einem Pressestatement von den Ergebnissen der Beratungen.\n\nMehr Informationen: https://www.baden-wuerttemberg.de/de/service/alle-meldungen/meldung/pid/lockdown-bis-ende-januar-verlaengert/\n\nInhaltsverzeichnis\n00:00 Startbild\n00:14 Begr\u00fc\u00dfung durch den stellvertretenden Regierungssprecher Arne Braun\n00:36 Begr\u00fc\u00dfung durch den Ministerpr\u00e4sidenten\n00:54 Impfstrategie \n01:27 Aktuelle Situation im Pandemiegeschehen\n05:18 Beschl\u00fcsse von Bund und L\u00e4ndern\n06:07 Fortf\u00fchrung der bisherigen Ma\u00dfnahmen\n06:27 Hilfen f\u00fcr die Wirtschaft\n07:00 Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr private Zusammenk\u00fcnfte\n07:20 Schlie\u00dfung von Kantinen\n07:32 M\u00f6gliche weitere Ma\u00dfnahmen in Landkreisen mit einer Inzidenz \u00fcber 200\n08:10 Kitas und Schulen\n09:55 N\u00e4chstes Treffen von Bund und L\u00e4ndern\n10:13 Appell an die B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "128870", "likeCount": "987", "dislikeCount": "623", "favoriteCount": "0", "commentCount": "448"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Q8RZv_YYe2UQyegTS3DQ_6ZsKPM", "id": "T5tZfCR2-4I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:41:02Z", "channelId": "UCrp_UI8XtuYfpiqluWLD7Lw", "title": "Capitol on lockdown as Donald Trump supporters breach barricades", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T5tZfCR2-4I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "CNBC Television", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Capitol on lockdown as Donald Trump supporters breach barricades", "description": "The Senate has recessed after Trump supporters stormed the Capitol building. Separately, the RNC building has been evacuated after receiving a suspicious package. CNBC's Kayla Tausche reports the latest on the incidents in Washington. For access to live and exclusive video from CNBC subscribe to CNBC PRO: https://cnb.cx/2NGeIvi \n\nSupporters of President Donald Trump rioted at the U.S. Capitol on Wednesday as Congress convened to certify the Electoral College votes, which are expected to confirm Joe Biden as the next president of the United States.\n\nProtesters clashed with police and U.S. Senate proceedings were halted with lawmakers being escorted from the chamber. Protestors freely roamed through the Capitol complex, including the Senate chamber, where one man stood on the president of the Senate\u2019s chair and shouted, \u201cTrump won that election!\u201d Vice President Mike Pence, who had been presiding over the count of Electoral College votes, was ushered out of the Senate as the U.S. Capitol Complex went into lockdown as Trump supporters began breaching the complex.\n\nSeveral law enforcement officials said at least one person in the Capitol building had been shot.\n\n\u00bb Subscribe to CNBC TV: https://cnb.cx/SubscribeCNBCtelevision\n\u00bb Subscribe to CNBC: https://cnb.cx/SubscribeCNBC\n\u00bb Subscribe to CNBC Classic: https://cnb.cx/SubscribeCNBCclassic\n\nTurn to CNBC TV for the latest stock market news and analysis. From market futures to live price updates CNBC is the leader in business news worldwide.\n\nThe News with Shepard Smith is CNBC\u2019s daily news podcast providing deep, non-partisan coverage and perspective on the day\u2019s most important stories. Available to listen by 8:30pm ET / 5:30pm PT daily beginning September 30: https://www.cnbc.com/2020/09/29/the-news-with-shepard-smith-podcast.html?__source=youtube%7Cshepsmith%7Cpodcast \n \nConnect with CNBC News Online\nGet the latest news: http://www.cnbc.com/\nFollow CNBC on LinkedIn: https://cnb.cx/LinkedInCNBC\nFollow CNBC News on Facebook: https://cnb.cx/LikeCNBC\nFollow CNBC News on Twitter: https://cnb.cx/FollowCNBC\nFollow CNBC News on Instagram: https://cnb.cx/InstagramCNBC\n\nhttps://www.cnbc.com/select/best-credit-cards/ \n\n#CNBC\n#CNBCTV"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "506639", "likeCount": "3645", "dislikeCount": "909", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6399"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "P76WDrG32Za7_8h5_tv4_a7uF7Y", "id": "uUYwDGMcb6U", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:58:33Z", "channelId": "UCBi2mrWuNuyYy4gbM6fU18Q", "title": "Protesters storm US Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uUYwDGMcb6U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ABC News", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Protesters storm US Capitol", "description": "Senate and House in recess from confirming the 2020 election results as protesters force lockdown.\n\nLIVE COVERAGE: https://abcn.ws/2JQApKR \n\nSUBSCRIBE to ABC NEWS: https://bit.ly/2vZb6yP\nWatch More on http://abcnews.go.com/ \nLIKE ABC News on FACEBOOK https://www.facebook.com/abcnews \nFOLLOW ABC News on TWITTER: https://twitter.com/abc\n\n#BreakingNews"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "451146", "likeCount": "3921", "dislikeCount": "648", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7755"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4wQJ-klRSgxMBCQaCWM2MxY8Xj8", "id": "jvVbaLINHk0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T06:00:10Z", "channelId": "UCv3Kk__aFcKKx_o2686uQcw", "title": "\"Dawn of 16th\" | Dream SMP Animation", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jvVbaLINHk0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SAD-ist", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"Dawn of 16th\" | Dream SMP Animation", "description": "I know I missed like 5 arcs already but i don't care :P\n\nMUSIC:\n\u201cHit The Road Jack\u201d by 2WEI\nReleased by Position Music\nStream here: https://new.positionmusic.com/HitTheRoadJack2WEI\nGo ahead and support them!! :D\n\nVOICE CLIPS comes from the streams of the Dream SMP members\n\nSupport me on Patreon?? o-o\nhttps://www.patreon.com/SADistfied\n\nAnd I also have a Discord Server :D\nhttps://discord.gg/sad-ist"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3389207", "likeCount": "563560", "dislikeCount": "1716", "favoriteCount": "0", "commentCount": "86533"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "STBMbYwc9S88Zgl3zw9KQIGIvg0", "id": "bA-30RWCuQw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:30:01Z", "channelId": "UCfa7jJFYnn3P5LdJXsFkrjw", "title": "Crimenetwork: Wie tickt das eBay f\u00fcr Gangster? | STRG_F", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bA-30RWCuQw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "STRG_F", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Crimenetwork: Wie tickt das eBay f\u00fcr Gangster? | STRG_F", "description": "Das Crimenetwork ist das gr\u00f6\u00dfte Forum f\u00fcr Cybercrime in Deutschland. Der einzige Zweck: Geld machen mit Straftaten. Hier werden z.B. Kreditkartendaten und Drogen angeboten, man kann Anleitungen f\u00fcr Fakeshops finden oder geklaute Ausweisdaten kaufen. Eine Art Ebay-Kleinanzeigen f\u00fcr Gangster. Die Ermittlungsbeh\u00f6rden beobachten das Forum genau - und schlagen immer wieder zu. Abstellen konnten sie das Crimenetwork bisher nicht, aber sie verhaften immer wieder User \u2013 auch, weil diese Fehler machen. Die STRG-F-Reporter Jonas und Timo machen sich auf die Suche nach den Hinterm\u00e4nnern. Wie tickt das Crimenetwork?\n\n#crimenetwork #cybercrime #funk \n\nHier findet ihr au\u00dferdem die Recherche zum Betrug mit den Fake-Ferienwohnungen: https://www.zeit.de/2019/12/betrug-ferienwohnungen-netzwerk-internetkriminalitaet (\u20ac) \n\nEin Film von Jonas Seufert und Timo Robben \nKamera und Schnitt: Timo Robben \n\n-------------------------------------\nJeden Dienstag!\n\nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \n\nIhr wollt nichts verpassen? \nAbo: https://tinyurl.com/strg-f \nTwitter: https://twitter.com/STRG_F \nInstagram: https://www.instagram.com/strg_f/ \nFacebook: https://www.facebook.com/strgfofficial/ \n\nWir sind Teil von funk! Mehr Infos gibt's unter: \nYouTube: https://youtube.com/funkofficial \nWeb-App: https://go.funk.net \nFacebook: https://facebook.com/funk \nImpressum: https://go.funk.net/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT20M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "302737", "likeCount": "11315", "dislikeCount": "552", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1299"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sy6QMJRrCVYiPoG7l-hZVQIUlRg", "id": "7bbDRp431L4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:10:06Z", "channelId": "UCqcWNPTUVATZt0Dlr2jV0Wg", "title": "Deutschrap ist jetzt wirklich fresher den je (er hat ganix gemakt)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7bbDRp431L4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Mois", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Deutschrap ist jetzt wirklich fresher den je (er hat ganix gemakt)", "description": "salam shalom \u05dc\u05b0\u05d4\u05b4\u05ea\u05b0\u05e8\u05b8\u05d0\u05d5\u05b9\u05ea"}}, "contentDetails": {"duration": "PT20M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1101639", "likeCount": "89586", "dislikeCount": "4866", "favoriteCount": "0", "commentCount": "12933"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8BWhQ-3Cg0Vr_HcrgQGCwxTOQzA", "id": "OOpbShvnhoQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T19:00:04Z", "channelId": "UCFSApRb8iks55Y2xQT1KsZw", "title": "ICH BIN AUSGEWANDERT | VLOG 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OOpbShvnhoQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OOpbShvnhoQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OOpbShvnhoQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OOpbShvnhoQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OOpbShvnhoQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SMARTGAINS", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ICH BIN AUSGEWANDERT | VLOG 2021", "description": "ICH BIN AUSGEWANDERT | VLOG\u00b2\n\nTimesteps:\n0:00 Reise\n1:33 Talk aus der neuen Villa\n2:00 Wieso bin ich ausgewandert?\n3:55 Hab ich Smartgym verkauft ?\n4:15 Was ist mit Sally?\n4:45 Kommen jetzt mehr YouTube Videos?\n5:35 Wann kommt die Roomtour?\n6:20 Warum Zypern?\n9:35 Danke an Euch!\n\nNoch ne wichtige Info: ich habe super viele Nachrichten zum Smartgym, Steuer und Co. bekomme, ich habe mir die Fragen alle notiert und werde drauf eingehen. Also wenn eure Frage in diesem Video nicht dabei ist: sie ist wahrscheinlich in einem der folgendes Videos dabei. ;-) gr\u00fc\u00dfe Benny Ps. ich muss auch erst wieder reinkommen ins YT Game, war irgendwie komisch heute wieder zu filmen.\n\nMein KOSTENLOSER Supplement-Guide \u25ba https://smartgains.de/supplementguide \ud83d\udcd6\nWICHTIG: 10% auf alle Supplemente mit Code \"SG10\": hier \u25ba https://bit.ly/31NButG\n\u261d\ufe0f Mein Protein \u25ba https://bit.ly/2Vfq5h2\nMein Booster \u25ba https://bit.ly/2xegwr3\nMega Geschmack & keine Kalorien \u25ba https://bit.ly/3b5Bgj9\nDamit schlafe ich besser \u25ba https://bit.ly/33vcjw5\nMein Omega 3 + Vitamin D + K2 \u25ba https://bit.ly/2R2Puto (Rabattcode: SG10) *\n\n\u2705 Wie mein Trainingsplan aussieht \u25ba https://www.smartgains.de/ppl \ud83d\udcaa\n\ud83d\udc55 Meine Kleidung \u25ba http://bit.ly/oace-sg - Rabattcode \"SG10\" f\u00fcr 10%\n\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2642\u200dIn welchem Fitnessstudio ich trainiere \u25ba https://smartgym.de\n\nVideo enth\u00e4lt bezahlte und unbezahlte Fremd- und Eigenwerbung!\n\n\ud83d\udccd  Folge mir auf:\n\nINSTAGRAM: http://bit.ly/SmartgainsInstagram \nFACEBOOK: http://bit.ly/SmartgainsFB\nWEBSITE: https://smartgains.de/\nBLOG: https://smartgains.de/blog\nTWITCH: https://bit.ly/3jXLDd7\n\nDie mit *  gekennzeichneten Links sind Affiliate Links, die zum Partnerprogramm geh\u00f6ren. Solltet ihr etwas \u00fcber diese Links kaufen, bekomme wir eine Provision, f\u00fcr euch entstehen selbstverst\u00e4ndlich keinerlei Mehrkosten.\n\nSMARTGYM / SMARTGAINS steht f\u00fcr Fitness, Krafttraining, Motivation, Leidenschaft, Workouts, in Form kommen, Ziele erreichen, Wissen, Ern\u00e4hrung, Training, Gym, Ausf\u00fchrungen und vielem mehr. Wir versuchen dich breitgef\u00e4chert mehrfach pro Woche zu informieren und dich teilhaben zu lassen an unserer kleinen Welt. Wir geben alles & hoffen dich ebenso voran bringen zu k\u00f6nnen!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "121102", "likeCount": "6978", "dislikeCount": "343", "favoriteCount": "0", "commentCount": "545"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "oqPQ8fouvTjhD7bLDWdMOi3JEdw", "id": "zVdHNYPJd0M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T09:30:04Z", "channelId": "UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw", "title": "Marmorkuchen - Jetzt selber backen!  Sonntags bei Oma, ach sch\u00f6n wars........", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zVdHNYPJd0M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CALLEkocht - Omas Rezepte", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Marmorkuchen - Jetzt selber backen!  Sonntags bei Oma, ach sch\u00f6n wars........", "description": "CALLEkocht: \nMein Lieblingskuchen und mein liebstes Rezept. Gro\u00dfmutters Marmorkuchen aus der Kastenform- super saftig und lecker. Der ist super einfach zu backen und h\u00e4lt sich mehere Tage frisch. Bei der Zubereitung kann das Rumaroma durch echten Rum ersetzt werden.\n\nZutaten: \n\n180g Zucker\n200g Butter\nZeste von einer Zitrone\n1 Fl. Rumaroma\n6 Eier\nPrise Salz\nnochmal 140g Zucker\n300g Mehl\nBackpulver 1/2 T\u00fcte\n120ml Milch\n30g Kakao\n\n#callekocht, #omasrezepte, #marmorkuchen\n\nDas genaue Rezept zum Ausdrucken findest Du auf unserer Homepage im Mitglieder-Bereich.\nhttps://www.callekocht.com/rezepte\n\n\ud83c\udfc1  Unsere ZIELE:\n~Omas Rezepte archivieren und bewahren\n~Die Leidenschaft am Kochen f\u00f6rdern\n~Ein eigenes Studio aufbauen \n~Unser Kochbuch fertigstellen und publishen\n~Ausschlie\u00dflich von CALLEkocht leben k\u00f6nnen\n\n\u2764\ufe0f\u200dDu kannst uns mit einer Kanalmitgliedschaft dabei unterst\u00fctzen. \nHier ist der Link: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw/join\n\nUnsere EMPFEHLUNGEN:\n\ud83d\udd2a Hochwertige Damast K\u00fcchenmesser: \nwww.schmiedeglut.de/schmiedeglut-Essential?CALLEkocht=! \n*\n\ud83d\udca5Den tollen Br\u00e4ter findest Du hier: \nhttps://hoffmann-germany.de/collections/brater/products/brater-eckig-28-x-28-cm?ref=CalleKocht\n*\nUnsern Shop findest Du hier: \nhttps://www.callekocht.com/shop\n\nUnsere Technik:\n\ud83c\udfa5  Kamera: https://amzn.to/362yECX\n *\n\ud83c\udfa5  Funk-Mikrofon: https://amzn.to/3cuNALt\n *\n\ud83c\udfa5  Schulter-Halterung: https://amzn.to/33Pqqva\n *\n\ud83c\udfa5 2. Mikrofon: https://amzn.to/3mQYIXG\n *\nMit * gekennzeichnete Links sind Affiliate Links, bei denen wir eine kleine Provision bekommen, falls ihr das Produkt \u00fcber unseren Link kauft. F\u00fcr euch bleibt der Preis gleich und ihr unterst\u00fctzt damit unseren YouTube Kanal. Danke daf\u00fcr!\n\n\ud83d\udce9 Bist du an einer Zusammenarbeit oder Kollaboration interessiert? Dann schreibe uns gerne eine E-Mail an callekocht@web.de\n\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\nM\u00f6chtest Du einmal Live mit mir kochen?\nIn der \"La Cocina\" Kochschule Hamburg bin ich der K\u00fcchenchef und gebe dort sehr beliebte Kochkurse.\nHier findest Du das Kursprogram: https://lacocina.de/shophamburg/kochkalender/\n~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\n\n\n \"CALLEkocht\" - Omas Rezepte -  Dein Kochkanal\n\nWir sind K\u00fcchenmeister Calle und Kamerafrau Carmen und zeigen Euch w\u00f6chentlich Omas Rezepte und tolle Tipps rund um das Thema Kochen.\nWir haben es uns zur Aufgabe gemacht diese alten und erprobten Rezepte aus Omas K\u00fcche zu bewahren.\nF\u00fcr Eure Rezept-Ideen sind wir immer dankbar und werden versuchen diese mit aufzunehmen. \n\nImpressum | Stand 2020\nBetreiber des YouTube Kanal\nCALLEkocht GbR\nHolunderweg 29\n21614 Buxtehude\n\nE-Mail: callekocht@web.de\n\nWeb: https://www.callekocht.com\n\nInhaber: Carmen Zerwas / Carl-Michael Hofmann\nGerichtsstand: Buxtehude\nSteuernummer: DE 329222542 \n\nHier kannst Du Mitglied von unserem Kanal werden:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCEqT0KhLPoPt6tn-0mRHHsw/join \n\nHier findest Du uns auch:\nInstagram https://instagram.com/calle_kocht/\nFacebook  www.facebook.com/callekocht.omasrezepte.1"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "362658", "likeCount": "5367", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "266"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z52xRZUbFb0T9TKa3DSGzseyaUU", "id": "i41M0no6ff4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T20:05:38Z", "channelId": "UC3sznuotAs2ohg_U__Jzj_Q", "title": "Film Theory: There Is Only DAD D\u033f\u0303\u030a\u0329a\u0343\u0304\u034b\u034eD \u0358\u0348DA\u0361\u0341\u0318\u032ad \u0312\u035e\u0307d\u0344\u031a\u033ba\u034c\u034a\u034b\u034b\u034cD\u034a\u0312\u035e\u0321\u033b \u0306\u0350\u030c\u0352\u0345\u0348d\u035d\u0361\u0330\u0318A\u0360\u031a\u0301\u0304\u0362\u0355\u035f\u032aD\u0308\u031a\u0346\u0345\u031c\u0316", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/i41M0no6ff4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Film Theorists", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Film Theory: There Is Only DAD D\u033f\u0303\u030a\u0329a\u0343\u0304\u034b\u034eD \u0358\u0348DA\u0361\u0341\u0318\u032ad \u0312\u035e\u0307d\u0344\u031a\u033ba\u034c\u034a\u034b\u034b\u034cD\u034a\u0312\u035e\u0321\u033b \u0306\u0350\u030c\u0352\u0345\u0348d\u035d\u0361\u0330\u0318A\u0360\u031a\u0301\u0304\u0362\u0355\u035f\u032aD\u0308\u031a\u0346\u0345\u031c\u0316", "description": "Subscribe to never miss a Film Theory! \u25ba http://bit.ly/1dI8VBH    \n\nWho is Dad? No, not YOUR dad or MY dad. DAD! The man at the center of the new surreal series on YouTube. While familiar with the creator, I only came across this channel a little while ago and when he made a video with MY FACE as the thumbnail (even though it was deleted soon after), I knew I had to sit up and pay attention. There is some WEIRD stuff going on behind the facade of neon colors and dance music. Who is Dad? WHAT is Dad? Well Theorists, we are about to find out.\n\nCatch up with Dad \u25ba  https://www.youtube.com/channel/UCFzpLhfgdPPVJ_7YrVO-GSw\n\nGet yourself some Theory Wear! \u25ba https://bit.ly/2UkxCv0\nDon't miss a Film Theory! \u25ba http://bit.ly/1dI8VBH  \n\n#Dad #DadFeels  #NathanBarnatt #Weird #DadSeries #DadLore #Lore #Theory #FilmTheory #Matpat  #Scary #Poppy\n\nNeed Royalty Free Music for your Content? Try Epidemic Sound.\nGet Your 30 Day Free Trial Now \u25ba http://share.epidemicsound.com/TheFilmTheorists\n\nMORE FILM THEORIES\nRick's True CRIME! | Rick and Morty \u25ba\u25ba https://bit.ly/2MVhP2W\nWill MORTY KILL RICK?! \u25ba\u25ba https://bit.ly/2qKFFFV\nHow PICKLE RICK Functions! \u25ba\u25ba\u25ba https://bit.ly/2JvU4fT\nBlair Witch's SECRET DANGER!  \u25ba https://bit.ly/2qhmv7a\nAriel & Hercules Are RELATED?! \u25ba https://bit.ly/32WnVWi\n\nCredits:\nWriter: Matthew Patrick and \"Inside A Mind\"\nEditors: Forrest Lee and Koen Verhagen\nAssistant Editor: AlyssaBeCrazy\nSound Editor: Yosi Berman"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1600808", "likeCount": "107549", "dislikeCount": "1261", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11114"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fp-pbqssoRuRUWESoiQxDOLsFEM", "id": "Dp1wZkII1iQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:00:06Z", "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA", "title": "Kommt f\u00fcr Zoe jede Hilfe zu sp\u00e4t...? \ud83d\ude1f\ud83d\ude13  | K\u00f6ln 50667 #2024", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dp1wZkII1iQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "K\u00f6ln 50667", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kommt f\u00fcr Zoe jede Hilfe zu sp\u00e4t...? \ud83d\ude1f\ud83d\ude13  | K\u00f6ln 50667 #2024", "description": "Zoe ist begeistert von Kevins Silvesterparty und genie\u00dft die Zeit. Doch als sie urpl\u00f6tzlich zusammenbricht, bekommt Kevin eine Heidenangst. Er kann ihre Tabletten nirgendwo finden! Es gibt keine andere Wahl, als den Notdienst zu rufen! \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\nSchaut euch die kompletten Folgen auf TVNOW an: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\nTwitter: http://twitter.com/rtl2 \n\n\u201eK\u00f6ln 50667\u201c ist eine Reality-Soap, die seit 2013 t\u00e4glich von montags bis freitags im Vorabendprogramm gesendet wird. Aufgrund des gro\u00dfen Erfolges wurde die urspr\u00fcnglich auf 120 Folgen begrenzte Serie weiter produziert und ist bisher auf \u00fcber 1700 Folgen angewachsen. Im Mittelpunkt stehen unter anderem Kevin, Jan, Sophia, Marc und Jule. \"K\u00f6ln 50667\" erz\u00e4hlt die spannenden Geschichten von Kevin, Sophia und Co. Egal, ob im Vanity oder in den WGs - hier gibt es Leben pur.\n\n#k\u00f6ln50667 #k50 #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "206069", "likeCount": "5871", "dislikeCount": "142", "favoriteCount": "0", "commentCount": "210"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fSCoQ1qp_WOgQi2T0xlb5mWgBGU", "id": "wUh9iYE_Obs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:28:35Z", "channelId": "UCHd62-u_v4DvJ8TCFtpi4GA", "title": "Senators escorted out of chamber as pro-Trump supporters storm the U.S. Capitol", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wUh9iYE_Obs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Washington Post", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Senators escorted out of chamber as pro-Trump supporters storm the U.S. Capitol", "description": "Senators were escorted out of the chamber amid a joint session of Congress to certify the electoral college votes on Jan. 6 as pro-Trump supporters stormed the Capitol building.\n\nRead more on The Washington Post: https://wapo.st/35hx6Ur.\n\nFollow us:\nTwitter: https://twitter.com/washingtonpost\nInstagram: https://www.instagram.com/washingtonpost/\nFacebook: https://www.facebook.com/washingtonpost/\n\n#washingtonpost #uscapitol #congress"}}, "contentDetails": {"duration": "PT44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1805839", "likeCount": "13299", "dislikeCount": "2006", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10832"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_Lv-Hs2ref5rYis-jMWfyf6QlHY", "id": "34pRdbt8wTY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T18:56:32Z", "channelId": "UCqcWNPTUVATZt0Dlr2jV0Wg", "title": "Xatar verliert 300k wegen ENO Scott", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/34pRdbt8wTY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mois", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Xatar verliert 300k wegen ENO Scott", "description": "Kommentiere mit \"ENO2021\" und klicke auf den Link 20% Rabatt auf deine n\u00e4chste Haarfarbe zu bekommen:\nhttps://bit.ly/2JPkvjT"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "559468", "likeCount": "46409", "dislikeCount": "859", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8893"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-rXch_B1oppKV1AELZGdkcpM6Us", "id": "Yd2R5l0MUAU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T19:03:09Z", "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g", "title": "Season 2021 Livestream Teaser | League of Legends", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd2R5l0MUAU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "League of Legends", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Season 2021 Livestream Teaser | League of Legends", "description": "Join us for a first look at all 2021 has to offer across League\u2019s ecosystem. Tune in live on YouTube on Friday Jan. 8 at 7 AM PST.\n\nLeague of Legends Sign Up & Download\nhttps://signup.leagueoflegends.com/"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "693336", "likeCount": "35938", "dislikeCount": "1729", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2872"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hYOAfu6YineF97PVhRNUkx--aMY", "id": "T1T01QUBA8c", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:32:55Z", "channelId": "UCa5Tb6hVZbNuD0iTnYpJdeg", "title": "Folge 1 - Die M\u00e4dchen-WG \u2013 Im Schloss am See | DIE WG", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/T1T01QUBA8c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DIE WG", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Folge 1 - Die M\u00e4dchen-WG \u2013 Im Schloss am See | DIE WG", "description": "Alles zur WG und die ganzen Folgen auf zdftivi.de und in der tivi-App: \nhttps://www.zdf.de/kinder/die-wg#xtor=CS3-74\n\n\u201eDie M\u00e4dchen-WG \u2013 Im Schloss am See\u201c, ab dem 04. Januar montags bis donnerstags um 20:10 Uhr im KIKA, auf zdftivi.de und in der tivi-App. \n\nAbonniert den Kanal und aktiviert die Glocke \ud83d\udd14, um nichts mehr zu verpassen. Liket \ud83d\udc4d\ud83c\udffc und kommentiert \ud83d\udcdd, soviel ihr k\u00f6nnt. Wir freuen uns auf euer Feedback!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT23M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "707411", "likeCount": "13961", "dislikeCount": "1691", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1699"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LjroimPLXzUq3r9fzqH0FOaM5UM", "id": "3fLApNso5L4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-06T15:00:03Z", "channelId": "UCfMJ2MchTSW2kWaT0kK94Yw", "title": "I Bought A BattleBot and People Are Mad", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3fLApNso5L4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "William Osman", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "I Bought A BattleBot and People Are Mad", "description": "Amazing cat shirts can be found at https://www.catwarehouse.com/\n\r\nSupport on Patreon: https://www.patreon.com/williamosman\r\nInstaHam: https://www.instagram.com/crabsandscience/\r\nTwitter: https://twitter.com/CrabsAndScience"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "977391", "likeCount": "81839", "dislikeCount": "1094", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5800"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "118QmynXhPbgr49CVaz6gqW4ZxY", "id": "WW_BZGLnTWA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T13:54:20Z", "channelId": "UCOzqhzAIw4JTJIMkDTfLnkg", "title": "Ich muss mit euch reden.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WW_BZGLnTWA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Paluten", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich muss mit euch reden.", "description": "Die ganzen Sachen musste ich mir scheinbar mal von der Seele reden.\nDer Paluten Shop: http://paluten.shop\nDer Paluten Stuhl: https://bit.ly/3a0AgPN\nMein erstes Buch: http://amzn.to/2Ewudnn *\nMein erster Comic https://amzn.to/2Y7tLGf *\n_____________________________________________________\n\n\u25baTwitter http://goo.gl/FvikcE\n\u25baInstagram http://goo.gl/J0M0Oc \n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind Affiliate Links. Wenn du dieses Produkt kaufen solltest, werde ich am Umsatz beteiligt. F\u00fcr dich entstehen dabei keine Mehrkosten."}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "639608", "likeCount": "101389", "dislikeCount": "1002", "favoriteCount": "0", "commentCount": "35026"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5eofLW6X3npSM1JpAiJwXu5Uvdc", "id": "nz4FoOMqsH4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:19Z", "channelId": "UCCprsL2xVSoReeKCCnWkd7Q", "title": "MESSIEWOHNUNG | Praktikum als TATORTREINIGER | Folge 2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nz4FoOMqsH4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hey Aaron!!!", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MESSIEWOHNUNG | Praktikum als TATORTREINIGER | Folge 2", "description": "Zur ungeschnittenen Version https://youtu.be/LpsjVttgtjI\n\nDie Notfallseelsorge 0800 1110111\nhttps://www.notfallseelsorge.de/\n\nTatortreiniger Thomas Kundt\nhttp://link.heyaaron.de/Tatortreiniger\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJetzt Mitglied bei Hey Aaron!!! \u25ba  https://link.heyaaron.de/mitgliedschaft \n\nH\u00f6rt meinen Podcast!\nSpotify: https://link.heyaaron.de/HauptsachePodcast\niTunes: https://link.heyaaron.de/Podcast\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nWERBUNG:\n\u25ba Aaron Shop: https://link.heyaaron.de/Shop\n\u25ba Mein Klopfer \"Die Troschis\": https://link.heyaaron.de/Troschis\n\nFolge mir auf:\n\u25ba Twitch: https://link.heyaaron.de/twitch\n\u25ba Rambazamba: https://link.heyaaron.de/rambazamba\n\u25ba Aaron zockt: https://link.heyaaron.de/aaronzockt\n\n\u25ba Instagram: https://link.heyaaron.de/Instagram\n\u25ba Facebook: https://link.heyaaron.de/Facebook"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "370861", "likeCount": "22753", "dislikeCount": "252", "favoriteCount": "0", "commentCount": "911"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IR0OIxJZ5D4dahWIRus4FBq2kog", "id": "tspu4GrwrO8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T12:07:11Z", "channelId": "UCt4Decij21oYCp7eBmykZ7g", "title": "Harry G I RICHTIG PARKEN!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tspu4GrwrO8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Harry G", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Harry G I RICHTIG PARKEN!", "description": "Vorsicht Halteverbot!\nHarry G 'Hoamboy\u2018 Tour \u2013 Tickets \ud83d\udc49 https://harry-g.com/tour\nFacebook: https://www.facebook.com/harrygueber\nKanal abonnieren http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=berri7890\nInstagram: https://www.instagram.com/harry_g_offiziell/\nUnterstu\u0308tzt durch Bayern Tourismus"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "148868", "likeCount": "6981", "dislikeCount": "223", "favoriteCount": "0", "commentCount": "227"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Q4C_jhQ2_sX4rZRebsBZcXE9zVo", "id": "5DqY2i7Kxwk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T11:00:01Z", "channelId": "UCcnN6d9rjsJAb5l_61y9T9g", "title": "Fahrt im 1 MILLION EURO FERRARI F40 | RING POLICE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5DqY2i7Kxwk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RING POLICE", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fahrt im 1 MILLION EURO FERRARI F40 | RING POLICE", "description": "\u2605\u2605\u2605 Frohes neues Jahr! Wir fahren mit einer echten Ikone der Automobilgeschichte. Viel Spa\u00df! \u2605\u2605\u2605\n\n\u2605 ONLINE SHOP:\n\u2022 https://www.gdhrdt.de\n\n\u2605 INSTAGRAM RING POLICE:\n\u2022 https://www.instagram.com/ringpolice\n\u2605 INSTAGRAM IRONFORCE:\n\u2022 https://www.instagram.com/ironforceracing\n\u2605 INSTAGRAM JAN\n\u2022 https://www.instagram.com/janerikslooten\n\u2605 GODIS TIK TOK\n\u2022 https://vm.tiktok.com/ZSGGvC3L/\n\n\u2605 SPOTIFY:\n\u2022 https://sptfy.com/5dR2\n\n\nTimecode:\n0:00 Intro\n0:15 Vorstellung\n2:50 Carporn\n3:47 F40 Erkl\u00e4rung\n8:18 Fahrt im F40\n13:51 Fly By mit dem Ferrari\n14:31 Fahrt im F40\n15:16 Soundcheck!\n15:43 Fahrzeugtechnik & Restaurierung\n21:55 Verabschiedung \n\n#ringpolice #ironforce #godehardt\n\n\n\n\nNeue Videos immer DI / DO / SO : 12.00 Uhr!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT22M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "74863", "likeCount": "2423", "dislikeCount": "50", "favoriteCount": "0", "commentCount": "349"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kPN6zypNPYoCfwkLiRVxmminchs", "id": "b2jvSRLXf_M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T14:00:18Z", "channelId": "UCucHkPnBa7pB-jITCGuSqKw", "title": "Wir wandern WIRKLICH aus! \ud83c\udf0e Lebensw\u00fcnsche & Beruf | 5. Kind? | Isabeau", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b2jvSRLXf_M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Isabeau", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wir wandern WIRKLICH aus! \ud83c\udf0e Lebensw\u00fcnsche & Beruf | 5. Kind? | Isabeau", "description": "Hi Zusammen, wir beantworten die wohl privatesten Fragen von Euch! \nIch w\u00fcnsche euch viel Spa\u00df bei dem Video :)\n\n*Mein Amazon Shop:\nhttps://www.amazon.de/shop/isabeau \n\nKanal Mitglied werden: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCucHkPnBa7pB-jITCGuSqKw/join\n\n*Affiliate Links dienen zum schnellen Auffinden der Produkte und ich werde am Verkauf beteiligt, ohne, dass dem K\u00e4ufer Mehrkosten entstehen. Die Produkte k\u00f6nnen selbstverst\u00e4ndlich auch anderweitig gekauft werden.\n\nIch w\u00fcrde mich mega \u00fcber einen Daumen nach oben freuen & lasst mir gerne euer Feedback da! \u2665\n\n-----------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2665 Instagram: isabeau_youtube\n\nE-Mail Kontakt f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen:\nisabeau.marketing@gmail.com\n\n\u2665 H\u00e4ufig gestellte Fragen von Euch:\n\nMit welcher Kamera drehst du deine Videos?\n- Canon Legria Mini X\nWelches Videobearbeitungsprogramm verwendest du?\n- Final Cut Pro X\nWie bist du dazu gekommen, Youtube Videos zu machen?\n- Langeweile in der Schwangerschaft :)\nWie alt seid Ihr?\n- Isabeau: 22.06.1991 | Alex: 24.10.1987 | Leona: 26.04.2012 | Pauline: 7.05.2016 | Frida: 13.09.2017 | Moritz: 11.10.2020\nSeid Alex & Du verheiratet? \n- Ja seit dem 18.02.2017\nWieso zeigt ihr eure Kinder nicht? \n- Um sie zu sch\u00fctzen und ihre Privatsph\u00e4re zu bewahren. Zudem sollen unsere Kinder sp\u00e4ter selbst entscheiden, ob sie im Internet zu sehen sein wollen oder nicht! :)\nHei\u00dft du wirklich \"Isabeau\"?\n- Ja mein Name ist Isabeau und wird Isabo ausgesprochen. Der Name kommt aus Frankreich.\nWas sind eure Berufe?\n- Ich bin gelernte Krankenschwester. Alex arbeitet als Elektriker f\u00fcr Automatisierungstechnik.\n\nDANKE F\u00dcR EURE UNTERST\u00dcTZUNG! \n\nIch w\u00fcnsche Euch viel Spa\u00df auf meinem Kanal:)\nVerpasst keine Videos und abonniert mich, ist kostenlos!\n\nF\u00fchlt Euch gedr\u00fcckt, eure Isabeau \u2665"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT22M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "339352", "likeCount": "10160", "dislikeCount": "1368", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1635"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UOmzR2JkuBP66ieSgvL9GU-K7dU", "id": "RrGGE2UoU6w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-14T06:00:04Z", "channelId": "UCI4KAGxiz88rRaUQKS7IRQQ", "title": "32 GENIALE ELTERN-HACKS, DIE DEIN LEBEN EINFACHER MACHEN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RrGGE2UoU6w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "5 Minuten Tricks SPIEL", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "32 GENIALE ELTERN-HACKS, DIE DEIN LEBEN EINFACHER MACHEN", "description": "Eltern zu sein ist ein fantastisches Abenteuer voller Unsicherheit, Spa\u00df und Herausforderungen zur gleichen Zeit. Um dir die Arbeit als Mama oder Papa zu erleichtern, haben wir einige der besten Eltern-Hacks und Tricks zusammengestellt. Sie helfen dir, deinen vollen Terminkalender auszugleichen und deine Kinder ein bisschen besser zu erziehen.\n\nZuerst zeigen wir dir ein paar praktische Tricks, z.B. wie du die Kleinen davon \u00fcberzeugen kannst, ihre Medikamente zu nehmen. Wir zeigen dir auch, wie du eine alte Krippe in einen fabelhaften Arbeitstisch f\u00fcr deine Kinder verwandelst. Es ist ganz einfach.\n\nHeute geh\u00f6ren Videogespr\u00e4che und online Meetings zur Arbeit von zu Hause. Wir haben einen sehr n\u00fctzlichen Hack, wie du dabei deine Kinder im Auge behalten kannst. Alles, was du brauchst, ist ein Spiegel!\n\nUnd wenn du neugierige Kleinkinder hast, die die H\u00e4nde nicht von den Steckdosen lassen k\u00f6nnen, dann nutze diese Steckdosenabdeckungen. Wir haben auch einige kreative Lehrmittel, schau sie dir an, sie werden dir gefallen!\n\n \n\nZEITSTEMPEL:\n\n0:09 - Einnahme von Medikamente\n\n1:59 - Wiederverwendung einer alten Krippe\n\n4:13 - Kinder bei online Meetings beobachten\n\n9:05 - Steckdosenabdeckung\n\n10:35 - Kindern die Zeit beibringen\n\nDieses Video wurde zur Unterhaltung erstellt. Wir geben keinerlei Garantie auf Vollst\u00e4ndigkeit, Sicherheit und Verl\u00e4sslichkeit. Aktionen auf Grundlage dieses Videos werden auf eigene Gefahr durchgef\u00fchrt und wir sind f\u00fcr Sch\u00e4den oder Verluste nicht haftbar. Es liegt in der Verantwortung des Zuschauers, bei der Nachahmung mit gesundem Menschenverstand, Sorgfalt und Vorsicht vorzugehen.\n\nDas folgende Video k\u00f6nnte Aktionen enthalten, die von unseren Darstellern in kontrollierter Umgebung durchgef\u00fchrt wurden - Bitte gehe mit gesundem Menschenverstand, Sorgfalt und Vorsicht vor, wenn du irgendetwas nachmachen willst.\n\nAlle im Video gezeigten Produkt- und Firmennamen sind Marken\u2122 oder eingetragene\u00ae Marken ihrer jeweiligen Inhaber. Es besteht keinerlei Sponsorship oder Partnerschaft mit den Marken.\n\n-------------------------------------------------------------------------------\n\nAbonniere 5-MINUTEN-TRICKS SPIEL: https://bit.ly/32S8Bck\n\nMusik von Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\nBestandsmaterialien (Fotos, Bilder und anderes): https://www.depositphotos.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1158449", "likeCount": "111", "dislikeCount": "168", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1Voy6xDHVZ7z2XUXs2mXPesTroA", "id": "-Ps9JwXMhxI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T09:33:39Z", "channelId": "UCafDkvBtFbdPeFoKbnSMgMg", "title": "Unser Baby muss geholt werden... /Bella", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Ps9JwXMhxI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bella Kraus", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Unser Baby muss geholt werden... /Bella", "description": "Unser Baby muss geholt werden\n\n\nInstagram: @isabel_kraus"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "591511", "likeCount": "14088", "dislikeCount": "855", "favoriteCount": "0", "commentCount": "826"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EORhFN563jxtRquK945CwQeCtvQ", "id": "msv372eAIl8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T14:07:56Z", "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw", "title": "BVB-Trainer: Wer kann eine neue \u00c4ra starten?!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/msv372eAIl8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manu Thiele", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BVB-Trainer: Wer kann eine neue \u00c4ra starten?!", "description": "Borussia Dortmund ist auf der Suche nach einem neuen Trainer: Lucien Favre konnte nie die Herzen der BVB-Fans gewinnen, zus\u00e4tzlich passte der Spielstil nicht zur Borussia. Jetzt haben die Bosse ein halbes Jahr Zeit, einen Nachfolger zu finden. Wird es Edin Terzic sein, der nun als Interims-Trainer beim BVB an der Seitenlinie steht? Oder doch Marco Rose, der als Top-Favorit gilt. Wir blicken auf 5 Kandidaten, die jeweils eine andere Facette dem BVB bringen k\u00f6nnen. Borussia Dortmund braucht dringend eine dauerhafte L\u00f6sung: 5 Trainer innerhalb von 5 1/2 Jahren hatte kaum ein anderer Top-Klub in Europa. Wie sieht die Zukunft des BVB aus? Eine kurze Einsch\u00e4tzung gibt's hier im Video. #Borussia #BVB #Bundesliga\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.\n-----\nDu willst ein Autogramm? Dann schicke mir einen Brief inkl. vorfrankierten R\u00fcckumschlag an folgende Adresse: Manu Thiele Postfach 66 21 41 81218 M\u00fcnchen\n----\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nfunk WebApp: https://go.funk.net\nFacebook: https://facebook.com/funk"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "101398", "likeCount": "4850", "dislikeCount": "123", "favoriteCount": "0", "commentCount": "830"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "B5LrJz1rRI75FpubhGgELnhcdfo", "id": "wKXnONxP1X8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T18:00:10Z", "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA", "title": "\ud83c\udf89 Party-Eskalation bei Luca & Oskar! \ud83e\udd74\ud83d\udc83\ud83c\udffb  | K\u00f6ln 50667 #2023", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wKXnONxP1X8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "K\u00f6ln 50667", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83c\udf89 Party-Eskalation bei Luca & Oskar! \ud83e\udd74\ud83d\udc83\ud83c\udffb  | K\u00f6ln 50667 #2023", "description": "Oskars und Lucas Party scheint in eine vollkommen andere Richtung zu gehen und langsam aber sicher eskaliert die Situation. Als Oskar zusammen mit Mia die total abgedrehte Cleo mitten auf der Tanzfl\u00e4che findet, macht er sich Sorgen. Das ist nicht die normale Cleo! \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\nSchaut euch die kompletten Folgen auf TVNOW an: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n\u201eK\u00f6ln 50667\u201c ist eine Reality-Soap, die seit 2013 t\u00e4glich von montags bis freitags im Vorabendprogramm gesendet wird. Aufgrund des gro\u00dfen Erfolges wurde die urspr\u00fcnglich auf 120 Folgen begrenzte Serie weiter produziert und ist bisher auf \u00fcber 1700 Folgen angewachsen. Im Mittelpunkt stehen unter anderem Kevin, Jan, Sophia, Marc und Jule. \"K\u00f6ln 50667\" erz\u00e4hlt die spannenden Geschichten von Kevin, Sophia und Co. Egal, ob im Vanity oder in den WGs - hier gibt es Leben pur.\n\n#k\u00f6ln50667 #k50 #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "221449", "likeCount": "5772", "dislikeCount": "127", "favoriteCount": "0", "commentCount": "199"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KGyeeOf4_w-wZwDP1AdKNST6xT8", "id": "CqgQ7HJE978", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:23Z", "channelId": "UCF1CBDtQCOgremV9K5aIqaQ", "title": "Wieso ich mit YouTube aufh\u00f6re (und was Rocka damit zu tun hat)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CqgQ7HJE978/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Julian Zietlow", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wieso ich mit YouTube aufh\u00f6re (und was Rocka damit zu tun hat)", "description": "F\u00fcr weitere Infos zum Livestream bei Rocka: https://www.instagram.com/rockanutrition/\nMein Instagram: https://www.instagram.com/julianzietlow/\nZu Rockanutrition: https://www.rockanutrition.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "143035", "likeCount": "8970", "dislikeCount": "2237", "favoriteCount": "0", "commentCount": "791"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZgBfJJ_mGDApU_8CLgCWxTVbo64", "id": "ZAV-Ho2YP8E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T16:30:03Z", "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg", "title": "Bau einer Lego Stadt Teil 144. - Tiefgarage [2]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZAV-Ho2YP8E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bob Brickman", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bau einer Lego Stadt Teil 144. - Tiefgarage [2]", "description": "Heute kommt die Tiefgarageneinfahrt hinzu. Noch ist alles sehr grau und monoton - daran wird dann die kommenden Lego Stadt Folgen gearbeitet ;-)\n\nOffizieller Lego Store:\nhttp://tinyurl.com/rronmy2 *\n\nLego bei Amazon:\nhttps://amzn.to/3fvHiMv *\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.\n\n*Bei dem Link handelt es sich um einen Affiliate Link. Solltet ihr dar\u00fcber etwas bestellen bekomme ich eine kleine Provision, nat\u00fcrlich ohne dass dadurch f\u00fcr euch Zusatzkosten entstehen."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "76518", "likeCount": "3736", "dislikeCount": "47", "favoriteCount": "0", "commentCount": "466"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LZZX9OPqXk-dOB4P_Cf-g7d3Msw", "id": "_A0N3DE5y8U", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:09Z", "channelId": "UCZGYJFUizSax-yElQaFDp5Q", "title": "Star Wars: The High Republic | Launch Trailer", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_A0N3DE5y8U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Star Wars", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Star Wars: The High Republic | Launch Trailer", "description": "The adventure begins now...\n\nLearn more about #StarWarsTheHighRepublic: http://strw.rs/6004HpMsY\nPurchase your copy today: http://strw.rs/6001Hp9pv\n\n https://www.starwars.com/the-high-republic"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1776228", "likeCount": "37407", "dislikeCount": "20928", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10478"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "eu4XD53WH4mudkN6K9W7-t7Rb50", "id": "iTZa6VYvMVE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:01:40Z", "channelId": "UCHfdTAyg5t4mb1G-3rJ6QsQ", "title": "Wir verkaufen VERSCHIMMELTE Handyh\u00fclle f\u00fcr 133.330 \u20ac !!! \ud83d\ude28 | Bibi", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTZa6VYvMVE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BibisBeautyPalace", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wir verkaufen VERSCHIMMELTE Handyh\u00fclle f\u00fcr 133.330 \u20ac !!! \ud83d\ude28 | Bibi", "description": "NEUE PODCAST-FOLGE \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/redirect?redir_token=QUFFLUhqbDRyVml0bFpMOV9KTU9jc0ROekVlQzltNjZvZ3xBQ3Jtc0tuUlhXMHhTMWl1VTRwTy1vdWZTQ0FsVE5mS3J5ai11WUpjdmVJeXoyeVA3aHgtNEUydUFzWmJUMlJWOGpiX1lpa2ViN1NyQW1jYUpGUFdHcEN2M3N2WmxMNVdZcHhpQlZHN0U3TWU2SVFSdERhX1hJSQ%3D%3D&q=https%3A%2F%2Fdasistjaclassen.lnk.to%2FaxcXx6dqIN&event=video_description&v=AfueE0wQsKE\nJULIANS VIDEO \u27a1\ufe0f  https://www.youtube.com/watch?v=pNCQHal4GbU\r\nHier mich kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/user/BibisBeautyPalace?sub_confirmation=1&feature=iv&src_vid=nGKGMX3eYxY&annotation_id=annotation_1868810841\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\n\nLasst uns diese beiden tollen Organisationen gemeinsam unterst\u00fctzen \ud83e\udd70\n\r\nStrassenkinder e.v.: https://strassenkinder-ev.de/spenden/\n\n...eine weitere ganz tolle Stiftung:\nOff Road Kids:\nhttps://offroadkids.de/fuer-spender/online-spende/?offroad-kids/spende\nBank: Sparkasse Schwarzwald-Baar\nIBAN: DE44 6945 0065 0151 0621 73\nIBAN ohne Leerzeichen:\nDE44694500650151062173\nBIC: SOLADES1VSS\n\nK\u00e4ltebus Berlin:\n(0178) 523 58-38\nTelefonisch erreichbar in der Zeit von 20:30 - 02:30\nSPENDENKONTO\nIBAN: DE63 1002 0500 0003 1555 00\nBIC: BFSWDE33BER\nBank f\u00fcr Sozialwirtschaft\nVerwendungszweck: K\u00e4ltehilfe\n\nK\u00e4ltebus K\u00f6ln:\n0221 / 259 74 244\n0176 / 240 71 312\nFreunde der K\u00f6lner Stra\u00dfen und ihrer Bewohner e.V.\nIBAN: DE76 6609 0800 0006 9167 16\nBIC: GENODE61BBB\nhttps://fdks-obdachlosenhilfe.de/spenden-2/#\n\nK\u00e4ltebus Frankfurt:\n069/431414\n\n\u2661\u2661\u2661\n\r\nFolgt mir auch auf meinen Social-Media-Seiten: \u2193 \u2193 \u2193\r\n\r\nFACEBOOK : http://on.fb.me/VYSOqq\r\nINSTAGRAM: http://instagram.com/bibisbeautypalace\r\nTWITTER: https://twitter.com/BibisBeauty\r\nSNAPCHAT: bibis.beauty\r\n\r\n\ud83c\udfb6\r\nMusik:\r\nYoutube Creative Tools\r\n\r\n\ud83d\udc8c\r\nAdresse ausschlie\u00dflich f\u00fcr Gesch\u00e4ftsanfragen:\r\nbibisbeautypalace@web.de\r\n\r\n\ud83c\udfa5\r\nKamera: Canon Eos 600D http://amzn.to/1rkVD1K **\r\nSchnittprogramm: iMovie\r\nMeine Softboxen: http://amzn.to/1lUvd3W **\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\r\n\r\n** Affiliate Links. \r\nDas hei\u00dft \u00fcber die Links generierten Umsatz wird je nach messbaren Erfolg Provision gezahlt. \r\nIhr k\u00f6nnt euch die Produkte nat\u00fcrlich auch gerne woanders kaufen :) Der Link ist lediglich ein Vorschlag, damit ihr euch das Produkt mal anschauen k\u00f6nnt :) :*\r\n\r\nKontaktadresse/Business Inquiries : bibisbeautypalace@web.de\r\n\r\n\u2661\u2661\u2661\r\n\r\nIMPRESSUM \r\n\r\nJulian Cla\u00dfen & Bianca Heinicke GbR\r\nc/o TiQuest Management GmbH\r\nNiehlerstr. 3a\r\n50670 K\u00f6ln\r\n\r\n--- BITTE KEINE FANPOST ---\r\n\r\nTelefon: +49 (0)221/169167 53\r\nE-Mail: bibisbeautypalace@web.de\r\nUmsatzsteueridentifikationsnummer: DE293632747\r\n\r\nInhaltlich Verantwortliche gem\u00e4\u00df \u00a7 55 II RStV: \r\nBianca Heinicke\r\nc/o TiQuest Management GmbH\r\nNiehlerstr. 3a\r\n50670 K\u00f6ln"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1113533", "likeCount": "42754", "dislikeCount": "8365", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2274"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "auyOc3BGcCHSOOkUk3MVkFS4gCE", "id": "odDWTUnsGFM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T06:00:21Z", "channelId": "UCt3pGaMM9F40McD-SnAym0g", "title": "[Tag 1] Die gro\u00dfe Anti R\u00fcckenschmerz Challenge 2021 \ud83c\udfc6", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/odDWTUnsGFM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Liebscher & Bracht | Die Schmerzspezialisten", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "[Tag 1] Die gro\u00dfe Anti R\u00fcckenschmerz Challenge 2021 \ud83c\udfc6", "description": "\ud83d\udea8 NEU \ud83d\udea8 Der R\u00fccken-Retter \u25ba Klicke hier \u25ba https://lie-br.com/challenge-rueckenretter\n\nHeute starten wir unsere Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge. Wir machen 2021 zu deinem Jahr OHNE R\u00fcckenschmerzen. F\u00fcr die n\u00e4chsten 7 Tage erschein jeden Tag ein Video mit \u00dcbungen gegen deine R\u00fcckenschmerzen. Schalte also bei jedem Video ein und \u00fcbe direkt mit! \n\nWenn du am Gewinnspiel teilnehmen m\u00f6chtest, dann teile das Video mit 3 Freunden und sende ein Foto von deinem R\u00fcckentest (im Video erkl\u00e4rt) an \ud83d\udce7: ruecken@liebscher-bracht.com\nWenn du jeden Tag am Gewinnspiel teilnimmst und ein Foto sendest, erh\u00f6hen sich deine Gewinnchancen. Wir freuen uns auf deine Fortschritte und w\u00fcnschen dir viel Erfolg bei deiner Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge 2021!\n\nInhalt:\n00:00 Es geht los\n01:00 Wie geht der R\u00fcckentest?\n01:48 Leisten dehnen\n04:10 Unteren R\u00fccken dehnen\n06:40 Seitlichen R\u00fccken Dehnen rechts\n08:58 Seitlichen R\u00fccken Dehnen links\n11:15 Dehnung mit dem R\u00fcckenretter\n14:05 R\u00fcckentest\n\n\n\u27a1\ufe0f  UNSERE HILFSMITTEL  \u2b05\ufe0f\n\u2705 Faszien-Set \u25ba https://lie-br.com/yt-faszienset-shop\n\u2705 Dr\u00fccker-Set \u25ba https://lie-br.com/yt-drueckerset-shop\n\u2705 Knie-Retter \u25ba https://lie-br.com/yt-knieretter-shop\n\u2705 \u00dcbungs-Schlaufe \u25ba https://lie-br.com/yt-schlaufe-shop\n\n\n\u27a1\ufe0f  UNSERE B\u00dcCHER  \u2b05\ufe0f\n\u2705 Deutschland hat R\u00fccken \u25ba  https://lie-br.com/yt-dhr-buch\n\u2705 Die Arthrose-L\u00fcge \u25ba https://lie-br.com/yt-al-buch\n\u2705 Knieschmerzen selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-knie-ratgeber\n\u2705 Ischias / ISG selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-ischias-ratgeber\n\u2705 R\u00fcckenschmerzen selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-ruecken-ratgeber\n\u2705 R\u00fcckenschmerzen selbst behandeln \u25bahttps://lie-br.com/yt-ruecken-ratgeber\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Du m\u00f6chtest Teil unseres Teams werden? Dann bewirb dich auf unsere offenen Stellen:\nhttps://lie-br.com/team-liebscher-bracht\n\n\n\u27a1\ufe0f  INFOS  \u2b05\ufe0f\n\nAlle Informationen zur Liebscher & Bracht Schmerztherapie \u25ba http://lie-br.com/yt-die-therapie \n------------------------------\nIn unserer Facebook-Gruppe kannst du dich mit anderen Patienten kostenlos \u00fcber deine Schmerzen austauschen: \n\u25ba https://lie-br.de/fb-gruppe\n------------------------------\nDu leidest an akuten Schmerzen? Hier finden du einen Liebscher & Bracht-Therapeuten in deiner N\u00e4he\n\u25ba http://lie-br.com/yt-therapeuten-finden\n------------------------------\nDu bist Therapeut und interessierst dich f\u00fcr eine Ausbildung zum Schmerztherapeuten nach Liebscher & Bracht? \nHier kannst du kostenfrei & unverbindlich unsere Ausbildungs-Info-Unterlagen anfordern. \n\u25ba http://lie-br.com/yt-ausbildung-info\n------------------------------\n\nFolge uns auf unseren weiteren Online-Kan\u00e4len:\nFacebook: http://lie-br.com/yt-facebook\nInstagram: http://lie-br.com/yt-instagram\nPinterest: http://lie-br.com/yt-pinterest\n\nRechtlicher Hinweis:\n\nRoland Liebscher-Bracht und Dr. Petra Bracht haben das Informationsangebot sorgf\u00e4ltig erwogen und gepr\u00fcft. Nach bestem Wissen und Gewissen stellen sie Ihnen ihre pers\u00f6nlichen Erkenntnisse und Erfahrungen der letzten 30 Jahre zur Verf\u00fcgung. Dennoch m\u00fcssen wir Sie auf folgende rechtliche Hinweise aufmerksam machen:\n\n\nDas Informationsangebot von Liebscher & Bracht dient ausschlie\u00dflich Ihrer Information und ersetzt in keinem Fall eine pers\u00f6nliche Beratung, Untersuchung oder Diagnose durch einen approbierten Arzt. Die von uns zur Verf\u00fcgung gestellten Inhalte k\u00f6nnen und d\u00fcrfen nicht zur Erstellung eigenst\u00e4ndiger Diagnosen verwendet werden.\n\n\nDie Inhalte dienen ausschlie\u00dflich der Hilfe zur Selbsthilfe bei Wohlbefindlichkeitsst\u00f6rungen. Eine Behandlung von Krankheiten im medizinischen Sinne findet nicht statt.\n\n\nWir weisen au\u00dferdem ausdr\u00fccklich darauf hin, dass wir mit unseren Inhalten keine Erfolgszusagen machen. Wenn unsere Inhalte f\u00e4lschlicherweise den Eindruck erwecken sollten, dass ein Erfolg zu erwarten ist, weisen wir Sie ausdr\u00fccklich darauf hin, dass dies nicht der Fall ist."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "210318", "likeCount": "6553", "dislikeCount": "86", "favoriteCount": "0", "commentCount": "513"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-_VH1teSM2T0uwkb-1qe1CQQ024", "id": "kd32um5MisM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:26Z", "channelId": "UCGsaVrA18Wus4F5fN7jFzVg", "title": "Betrunkener Polizist: Fahrl\u00e4ssige T\u00f6tung im Fall Fabien (\u202021) | Rechtsanwalt reagiert | Andr\u00e9 Miegel", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kd32um5MisM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Andr\u00e9 Miegel", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Betrunkener Polizist: Fahrl\u00e4ssige T\u00f6tung im Fall Fabien (\u202021) | Rechtsanwalt reagiert | Andr\u00e9 Miegel", "description": "Hier geht's zum Video von stern TV:\nhttps://youtu.be/QNlhNhKi-1E\n\nHier zu meinem Instagram-Profil: \nhttps://www.instagram.com/andre_miegel/\n\nHier zu meiner Webseite:\nhttp://www.lexhades.com/\n\nPresse und gesch\u00e4ftliche Anfragen:\nandremiegel@boulevardinfluence.de\n\nKanzlei:\nPhilosophenweg 31-33\n47051 Duisburg\nandre@lexhades.com\nTel.: +49 174 1871898"}}, "contentDetails": {"duration": "PT26M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "110659", "likeCount": "8991", "dislikeCount": "132", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1443"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8TOMTLMjuP_yVeSLqSxTd5uAOJY", "id": "0LRaIfFbGLs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T17:00:00Z", "channelId": "UC2-0sEOYbQFuaURd_AU6Krg", "title": "5 TRANSFER predictions for January!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LRaIfFbGLs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LRaIfFbGLs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LRaIfFbGLs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LRaIfFbGLs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0LRaIfFbGLs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OneFootball English", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "5 TRANSFER predictions for January!", "description": "The OneFootball x 442oons show returns with 5 transfer predictions for January! Where will Messi end up? Can Werner help Liverpool and will Koeman tempt Suarez back to Barcelona?\n\n\u25ba Liked the video? Let us know by subscribing to our channel: http://bit.ly/SubscribeToOnefootball\n\u25ba Liked it a lot? Download our app: http://bit.ly/2GeDHEK\nOneFootball is the world's most comprehensive football app and is available free on iOS, Android and Windows Phone!\n\n\u25ba Check our website: https://www.onefootball.com/en\n\u25ba Like us on Facebook: http://bit.ly/1YpT8ud\n\u25ba Follow us on Twitter: http://bit.ly/2lDcoK8\n\u25ba Follow us on Instagram: http://bit.ly/1U7uYQh\n\u25ba Listen to the Onefootball podcast: http://bit.ly/2617W55\n\nPhoto credits: Getty/Imago\nAudio: Audio Networks"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "237342", "likeCount": "14487", "dislikeCount": "164", "favoriteCount": "0", "commentCount": "752"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uCNhKRHt_alT-IRUlxvtlSHMte8", "id": "qsyRhKxrscI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T09:00:03Z", "channelId": "UC2e4Ukj5Pfr7cb3KpJAFBdQ", "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) BY. HONGJOONG #5 \u2013 Numb (Original. Linkin Park)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qsyRhKxrscI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qsyRhKxrscI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qsyRhKxrscI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qsyRhKxrscI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qsyRhKxrscI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ATEEZ", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) BY. HONGJOONG #5 \u2013 Numb (Original. Linkin Park)", "description": "Arrange by \uae40\ud64d\uc911, Oliv, Peperoni\nChorus by \uae40\ud64d\uc911, Leez\n\n\u25b6 ATEEZ Official Homepage:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official V LIVE: \nhttp://channels.vlive.tv/C057DB\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Twitter:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Fancafe:\nhttp://cafe.daum.net/ATEEZ\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #\ud64d\uc911"}, "defaultAudioLanguage": "ko"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "580553", "likeCount": "154511", "dislikeCount": "1524", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16400"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JJ-OzsVliz8IpCLp0C3rUrCcwEA", "id": "DiuXo0ecGPg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T19:15:01Z", "channelId": "UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA", "title": "Connor au\u00dfer Kontrolle! \ud83d\ude28\ud83d\ude1f | Berlin - Tag & Nacht #2351", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DiuXo0ecGPg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DiuXo0ecGPg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DiuXo0ecGPg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DiuXo0ecGPg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DiuXo0ecGPg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Berlin - Tag & Nacht", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Connor au\u00dfer Kontrolle! \ud83d\ude28\ud83d\ude1f | Berlin - Tag & Nacht #2351", "description": "Connor ist total am Ende. Er hat einfach jeden verloren, der ihm wichtig war! Er l\u00e4sst sich komplett gehen und vegetiert nur noch vor sich hin. Angetrunken glaubt er gar nichts mehr verlieren zu k\u00f6nnen und provoziert eine Schl\u00e4gerei, als ihn zwei Typen ansprechen. Ist Connor in Gefahr?\n\nDie gescriptete Reality-Soap \u201eBerlin - Tag & Nacht\u201c zeigt die coolste WG Berlins, mit Themen wie  Freundschaft, Liebe,  Eifersucht, Aff\u00e4ren, Gl\u00fcck, Freude und Leiden. Wie im echten Leben eben!\nAlte wie neue WG-Bewohner, u. a. Ole, Joe, Peggy, Kr\u00e4tze, Schmidti, Eule, Basti Paula, Piet, Milla, Leon und viele weitere, zeigen dir ihr Leben in Berlin, der bunten Metropole Deutschlands. Sie nehmen dich mit in ihre Wohngemeinschaften, auf ihre Arbeitspl\u00e4tze, in den Club Matrix, den Friseursalon \u201eSchnitte\u201c sowie die Bar LA 14. Auch ein Tattoostudio und das Fitnessstudio Body Burn geh\u00f6ren zu den unterschiedlichen und wechselnden Handlungsorten der Serie. Die Gro\u00dfstadt-Soap \u201eBerlin \u2013 Tag & Nacht\u201c ist nicht zuletzt deshalb so beliebt, weil sie die Bewohner der WGs im Ringen mit allt\u00e4glichen Problemen zeigt: Aff\u00e4re und Eifersucht, Erfolgsdruck im Beruf sowie viele zwischenmenschliche Konflikte. \n\n\"Berlin - Tag & Nacht\" l\u00e4uft Montag bis Freitag um 19:05 Uhr bei RTLZWEI. \n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UC6hmAN2FLzB8-Fzzu7evKgA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/berlintagundnacht\nZur Webseite: http://www.rtl2.de/sendung/berlin-tag-und-nacht\nKomplette Folgen auf TVNOW: http://www.tvnow.de/rtl2/berlin-tag-nacht\nZur BTN-App: https://www.rtl2.de/sendungen/berlin-tag-nacht/app\nFacebook: http://www.facebook.com/berlintagundnacht\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n#btn #berlintagundnacht #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "709046", "likeCount": "23669", "dislikeCount": "463", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1283"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "63OOK5YEROLIC0cjbw9dktOgkRE", "id": "anQzAQHrhdA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T07:12:17Z", "channelId": "UCEscMHGDq7Dq1kSXn4tSjeg", "title": "Day 58 - Rip in mainsail in 30 - 40 knots of wind", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/anQzAQHrhdA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/anQzAQHrhdA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/anQzAQHrhdA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/anQzAQHrhdA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/anQzAQHrhdA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Boris Herrmann", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Day 58 - Rip in mainsail in 30 - 40 knots of wind", "description": ""}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "86491", "likeCount": "1916", "dislikeCount": "19", "favoriteCount": "0", "commentCount": "240"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0b6tSTxfat7K1dAGUkPy5MX38XI", "id": "C99X4e8KB6o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:10Z", "channelId": "UCF80pvG-mE_hoW0EI8lr38w", "title": "JPMorgan: \u201eBitcoin-Kursziel 650.000$\u201c", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C99X4e8KB6o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C99X4e8KB6o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C99X4e8KB6o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C99X4e8KB6o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C99X4e8KB6o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Erichsen", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "JPMorgan: \u201eBitcoin-Kursziel 650.000$\u201c", "description": "\u25ba Hier kannst Du Dich f\u00fcr das Online-Seminar anmelden: https://onlineseminar.lars-erichsen.de/\n\nWarum JP Morgan so hohe Kursziele bei Bitcoin sieht, wie man aus meiner Sicht in diesen Markt investieren k\u00f6nnte und wie es aktuell am Bitcoinmarkt aussieht, besprechen wir heute.\n\n\u25ba TIPP 1: Sichere Dir meine Tipps zu Gold, Aktien, ETFs - 100% gratis: http://lars-erichsen.de/\n\u25ba TIPP 2: Spare monatlich in die besten Aktien der Welt. https://www.rendite-spezialisten.de/video/zd-erichsen-yt/. Ganz einfach mit dem Zukunfts-Depot der Rendite-Spezialisten (Ich bin dort Chefredakteur). Bist Du beim n\u00e4chsten Depot-Kauf dabei? \nJetzt anmelden und Gratis-Monat sichern: https://www.rendite-spezialisten.de/erichsen/\n-------- \n\u25ba Mein YouTube-Kanal zum Thema Trading: http://youtube.com/tradermacherde\n\u25ba H\u00f6re Dir auch meinen Podcast an! Hier findest Du ihn bei\n\u2022 Google Podcasts: https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9lcmljaHNlbi5wb2RpZ2VlLmlvL2ZlZWQvYWFjP3BhZ2U9MQ\n\u2022 Apple Podcast: https://podcasts.apple.com/de/podcast/erichsen-geld-gold-der-podcast-f%C3%BCr-die-erfolgreiche/id1455853622\n\u2022 Spotify: https://open.spotify.com/show/1a7eKRMaWXm8VazZH2uVAf\n\n\u25ba Folge mir bei Facebook: https://www.facebook.com/ErichsenGeld/\n\u25ba Folge mir bei Instagram: https://www.instagram.com/erichsenlars\n\nBildquelle Thumbnail: \u00a9blockshirt.com/stock.adobe.com. Die verwendete Musik wurde unter www.soundtaxi.net lizensiert.\n\nEin wichtiger abschlie\u00dfender Hinweis: Aus rechtlichen Gr\u00fcnden darf ich keine individuelle Einzelberatung geben. Meine ge\u00e4u\u00dferte Meinung stellt keinerlei Aufforderung zum Handeln dar. Sie ist keine Aufforderung zum Kauf oder Verkauf von Wertpapieren.\n\n#Bitcoin\n#JPMorgan\n#Kursziel\n#BTC"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT24M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "96224", "likeCount": "3238", "dislikeCount": "129", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1026"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "G6husx3jT9yZTM-alKgvMEFCO4M", "id": "fWdbo0i8v9g", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T12:00:13Z", "channelId": "UCCgLoMYIyP0U56dEhEL1wXQ", "title": "Get Abs & Flat Stomach Workout | Flat Stomach Challenge 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fWdbo0i8v9g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fWdbo0i8v9g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fWdbo0i8v9g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fWdbo0i8v9g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fWdbo0i8v9g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chloe Ting", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Get Abs & Flat Stomach Workout | Flat Stomach Challenge 2021", "description": "Time to work those abs! Check out my Flat Stomach Challenge. We've got 8 brand new episodes in this 28 days program. Please smash that like button for me, and drop a comment below with how you go each day.\n\n\u271a Free Program Schedule\nhttps://www.chloeting.com/program/2021/flat-stomach-challenge.html\nNew Warm Up Routine - https://youtu.be/j6C-6F6dr-4\nEp 1 - Full Body - https://youtu.be/CPI_Ve7vsHs\nEp 2 - Abs - https://youtu.be/fWdbo0i8v9g\nEp 3 - Upper Body -  https://youtu.be/iN-AEOs9rzc\nEp 4 - Booty - 7th Jan\nEp 5 - HIIT - 11th Jan\nEp 6 - Lower Abs - 13th Jan\nCooldown - TBA\n\n\u271a Sponsor this channel\nhttps://www.youtube.com/chloeting/join\nSub to my 2nd channel\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBrcDabYtwbR1VIhwH5efZA?sub_confirmation=1\n\n\u271a My links\nhttps://www.instagram.com/chloe_t/\nhttps://www.instagram.com/itschloeting/\ntwitch.tv/chloeting\nhttps://discord.gg/chloeting\nMy Spotify Playlist https://open.spotify.com/user/s17162aerlbfj7cpsvv48spyx?si=0Zzwvx6-SdW2gbuyIveoaQ\n\n\u271a Music by\nParty in Backyard - https://www.youtube.com/user/PartyInBackyard\nI Can Feel It - https://youtu.be/rMxjLEfZUrw\nSean Remix - https://youtu.be/R4YzjPfwSJg\n\nDylan Locke\nRoomie Bad\nhttps://youtu.be/XYVqxH1s4qc\n\n#workouts #fitness #chloeting\n\nIMPORTANT DISCLAIMER: Some people may see my video titles as click-bait. YouTubers optimise their video's meta data for discovery due to how the algorithm is like. This isn't anything new. Most people who've been watching YouTube for years would understand this. If you're unhappy and get triggered by this, well, this channel isn't for you then. I\u2019ve provided free workout schedules and programs since day 1 and have always optimised my meta data as such so that's not going to change.\n\nHaving said that, it doesn't mean the workout do not work. You will still see results by following a suitable program schedule, watching your diet, being in a deficit or surplus (based on your goals), doing exercises in good form, etc. These are all equally important factors. You're not going to get abs, grow a booty, grow biceps magically from 1 or 2 videos, in 1, 2, 3 or 4 weeks cause everyone is different. I've explain multiple times throughout videos throughout my channel over years that it takes time and lots of factors, so don't take a video title out of context. Targetting fat loss is not scientifically proven. Everyone is different and it takes time. \n\nWhen doing any home workouts, do take precaution to exercise in a safe environment, and if you need help or you're not seeing results, I suggest seeing a health and fitness professional to give you tailored advice on your exercise form and dietary needs. I am not a medical professional and what I share on my channel are my views and what has worked for myself. Your health and safety is the utmost importance so find out what works for you."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1383479", "likeCount": "49795", "dislikeCount": "888", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3321"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GTx6r61Slqojx1UMwHkj_6iqROk", "id": "IekBpXZEWzA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T13:47:37Z", "channelId": "UCkteHuxFtfjN4mIz6sHIpQw", "title": "CHAT HOPS GENOMMEN \ud83e\udd23 REALTALK \u00fcber HERTHA - SCHALKE \ud83e\udd14 | DerKeller Stream Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IekBpXZEWzA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IekBpXZEWzA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IekBpXZEWzA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IekBpXZEWzA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IekBpXZEWzA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Der Keller - Stream Highlights", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CHAT HOPS GENOMMEN \ud83e\udd23 REALTALK \u00fcber HERTHA - SCHALKE \ud83e\udd14 | DerKeller Stream Highlights", "description": "DER KELLER auf TWITCH!\n\u25ba https://www.twitch.tv/derkelleryt\n\n_____________________\n\n*Partner/Werbung\n\u27bd VGO PSN Karten: http://bit.ly/2Q8agtp\n(3% Code: kellerkappa)\n\u27bd XBOX Karten: http://bit.ly/2AjbeYX \n(3% Code: kellerkappa)\n\u27bd Onefootball App : http://tinyurl.com/y4nnsyj3\n\u27bd NEW Zzmaul MERCH : https://www.holymesh.de/index.php/kel...\n\u27bd Overpowered GamingBooster : https://www.overpowered-europe.com/\nRabattcode 5% : zzmaul\n\u27bdEigene Controller Rocket Games\nhttp://rocket-games.ch/discount/KELLER10\nRabattcode : KELLER15 f\u00fcr 15% \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25b6 FOLGT MIR AUCH GERNE HIER \ud83d\ude01\n\n\u27bd 2. Kanal : https://www.youtube.com/channel/UCumcHQNSdbEdKl-sEr2oVrA\n\u27bdTwitter\nhttps://twitter.com/DerKeller15\n\u27bd Instagram\nhttps://www.instagram.com/derkeller15/?hl=de\n\u27bd Youtube\nhttps://www.youtube.com/user/MrShishaKeller\n\u2605 BUSINESS EMAIL : derkelleryoutube@web.de\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25ba Outro Musik\nTrack: Max Brhon - Cyberpunk [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/iqoNoU-rm14\nFree Download / Stream: http://ncs.io/Cyberpunk"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "76065", "likeCount": "4526", "dislikeCount": "81", "favoriteCount": "0", "commentCount": "221"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_c9Y2YKSoS4NrMS6w1MwYT5INDg", "id": "9hIIRxqox5I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T16:05:18Z", "channelId": "UC9YTp5M6yYgSd6t0SeL2GQw", "title": "Schluss damit: Schluss damit!?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9hIIRxqox5I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "HandOfBlood", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Schluss damit: Schluss damit!?", "description": "Hey Leute, hoffe ihr hattet eine sch\u00f6ne Weihnachtszeit und kamt entspannt ins neue Jahr! Ich m\u00f6chte mich ab sofort auf dem Hauptkanal mehr auf einzelne Videos konzentrieren und auf dem Zweitkanal richtig durchsuchten mit euch! Zus\u00e4tzlich m\u00f6chte ich mich wieder ein wenig mehr um mein privates Leben k\u00fcmmern. In dem Sinne, bis zum n\u00e4chsten Video!\n\nHier gehts zu meinem Stream Statement:\nhttps://twitter.com/HandIOfIBlood/status/1311030267046395906\n\nHier gehts zu @BeHaind \nDieses Video ist eine Parodie auf mein \"Schluss damit?\" von 2016, welches ebenfalls eine Parodie auf Davids \"Schluss damit!\" von 2015. Hier gehts zu den Videos:\nMeins: https://youtu.be/0cGQXIABRbg\nDavids: https://youtu.be/96KXVTF4uB4\n\n\u25baHandOfBlood Shop: https://www.HandOfBlood.de\n\u25baZweitkanal: https://bit.ly/1BYh212\n\u25baBest of Kanal: http://bit.ly/2MKdbom\n\u25baKanalmitglied werden f\u00fcr Emotes:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9YTp5M6yYgSd6t0SeL2GQw/join\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u25baLivestream: http://www.twitch.tv/handiofiblood\n\u25baDiscord: https://discord.gg/fuwz5F6\n\u25baTwitter: https://twitter.com/HandIOfIBlood\n\u25baInstagram: http://instagram.com/handiofiblood\n\u25baFacebook: https://www.facebook.com/HandIOfIBlood\n\u25baTikTok https://www.tiktok.com/@handofblood\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nMein Equipment:\n\u25baSteelSeries Apex M750: https://amzn.to/3bUSz6g\n\u25baSteelSeries Rival 710: https://amzn.to/2X1LT1K\n\u25babeyerdynamics DT-770 Pro 80 Ohm: https://amzn.to/2zjMZdn\n\u25baBenQ Zowie XL2730 e-Sports Monitor, 27 Zoll: https://amzn.to/2N8MOuu\n\u25baAcer XF270HB, 27 Zoll: https://amzn.to/2N8LWpI\n\u25baSHURE sm7b: https://amzn.to/2Nfz01o\n\u25baDBX 286S: https://amzn.to/2IJv8By\n\u25baFocusrite Scarlett 2i2: https://amzn.to/2RzQh3P\nWenn ihr \u00fcber die hier angegebenen Tracking-Links einkauft, profitiere ich davon. Ehre.\n\nWERBUNG\nKost\u00fcme.com ist unser Partner f\u00fcr Kost\u00fcme und Requisiten. Hier findet ihr zu ihrem Shop: https://i3a.link/kostueme"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1175736", "likeCount": "131403", "dislikeCount": "1482", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4726"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "58DytEJoVhuDgnyh-NLDfKo3Chc", "id": "-zll0Bd2UVY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T20:49:44Z", "channelId": "UCzidBg7JPR53EP5B5x65jpA", "title": "In 1 Monat zum TikTok Star - Mit Fakes | Selbstexperiment", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zll0Bd2UVY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zll0Bd2UVY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zll0Bd2UVY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zll0Bd2UVY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-zll0Bd2UVY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tomary", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de-DE", "localized": {"title": "In 1 Monat zum TikTok Star - Mit Fakes | Selbstexperiment", "description": "Wie viele Follower bekomme ich damit in 30 Tagen auf TikTok?\nMein TikTok: https://www.tiktok.com/@tomary\nMein Zweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UCgSH2V644jVbkrWjR1eWFmQ\nMeine Kurse & Presets: https://tomary.learnworlds.com/course?courseid=durchstarten-mit-premiere-pro\n\nSophie:\n\nInstagram: https://instagram.com/tomary/\nMein Minecraft-Discord: https://discordapp.com/invite/tomaryrpg\nTwitch: https://twitch.tv/tomary\nTwitter: https://twitter.com/tomaryyt\n\n*Meine Buchhaltungs-Software: https://www.awin1.com/awclick.php?gid=361518&mid=15944&awinaffid=682915&linkid=2617183&clickref=\n*Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/35AX2bW\n*Meine Kamera: https://amzn.to/39DajmH\n*Mein 55mm Objektiv: https://amzn.to/2Z5ahz8\n*Mein 16-35mm Objektiv: https://amzn.to/2Ex3eFV\n*Mein Gimbal: https://amzn.to/2MSbXqD\n*Meine SD Karten: https://amzn.to/2Mb7fEf\n*Mein kleines Mikrofon: https://amzn.to/2Z37G8T\n*Mein gro\u00dfes Mikrofon: https://amzn.to/2M8ak7T\n*Mein Audiointerface: https://amzn.to/36OCLzO\n*Mein LED-Panel: https://amzn.to/35Cc55h\n\n*Die markierten Links sind Affiliate-Links. Wenn Ihr dar\u00fcber etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentsatz des Gewinnes ab ohne, dass Ihr daf\u00fcr einen Cent mehr bezahlen m\u00fcsst :)\n\nKontakt: info@tomary.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "385855", "likeCount": "30135", "dislikeCount": "388", "favoriteCount": "0", "commentCount": "932"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "puePnOJTz0ZHrBQ_uPeEr0n12eE", "id": "ZsJ9u8XZa14", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T15:00:11Z", "channelId": "UCSBjqbFFb2udhO-oBrXfxIg", "title": "PS-Prinzessin Sabrina \u00fcberf\u00fchrt amerikanischen XXL - Showtruck! | Trucker Babes | Kabel Eins", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsJ9u8XZa14/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsJ9u8XZa14/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsJ9u8XZa14/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsJ9u8XZa14/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsJ9u8XZa14/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Trucker Babes", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PS-Prinzessin Sabrina \u00fcberf\u00fchrt amerikanischen XXL - Showtruck! | Trucker Babes | Kabel Eins", "description": "Sabrina f\u00e4hrt zum ersten Mal mit einem amerikanischen Truck. Obwohl die Fahrt ruckelig beginnt, lenkt die Truckerin das Ausstellungsst\u00fcck mit ihrem Feingef\u00fchl sogar durch engste Baustellen. Doch dann Stau - schafft sie es noch rechtzeitig nach Hamburg?\n\n\u25baAlle ganzen Folgen von Trucker Babes\nhttps://s71.link/b/2CF9ETQ\n\n\u25baMehr Infos zu den einzelnen Trucker Babes\nhttps://s71.link/b/2qbTPfK\n\n\u25baDie Trucker Babes im Abo\nhttps://s71.link/b/2qag9Gu\n\n***************************************\n\n\"Trucker Babes \u2013 400 PS in Frauenhand\" begleitet LKW-Fahrerinnen in ihrem Arbeitsalltag \u2013 zwischen Autobahn, Zeitdruck und Familienleben! \n\nDie neue Staffel \u201eTrucker Babes\u201c l\u00e4uft immer sonntags 20:15 Uhr bei kabel eins!\n\n***************************************\n\n\u25ba\u201cAchtung Kontrolle\u201c auf YouTube\nhttps://s71.link/b/2CGr1ne\n\n\u25ba\u201cDie Ruhrpottwache\u201c auf YouTube\nhttps://s71.link/b/2D30stZ \n\n\u25ba\u201cAuf Streife\u201c auf YouTube\nhttps://s71.link/b/2qdX5HG\n\n\n#TruckerBabes #kabeleins #Truckeralltag \n\nImpressum:\nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66242", "likeCount": "1397", "dislikeCount": "80", "favoriteCount": "0", "commentCount": "157"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Q0FE-da6Q9KH3iiakxc21gg_v7U", "id": "ZsWBAbHFoV0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T20:17:09Z", "channelId": "UC7VhV6tkAPJcz4aXe9qjSVA", "title": "WIR HABEN MENSCHLICHEN SAMEN BEKOMMEN UND UNTER DEM MIKROSKOP GELEGT!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsWBAbHFoV0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsWBAbHFoV0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsWBAbHFoV0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsWBAbHFoV0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZsWBAbHFoV0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SlivkiShow DE", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "WIR HABEN MENSCHLICHEN SAMEN BEKOMMEN UND UNTER DEM MIKROSKOP GELEGT!", "description": "Zusammenarbeit - slivkivideos@gmail.com \r\nhttps://www.instagram.com/slivki_kuki/ \r\nMusic: epidemicsound.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "409997", "likeCount": "20434", "dislikeCount": "917", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2535"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bl4bY25m5YIPzuY5atEnI-p0Mu0", "id": "cnAx9I4Ie6o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:12Z", "channelId": "UCNqAk4bI7RQlI1RuqewmQYA", "title": "Allein als Frau zwei Jahre Vanlife - im selbstausgebauten Camper", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cnAx9I4Ie6o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cnAx9I4Ie6o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cnAx9I4Ie6o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cnAx9I4Ie6o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cnAx9I4Ie6o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Peace Love and Om", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Allein als Frau zwei Jahre Vanlife - im selbstausgebauten Camper", "description": "Hier gehts zum Shop: https://shop.peace-love-om.de/\n\nMarie hat sich ihren Opel Movano ganz alleine ausgebaut und lebt nun vollzeit darin. Davor fuhr sie 1 1/2 Jahre mit einem kleinen Ford Transit durch Europa.\n\nFolgt Marie auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/lets.make_vanmories/\n\n#Opelmovano\n#alleinalsfrau\n#vanconversion\n\n\n\ud83d\udcf1Folge mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/peace.love.om\n\n\ud83c\udfa7 Hier bekomme ich meine Musik her:\nhttps://www.epidemicsound.com/referral/0tog1e/\n\nErhalte bis zu 50\u20ac Rabatt auf deine erste Reise \u00fcber Airbnb:\nhttps://bit.ly/3lIauTP\n-------------------------------------------------------\n\u2661 Meine Social-Media-Seiten \u2661\nOnlineshop: https://shop.peace-love-om.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/peace.love.om\nPLaO: http://peace-love-om.de/"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT21M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "62206", "likeCount": "2199", "dislikeCount": "55", "favoriteCount": "0", "commentCount": "245"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OgV3xp41MVLzn0hVxAAeVjLQ5NA", "id": "M6jdY7CpxaY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T06:50:15Z", "channelId": "UCtyKrOwWmYAqsrp0WfC-oiw", "title": "Every Return at WWE Raw Legends Night 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6jdY7CpxaY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6jdY7CpxaY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6jdY7CpxaY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6jdY7CpxaY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M6jdY7CpxaY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tap Out Corner", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Every Return at WWE Raw Legends Night 2021", "description": "WWE Legends Night saw a lot of past wrestlers make their return to WWE. Here is every legend who made their return and what they did.\n\n#WWERaw #LegendsNight"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["LK", "AF", "BD", "IN", "BT", "PK", "NP", "MV"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "652864", "likeCount": "8364", "dislikeCount": "530", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1635"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Fwv4ZyFSftfQc1ms8sZwBmqbuPw", "id": "aTLPHmrr-cM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:43:10Z", "channelId": "UCHUE4ypXKp7ZkmdWbGJNgJg", "title": "Something we want to tell you!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTLPHmrr-cM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTLPHmrr-cM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTLPHmrr-cM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTLPHmrr-cM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aTLPHmrr-cM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AmazingPhil", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Something we want to tell you!", "description": "Where has Dan been?! What are our future plans? The TRUTH IS REVEALED! Download Stereo and follow me and listen to the after party at 9PM! http://stereo.com/AmazingPhil (Stereo is an age 18 and over app) thanks to Stereo for this paid promotion!\n\nA big Dan and Phil catchup! Like a mukbang but with no gross eating sounds. \n\nPre-Order Dan's book! https://www.danandphilshop.com/collections/newest/products/pre-order-you-will-get-through-this-night-with-free-art-card comes with a FREE art card and bookmark!\n\nFollow Dan:\nhttp://twitter.com/danielhowell\nhttp://instagram.com/danielhowell\nhttp://youtube.com/danisnotonfire\n\nFollow me:\nhttp://twitter.com/amazingphil\nhttp://instagram.com/amazingphil\nhttp://facebook.com/amazingphil\nhttp://amazingphil.tumblr.com\n\nCOMBINED FESTIVE SHOP - http://www.danandphilshop.com\n\nMusic: Kevin Macleod- Incompetech.com\n\nEmotional yoga picture by https://possumnest.tumblr.com/post/638951499766104064/you-need-to-turn-the-track-to-the-next-one-now\n\nThanks again to Echo for providing the screen recording!! \n\nCommunity Captions: https://amara.org/en/videos/LVf4wuEBdTY9/info/something-we-want-to-tell-you/?team= THANKS to Pelin, Anna V, Mirian R, Ashely R, Annabel P, Anya V, Annika S, lunaa!! Much appreciated.\n\nThanks to everyone for all the love you have given Phil and Phriends! Watch the full playlist here: https://www.youtube.com/watch?v=YpRozmtU00M&list=PLNq4xYUMjoQCQNc2THE7-r84J4WHtlBtf"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT34M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1826433", "likeCount": "187584", "dislikeCount": "1208", "favoriteCount": "0", "commentCount": "15115"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fm6-43yniZv2E2nEiaV_Sj-f7pg", "id": "_1_ZEJk5L1g", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T17:00:10Z", "channelId": "UCTS1bMR4DAYWRw2IQueagpw", "title": "Sascha Huber reagiert auf Transformation von Leon Goretzka | So geht schneller Muskelaufbau", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_1_ZEJk5L1g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sascha Huber Reagiert", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sascha Huber reagiert auf Transformation von Leon Goretzka | So geht schneller Muskelaufbau", "description": "\u279e Spare jetzt 10% mit dem Code \"SASCHA10\" auf deine gesamte Bestellung bei Prozis (Europas Marktf\u00fchrer bei Sportnahrung): http://prozis.com/1VtY \n\u279e Neue XXL Kampagne gilt nur f\u00fcr J\u00e4nner! (GRATIS PRODUKTE): \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 45\u20ac (2 Gratis Produkte!) \n\u279e 2x Zero Protein Riegel - Cookies and Cream: (http://prozis.com/583W) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 60\u20ac (5 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 45\u20ac und noch dazu: \n\u279e 3x Energie Riegel - Cookies: (http://prozis.com/5r5F) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 75\u20ac (8 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 60\u20ac und noch dazu: \n\u279e 3x Protein Chips - Barbecue: (http://prozis.com/2D6N) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 85\u20ac (9 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 75\u20ac und noch dazu:\n\u279e 1x Protein Smoothie - Blau/Himbeere: (http://prozis.com/5JLh) \n\n\u2718Bei Bestellungen ab 100\u20ac (10 Gratis Produkte!) \n\u279e Alle gratis Produkte ab 85\u20ac und noch dazu: \n\u279e 1x Protein Granola - Geschmack nach Wahl: (http://prozis.com/5YXW)\n\n ________\n\n\u2718 Meine Supplements: (CODE: SASCHA10)\u279e 10% sparen\n\n\u279e Protein - Preis/Leistungs Sieger (g\u00fcnstiger im 2er-Pack): (http://prozis.com/1XBY)\n\u279e Protein - Das G\u00fcnstigste (g\u00fcnstiger im 2er-Pack): (http://prozis.com/4JPk)\n\u279e Multi PRZ (Zink,Vitamin D, usw.): (http://prozis.com/4FMx)\n\u279e Kreatin: (http://prozis.com/1ZgZ)\n\u279e Omega 3: (http://prozis.com/1XJ8)\n\n\u279e Protein Milch (Schoko,Vanille...): (http://prozis.com/2NKG)\n\u279e Protein Riegel: (http://prozis.com/2WfP)\n\u279e Masse Gainer (g\u00fcnstiges 2er-Pack): (http://prozis.com/4JWb)\n\u279e Booster (Pre-Workout): (http://prozis.com/4JJV)\n\u279e Peanut Butter: (http://prozis.com/4JK5)\n\u279e Haferflocken: (http://prozis.com/3wXv)\n\u279e Veganes Protein: (http://prozis.com/40Cn)\n\n\u279e Protein Muffin (Apfel, Schoko usw.): (http://prozis.com/4JKS)\n\u279e Protein Aufstrich (Nutella Ersatz): (http://prozis.com/2NKh)\n\u279e Protein Candy (M&M's Ersatz): (http://prozis.com/3f0n)\n\u279e Protein Cookie Box: (http://prozis.com/3f0b)\n\u279e Protein M\u00fcsli: (http://prozis.com/1XBS)\n\n\u2718 Mein Trainingsequipment: (CODE: SASCHA10)\u279e 10% sparen\n\n\u279e Fitness Profi Handschuhe (Handgelenksschutz) : \n     (http://prozis.com/5ZqW)\n\u279e Trainingshose: (http://prozis.com/4JMc)\n\u279e Schuhe: (http://prozis.com/5J1B)\n\u279e Army Rucksack: (http://prozis.com/56bC)\n\u279e Fitness Hantelbank - Handtuch: (http://prozis.com/2YFP)\n\u279e Army Handtuch: (http://prozis.com/4vr4)\n\u279e Shaker: (http://prozis.com/5J1H)\n\u279e T-Shirt: (http://prozis.com/5J1N)\n\u279e Trainingshose kurz: (http://prozis.com/4JMc)\n\u279e Trainingshose lang: (http://prozis.com/4vlL)\n\u279e Ultra Speed Sprungseil: (http://prozis.com/4DTY)\n_________\n\n\n\u2718 Folgt mir, Freunde!\n\u279e Instagram: sascha_huber_official\n\u279e Business Anfragen: sascha.business@gmx.at\n\n________\n\n\u2718 Originalvideo: https://youtu.be/Fm7rfFrLl5w\n\n________\n\n\u2718Musik:\n\nIkson - Rays\nMusic promoted by Vlog No Copyright Music.\nVideo Link: https://youtu.be/iPo3F_1199o\n\n___________________________\n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind sogenannte Affiliate-Links, die mit dem Partnerprogramm von Prozis verkn\u00fcpft sind. Kommt \u00fcber einen solchen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr Dich entstehen dabei keine Mehrkosten. Wo, wann und wie Du ein Produkt kaufst, bleibt nat\u00fcrlich Dir \u00fcberlassen."}}, "contentDetails": {"duration": "PT22M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "167983", "likeCount": "11485", "dislikeCount": "97", "favoriteCount": "0", "commentCount": "399"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sFQhK-i8DBiWVsICFxZNul1dqNw", "id": "20bFUaBvFMQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T14:00:01Z", "channelId": "UCRczwdk2G-MjcdWQTupFrAw", "title": "Wir SCHLIE\u00dfEN diesen 1 Mio. Abo KANAL!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20bFUaBvFMQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20bFUaBvFMQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20bFUaBvFMQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20bFUaBvFMQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/20bFUaBvFMQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DieBuddiesZocken", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Wir SCHLIE\u00dfEN diesen 1 Mio. Abo KANAL!", "description": "\u2718 Wer mehr Minecraft sehen will: https://www.youtube.com/channel/UChqtZOMqRH5anq4PDxwOYCw"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "65067", "likeCount": "7150", "dislikeCount": "269", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1070"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HPWJrinxCUhE_hDQiWX1UQD3dw4", "id": "ZF5hmTvR10s", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T15:42:59Z", "channelId": "UC0AzgxC1et1RdIacZNXdTlQ", "title": "GamerBrother REALTALK \u00fcber HERTHA - SCHALKE \ud83e\udd14\ud83d\ude44| GamerBrother Stream Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF5hmTvR10s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF5hmTvR10s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF5hmTvR10s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF5hmTvR10s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZF5hmTvR10s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GamerBrother STREAM HIGHLIGHTS", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "GamerBrother REALTALK \u00fcber HERTHA - SCHALKE \ud83e\udd14\ud83d\ude44| GamerBrother Stream Highlights", "description": "\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\n\ud83d\udc49 GamerBrother: \r\nYoutube: https://goo.gl/VxWRZh\r\nInstagram: https://goo.gl/7zcIgg\r\nFacebook: https://goo.gl/vEmntM\r\nTwitter: https://goo.gl/VwGw1V\r\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\n*Partner/Werbelinks/Werbung\r\n\u27bd Merch: http://gamerbrother.bravado.de/\r\n\u27bd OneFootball: http://tinyurl.com/vz5p7ea\r\n\u27bd VGO PSN/Xbox Karten: http://bit.ly/broskiPSN (3% Code: broskikappa) \r\n\u27bd OverPowered Booster: https://overpowered-europe.com/pages/shop-all (5% Code: Broski)\r\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \r\ngamerbrotherstv@yahoo.de\r\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\nBroski 2. Kanal:\r\nhttps://bit.ly/2ZS7pFk\r\n\r\nVIP werden: https://goo.gl/M8YnES\r\n\r\nLootboy: https://lootboy.onelink.me/LuOi/GamerBro\r\n\r\nFIFA 20 kaufen: https://amzn.to/2mUAlya\r\nMeine Kamera: https://amzn.to/2RtLVdz\r\n\r\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\nSocial Media:\r\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\r\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\r\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\r\n\r\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\nEquipment:\r\nFIFA 20: https://amzn.to/2mUAlya\r\nKamera: https://amzn.to/2Ec9Ppo\r\nMischpult: https://amzn.to/2JkAgxp\r\nMonitor: https://amzn.to/2WRcaxD\r\nWebcam: https://amzn.to/2VBLuUR\r\nTastatur: https://amzn.to/2WIfk6p\r\nAufnahme Ger\u00e4t Konsole: https://amzn.to/2WM8Tzp\r\nBelichtung: https://amzn.to/2WNDBbA\r\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\r\nImpressum:\r\nSimon Schildgen\r\nC/O Fairplay-Management GmbH \r\nSchauenburgerstra\u00dfe 116\r\n24118 Kiel\r\n\r\n0431 55601469\r\ngamerbrotherstv@yahoo.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "209840", "likeCount": "14977", "dislikeCount": "200", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1260"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nECCzOzl2fBA013QORtxs_tGuJ0", "id": "P5HbjNu2NTI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T08:46:44Z", "channelId": "UCy828Y1Z2lhA7RcC6OZffZA", "title": "Ich will mein Fleisch EXTRA frisch \u2022  Ein Werbespot f\u00fcr Fleischliebhaber", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P5HbjNu2NTI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P5HbjNu2NTI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P5HbjNu2NTI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P5HbjNu2NTI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P5HbjNu2NTI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Niko Rittenau", "tags": "", "categoryId": "29", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich will mein Fleisch EXTRA frisch \u2022  Ein Werbespot f\u00fcr Fleischliebhaber", "description": "Das Originalvideo in israelischer Sprache (englische Untertitel) ansehen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=g2-mPJwBsBA\n\n___________________________________________\nDu kannst mithelfen, weiteren Menschen darauf aufmerksam zu machen, was in dieser Industrie tagt\u00e4glich passiert. Teile dieses Video, sprich mit deinen Freunden und Verwandten dar\u00fcber, teile deine Gedanken und hinterlasse sie gerne in den Kommentaren!\n\n___________________________________________\nNachfolgende Links k\u00f6nnen hilfreich bei der Auseinandersetzung mit dem Thema der veganen Ern\u00e4hrung sein und den Umstieg erleichtern. Anmerkung: Die in den nachfolgenden Links genannten Informationen und Aussagen m\u00fcssen nicht zwingend mit den Ansichten von Niko Rittenau \u00fcbereinstimmen. Dennoch bieten sie eine Vielzahl an wertvollen Informationen:\n\nKostenlose Onlineprogramme zum Start in ein veganes Leben:\nVeganstart von PETA: https://www.veganstart.de/\nVeganuary: https://veganuary.com/de-ch/partner/vegan-ch/\n\"Dein veganer Monat\" der VG\u00d6: https://www.vegan.at/der-vegane-monat\nVeggie Challenge von ProVeg: https://proveg.com/de/veggie-challenge/\nVegan Taste Week der ASS: https://vegan-taste-week.de/\n\nKostenlose vegane Rezepte:\nVegan en Vogue: https://vegan-en-vogue.de/\nBianca Zapatka: https://biancazapatka.com/de/\nEat This: https://www.eat-this.org/\nVeggies by Lea Green: https://www.veggies.de/\nZucker & Jagdwurst: https://www.zuckerjagdwurst.com/de/vegane-rezepte\n\nFilme mit Einblicken in die grauenhafte Welt der industriellen Tierhaltung:\n(Achtung: Die Szenen aus diesen Filmen sind erschreckend!)\nDominion: https://www.dominionmovement.com/watch\nEarthlings: http://www.nationearth.com/\nLand of Hope and Glory: https://www.landofhopeandglory.org/\n\nB\u00fccher zur Umsetzung einer gesunden veganen Ern\u00e4hrung:\nVegan-Klischee ade! (Deutsch) - https://www.nikorittenau.com/vegan-klischee-ade/\nVegan for Life (Deutsch) - https://www.thalia.de/shop/home/artikeldetails/ID78485868.html\nBecoming Vegan (Englisch) - https://www.thalia.de/shop/home/artikeldetails/ID36861091.html\nHow Not to Die (Deutsch) - https://www.thalia.de/shop/home/artikeldetails/ID45320696.html\n____________________________________________________\nMehr Informationen zur israelischen Orgainsation \"Vegan Friendly\":\n\nWebseite: https://maketheconnection.co.il/en/\nInstagram: https://www.instagram.com/vegan_friendly\n\n____________________________________________________\nMehr Informationen zu den Projekten von Niko Rittenau:\n\nWebseite: https://www.nikorittenau.com\nInstagram: https://www.instagram.com/niko_rittenau\nFacebook: https://www.facebook.com/nikorittenau\n____________________________________________________\n\nAlle Rechte an diesem Video liegen bei der Organsiation Vegan Friendly. \n\nDeutsche Synchronisation von folgenden Personen (Instagram Accounts):\n\nRoman: https://instagram.com/jost.photography?igshid=sf5qcilwegik\nCathy: https://instagram.com/cat.hy.wav?igshid=jogd2plyn84b\nNedal Nib: https://instagram.com/nedal.nib?igshid=1vzm442kiphl6\nKantrast: https://instagram.com/kantrast_official?igshid=rixvs4ch0d9h\n\n\n\n#extrafrisch #Karnismus #Fleisch"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "50286", "likeCount": "6035", "dislikeCount": "357", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1319"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Mdo9imHaYajR-Hw7xFfTbyhDP4M", "id": "5tfjuIRD-54", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:00:03Z", "channelId": "UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA", "title": "Heftiger Streit zwischen Jule & Marc! \ud83e\udd7a\ud83d\ude28  | K\u00f6ln 50667 #2022", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5tfjuIRD-54/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5tfjuIRD-54/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5tfjuIRD-54/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5tfjuIRD-54/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5tfjuIRD-54/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "K\u00f6ln 50667", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Heftiger Streit zwischen Jule & Marc! \ud83e\udd7a\ud83d\ude28  | K\u00f6ln 50667 #2022", "description": "Jule und Marc h\u00e4tte sich die Arbeit in einem Bauernhof leichter vorgestellt, doch die w\u00fctenden Bauern und die Drecksarbeit macht den beiden so sehr zu schaffen, dass sie sich ausgerechnet an Jules Geburtstag heftig in die Haare kriegen!\n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCnrvUg5MJWPDSrv_voT7AqA?sub_confirmation=1\nInstagram: http://www.instagram.com/koeln50667\nSchaut euch die kompletten Folgen auf TVNOW an: http://www.tvnow.de/rtl2/koeln-50667\nFacebook: http://www.facebook.com/koeln50667\nTwitter: http://twitter.com/rtl2\n\n\u201eK\u00f6ln 50667\u201c ist eine Reality-Soap, die seit 2013 t\u00e4glich von montags bis freitags im Vorabendprogramm gesendet wird. Aufgrund des gro\u00dfen Erfolges wurde die urspr\u00fcnglich auf 120 Folgen begrenzte Serie weiter produziert und ist bisher auf \u00fcber 1700 Folgen angewachsen. Im Mittelpunkt stehen unter anderem Kevin, Jan, Sophia, Marc und Jule. \"K\u00f6ln 50667\" erz\u00e4hlt die spannenden Geschichten von Kevin, Sophia und Co. Egal, ob im Vanity oder in den WGs - hier gibt es Leben pur.\n\n#k\u00f6ln50667 #k50 #rtlzwei"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "188199", "likeCount": "5247", "dislikeCount": "129", "favoriteCount": "0", "commentCount": "324"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zQ-NmEW8yEn0IR8G2ab_2fkk81c", "id": "cfykWkilSQ8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T20:19:14Z", "channelId": "UC7_YxT-KID8kRbqZo7MyscQ", "title": "Markiplier Isn't Real", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfykWkilSQ8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfykWkilSQ8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfykWkilSQ8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfykWkilSQ8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cfykWkilSQ8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Markiplier", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Markiplier Isn't Real", "description": "I'm leaving for a week. Also I'm not real."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4028356", "likeCount": "400830", "dislikeCount": "3360", "favoriteCount": "0", "commentCount": "37748"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "AFkyepEIOOFgumhVoyGI9EBJrh4", "id": "0j_GPGXN1AM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T19:00:01Z", "channelId": "UCMAmhOvbcJaM9wWI6MZbcuA", "title": "Ich singe mich ALLEINE zum Sieg! Und alle hassen mich xD Among Us", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0j_GPGXN1AM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0j_GPGXN1AM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0j_GPGXN1AM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0j_GPGXN1AM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0j_GPGXN1AM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Verspieltes Gnu", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich singe mich ALLEINE zum Sieg! Und alle hassen mich xD Among Us", "description": "Heute spielen wir Among Us und ich wollte singen, Da aber keiner bereit war mit mir zusammen zu singen, habe ich es ganz alleine durchgezogen und auch noch gewonnen xD\nViel Spa\u00df bei dem Video w\u00fcnscht dein Saftiges Gnu alias Verspieltes Gnu!\n#amongus #verspieltesgnu\n\n@ungespielt @PhunkRoyal  @Bonjwa @baso @mckytv @andi @shlorox @JUcktmichnicht \n\nSaftigesGnu abonnieren: https://goo.gl/v3okvO\r\nGnuShop: https://www.gnu-shop.de/ (Werbung)\r\n\u25ba Mehr Gnu auf: \r\n    / http://www.facebook.de/saftigesgnu \r\n    / http://www.instagram.com/saftigesgnu \r\n    / http://www.twitter.com/saftigesgnu \r\n      Snapchat: Saftiges Gnu\r\n\u25ba Das Gnu gibt es LIVE unter:\r\n      http://www.twitch.tv/saftigesgnu\r\n\r\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\r\n*Bei diesen Links handelt es sich um \"Affiliate Links\". Solltet ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt ihr dadurch meine Arbeit, ohne das es euch einen Cent mehr kostet. :smiley:\r\n\r\n    MEIN EQUIPMENT\r\n*\u25baHeadset Logitech: https://amzn.to/2E3Mvgb\r\n*\u25baHeadset Acer: https://amzn.to/2Piz9O5\r\n*\u25baMaus: https://amzn.to/2PipyH9\r\n*\u25baTastatur:      https://amzn.to/2OHrg7Q\r\n*\u25baMouse Pad: https://amzn.to/2yp2teu\r\n*\u25baUSB Ports: https://amzn.to/2O8CnY2\r\n*\u25baMikrofon + Halterung: https://amzn.to/2Czhcbo\r\n*\u25baMixer: https://amzn.to/2E6eZWo\r\n*\u25baKamera: https://amzn.to/2QxFxkC\r\n*\u25baKamerastativ: https://amzn.to/2PgGjSX\r\n*\u25baGreenscreen: https://amzn.to/2Nqd8eA\r\n*\u25baGrafikkarte: https://amzn.to/2ykgBpC\r\n*\u25baElgato Game Capture HD60 Pro: https://amzn.to/2Pqqpp2\r\n\r\n    MEINE LICHTER\r\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 1: https://amzn.to/2PiH8Lf\r\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 2: https://amzn.to/2Pe4H7D\r\n\r\n    MEINE BILDSCHIRME\r\n*\u25baPC Bildschirm: https://amzn.to/2CtWGsB\r\n*\u25baKonsolen Bildschirm: https://amzn.to/2NrFGUV\r\n\r\n   MEINE KONSOLEN\r\n*\u25baOculus Rift: https://amzn.to/2OGb7zA\r\n*\u25baPlayStation 4: https://amzn.to/2CwIyPu\r\n*\u25baNintendo Switch: https://amzn.to/2OGU1l7\r\n\r\n    STREAM EQUIPMENT\r\n*\u25baStream Webcam: https://amzn.to/2QyMKku\r\n*\u25baElgato Stream Deck: https://amzn.to/2PgWyzq\r\n\r\n   SCHREIBTISCH EQUIPMENT\r\n*\u25baGamingstuhl: https://amzn.to/2PjqZF6\r\n*\u25baHandy Halterung: https://amzn.to/2yodxse\r\n*\u25baKopfh\u00f6rerhalter: https://amzn.to/2PjPwKv\r\n*\u25baBildschirm Holzst\u00e4nder: https://amzn.to/2NrDTzb\r\n*\u25baAutogrammkarten St\u00e4nder: https://amzn.to/2E4ABTc\r\n*\u25baVisitenkartenhalter: https://amzn.to/2NrD9tT\r\n\r\nDEKO:\r\n*\u25baPac Man Licht: https://amzn.to/2CzfV46\r\n*\u25baFNAF Cap: https://amzn.to/2PjZ0oT"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "142532", "likeCount": "10350", "dislikeCount": "289", "favoriteCount": "0", "commentCount": "363"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HT5gWrRLUI30d_PxZHnVoQ5rigA", "id": "2L1fnsMHFkQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T16:00:01Z", "channelId": "UCfrECVqmvxoXQFrN3QPIluw", "title": "MOTORPROBLEME 2 WOCHEN NACH KAUF | Fake R32 Golf 4 Fehlkauf?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L1fnsMHFkQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L1fnsMHFkQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L1fnsMHFkQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L1fnsMHFkQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2L1fnsMHFkQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Marvin H\u00f6rner [LB GARAGE]", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MOTORPROBLEME 2 WOCHEN NACH KAUF | Fake R32 Golf 4 Fehlkauf?", "description": "MEIN TWITCH LIVESTREAM KANAL: https://www.twitch.tv/lbgarage\n-----------\nMein Golf 4 mit Fake R32 Optik sollte nur ein daily werden.. nun muss ich bereits die ersten Teile tauschen und finde den Fehler einfach nicht! Der Motor macht Probleme..\n\nLive Updates gibt\u00b4s auf Instagram: \nMarvin (Ich): lbgarage.marvin\nChris: signore.lanz\n\nUnterbodenschutz \u00dcberlackierbar: https://amzn.to/2KOCTJU\nHohlraumversieglung: https://amzn.to/3o0pNIk\nBumperpaint Struckturlack f\u00fcr Kunststoff: https://www.123lack.de/kunststoff-struktur-lack-schwarz-mipa-bumper-paint\n\n\u25baMein Werkzeug: \nKompressor: https://amzn.to/2JHNdTi \nWerkzeugwagen: https://amzn.to/3qkMOqS \nSchlagschrauber: https://amzn.to/33D1CaL \nDrehmomentschl\u00fcssel: https://amzn.to/3ly05c8 \nNasssauger: https://amzn.to/2VvQfNb \nWerkstatt \u00d6l-Heizung: https://amzn.to/33GGyA1 \n\n\u25baMein Video/Audio Equipment:\nSony ZV1 Vlog Kamera: https://amzn.to/3oB6Yv4\nGoPro Hero 8: https://amzn.to/37yAlY7 \nMediaMod f\u00fcr Gopro Hero 8: https://amzn.to/2I3ZfGb \nMikrofon 1: https://amzn.to/2JH2aFq \nMikrofon 2: https://amzn.to/2VvBBpd \nTripod Gopro: https://amzn.to/2JEbREs \nDrohne: https://amzn.to/37zoFV7"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "96919", "likeCount": "4596", "dislikeCount": "99", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1548"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EpMCwXXZ4UizNCKOdHXzMoIG61M", "id": "Ps3lwXJiaGU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T11:00:21Z", "channelId": "UCFjY3KLvn5ERjG95j-RPBSg", "title": "Zaubertricks lernen in 1 Stunde mit @Alexander Straub", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps3lwXJiaGU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps3lwXJiaGU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps3lwXJiaGU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps3lwXJiaGU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ps3lwXJiaGU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Marius Angeschrien", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Zaubertricks lernen in 1 Stunde mit @Alexander Straub", "description": "Zaubertricks zum nachmachen lernen mit Alexander Straub\nAlex's Masterclass: https://entertainersonline.de/products/mini-masterclass\nDenkt an den Rabattcode \"Marius10\" - g\u00f6nnt :D\n\nDanke f\u00fcrs verzaubern lassen:\n@Simon Will \n@Julia Beautx \n@dodipi \n\n\u2718 Instagram: http://instagram.com/Angeschrien\n\u2718 2. Kanal http://youtube.com/MariusAngestreamt\n\u2718 Livestreams: http://www.twitch.tv/Angeschrien\n\u2718 Twitter: http://twitter.com/Angeschrien\n\nPassi der Ehrenmann: http://instagram.com/TypischPassi\n\n\n\u266b Musik: Epidemic Sound"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "241324", "likeCount": "18780", "dislikeCount": "221", "favoriteCount": "0", "commentCount": "795"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HHBSpt8bJufJPksmf3IaS-W_ybE", "id": "fT7FTsR16mc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T15:00:09Z", "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ", "title": "Unsere BADEWANNE kann LAUFEN!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fT7FTsR16mc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Real Life Guys", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Unsere BADEWANNE kann LAUFEN!", "description": "Wir haben eine laufende Badewanne f\u00fcr Samuel Koch gebaut!\nAuf dem Life Lion Kanal k\u00f6nnt ihr den ganzen Livestream und meine ganz besondere \u00dcberraschung sehen: https://www.youtube.com/channel/UCHTvyKiIWD-4iyD6udldjrg\n\nPhilipps Buch k\u00f6nnt ihr hier bestellen: https://do-something.de/products/meine-real-life-story-und-die-sache-mit-gott-21-august-2020 (a)\nUnsere Hoodies: https://do-something.de/ (a)\n___________\nSocial Media\nWir: https://www.instagram.com/the_real_life_guys/?hl=de\nJulius: https://www.youtube.com/juliusvog\n___________\nUnser Equipment\nFilmkamera: https://amzn.to/2Pc9Pua (a)\nActioncam: https://amzn.to/2I8JRF5 (a)\n360-Grad Kamera: https://amzn.to/3cqilkn (a)\nDrohne: http://amzn.to/2nNPU8x (a)\n___________\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos\nhttp://share.epidemicsound.com/tFfFD (a)\nExtra Musik: \nJim Yosef - Moonlight [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds\nWatch: https://youtu.be/MvTYrjX4ve4\nFree Download / Stream: http://ncs.io/Moonlight\n\nDie laufende Badewanne wurde nach der Funktionsweise des \"Strandbeest\" von Theo Jansen gebaut - eine echt geniale Technik! So kann man (im Vergleich zu den Robotern von Boston Dynamics) ganz einfache Lauf - Roboter selber bauen :).\n___________\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: rlg@flow-fwd.de\nNachmachen auf eigene Gefahr! ;) \n\n___________\n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar. Wenn du diese Links benutzt, erhalten wir eine Provision. F\u00fcr dich wird es nicht teurer also vielen Dank, falls du diesen Link nutzt!\n* S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links stellen unbezahlte Werbung dar."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "329293", "likeCount": "22502", "dislikeCount": "225", "favoriteCount": "0", "commentCount": "802"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vNEEtfWfh7wdsFWfX2TRiaYy_0k", "id": "YOch_7c8OM8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T09:00:30Z", "channelId": "UCeARcCUiZg79SQQ-2_XNlXQ", "title": "So viel Verm\u00f6gen solltest du in jedem Alter haben!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YOch_7c8OM8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YOch_7c8OM8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YOch_7c8OM8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YOch_7c8OM8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YOch_7c8OM8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Finanzfluss", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "So viel Verm\u00f6gen solltest du in jedem Alter haben!", "description": "Wieviel Geld sollte man mit 20, 30, 40, 50, 60 Jahren gespart haben?\nKostenloses Depot inkl. 20\u20ac Pr\u00e4mie: \u25ba\u25ba https://www.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=kostenlos-25&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8 \nIn 4 Wochen zum souver\u00e4nen Investor: \u25ba\u25ba https://www.finanzfluss.de/go/campus?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=ff-campus&utm_term=4-wochen&utm_content=yt-desc \ud83e\udde0 \n\n\n\u2139\ufe0f Weitere Infos zum Video:\n\nHeute schauen wir uns einmal die Verm\u00f6gensverteilung von Haushaltsnettoverm\u00f6gen in Deutschland nach Alter an!\n\n\u2022 Zur Studie vom IW Koeln: https://www.iwkoeln.de/fileadmin/user_upload/Studien/Kurzberichte/PDF/2020/IW-Kurzbericht_2020_Vermoegensgrenzen.pdf \n\u2022 Zur interaktiven Grafik: https://www.finanzfluss.de/blog/wieviel-geld-sollte-man-gespart-haben/\n\nTimestamps:\n0:00 Einstieg\n1:01 Schockierende Statistik!\n1:22 Verm\u00f6gen ist relativ\n2:38 Die Rolle des Alters bei der Verm\u00f6gensverteilung\n3:17 Studie des IW K\u00f6ln erkl\u00e4rt!\n4:10 Interaktive Grafik im Screencast\n5:56 50er Perzentil nach Altersgruppe\n7:58 90er Perzentil nach Altersgruppe\n9:11 Fazit zur Studie\n\n\n\ud83d\udc66\ud83c\udffb Diese Finanzprodukte nutzt Thomas: \n\n\u2022 Depot: https://www.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8\n\u2022 Zweitdepot: https://www.finanzfluss.de/go/depot-2?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=trade-republic-depot&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcf1\n\u2022 Girokonto: https://www.finanzfluss.de/go/girokonto?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=n26-girokonto&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcb3\n\u2022 Mintos: https://finanzfluss.de/go/mintos?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=mintos-p2p-kredite&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcca\n\u2022 Bondora (inkl. 5\u20ac Bonus): https://www.finanzfluss.de/go/bondora?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=bondora-p2p-kredite&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83c\udf31\n\n\n\ud83d\udcaa Nimm deine Finanzen in die eigenen H\u00e4nde!\n\n\u2022 Kostenloser Online-Crashkurs: https://www.finanzfluss.de/go/webinar?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=ff-campus-webinar&utm_term=crashkurs&utm_content=yt-desc\n\u2022 Zum Finanzfluss Campus: https://www.finanzfluss.de/go/campus?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=ff-campus&utm_term=finanzfluss-campus&utm_content=yt-desc\n\n\n\u2692\ufe0f N\u00fctzliche Tools f\u00fcr deine Finanzen\n\n\u2022 Haushaltsbuch (Excel) https://www.finanzfluss.de/go/haushaltsbuch?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=ff-haushaltsbuch&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Kommer Weltportfolio (Excel) https://www.finanzfluss.de/go/weltportfolio?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=ff-weltportfolio&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Schritt-f\u00fcr-Schritt Anleitung zum Investieren: https://www.finanzfluss.de/go/investieren-tutorial?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=ff-investieren-tutorial&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\n\n\ud83d\udcf1 Podcast, Instagram & mehr:  https://www.finanzfluss.de/linkliste?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=ff-linkliste&utm_term=podcast-instagram&utm_content=yt-desc\n\n\ud83d\udcda Unsere Lieblingsb\u00fccher:  https://www.finanzfluss.de/go/bibliothek?utm_source=youtube&utm_medium=349&utm_campaign=amazon-bookshop&utm_term=lieblingsbuecher&utm_content=yt-desc *\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n* Hierbei handelt es sich um einen Werbe- oder einen Affiliate-Link. Wenn du auf diesen Link klickst, etwas kaufst oder abschlie\u00dft, erhalten wir (je nach Anbieter) eine Provision. Dir entstehen dadurch keine Mehrkosten und du unterst\u00fctzt unser Projekt. Wir danken dir f\u00fcr deinen Support! \ud83d\ude4f"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "310899", "likeCount": "9284", "dislikeCount": "939", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1741"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "VNbtZ4R0ykk0U9dOj-Ut3nWCXkA", "id": "iHnFhtpvtms", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:00:09Z", "channelId": "UC2O_e5SFrwHjw-8BNksBTCQ", "title": "4. Kind? \u00dcberfordert? Umzug? Was kostet das neue Haus? Eure Fragen", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHnFhtpvtms/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHnFhtpvtms/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHnFhtpvtms/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHnFhtpvtms/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iHnFhtpvtms/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Saskias Family Blog", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "4. Kind? \u00dcberfordert? Umzug? Was kostet das neue Haus? Eure Fragen", "description": "Wir starten in das neue Jahr mit einer Fragerunde :)\n\nDIESES VIDEO AUF KEINEN FALL VERPASSEN! \r\nhttps://goo.gl/HVFLvQ\r\n\r\nJETZT KOSTENLOS ABONNIEREN:\r\nhttps://www.youtube.com/user/SaskiasBeautyBlog\r\n\r\nMEINE KETTE\r\nhttps://www.mainpunkt.com (Rabattcode Saskia 2017)\r\n\r\nMEINE KISSENKOLLEKTION\r\nhttps://www.purevelvet.at/looks/kissenkollektion-by-saskia/\r\n___________________________________________________\r\n\r\nMEHR VIDEOS HIER\r\n*********************\r\nFLODDER IM ALLTAG\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8LJREGnXxe4\r\n\r\nDM LIVE HAUL\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=sMV_7FkE82A\r\n\r\nFLOHMARKT VLOG\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Pj2QnrHCPbA\r\n\r\nIKEA LIVE HAUL\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=rMr5T--jcZA&t=25s\r\n\r\nTHERMOMIX FMA\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=n73zvFu6hFU\r\n\r\nTIPPS F\u00dcR FAULE\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oJsiHP4yolk\r\n\r\nMIT MAKE UP ZUM SPIELPLATZ?\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=KkC3QsioSnU\r\n\r\nZUVIEL GESHOPPT IN DER DROGERIE\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jGYsOmHv2cY\r\n\r\nDROGERIE MUST HAVES\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=oZeOXM34X_o\r\n\r\nTAUSCHPAKET EXTREMES UMSTYLING\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8Qgk50PG16I\r\n\r\nMILANS 2. GEBURTSTAG\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nAY1V488KQw\r\n\r\nBEI UNS WURDE EINGEBROCHEN\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BIdIu7sebeM\r\n\r\nEIN TRAUM WIRD WAHR\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PdZ1LHJIcvU\r\n\r\nJEMAND HAT UNSEREN GARTEN ZERST\u00d6RT\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0aHS3XEI0ac\r\n\r\nURLAUB DUBAI\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=5Zj0ice5i10\r\n\r\nFAMILIEN ALLTAG\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=tQfIqoaSllQ\r\n\r\n MEINE PUTZROUTINE\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jJGBDdb-fGw\r\n\r\nMORGEN ROUTINE\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ul0X3KtnZ28\r\n\r\nKOFFERPACKEN CHAOS\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yS5AvfjqD2U\r\n\r\nALLTAGS HAUL\r\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CjKVwBMDnF0\r\n\r\n\r\nFOLGT MIR AUF\r\n********************\r\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/pages/SaskiasBeautyBlog/123752977775903?fref=ts\r\nINSTAGRAM: http://instagram.com/saskiasbeautyblog\r\nSNAPCHAT: xxx-saskia\r\nTWITTER  : https://twitter.com/SBeautyBlog"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT30M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "167737", "likeCount": "6364", "dislikeCount": "304", "favoriteCount": "0", "commentCount": "591"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QGxNd_EF3y7R3vlNKJUKKkfukVY", "id": "bhVegW8bHr0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T23:41:36Z", "channelId": "UCuBSNb_Xggr5atxXnhXh9JA", "title": "PRICE IST WELTMEISTER & NUMMER 1 DER WELT | WM TALK #9", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bhVegW8bHr0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bhVegW8bHr0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bhVegW8bHr0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bhVegW8bHr0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "ScorpionDarts", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "PRICE IST WELTMEISTER & NUMMER 1 DER WELT | WM TALK #9", "description": "\u27bd Hier jeden Tag Videos von mir: https://www.youtube.com/channel/UCELVnAih_NQZgFSThfBMoQw?sub_confirmation=1\n\u27bd\u27bd PDC Channel: https://youtu.be/ndg4j0OtraM\n\u27bd\u27bd\u27bd Du m\u00f6chtest mit Darts anfangen: https://www.dartspool.de/\n\nPRICE IST WELTMEISTER & NUMMER 1 DER WELT | WM TALK #9"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "114683", "likeCount": "7036", "dislikeCount": "225", "favoriteCount": "0", "commentCount": "543"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "d1ltafGXWRZvgPLCJUmUF3MNme0", "id": "2qy9zTjEhwQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T16:00:10Z", "channelId": "UCa5Tb6hVZbNuD0iTnYpJdeg", "title": "Nummern mit JUNGS ausgetauscht\u2026\ud83d\ude48\ud83d\udd25 Folge 02 - SNEAK PREVIEW | Die M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2qy9zTjEhwQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2qy9zTjEhwQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2qy9zTjEhwQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2qy9zTjEhwQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2qy9zTjEhwQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DIE WG", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Nummern mit JUNGS ausgetauscht\u2026\ud83d\ude48\ud83d\udd25 Folge 02 - SNEAK PREVIEW | Die M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See", "description": "Alles zur WG und die ganzen Folgen auf zdftivi.de und in der tivi-App: \nhttps://www.zdf.de/kinder/die-wg\n\nHeute k\u00f6nnt ihr hier exklusive Ausschnitte von Folge 2 sehen. Have fun! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\nImmer samstags bis dienstags k\u00f6nnt ihr hier ab sofort exklusive Ausschnitte aus der \"M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See\" schauen. \n\nEinen Tag sp\u00e4ter gibt es die ganze Folge dann bei zdf.tivi.de, in der tivi-app und im KiKA-Player f\u00fcr euch.\n\nAb dem 04.01.2021: Die M\u00e4dchen-WG: Im Schloss am See im TV!\n\nAbonniert den Kanal und aktiviert die Glocke \ud83d\udd14, um nichts mehr zu verpassen. Liket \ud83d\udc4d\ud83c\udffc und kommentiert \ud83d\udcdd, soviel ihr k\u00f6nnt. Wir freuen uns auf euer Feedback!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "228127", "likeCount": "4423", "dislikeCount": "115", "favoriteCount": "0", "commentCount": "285"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "u-9MQwfuWmfdBtAfgu_f4HGCAcE", "id": "Nxp_82Abc4o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T10:30:01Z", "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ", "title": "Ich kaufe meinen MODS alles was sie wollen!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nxp_82Abc4o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nxp_82Abc4o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nxp_82Abc4o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nxp_82Abc4o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nxp_82Abc4o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Domo", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich kaufe meinen MODS alles was sie wollen!", "description": "Domo hier! Abonnieren! Liken! Genie\u00dfen!\r\n\r\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann Abonniert Domo Pog.\r\n\r\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\r\n\r\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \r\nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \r\nMerch: http://yvolve.de/papaplatte  \r\n\r\nPapaplatte Stream Highlights:\r\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\r\n\r\nPapaplatte Fortnite Runden:\r\nhttps://bit.ly/2vkdL30\r\n\r\nPapaplatte VLOG Playlist:\r\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\r\n\r\n\u2718 Meine Kamera: http://amzn.to/2eP5Voo  \r\n\u2718 Mein Mikro: http://amzn.to/1UCTWdx  \r\n\r\nMein Cutter: http://twitter.com/tim0cy\n\r\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind sogenannte Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Wo ihr die Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch \u00fcberlassen. :)\r\n\r\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "856189", "likeCount": "59845", "dislikeCount": "1173", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1586"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jLUXS-M-WdC1DeXDZDh-8CiVIbQ", "id": "uiLNkzNyJwE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T14:37:28Z", "channelId": "UC5hKgzkGrpcMQ1056jcZm-w", "title": "Pel\u00e9's childish reaction when Cristiano Ronaldo beat his goal record | Oh My Goal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiLNkzNyJwE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiLNkzNyJwE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiLNkzNyJwE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiLNkzNyJwE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uiLNkzNyJwE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Oh My Goal - News", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pel\u00e9's childish reaction when Cristiano Ronaldo beat his goal record | Oh My Goal", "description": "Cristiano Ronaldo has just beaten the record for number of goals scored by King Pel\u00e9 over the course of his career.\n\nBut Pel\u00e9 isn\u2019t the kind of person to accept being dethroned. So, he decided to act to show that he was still the king of football!\n\nA reaction that naturally got people talking\u2026\n\n#CristianoRonaldo #Pel\u00e9 #Messi\n\n---------------------------------------\n\nLike this video if you want to see more episodes and react in the comments section below.\n\n---------------------------------------\n\nDon't forget to turn on notifications so you don't miss our latest videos.\n\nFollow us:\nYouTube - Soccer Stories - Oh My Goal: http://bit.ly/2UjcrLo\nYouTube - Oh My Goal - News: http://bit.ly/2Xgxk7F\nYouTube - Oh My Goal: http://bit.ly/2K1T6Yj\nYouTube - What The Hell? - Oh My Goal: http://bit.ly/2oDhB7t\nFacebook: https://www.facebook.com/OhMyGoal.KeliNetwork/\nInstagram: https://www.instagram.com/ohmygoal/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ohmygoal\nTwitter: https://twitter.com/OhMyGoalUS\n\n---------------------------------------\n\n\u00a9 Oh My Goal - Jellysmack"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "875702", "likeCount": "28280", "dislikeCount": "933", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4560"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KWsN7QPQYuLVSGk0M3V3boL5Nzc", "id": "wGx7c1glJZI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T06:00:07Z", "channelId": "UCt3pGaMM9F40McD-SnAym0g", "title": "[Tag 2] Die gro\u00dfe Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge 2021 \ud83c\udfc6", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGx7c1glJZI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGx7c1glJZI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGx7c1glJZI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGx7c1glJZI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wGx7c1glJZI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Liebscher & Bracht | Die Schmerzspezialisten", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "[Tag 2] Die gro\u00dfe Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge 2021 \ud83c\udfc6", "description": "\ud83d\udea8 NEU \ud83d\udea8 Der R\u00fccken-Retter \u25ba Klicke hier \u25ba https://lie-br.com/challenge-rueckenretter\n\nWillkommen zum 2. Tag der Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge. Wir machen 2021 zu deinem Jahr OHNE R\u00fcckenschmerzen. Wenn du [Tag 1] noch nicht gesehen hast, dann klicke hier und schaue die Videos der Reihenfolge nach an: https://youtu.be/odDWTUnsGFM\n\n\u2705 R\u00fcckenschmerzen selbst behandeln \u25bahttps://lie-br.com/yt-ruecken-ratgeber\n\nWenn du am Gewinnspiel teilnehmen m\u00f6chtest, dann teile das Video mit 3 Freunden und sende ein Foto von deinem R\u00fcckentest (im Video erkl\u00e4rt) an \ud83d\udce7: ruecken@liebscher-bracht.com\nWenn du jeden Tag am Gewinnspiel teilnimmst und ein Foto sendest, erh\u00f6hen sich deine Gewinnchancen. Wir freuen uns auf deine Fortschritte und w\u00fcnschen dir viel Erfolg bei deiner Anti-R\u00fcckenschmerz-Challenge 2021!\n\nInhalt:\n00:00 Leisten dehnen\n02:40 Unteren R\u00fccken dehnen\n05:10 Rotation nach links\n07:42 Rotation nach rechts\n09:50 Dehnung mit dem R\u00fcckenretter\n12:24 R\u00fcckentest\n\n\u27a1\ufe0f  UNSERE HILFSMITTEL  \u2b05\ufe0f\n\ud83d\udea8NEU\ud83d\udea8 R\u00fccken-Retter \u25ba https://lie-br.com/yt-rueckenretter\n\u2705 Faszien-Set \u25ba https://lie-br.com/yt-faszienset-shop\n\u2705 Dr\u00fccker-Set \u25ba https://lie-br.com/yt-drueckerset-shop\n\u2705 Knie-Retter \u25ba https://lie-br.com/yt-knieretter-shop\n\u2705 \u00dcbungs-Schlaufe \u25ba https://lie-br.com/yt-schlaufe-shop\n\n\n\u27a1\ufe0f  UNSERE B\u00dcCHER  \u2b05\ufe0f\n\u2705 Deutschland hat R\u00fccken \u25ba  https://lie-br.com/yt-dhr-buch\n\u2705 Die Arthrose-L\u00fcge \u25ba https://lie-br.com/yt-al-buch\n\u2705 Knieschmerzen selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-knie-ratgeber\n\u2705 Ischias / ISG selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-ischias-ratgeber\n\u2705 R\u00fcckenschmerzen selbst behandeln \u25ba https://lie-br.com/yt-ruecken-ratgeber\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb Du m\u00f6chtest Teil unseres Teams werden? Dann bewirb dich auf unsere offenen Stellen:\nhttps://lie-br.com/team-liebscher-bracht\n\n\n\u27a1\ufe0f  INFOS  \u2b05\ufe0f\n\nAlle Informationen zur Liebscher & Bracht Schmerztherapie \u25ba http://lie-br.com/yt-die-therapie \n------------------------------\nIn unserer Facebook-Gruppe kannst du dich mit anderen Patienten kostenlos \u00fcber deine Schmerzen austauschen: \n\u25ba https://lie-br.de/fb-gruppe\n------------------------------\nDu leidest an akuten Schmerzen? Hier finden du einen Liebscher & Bracht-Therapeuten in deiner N\u00e4he\n\u25ba http://lie-br.com/yt-therapeuten-finden\n------------------------------\nDu bist Therapeut und interessierst dich f\u00fcr eine Ausbildung zum Schmerztherapeuten nach Liebscher & Bracht? \nHier kannst du kostenfrei & unverbindlich unsere Ausbildungs-Info-Unterlagen anfordern. \n\u25ba http://lie-br.com/yt-ausbildung-info\n------------------------------\n\nFolge uns auf unseren weiteren Online-Kan\u00e4len:\nFacebook: http://lie-br.com/yt-facebook\nInstagram: http://lie-br.com/yt-instagram\nPinterest: http://lie-br.com/yt-pinterest\n\nRechtlicher Hinweis:\n\nRoland Liebscher-Bracht und Dr. Petra Bracht haben das Informationsangebot sorgf\u00e4ltig erwogen und gepr\u00fcft. Nach bestem Wissen und Gewissen stellen sie Ihnen ihre pers\u00f6nlichen Erkenntnisse und Erfahrungen der letzten 30 Jahre zur Verf\u00fcgung. Dennoch m\u00fcssen wir Sie auf folgende rechtliche Hinweise aufmerksam machen:\n\n\nDas Informationsangebot von Liebscher & Bracht dient ausschlie\u00dflich Ihrer Information und ersetzt in keinem Fall eine pers\u00f6nliche Beratung, Untersuchung oder Diagnose durch einen approbierten Arzt. Die von uns zur Verf\u00fcgung gestellten Inhalte k\u00f6nnen und d\u00fcrfen nicht zur Erstellung eigenst\u00e4ndiger Diagnosen verwendet werden.\n\n\nDie Inhalte dienen ausschlie\u00dflich der Hilfe zur Selbsthilfe bei Wohlbefindlichkeitsst\u00f6rungen. Eine Behandlung von Krankheiten im medizinischen Sinne findet nicht statt.\n\n\nWir weisen au\u00dferdem ausdr\u00fccklich darauf hin, dass wir mit unseren Inhalten keine Erfolgszusagen machen. Wenn unsere Inhalte f\u00e4lschlicherweise den Eindruck erwecken sollten, dass ein Erfolg zu erwarten ist, weisen wir Sie ausdr\u00fccklich darauf hin, dass dies nicht der Fall ist."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "95827", "likeCount": "3202", "dislikeCount": "41", "favoriteCount": "0", "commentCount": "411"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gL6EofCc6Gw0oQDWKwlIA9v6zic", "id": "W-iDxgaC70E", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T22:35:19Z", "channelId": "UCNAf1k0yIjyGu3k9BwAg3lg", "title": "Ralph Hasenh\u00fcttl drops to his knees in tears after Southampton's win over Liverpool", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W-iDxgaC70E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W-iDxgaC70E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W-iDxgaC70E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W-iDxgaC70E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W-iDxgaC70E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sky Sports Football", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ralph Hasenh\u00fcttl drops to his knees in tears after Southampton's win over Liverpool", "description": "SUBSCRIBE \u25ba http://bit.ly/SSFootballSub\nPREMIER LEAGUE HIGHLIGHTS \u25ba http://bit.ly/SkySportsPLHighlights\nSouthampton manager dropped to his knees in tears after Southampton's 1-0 win over Liverpool.\n\nWatch Premier League LIVE on Sky Sports here \u25ba http://bit.ly/WatchSkyPL\n\u25baTWITTER: https://twitter.com/skysportsfootball\n\u25baFACEBOOK: http://www.facebook.com/skysports\n\u25baWEBSITE: http://www.skysports.com/football\n\n\nMORE FROM SKY SPORTS ON YOUTUBE:\n\u25baSKY SPORTS CRICKET: https://bit.ly/SubscribeSkyCricket\n\u25baSKY SPORTS BOXING: http://bit.ly/SSBoxingSub\n\u25baSOCCER AM: http://bit.ly/SoccerAMSub\n\u25baSKY SPORTS F1: http://bit.ly/SubscribeSkyF1\n\u25baSKY SPORTS: http://bit.ly/SkySportsSub"}}, "contentDetails": {"duration": "PT53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "279393", "likeCount": "9579", "dislikeCount": "108", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1097"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6DjUps-JhU9YB548XPe78pUAspA", "id": "P8A_niIW2Lc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-05T05:26:49Z", "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg", "title": "Goldberg challenges Drew McIntyre to Royal Rumble showdown: Raw, Jan. 4, 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P8A_niIW2Lc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P8A_niIW2Lc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P8A_niIW2Lc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P8A_niIW2Lc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P8A_niIW2Lc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WWE", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Goldberg challenges Drew McIntyre to Royal Rumble showdown: Raw, Jan. 4, 2021", "description": "WWE Hall of Famer Goldberg returns at the conclusion of Raw Legends Night and lays down a WWE Championship challenge for Drew McIntyre at Royal Rumble. Catch WWE action on WWE Network, FOX, USA Network, Sony India and more.\nWWE Network | Subscribe now: http://wwe.yt/wwenetwork\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE on YouTube for more exciting action!\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nSubscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nWatch WWE on Sony in India: http://www.wwe.com/SonySportsNetwork\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out our other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nThe Bella Twins: https://www.youtube.com/thebellatwins\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nWWEMusic: https://www.youtube.com/wwemusic\r\nTotal Divas: https://www.youtube.com/wwetotaldivas\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nTwitter: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nReddit: https://www.reddit.com/user/RealWWE\r\nGiphy: https://giphy.com/wwe\r\n------------------------------------\r\nWWE Podcasts\r\n------------------------------------\r\nAfter the Bell with Corey Graves: https://wwe.com/afterthebell\r\nThe New Day: Feel the Power: https://wwe.com/feelthepower\r\nUncool with Alexa Bliss: https://wwe.com/uncoolwithalexa"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2337879", "likeCount": "67630", "dislikeCount": "11112", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9900"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4x6m_2twOmsS1_us0Vrpbsii_90", "id": "ZMhSb3fr2PY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T15:00:25Z", "channelId": "UC33oOduUNUnpKqb4tgAijlg", "title": "K\u00fcssen ohne sich zu kennen? \ud83d\ude18\ud83e\udd14 Folge 9.10 | Krass Klassenfahrt", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhSb3fr2PY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhSb3fr2PY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhSb3fr2PY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhSb3fr2PY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMhSb3fr2PY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Krass Klassenfahrt", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "K\u00fcssen ohne sich zu kennen? \ud83d\ude18\ud83e\udd14 Folge 9.10 | Krass Klassenfahrt", "description": "Nachdem Frau Bra Jojo und Fatima im Bett erwischt hat, d\u00fcrfen beide nicht mit zum letzten Ausflug! Die beiden sind sauer! Wer hat sie blo\u00df verpetzt?\n------\nWerbung | Ab jetzt k\u00f6nnt ihr euch die gesamte Staffel kostenlos auf Joyn anschauen: \nhttps://www.joyn.de/serien/krass-klassenfahrt?utm_source=influencer&utm_medium=avod&utm_campaign=908579161&utm_term=youtube&utm_creative=infobox\n\nIn Kooperation mit Warner Music Central Europe | \ud83c\udfb5  Gef\u00e4llt euch die Musik? Hier geht's zur offiziellen \"Krass Klassenfahrt\" Playlist: http://wmg.click/KrassKlassenfahrtYC/spotify\nTrack aus der Folge: CHICO ROSE feat. B-CASE - Do It Like Me \n\n\ud83d\udc3a\ud83d\udc55\nBock auf moonvibe Fashion? Dann checkt jetzt unbedingt unseren offiziellen Merch Online-Shop ab: https://moonvibefashion.com/\n(Werbung) \n\n\ud83d\udd3b KRASS KLASSENFAHRT KANAL: https://www.youtube.com/krassklassenfahrt\n\ud83d\udd3b KRASS KLASSENFAHRT INSTAGRAM: https://www.instagram.com/krassklassenfahrt/\n\ud83d\udd3b KRASS KLASSENFAHRT TIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@krassklassenfahrt_off\n\n\u2757 LEUTE, folgt JETZT allen Beteiligten\u2757\n\u25b8 JONAS EMS (TJ): https://www.youtube.com/ufonetv\n\u25b8 JONAS WUTTKE (Jojo): https://www.youtube.com/channel/UC5XbGYYAazZi02btPCwsemA\n\u25b8 KEANU (Fly): https://www.instagram.com/keanu/?hl=de\n\u25b8 NATHAN (Stanley): https://www.youtube.com/channel/UCAWFj599cNBnBu_kXc8rqBg\nhttps://www.instagram.com/nathan.goldblat/\n\u25b8 NONAKANAL (Lorena): https://www.instagram.com/nonakanal\n\u25b8 NIKASOFIE (Madison): https://www.instagram.com/nikasofie/\n\u25b8 PAOLASCLIPS (Fatima): https://www.instagram.com/paolasclips/\n\u25b8 LINABMN (Cordula): https://www.instagram.com/linabmn/\n\u25b8 MINICUTA (Frau Bra): https://www.instagram.com/minicuta/\n\u25b8 ADIISWORLD (Grace): https://www.instagram.com/adiisworld/\n\u25b8 JAMIE_BIRRELL (Georg & Frau Bergen): https://www.youtube.com/user/JamDanPlay\nhttps://www.instagram.com/jamie_birrell/\n\u25b8 MRS.BEATRICEMARIA (Frau Ostermann): https://www.instagram.com/mrs.beatricemaria/\n\u25b8 ELENA KAMPERI (Frau Bergen): https://www.instagram.com/elenakamperi/\n\u25b8 AARON TROSCHKE (Doktor Lost): https://www.instagram.com/aarontroschke/\n\u25b8 GERRISNEWGROOVE (Pimli): https://www.instagram.com/gerrisnewgroove/\n\n\ud83c\udfa5 Die Crew \ud83c\udfa5\n\u25b8 JONAS EMS (Produktion, Dramaturgie & Regie): https://www.youtube.com/ufonetv\n\u25b8 JONAS WUTTKE (Produktion, Dramaturgie & Regie): https://www.youtube.com/channel/UC5XbGYYAazZi02btPCwsemA\n\u25b8 GERRIT MAYBAUM (Regie): https://www.instagram.com/gerrisnewgroove/\n\u25b8 FELIX PARKER (Aufnahmeleitung): https://www.youtube.com/channel/UCbv9Amr7CMHtCJPK00IIPNw\n\u25b8 CHRISTOPH MANDERSCHEID (Kamera): https://www.instagram.com/christoph.manderscheid/\n\u25b8 PAUL LENDZIAN (Kamera & Bildregie): https://www.instagram.com/paullendzian/\n\u25b8 DANIEL WERNER (Ton): https://www.instagram.com/daniel.hasi.werner/\n\u25b8 TOBIAS WACKER (Cut): https://www.instagram.com/tobiaswacker/\n\u25b8 PAULA GORCZYCA (Social Media Content & Fotografie): https://www.instagram.com/whospg/\n\u25b8 LUKAS SCHLOTT (Set Runner): https://www.instagram.com/lukasschlott/\n\u25b8 NINA STEFFENS (Maske & Set Runner): https://www.instagram.com/nina_steffens/\n\n\ud83d\udce9 Gesch\u00e4ftliche Anfragen / Kooperationsanfragen: business@moonvibe.com\n\nKrass Klassenfahrt:\nEine Produktion von moonvibe GmbH\n\ud83d\udc3a MOONVIBE | https://moonvibe.de/\n\ud83d\udc3a MOONVIBE INSTAGRAM KANAL: https://www.instagram.com/moonvibe_de/\n\ud83d\udd3b KRASS KLASSENFAHRT KANAL: https://www.youtube.com/krassklassenfahrt\n\ud83d\udd3b KRASS KLASSENFAHRT INSTAGRAM: https://www.instagram.com/krassklassenfahrt/\n\ud83d\udd3b KRASS KLASSENFAHRT TIKTOK: https://www.tiktok.com/@krassklassenfahrt_off"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "271448", "likeCount": "18612", "dislikeCount": "219", "favoriteCount": "0", "commentCount": "688"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pxmrrhz3_0FZNsRKbN8GNDEvYdU", "id": "Q5anp4E3PFw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T18:17:31Z", "channelId": "UCyCBf6asf89aQJaSXuAuTsg", "title": "Sonderbericht: Warum der schwache Montag?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5anp4E3PFw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5anp4E3PFw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5anp4E3PFw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5anp4E3PFw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5anp4E3PFw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Markus Koch Wall Street", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sonderbericht: Warum der schwache Montag?", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "31759", "likeCount": "1527", "dislikeCount": "17", "favoriteCount": "0", "commentCount": "86"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wIOyMtXk86_WMDKzi_w1X_Apj2Y", "id": "gdKh5wnRPRI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T15:00:13Z", "channelId": "UCndnrGztoXd8Mad9jaH_CWA", "title": "TAUSCHPAKET mit HELLA GABBERT \ud83d\ude0d\ud83c\udf8a| Marina und die Ponys", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdKh5wnRPRI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdKh5wnRPRI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdKh5wnRPRI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdKh5wnRPRI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gdKh5wnRPRI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Marina und die Ponys", "tags": "", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TAUSCHPAKET mit HELLA GABBERT \ud83d\ude0d\ud83c\udf8a| Marina und die Ponys", "description": "\ud83d\ude0d\ud83d\udc49\ud83c\udffc Mein Shop: https://marinaunddieponys.de/shop \ud83d\udd25\nWillkommen zu diesem neuen Video! \u2764\ufe0f Heute habe ich endlich nochmal ein Tauschpaket-Video f\u00fcr euch! Viele von euch haben sich das unbedingt nochmal gew\u00fcnscht und hier ist es nun \ud83e\udd70 Ich habe soooo viele tolle Sachen von der lieben Hella bekommen - vielen Dank! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f \n\nHier findet ihr Hellas Kan\u00e4le:\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC06uYgf5-wfdLpWH6ZGp9Rg\nInstagram: https://www.instagram.com/palomino_golum/\n\nInhalts\u00fcbersicht \ud83e\udd13\ud83d\ude18\n00:00 - Begr\u00fc\u00dfung\n00:47 - Tauschpaket\n10:49 - Verabschiedung\n_\n\n\ud83d\udce7 Anfragen bitte an: info@marinaunddieponys.de\n\n\ud83e\udd11 Spare mit dem Code \"Marina10\" 10% auf deinen Einkauf! \ud83d\udc47\n\u2714\ufe0f [Werbung] Meine eigene Reitbekleidung: https://www.royalhorsemen.de/\n\u2714\ufe0f Meine Homepage: https://www.marinaunddieponys.de/\n\n_\n\n\ud83d\udce6 FANPOST \u2764\ufe0f \ud83d\udce6\nMarina und die Ponys\nc/o Robin Schuster\nOskarstr. 16\n51766 Engelskirchen\n\n_\n\n\u2714\ufe0f INSTAGRAM: @marina_und_die_ponys\nhttps://www.instagram.com/marina_und_die_ponys/\n\n\u2714\ufe0f FACEBOOK: @marinaunddieponys\nhttps://www.facebook.com/marinaunddieponys/\n\n\u2714\ufe0f INSTAGRAM: @royalhorsemenofficial\nhttps://www.instagram.com/royalhorsemenofficial/\n\n\u2714\ufe0f FACEBOOK: @royalhorsemenofficial\nhttps://www.facebook.com/royalhorsemenofficial/\n\n\u2714\ufe0f PINTEREST: @royalhorsemenofficial\nhttps://www.pinterest.de/royalhorsemenofficial/\n\n_\n\n\ud83c\udfb6 MUSIK: Ikson - Apart\n\n\n_\n\n\u00dcber konstruktive Kritik freue ich mich immer gerne! :)\n\n#marinaunddieponys #royalhorsemen"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "63393", "likeCount": "3803", "dislikeCount": "55", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6upBTvbkVk4tbYlHGyYB0eLXEVY", "id": "ISp0C-5R3LE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:29:56Z", "channelId": "UCP2W8suyl0Wrbkur4CkJP5g", "title": "STATEMENT (mit der Crew) | Altin Bubba", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISp0C-5R3LE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISp0C-5R3LE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISp0C-5R3LE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISp0C-5R3LE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ISp0C-5R3LE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Altin Bubba", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "STATEMENT (mit der Crew) | Altin Bubba", "description": "Gaming Kanal: https://youtu.be/xLNtVEaS0SE\r\n\r\nJoo Leute,\r\n\r\nwenn euch das Video gefallen hat, dann k\u00f6nnt ihr ne Bewertung da lassen. :D\r\n\r\nUm nichts zu verpassen k\u00f6nntet ihr auch ein Abo da lassen.\r\n\r\nHier unten findet ihr meine Sozialen Netzwerke und noch andere Sachen. ;D\r\n\r\n---------------------------------------------------------------------------------------\r\n\r\nSnapChat: http://www.snapchat.com/add/justaltinbubba\r\nInsta: http://www.instagram.com/altinbubba\r\nTwitter: http://www.twitter.com/justaltinbubba\r\n\r\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014"}}, "contentDetails": {"duration": "PT6M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "65530", "likeCount": "7426", "dislikeCount": "359", "favoriteCount": "0", "commentCount": "441"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "j9_smRQ7uClSOHuEtqMwYj2-ivE", "id": "CCk_vh37se8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:00:10Z", "channelId": "UCYhSfbmXeRFkwNZnyMmplRg", "title": "Driving from Denmark to China[Part 2]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CCk_vh37se8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CCk_vh37se8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CCk_vh37se8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CCk_vh37se8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CCk_vh37se8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Spaghetti Road", "tags": "", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "Driving from Denmark to China[Part 2]", "description": "This was NOT recorded this year.\nIf you would like to support my channel: I have a Patreon https://www.patreon.com/spaghettiroad\n\nMerch at spaghettiroad.com\n\nInstagram: https://www.instagram.com/spaghettiroadofficial"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "511471", "likeCount": "42712", "dislikeCount": "425", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2942"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pg7AJxYu64EZcJ73k2evmewy0xY", "id": "yoh4-K6yMe0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T14:00:30Z", "channelId": "UCLkw6Pa6ybNi5uM_pM0S5ag", "title": "Simson Schwalbe Tour #01 Wir kaufen unsere Fahrzeuge", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yoh4-K6yMe0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yoh4-K6yMe0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yoh4-K6yMe0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yoh4-K6yMe0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yoh4-K6yMe0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "M\u00e4nnertours", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Simson Schwalbe Tour #01 Wir kaufen unsere Fahrzeuge", "description": "Euer Traum wird wahr M\u00e4nnertours goes Simson.\n2021 fahren wir mit der tollen Simson Schwalbe Kr51/1 weg.\nHier seht ihr die Vorbereitungen zur Tour.\n\nUnd nicht vergessen: Wer uns noch nicht abonniert hat - hopp! hopp!\n\nwww.facebook.com/maennertours\nwww.instagram.com/maennertours\nSpenden:\nwww.Paypal.me/maennertours"}}, "contentDetails": {"duration": "PT30M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "69882", "likeCount": "4385", "dislikeCount": "105", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1621"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HJscJsZJP79C_ml2JKRRDWEz_9I", "id": "QQXm88ppbIs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T19:05:16Z", "channelId": "UCo_IB5145EVNcf8hw1Kku7w", "title": "Game Theory: The Dark Future of the Dream SMP (Minecraft)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQXm88ppbIs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQXm88ppbIs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQXm88ppbIs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQXm88ppbIs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QQXm88ppbIs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Game Theorists", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Game Theory: The Dark Future of the Dream SMP (Minecraft)", "description": "SUBSCRIBE to Catch all the Theories! \u25ba https://goo.gl/kQWHkJ\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\n\nDream has made Minecraft history with his SMP, or Survival Multiplayer Server, with his Dream Team. It has captivated many and finally I'm here to show you EXACTLY what he's been up to and what I predict is the FUTURE of his SMP. You see, this is not some simple impromptu\u00a0game between friends. No sir!. There are layers of story going on here and it's getting dark. Political battles, a fight for control, and a nemesis\u00a0out to rule the world - and that is just the beginning!\n\nSUBSCRIBE to Catch all the Theories! \u25ba https://goo.gl/kQWHkJ\u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\n\nFind the game here \u25ba\u00a0https://www.minecraft.net/en-us\n\nNeed Royalty Free Music for your Content? Try Epidemic Sound.\u00a0\nGet A 30 Day Free Trial! \u25ba http://share.epidemicsound.com/MatPat\n\n#Dream #DreamSMP #Minecraft\u00a0 #SMP #DreamTeam #MinecraftTheory #MinecraftLore #MinecraftHistory #MinecraftUpdate #MatPat #Theory #GameTheory\u00a0 \n\nMore THEORIES:\u00a0\nFNAF, The FINAL Timeline \u25ba\u25ba https://bit.ly/2MlHYFe\nFNAF, The Monster We MISSED! \u25ba\u25ba\u00a0https://youtu.be/_ygN8HLCaJg\nFNAF This Theory Changes Everything \u25ba https://bit.ly/2JUQUn6\nFNAF, You Were Meant To Lose \u25ba\u00a0https://youtu.be/7bn8hM9k0b0\nFNAF 6, No More Secrets \u25ba https://bit.ly/2LVCq4u\u00a0\u00a0\u00a0\n\nCredits:\nWriters: Matthew Patrick and Justin Kuiper\nEditors:\u00a0Alex \"Sedge\" Sedgwick,\u00a0Danial \"BanditRants\" Keristoufi, and\u00a0Tyler Mascola\nAssistant Editor: AlyssaBeCrazy\nSound Editor: Yosi Berman"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3194512", "likeCount": "209260", "dislikeCount": "7988", "favoriteCount": "0", "commentCount": "28262"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DkAO9jzKHn_zOGsH8anMS4cN7lM", "id": "lLHMfzBqQGE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:13:32Z", "channelId": "UCgqwQLw6YYjn1nHb-_OkdJw", "title": "4 TAGE ANGELN mit 20 RUTEN auf den EINZIGEN FISCH im totgeglaubten See !!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lLHMfzBqQGE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lLHMfzBqQGE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lLHMfzBqQGE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lLHMfzBqQGE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lLHMfzBqQGE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ich geh' angeln", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "4 TAGE ANGELN mit 20 RUTEN auf den EINZIGEN FISCH im totgeglaubten See !!!", "description": "Liebe Freunde, \n\nIn der heutigen Folge ich geh angeln versuchen wir das Unm\u00f6gliche m\u00f6glich zu machen. Wir angeln auf den vermutlich einzigen Fisch im See. Oder existiert dort evtl. sogar \u00fcberhaupt kein Fisch? Wir fahren alles an Angelger\u00e4t auf, was wir besitzen bzw. uns von Freunden von Freunden zusammenschnorren konnten. Somit kommen wir am Ende auf ca. 30 Angelruten im Wasser. Wie das m\u00f6glich ist? Seht selbst! Der Weg wird jedenfalls hart und steinig. Begleitet uns bei diesem wilden Abenteuer und dr\u00fcckt flei\u00dfig die Daumen. Ich hoffe ihr habt Spa\u00df! \n\nP.S. Wer kommentiert, ist cool! \n\nHol dir schnell die krasseste Angel-\u00dcberraschungsbox des Planeten: Die Better Fishing Box \ud83d\udca5\ud83d\ude80 oder (falls ausverkauft) trage dich gleich in die Warteliste ein: https://betterfishing.de *\n\nMach deinen Angelschein jetzt online - und spare mit dem Code IGA5 jetzt 5% auf deinen Angelschein: https://ichgehangeln.de/fischereischein-online/ *\n\nTroy 200cm | 25gr. WG | Transportl\u00e4nge 54cm | auf Barsch & Forelle: https://zkfi.de/s *\nTroy 240cm | 50gr WG | Transportl\u00e4nge 65cm | auf Barsch & Zander: https://zkfi.de/t *\nTroy 240cm | 100gr WG | Transportl\u00e4nge 65cm | auf Hecht & Meeresfische: https://zkfi.de/v *\n\nAngelkarten online kaufen:\nHol\u2019 dir jederzeit deine Angelkarte online bei hejfish.com: \u27a1\ufe0f https://bit.ly/3eMKWkB\nNeuregistrierungen erhalten mit dem Code \"IGA\" 5 Euro Startguthaben! Teile diesen Code gerne auch mit deinen Freunden! Findest Du Dein Gew\u00e4sser nicht bei hejfish, teile uns gerne mit, welches dir fehlt und/oder erz\u00e4hle deinem Bewirtschafter von hejfish.\n\nInformation f\u00fcr Bewirtschafter\nDu m\u00f6chtest auch deine Gew\u00e4sser \u00fcber die hejfish-Komplettl\u00f6sung verwalten und Angelkarten online verkaufen? \u27a1\ufe0f https://bit.ly/3eKimAo\n\nKenn ihr das? Ihr kommt an einem Gew\u00e4sser oder Spot vorbei und wollt unbedingt mal einen Wurf machen, habt aber keine Rute dabei? Dann solltet ihr euch die Troy-Rute reinziehen. Die k\u00f6nnt ihr immer dabei haben. Die 4-teilige Rute f\u00fcr den schnellen Angeltrip nach der Arbeit oder Schule und nat\u00fcrlich f\u00fcr den Urlaub. Holt euch eure Variante, solange der Vorrat reicht:\n\nDie neuen Hardbaits werdet ihr lieben:\n\nDanny  (kleiner Crankbait v.a. f\u00fcr Barsch & Forelle): https://www.zeck-fishing.com/danny-4-5-cm-1-8-m-f-8522240010 *\nJonny Walker (Stickbait v.a. f\u00fcr Barsch & Rapfen): https://www.zeck-fishing.com/search?sSearch=jonny+walker\nMurdock (flachlaufender Wobbler f\u00fcr Zander und Hechte): https://www.zeck-fishing.com/murdock-12-5-cm-0-7-m-f-8523240019?number=240019 *\n\nVergiss die GLOCKE nicht beim Abonnieren ;)\n__\nFacebook: /ichgehangelnDE\nInstagram: /ichgehangeln\ncontact us (business only): ichgehangelnDE@gmail.com\n\nSCHAU DIR UNBEDINGT AUCH DAS HIER AN:\nFliegenfischen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfK6guYF10-bHfsUHDgS8NJi\nFriedfischangeln: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfJUEeRnPRIHP2v3algieeOQ\nUm die ganze Welt: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfILK1H_CbmW_b_HCiB98FM2\nMeerforelle und Dorsch: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfJfp6Hflh_BNLrQfjw1jkaX\nHechtangeln: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfJWVA_8FzJUXJyFzjSmkyvR\nBarschangeln: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfKfrJo7WreeR_8MOXWXrmf7\nZanderangeln: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfJZrEXDukqwcSTfxmKY9lbt\nKarpfenangeln: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzZIUsLdFAfK-0bjjTv6OgvEqvbRjoopv\n\n*Werbung (f\u00fcr diejenigen, die das nicht selbstst\u00e4ndig mitbekommen haben ;)"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "119211", "likeCount": "3629", "dislikeCount": "251", "favoriteCount": "0", "commentCount": "375"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7x1Hfxro3fUkRYYBR41upuM1Cjw", "id": "SGBP3sG3a9Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T14:00:10Z", "channelId": "UCVjlpEjEY9GpksqbEesJnNA", "title": "Uncle Roger MAKE EGG FRIED RICE for Michelin Star Chef", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGBP3sG3a9Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGBP3sG3a9Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGBP3sG3a9Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGBP3sG3a9Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SGBP3sG3a9Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "mrnigelng", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Uncle Roger MAKE EGG FRIED RICE for Michelin Star Chef", "description": "Uncle Roger 3M egg fried rice reveal! This weejio spoonsored by SASA, Uncle Roger's favourite MSG brand.\n\nThis weejio using the last stock of Sasa MSG that Uncle Roger have \ud83d\ude14\n\nDear SASA team, please send Uncle Roger your new MSG. I hear you have new packaging coming up very soon! Uncle Roger can\u2019t wait to have my salt on crack. Happy new year 2021!\n\nGo check out SASA Instagram @sasamelezatkan and for more recipes @micinsosialgang\n\nAnd go visit Mei Mei if you're in London: https://instagram.com/meimeilondon\n\n0:00 Intro\n1:28 Prep\n5:43 Cook\n8:59 Taste test\n10:05 Michelin Star version\n12:17 Verdict\n13:03 Bloopers\n\n--\n\nUncle Roger egg fried rice recipe:\n\nIngredient (no quantity listed, just use feeling):\nGarlic\nShallot\nEgg\nSpring onion\nChilli\nChicken rice\nSoy sauce\nAsian sesame oil\nPork lard OR peanut oil (or vegetable oil if you weak)\nWhite pepper (optional)\nand of course... MSG\nAND NO VEGETABLE. Vegetable taste like sad.\n\nSteps:\nOil the wok with pork lard/peanut oil/vegetable oil\nFry garlic and shallot until fragrant\nAdd egg, fry until fluffy\nAdd rice. Stir\nAdd soy sauce, sesame oil, MSG, white pepper. Stir\nAdd spring onion, chilli\nTOSS\nEnjoy your egg fry rice while judging Jamie Oliver\n\nThank you for 3 million subscriber. BAI BAI!\n\n---\n\n\ud83d\udcb0 Support me so I can keep making weejios for you!\nMerch: https://www.youtube.com/mrnigelng/store\nChannel membership: https://www.youtube.com/channel/UCVjlpEjEY9GpksqbEesJnNA/join\nShoutouts: https://www.cameo.com/mrnigelng\n\nEdited by: Nigel Ng and Frankie Lowe (https://www.instagram.com/frankielowevideo/)\nVideographer: Frankie Lowe\n\nUncle Roger is the creation of UK-based comedian Nigel Ng.\n\n\ud83c\udf99 Check out my podcast channel: https://youtube.com/ricetomeetyoupod\n\nFollow my socials for more content \u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/mrnigelng/\n\ud83d\udc6a Facebook: https://www.facebook.com/nigelngcomedy/\n\ud83e\udd16 Reddit: https://www.reddit.com/r/UncleRoger/\n\ud83d\udd7a tiktok: https://www.tiktok.com/@mrnigelng\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/MrNigelNg\n\n\ud83c\udf0e If you want me to tour your area, put your city in here: http://bit.ly/nigelngmail\n\n\u00a9 Orange Heart Productions"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3935030", "likeCount": "231111", "dislikeCount": "2582", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16431"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BxNDBA6Wx68ZicWHm81U6cM-26o", "id": "D_VZv8__3sI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T12:00:10Z", "channelId": "UCZC3hhnycit8GVxk46UNhbA", "title": "Lia & Alfi - Silvester 2020 mit Rudi am Stall", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_VZv8__3sI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_VZv8__3sI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_VZv8__3sI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D_VZv8__3sI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Lia & Alfi", "tags": "", "categoryId": "15", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lia & Alfi - Silvester 2020 mit Rudi am Stall", "description": "Meine Seite: Facebook: https://www.liaundalfi.de/\nMein Shop: https://www.lepona.de/liaundalfi-kollektion/\nInstagram: liaundalfi  -  https://www.instagram.com/liaundalfi/\nFacebook: Lia & Alfi  -  http://www.facebook.com/liaundalfi\n\nAlfi: Hesselteichs Alfonso, Deutsches Reitpony, Geb. 01.05.2009, Stockma\u00df 1,42\nRocky: Rocketman, New Forest Pony, Geb. 2010, Stockma\u00df 1,48\nDobby:  Dangerous Dream, Deutsches Reitpony, Geb. 2014, Stockma\u00df 1,46\nNemo: Nemo, Deutsches Reitpony, Geb. 2013, Stockma\u00df 1,48\nLia:  geb. 15.09.2005\n\nMeine Helme:\nUvex Perfexxion II active brown mat https://amzn.to/2EKzGI2 *\nUvex Suxxeed Glamour https://amzn.to/2yQJOIL *\nUvex Suxxeed Diamond https://amzn.to/2yXsrXq *\n\nDie Kameras, die Mama benutzt: \nSony RX10 M4 https://amzn.to/2BODYMZ *\nSony a6000 http://amzn.to/2l4q27K *\nUnsere Drohne: DJI Spark Combo https://amzn.to/2oc0aXz *\nMeine Vlog-Kamera: DJI Osmo pocket https://amzn.to/2yTKVba *\nUnser Laptop: Acer Aspire F15 http://amzn.to/2ip2o1m *\nUnsere Mikrofone: Sony ECMGZ1M.SYH Gun Zoom Mikrofon http://amzn.to/2kA0s7o *\nund Rode Link https://amzn.to/2LxpkcE *\nMein Videoschnittprogramm: Magix Video Deluxe Premium http://amzn.to/2kAdqly *\n\n*Affiliate Link: Du unterst\u00fctzt meinen Kanal wenn Du \u00fcber diesen Link bei Amazon kaufst, da ich eine kleine Verkaufsprovision bekomme.\n\nEmail nur f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: liaundalfi.official@gmail.com\n\nEine Adresse f\u00fcr Fanpost findest du hier:\nhttps://www.liaundalfi.de/impressum\nWenn du einen an dich selbst adressierten Briefumschlag im Postkartenformat mit passender Briefmarke mitschickst, dann schicke ich dir gern eine Autogrammkarte zu. Es muss eine deutsche 0,70\u20ac Briefmarke sein innerhalb Deutschland.\nF\u00fcr das Ausland ist es etwas teurer, da m\u00fcsste ihr euch bitte die Portokosten hier errechnen f\u00fcr einen normalen Brief:\nhttps://www.deutschepost.de/de/p/port...\n(ausl\u00e4ndische Briefmarken werden bei der deutschen Post nicht angenommen, daher m\u00fcsstet ihr dann bitte Geld beilegen)\nBitte habt Verst\u00e4ndniss, dass ich bei so viel Post nicht f\u00fcr jeden das Porto bezahlen kann, f\u00fcr mich sammelt es sich dann auf eine sehr gro\u00dfe Summe.\n\nViele liebe Gr\u00fc\u00dfe\nLia"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "70050", "likeCount": "3578", "dislikeCount": "39", "favoriteCount": "0", "commentCount": "272"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "s7xeRgD_cjeT6PlG9fMkIL_7pjE", "id": "_w5Ag5FTlzQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:34:06Z", "channelId": "UCHyPYN8f2s3ARI-4Y0Sk67g", "title": "What We got for Christmas 2020 (inkl. Skeis Geschenk hihi) -Adorable Caro", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_w5Ag5FTlzQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_w5Ag5FTlzQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_w5Ag5FTlzQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_w5Ag5FTlzQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_w5Ag5FTlzQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Adorable Caro", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "What We got for Christmas 2020 (inkl. Skeis Geschenk hihi) -Adorable Caro", "description": "hi babes!\n\ndanke f\u00fcrs Anschauen \ud83e\udd0d vergisst nicht: Materialistische Dinge sind sch\u00f6n, ja, aber es ist nicht das wesentliche im Leben. Dein Gl\u00fcck und deine Gesundheit ist das wichtigste. Don't forget that!\n-AC\n. . . . . . . . . \n-Equipment\n\nVlog Kamera*: https://amzn.to/2J15SVX\nKamera*: https://amzn.to/2PErcTN\nMikrofon*: https://amzn.to/2yNvJvE\nStativ*: https://amzn.to/2J2SUqH\nLaptop*: https://amzn.to/2ED7VkD\n. . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . . \nAlle Links sind Affiliate Links, die mit dem Partnerprogramm von Amazon, Asos und Junkyard zusammenh\u00e4ngen. Diese dienen zur Orientierung und schnellem finden der Produkte und werden je nach Erfolg mit einer Provision ausgezahlt falls diese genutzt werden"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "168399", "likeCount": "8456", "dislikeCount": "260", "favoriteCount": "0", "commentCount": "371"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "66hFjrVRLRvDMGg-Zz0jNEJggcA", "id": "k_SheReTFSs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:30:56Z", "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A", "title": "LUSTIGER OME.TV PRANK \ud83e\udd23", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_SheReTFSs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_SheReTFSs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_SheReTFSs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_SheReTFSs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k_SheReTFSs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LUCA", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "LUSTIGER OME.TV PRANK \ud83e\udd23", "description": "Luca stellt ein Schild auf und verarscht Leute auf Ome TV\n\n\ud83d\udc55 SHOP\n\u21aa\ufe0e http://luca-shop.de\n\n\ud83c\udfa5 ZWEITKANAL\n\u21aa\ufe0e http://youtube.com/lucrew\n\n\ud83c\udfa8 INSTAGRAM\n\u21aa\ufe0e http://instagram.com/laserluca\n\n\ud83c\udf99\ufe0f PODCAST\n\u21aa\ufe0e http://spotify.com/dickunddoof"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "620593", "likeCount": "50854", "dislikeCount": "788", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1852"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LOSfQP53ZLeYppxOZS12naSzK6w", "id": "P346vtTdyXw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:01:50Z", "channelId": "UCd2oXukLnWNi2jodUQXPlhw", "title": "DINGE DIE ROLLSTUHLFAHRER NICHT SAGEN (mit Phil Laude) \ud83d\ude02", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P346vtTdyXw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P346vtTdyXw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P346vtTdyXw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P346vtTdyXw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/P346vtTdyXw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Leeroy Matata", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "DINGE DIE ROLLSTUHLFAHRER NICHT SAGEN (mit Phil Laude) \ud83d\ude02", "description": "Heute gibt's eine geballte Ladung Comedy mit dem vorzeige Alman Phil Laude! Viel Spa\u00df! \ud83d\ude02\n--\nHier geht's zu Teil 2 bei Phil: https://youtu.be/fOsHQuzMAMo\n--\nMein Instagram: \nhttps://www.instagram.com/leeroymatata/ \n@leeroymatata \nLeeroy will's wissen: https://youtu.be/9nVe5GKDAvk\nLeeroys Sorgentelefon: https://youtu.be/NtsZRzdBuTs\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: leeroymatata@boulevardinfluence.de"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "131891", "likeCount": "10858", "dislikeCount": "115", "favoriteCount": "0", "commentCount": "291"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QG9vvji1NA-hv3L_nqFMst8iyQ8", "id": "jt8tonZm968", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-04T16:00:09Z", "channelId": "UCBa659QWEk1AI4Tg--mrJ2A", "title": "Trying To Fail A Drug Test On Purpose", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jt8tonZm968/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jt8tonZm968/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jt8tonZm968/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jt8tonZm968/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jt8tonZm968/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tom Scott", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Trying To Fail A Drug Test On Purpose", "description": "Check out Trace's channel! https://www.youtube.com/tracedominguez - start with brain-computer interfaces https://www.youtube.com/watch?v=FPJDA9t3_m8 or going to space https://www.youtube.com/watch?v=jndESKr4SpI \u2022 There's an urban legend that poppy seeds can make you fail a drug test. Is it true? And if so: why? I ate a few bagels, and set out to flunk an opioid test.\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 SOURCES and REFERENCES \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nDrug tests don\u2019t just work as a buzzkill, they can keep doctors and patients honest regarding some of the more dangerous drugs known to man. The problem is, poppy seeds can throw a giant wrench in that circle of trust! Poppy seeds come from the papaver somniferum flower native to Turkey, and even though they don\u2019t contain opium, consuming the seeds has historically caused the tests to register opiate use!\n\nIn this video, I explore how these tests work, what they look for, and how something as simple as a bottle of seeds available at any grocery store, can cause a false positive for painkillers, heroin, morphine, and other drugs.\n\nEncyclopedia Britannica: Poppy Seed\nhttps://www.britannica.com/topic/poppy-seed\nhttps://www.britannica.com/story/can-eating-poppy-seeds-make-you-fail-a-drug-test \nPoppy seed, tiny dried seed of the opium poppy, used as food, food flavouring, and the source of poppy-seed oil. Poppy seeds have no narcotic properties, because the fluid contained in the bud that becomes opium is present only before the seeds are fully formed. The plant, Papaver somniferum, is an herbaceous annual native to Greece and the Orient. Poppy seed is an ancient spice; the seed capsules have been found in Switzerland in the remains of prehistoric lake dwellings.\n\nCan Eating Poppy Seeds Give You a Positive Drug Test?\nhttps://www.healthline.com/health/fitness-nutrition/poppy-seeds-drug-test#bottom-line\nIt\u2019s possible that even just one bagel or muffin highly loaded with poppy seeds can lead to a positive urine drug test.\n\nLabCorp: Testing Methodology\nhttps://www.labcorp.com/frequently-asked-questions/drug-testing/toxicology/testing-methodology#:~:text=LabCorp%20performs%20initial%20drug%20screening,drug%20present%20in%20urine%20samples. \nQuest Diagnostics: Testing Insights\nhttps://education.questdiagnostics.com/insights/88In \n\nDrugAbuse.gov\nhttps://archives.drugabuse.gov/blog/post/drug-testing-poppy-seeds#:~:text=Over%20the%20past%2020%20years,can%20indeed%20produce%20a%20positive\nDid you know that morphine, codeine, and heroin are produced from the seeds of certain kinds of poppy flowers? Morphine and codeine are often used as medications for treating pain, and all three\u2014known as opiates\u2014can be abused\n\nSnopes (true!)\nhttps://www.snopes.com/fact-check/poppy-seeds-alter-drug-test-results/\n\nMusic by Epidemic Sound: http://epidemicsound.com/creator\nVideo supplied by Getty Images"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1115755", "likeCount": "89614", "dislikeCount": "1747", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3335"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KTSc3X1kWpD7Mo3yq2ClWuJ1qXY", "id": "KWC9Y5kOYYg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T23:22:55Z", "channelId": "UCzMjRlKVO9XIqH_crIFpi6w", "title": "If Technoblade was in Minecraft Manhunt...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KWC9Y5kOYYg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KWC9Y5kOYYg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KWC9Y5kOYYg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KWC9Y5kOYYg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KWC9Y5kOYYg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Skeppy", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "If Technoblade was in Minecraft Manhunt...", "description": "Skeppy plays Minecraft Manhunt with Technoblade\n\nFollow My Twitter - @Skeppy\n\nFollow My Instagram - @Skeppy\n\nToday Technoblade and Skeppy play Minecraft Manhunt! Kind of! Basically I get a 30 second head start and then I attempt to survive 20 minutes against the Blood God himself. I honestly give up on this game. I hope Dream and the Dream Team are proud of me for this one. This was such an incredible display of skill so you all should definitely be impressed and hit this video with a like! :D 150,000 likes and I will do another Minecraft Manhunt.\n\nNot Minecraft, But Water Rises or Minecraft, But Lava Rises, or any other but challenge like that. This is a speed run / speed runner of Minecraft against a killer / assassin but it is me and my good friend Technoblade playing minecraft manhunt LMAO"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3218421", "likeCount": "218818", "dislikeCount": "3653", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11151"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "waHGEsmvWdRqs8hprXLw4nvVh0Q", "id": "vMYf0WE6dAc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T11:23:44Z", "channelId": "UCLgdGLN2ZbHj1SNe53PuFvQ", "title": "PRIVAT JET? YACHT? WAS SOLL ICH NOCH TUN UM INTEGRIERT UND AKZEPTIERT ZU WERDEN?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMYf0WE6dAc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMYf0WE6dAc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMYf0WE6dAc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMYf0WE6dAc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vMYf0WE6dAc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Slavik Junge", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PRIVAT JET? YACHT? WAS SOLL ICH NOCH TUN UM INTEGRIERT UND AKZEPTIERT ZU WERDEN?", "description": "\u25ba Slavik Instagram:  https://www.instagram.com/slavik.ma4/\n\u25ba Beste Playliste f\u00fcr Lockdown: https://open.spotify.com/playlist/6iWPiQasHDyYf4BtrYUJhI?si=nE4wK5JrRBSmbhpPHfE5wA\n\u25ba 2. Folge Elena auf Castingcouch:  https://www.youtube.com/watch?v=5orzHyFDKYM&list=PL0Vp53kwIxUfcI1Q4Dm3eVALrWgKBOk4l&index=2\n\n\u25ba Slavik Spotify: https://open.spotify.com/artist/7qzdcfeW7JUQV3RkD4gPfv\n\u25ba Slavik TikTok: https://www.tiktok.com/@slavikjunge.ma4\n\n\u25ba NEU! POHUI KOLLEKTION: https://ma4-bratan.com\n--------------------\nZAEBALI BLYAT!!!! \n--------------------"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "341405", "likeCount": "33093", "dislikeCount": "547", "favoriteCount": "0", "commentCount": "912"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BpdjW-6n3mXK54GzVcen9IMOyK0", "id": "PYhhn2P_5kg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T13:15:00Z", "channelId": "UCuVbK_d3wh3M8TYUk5aFCiQ", "title": "Typische Ausdr\u00fccke f\u00fcr dein t\u00e4gliches Deutsch!  | Deutsch lernen B2, C1, C2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PYhhn2P_5kg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PYhhn2P_5kg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PYhhn2P_5kg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PYhhn2P_5kg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PYhhn2P_5kg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DeutschLera", "tags": "", "categoryId": "27", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Typische Ausdr\u00fccke f\u00fcr dein t\u00e4gliches Deutsch!  | Deutsch lernen B2, C1, C2", "description": "In diesem Video lernst du typische Ausdr\u00fccke aus dem Alltag. Deutsch ist eine spannende Sprache und es gibt Phrasen, die man auswendig lernen muss, um sie zu verstehen, so zum Beispiel: \"was auch immer\" - was bedeutet das? Oder hast du dich schon einmal gefragt, welche Bedeutung \"es sei denn\" oder \"wie auch immer\" hat? Das und vieles mehr erkl\u00e4re ich dir in diesem Video anhand klarer Beispiele. Dieses Video ziehlt also auf die Wortschatzerweiterung ab. \nWenn du Deutsch lernst und dich noch besser im Alltag zurechtfinden m\u00f6chtest, dann schaue dir dieses Video unbedingt an!\n\nDeutsch lernen mit DeutschLera!\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nMusic: Far Away - MK2 https://youtu.be/Krw642HTCgw\n\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\u2013\nWoher komme ich? - https://www.youtube.com/watch?v=r7tKcZR9GnU\n\nM\u00f6chtest du meinen Kanal unterst\u00fctzen? - https://ko-fi.com/deutschlera\n\nFolge mir auf Instagram unter https://www.instagram.com/deutschlera/."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "72913", "likeCount": "3221", "dislikeCount": "32", "favoriteCount": "0", "commentCount": "255"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "fJoZvnwk80A0KloB7Esygg_wnL8", "id": "xN8ENrfE-TY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T19:07:38Z", "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA", "title": "If You Build a House, I'll Pay For It!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN8ENrfE-TY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN8ENrfE-TY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN8ENrfE-TY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN8ENrfE-TY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/xN8ENrfE-TY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrBeast Gaming", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "If You Build a House, I'll Pay For It!", "description": "If you build the best house, I'll buy you a house! This is definitely the biggest prize we've given away yet and the builds players created in this challenge were insane!\n\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - shopmrbeast.com\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/kCQKvZD\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeastYT\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "18456225", "likeCount": "895316", "dislikeCount": "12219", "favoriteCount": "0", "commentCount": "61171"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uAivfNDfCscf6ZbWytDkVWueFFI", "id": "pPMjm-e0-9M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:15:11Z", "channelId": "UCtB2wHYHta5J8pxRGiUkzsw", "title": "Das geh\u00f6rt in jede (Holz) Werkstatt!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPMjm-e0-9M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPMjm-e0-9M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPMjm-e0-9M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPMjm-e0-9M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pPMjm-e0-9M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lets-Bastel", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Das geh\u00f6rt in jede (Holz) Werkstatt!", "description": "Du hast keine Werkbank in deiner Werkstatt an der du einen Schraubstock/Vorderzange hast? Dann ist das hier vielleicht die L\u00f6sung f\u00fcr dich. Eine Aufsatz Hobelbank mit Vorderzange. So kannst du auch mal am K\u00fcchentisch etwas bauen. Durch die geringe Gr\u00f6\u00dfe ist diese Werkbank auch f\u00fcr Kinder geeinget. Sozusagen auch eine geeignete und vollwertige Kinderwerkbank.\nMit L\u00f6chern in der Werkbank f\u00fcr Lochzwingen, Niederhalter und Benchdogs ist die Mobile Werkbank eine sinnige Sache zum selber bauen!\n\n\ud83d\udcd2 Bauanleitung f\u00fcr die Werkbank:\n\u2192 http://he-he.de/miniwerkbank\n\n\ud83d\udcd2  Angesprochene Bauanleitungen:\n\u2192 Bohrst\u00e4nder: http://he-he.de/bohrstaender\n\u2192 Handschleifklotz: http://he-he.de/schleifblock\n\nAngesprochene Videos:\nWerkbankzwingen OHNE Schwei\u00dfen\n\u2192  https://youtu.be/3ewYHntUT0o\n\nBench Dogs:\n\u2192https://youtu.be/dGaR-ZOLaOE\n----------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcc3  Bauanleitung f\u00fcr die beste Absauganlage:\n\u2192  http://he-he.de/absauganlage\n\n\ud83d\udee0  Mein gesamtes Werkzeug findest du hier*:\n\u2192  https://bstl.me/MeinWerkzeug\n\n\ud83d\udcc3  Baupl\u00e4ne f\u00fcr Projekte findest du hier:\n\u2192  http://he-he.de/bauanleitungen\n\nDu willst die Oberfr\u00e4se bedienen lernen?\nHier findest du meinen Oberfr\u00e4senkurs:\n\u2192  http://he-he.de/Kurs1\n\nDu bist Anf\u00e4nger an der Tischkreiss\u00e4ge?\nNach meinem Tischkreiss\u00e4gen Kurs\nWei\u00dft du bescheid:\n\u2192 http://he-he.de/tkskurs\n\nHier gehts zum Lets Bastel Shop:\n\u2192 http://he-he.de/lbshop\n\n\ud83d\udee0 Lets Bastel PREMIUM Werkzeug:\n\u2192 Kreisschneider 2.0: http://he-he.de/Kreisschneider \n\u2192 Fr\u00e4splatte: http://he-he.de/lbfraesplatte\n\u2192 S\u00e4geblattreiniger: http://he-he.de/Reiniger\n\u2192 Klebeband: http://he-he.de/Klebeband\n\u2192 LB Meterstab: http://he-he.de/meterstab\n\u2192 Anschlagwinkel: http://he-he.de/Anschlagwinkel\n\n\ud83d\udc55 Meine Arbeitskleidung/Merch\n\u2192  http://he-he.de/bekleidung\n\nLets Bastel Aufkleber und Autogrammkarte\n\u2192 http://he-he.de/Aufkleber\n\n\ud83d\udee0  Mit diesem Werkzeug arbeite ich:*\n\u2192 Holzbohrer: http://he-he.de/bohrerset\n\u2192 Fr\u00e4serset klein: http://he-he.de/fraesersetklein\n\u2192 Fr\u00e4serset gro\u00df: http://he-he.de/fraesersetgross\n\u2192 Fr\u00e4ser und Holzbohrer: http://he-he.de/entshop\n\u2192 Fr\u00e4serreiniger: http://he-he.de/Reiniger\n\u2192 Holzleim: https://amzn.to/2zdIvEY\n\u2192 Oberfr\u00e4se Fr\u00e4stisch: https://amzn.to/2PwQ5oe\n\u2192 Oberfr\u00e4se Handbetrieb: https://amzn.to/2RTxsYq\n\u2192 Kreiss\u00e4ge: https://amzn.to/2znQiQL\n\u2192 Kapps\u00e4ge: https://amzn.to/2QR3Nz0\n\u2192 Kreiss\u00e4geblatt: https://bstl.me/gTnJP\n\u2192 Bands\u00e4gebl\u00e4tter: https://bstl.me/yBXh1\n\n\n\ud83c\udfa5 Hiermit filme ich*:\n\u2192 Kamera: https://amzn.to/37heaDL\n\u2192 Objektiv: https://amzn.to/2HkoTTn\n\u2192 Mikrofon: https://amzn.to/39hmtRh\n\n\n\u2705 Interessante Playlists/Videos f\u00fcr dich:\nWerkstatteinrichtung selber bauen\n\u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSD-MFNSbicMlRfKi-ur6Dnb\nBands\u00e4ge aus Holz bauen: \n\u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSBX120wjF-OuYSeV0UvPu6J\nKapps\u00e4genstation selber bauen:\n\u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSDCXLK2XWJ3ZCh-zojamGyH\nN\u00fctzliche Vorrichtungen/Helfer\n\u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLs-jGQL2SkSDC9j9ZM7fUL2G16g6lhvy6\n    \n\n                \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb DIE Seite f\u00fcr Heimwerker\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\n                       \u2192 https://heimwerker-helden.de/\n\n\n\ud83d\udccc Lets Bastel auf Social Media:\nFACEBOOK:\n\u2192 https://www.facebook.com/Letsbastel \nINSTAGRAM: \n\u2192 https://www.instagram.com/lets_bastel/\n\n\nWer bis HIERHER gelesen hat, kann mir gerne einen Kommentar\nmit \" # gelesen\" hinterlassen :-)\n----------------------------------------------------------------\nMeine Videos enthalten bezahlte Produktplatzierungen\n \nAlle Links mit \"*\" sind Amazon Affiliate Links. \nLets Bastel ist Partner am Amazon Affiliate Partner Programm\n \nAuf diesem Kanal geht es meistens um Heimwerken f\u00fcr Anf\u00e4nger und Fortgeschrittene. Inspiration und Anregungen f\u00fcr euch zum Basteln. N\u00fctzliche Vorrichtungen f\u00fcr Kreiss\u00e4ge/Oberfr\u00e4se und andere Werkzeuge.\n\nImpressum: https://bstl.me/Impressum\n\n\n#Heimwerker  #Oberfr\u00e4se  #Absauganlage"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "156719", "likeCount": "6655", "dislikeCount": "150", "favoriteCount": "0", "commentCount": "523"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ok8GpT0dORtNcHCV9Yt6ZMipIxs", "id": "EIFWteg5kg0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T09:41:18Z", "channelId": "UChvDGwF6a2l0dNd81K3_fcA", "title": "SCHOCK... / Labellda", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIFWteg5kg0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIFWteg5kg0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIFWteg5kg0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EIFWteg5kg0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Labellda", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SCHOCK... / Labellda", "description": "#labellda #vlog #dubai"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "327836", "likeCount": "7261", "dislikeCount": "1700", "favoriteCount": "0", "commentCount": "462"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "moj3mchAPa2XeRIW0NzSix_PL5s", "id": "QIjYUWbgS8Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T11:00:07Z", "channelId": "UCe7-RGT6bceyOy138il2JOw", "title": "UNSERE HAUSTOUR \ud83d\ude0d\ud83c\udfe1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QIjYUWbgS8Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QIjYUWbgS8Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QIjYUWbgS8Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QIjYUWbgS8Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QIjYUWbgS8Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dilara Duman", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UNSERE HAUSTOUR \ud83d\ude0d\ud83c\udfe1", "description": "____________________________________\nAbonniert unseren 2. Kanal:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCbVYoOxsmlWzbvhqUqLM9Aw\n_____________________________________\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen / Business Inquiries:\nmanagement@dilarayegin.de\n_____________________________________\n\nMeine Kamera*: http://amzn.to/2qN3g7F\nMein Objektiv*: http://amzn.to/2qs1CFJ\nMein Stativ*: http://amzn.to/1KeslGx\nMeine Ringleuchte*: http://amzn.to/2qNuknz\nMein MacBook*: http://amzn.to/1QvILzq\n______________________________________\n\nSchreibt uns gerne euer Feedback zum Video in die Kommentare! \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung,ly! \u2661"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "178904", "likeCount": "5848", "dislikeCount": "854", "favoriteCount": "0", "commentCount": "822"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0-MOCVi0tMOWNxgM8bE_7CUei_0", "id": "vi31U6rshiI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T11:52:00Z", "channelId": "UCcPQ61cfBu9Tj0vyQmgNYbA", "title": "Ich habe mir mein Traumauto gekauft..", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vi31U6rshiI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vi31U6rshiI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vi31U6rshiI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vi31U6rshiI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vi31U6rshiI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "justin", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich habe mir mein Traumauto gekauft..", "description": "Schaut das Video bitte bis zum Ende, vielen Dank. \ud83d\ude4f\ud83e\udd0d\n\u00b7 Instagram: http://instagram.com/jstin\n\nVideo by:\n\u00b7 http://youtube.com/jonah98\n\u00b7 http://instagram.com/techniklike\n\nInfo: Das Video wurde vor dem Lockdown gedreht und f\u00fcr den heutigen Tag produziert."}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "998371", "likeCount": "113373", "dislikeCount": "3383", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7247"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ifyYNtAuWID51hInoAjs_T-mxaI", "id": "YPKCcnxotCo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:00:13Z", "channelId": "UCQkiQ2dcNpXWysN_D3tpVUw", "title": "Wenn der Bauer genervt ist - Snickers Werbung Parodie", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YPKCcnxotCo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YPKCcnxotCo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YPKCcnxotCo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YPKCcnxotCo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YPKCcnxotCo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Einfach Bauer", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wenn der Bauer genervt ist - Snickers Werbung Parodie", "description": "Wenn alles schief l\u00e4uft und einfach nichts klappt. \nDann k\u00f6nnte es daran liegen, dass der Bauer durstig ist.\nWer von euch kennt es nicht???\nEndlich Feierabend, der Tag war anstrengend aber alles wird sofort besser mit dem ersten Bier ;)  \n\n#SnickersWerbung #Parodie #EinfachBauer\n\n\nUnser Einfach Bauer Shop:\nhttps://www.einfach-bauer.de/shop/ \nHier findet ihr alles von Einfach Bauer: Shirts, Hoodies, Sonnenbrillen, Caps, Flaschen\u00f6ffner und vieles mehr... \nMit jedem Artikel den ihr kauft unterst\u00fctzt ihr die Produktion unserer coolen Videos. \n\nEinfach Bauer w\u00fcnscht viel Spa\u00df bei bester Unterhaltung :)\n\nAlle gezeigten Inhalte bei \"Einfach Bauer\" handeln sich um reine Unterhaltung.\nEs wird keine politische Meinung vertreten. Ebenso ist der gr\u00f6\u00dfte Teil der Filme / Videos gestellt und entspricht nicht der Wahrheit. Wir raten davon ab gezeigte Szenen nachzuahmen."}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66967", "likeCount": "4616", "dislikeCount": "126", "favoriteCount": "0", "commentCount": "74"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "E-qYnAcHFcorlvM_4J_fCI9pHeQ", "id": "kO2yQavISMM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T17:24:24Z", "channelId": "UCqwoHjwau6Js8wOq6LSmCxQ", "title": "Danke f\u00fcr alles", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kO2yQavISMM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kO2yQavISMM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kO2yQavISMM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kO2yQavISMM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/kO2yQavISMM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sarazar", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Danke f\u00fcr alles", "description": "\u25ba Alle Vlogs von Sarazar: http://goo.gl/ExJIcu\n\u25ba Sarazar kostenlos abonnieren: http://goo.gl/mTbDcN (Glocke aktivieren)\n\u25ba Unterst\u00fctzer werden: http://goo.gl/v1Mv3A\n\n\u261b WDR REISEN:\nhttp://youtube.com/wdrreisen\n\n\u261b FOLLOW ME:\nhttp://instagram.com/sarazar\nhttp://facebook.com/sarazarlp \nhttp://twitter.com/sarazarlp \nhttp://twitch.tv/sarazar\nhttp://soundcloud.com/sarazar\nhttps://open.spotify.com/artist/7fXsYM"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT5M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "529085", "likeCount": "57485", "dislikeCount": "494", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2379"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DhgiGZP6C2LfMV3DYE-ka6UQFhg", "id": "uqcZUIUb7fk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T15:00:12Z", "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g", "title": "BAEKHYUN \u30d9\u30af\u30d2\u30e7\u30f3 'Get You Alone' MV", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uqcZUIUb7fk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SMTOWN", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BAEKHYUN \u30d9\u30af\u30d2\u30e7\u30f3 'Get You Alone' MV", "description": "The music video of BAEKHYUN's 'Get You Alone' is out! \nBAEKHYUN's Japan 1st Mini Album \"BAEKHYUN\" will be released on Jan 20th, 2021.\n\n[Tracklist]\n01 Get You Alone\n02 Addicted\n03 WHIPPIN\u2019\n04 Drown\n05 Disappeared\n06 Stars\n\nBAEKHYUN Japan 1st Mini Album Special Site\nhttps://exo-jp.net/baekhyun/2021/\n\nEXO Japan Official\nhttp://exo-jp.net/\nhttps://twitter.com/EXO_NEWS_JP\n\n#BAEKHYUN #GetYouAlone #\u30d9\u30af\u30d2\u30e7\u30f3 #\u30d9\u30af\u3061\u3083\u3093"}, "defaultAudioLanguage": "ko", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT4M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2941552", "likeCount": "597224", "dislikeCount": "2266", "favoriteCount": "0", "commentCount": "112553"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zytLBV0Kz6xFXHUFLK89faOMfcA", "id": "TX86yD440bc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T23:00:14Z", "channelId": "UC1t74cS15eURW0YCpsRaDuw", "title": "Disneyland Paris - En 2021, il est temps de r\u00eaver plus fort encore \u2728", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TX86yD440bc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TX86yD440bc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TX86yD440bc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TX86yD440bc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TX86yD440bc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Disneyland Paris", "tags": "", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Disneyland Paris - En 2021, il est temps de r\u00eaver plus fort encore \u2728", "description": "Toutes les \u00e9quipes de Disneyland Paris vous souhaitent une bonne et heureuse ann\u00e9e et vous font part de leurs meilleurs v\u0153ux pour cette ann\u00e9e 2021. Une nouvelle ann\u00e9e pour recommencer \u00e0 croire en vos r\u00eaves.\n\nRejoignez-nous ! https://www.youtube.com/user/disneylandparis/?sub_confirmation=1 ET cliquez sur la cloche \ud83d\udd14 pour \u00eatre inform\u00e9 des derni\u00e8res vid\u00e9os mises en ligne ! \n\n\u2139\ufe0f https://www.disneylandparis.com/fr-fr/ \n\nSuivez nous sur... \nYouTube \u25ba https://www.youtube.com/user/disneylandparis/?sub_confirmation=1\nWebsite \u25ba https://www.disneylandparis.com/fr-fr/ \nFacebook \u25ba https://fr-fr.facebook.com/DisneylandParisfr/ \nTwitter \u25ba https://twitter.com/disneylandparis \nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/disneylandparis/\n\n#DisneylandParis #HappyNewYear #2021"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "239021", "likeCount": "5319", "dislikeCount": "58", "favoriteCount": "0", "commentCount": "211"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_1OG4hMW7kqa8eH7IHJwLzaF0hg", "id": "nyDwx__V90Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:00:06Z", "channelId": "UCdx81zTZM4kCBrDEzfAGyjQ", "title": "Er h\u00e4mmert Nachts an meine T\u00fcr! Best of Mois Psycho Nachbar \ud83d\ude02", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyDwx__V90Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyDwx__V90Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyDwx__V90Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyDwx__V90Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyDwx__V90Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KELLERHUB", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Er h\u00e4mmert Nachts an meine T\u00fcr! Best of Mois Psycho Nachbar \ud83d\ude02", "description": "Cutter: \nhttps://instagram.com/ali.elm03/\nhttps://instagram.com/kellerhub_/\n\n\nEr h\u00e4mmert Nachts an meine T\u00fcr! Best of Mois Psycho Nachbar"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "101239", "likeCount": "4675", "dislikeCount": "78", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1056"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mmbNE1kToIcaWBCumD2Qm1KbLtc", "id": "C5z2LwGeVFM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:00:02Z", "channelId": "UC2cJbBzyHM48MVFB6eOW9og", "title": "10 Kinder unter einem Dach: Das Leben als Gro\u00dffamilie | stern TV", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C5z2LwGeVFM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C5z2LwGeVFM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C5z2LwGeVFM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C5z2LwGeVFM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/C5z2LwGeVFM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "stern TV", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "10 Kinder unter einem Dach: Das Leben als Gro\u00dffamilie | stern TV", "description": "Jakob, Therese, Ida, Leni, Paula, Thea, Emil, Fritz, Greta und Fridolin: zehn Kinder, eine Familie! Die Leinthalers aus Wertach im Allg\u00e4u sind eine Familie im Gro\u00dfformat. Wie funktioniert das? Wie sieht der Alltag f\u00fcr die Eltern Andrea und Hans-Peter aus? Wir haben uns das bunte Treiben im Hause Leinthaler angeschaut.\n\nAbonniert unseren Kanal und verpasst kein Video mehr! Neue Videos immer Dienstag, Donnerstag und Samstag um 16:00 Uhr!\r\n\r\nstern TV, 09.12.2020, 22:15 Uhr, RTL\r\n\r\n* stern TV auf Facebook: https://www.facebook.com/sterntv\r\n* stern TV auf Instagram: https://www.instagram.com/sterntv\r\n* Mehr Infos zum Thema: http://www.sterntv.de/\r\n* stern TV in voller L\u00e4nge bei TVNOW: https://www.tvnow.de/shows/stern-tv-2385\r\n\r\n#Gro\u00dffamilie #10Kinder #sternTV #sternTVReportage #Reportage #Leinthaler"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "182499", "likeCount": "3254", "dislikeCount": "110", "favoriteCount": "0", "commentCount": "72"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Sv3GYdaGqIw4qBW8ToPP7ARgT7E", "id": "eMFBEiAJaKc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:00:19Z", "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA", "title": "UFC 257 Free Fight: Conor McGregor vs Dustin Poirier 1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "UFC - Ultimate Fighting Championship", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UFC 257 Free Fight: Conor McGregor vs Dustin Poirier 1", "description": "Watch the first matchup between Dustin Poirier and Conor McGregor back at UFC 178 in 2014 when both fighters were featherweights on the rise. The lightweight rematch goes down at UFC 257 on Saturday, January 23 in Abu Dhabi.\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: http://bit.ly/2uJRzRR\r\n\r\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\r\n\r\nTo order UFC Pay-Per-Views on ESPN+, visit https://bit.ly/2vNIBE8 (U.S. only)\r\n\r\nTo order UFC Pay-Per-Views, visit http://welcome.ufcfightpass.com/#PPV (Non U.S.)\r\n\r\nConnect with UFC online and on Social:\r\nWebsite: http://www.ufc.com\r\nTwitter: http://www.twitter.com/ufc\r\nFacebook: http://www.facebook.com/ufc\r\nInstagram: http://www.instagram.com/ufc\r\nSnapchat: UFC\r\nPeriscope: http://Periscope.tv/ufc\r\n\r\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\r\nTwitter: http://www.twitter.com/ufcfightpass\r\nFacebook: http://www.facebook.com/ufcfightpass\r\nInstagram: http://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC257"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["BR"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4175168", "likeCount": "51666", "dislikeCount": "6230", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7926"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "291yOeldY35un6lFzeDnmZr8oUo", "id": "-qi-883rKWk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T09:00:00Z", "channelId": "UCzrwDTU6gomqaAV8Wxr6G5g", "title": "9 Gem\u00fcse, die du im Januar s\u00e4en & vorziehen kannst! \ud83c\udf36\ufe0f", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-qi-883rKWk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-qi-883rKWk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-qi-883rKWk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-qi-883rKWk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-qi-883rKWk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wurzelwerk", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "9 Gem\u00fcse, die du im Januar s\u00e4en & vorziehen kannst! \ud83c\udf36\ufe0f", "description": "Es geht wieder looos! Starte deine ersten Aussaaten im Januar mit mir! \ud83e\udd73 Es juckt schon so in den Fingern, endlich wieder rauszugehen und loszug\u00e4rtnern, oder?\n\nZum Aussaaatkalender: https://www.wurzelwerk.net/2020/12/23/aussaatkalender-pdf/\n\nWEITERSCHAUEN: \n17 Gem\u00fcse, die du im Februar auss\u00e4en kannst: https://www.youtube.com/watch?v=uhgzzIglR1o&list=PLtVYUn69702a_Hy9B3z-gUeEMETr22kh2&index=1\nWarum du dein Gem\u00fcse NICHT an der Fensterbank vorziehen solltest + 6 andere Anzucht-Fehler: https://www.youtube.com/watch?v=nlu6PwQuG_E&list=PLtVYUn69702a_Hy9B3z-gUeEMETr22kh2&index=7\n3 Ideen, um Pflanzt\u00f6pfe selber zu machen \ud83c\udf31 Pflanzenanzucht ohne Plastikm\u00fcll!: https://www.youtube.com/watch?v=SO4ZNaE2TAA&list=PLtVYUn69702a_Hy9B3z-gUeEMETr22kh2&index=11\n\nWEITERLERNEN: \n\ud83d\udcc5 Mein kostenloser Aussaatkalender: https://www.wurzelwerk.net/2020/12/23/aussaatkalender-pdf/\n\ud83e\udd6c Mein kostenloser Mischkultur-Pflanzplan: https://www.wurzelwerk.net/gemuesegarten-beispielplan/ \n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Mein kostenloser Gem\u00fcsegarten-Minikurs: https://www.wurzelwerk.net/bootcamp/ \n\nMEHR WURZELWERK:\nMein Blog: https://www.wurzelwerk.net/\nPinterest: https://www.pinterest.de/selbstversorgung\n\n#wurzelwerk #anzucht #gem\u00fcsegarten"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "96103", "likeCount": "2963", "dislikeCount": "61", "favoriteCount": "0", "commentCount": "256"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9J8J4ovbUGYBj1iAuCwSB-bHw1I", "id": "24mr3DCRc7I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:00:00Z", "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ", "title": "Ich habe einem ZUSCHAUER einen Computer geschenkt!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24mr3DCRc7I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24mr3DCRc7I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24mr3DCRc7I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24mr3DCRc7I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/24mr3DCRc7I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Domo", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich habe einem ZUSCHAUER einen Computer geschenkt!", "description": "Domo hier! Abonnieren! Liken! Genie\u00dfen!\n\r\nVielen Dank an NZXT f\u00fcr die Kooperation! (Werbung)\n\ud83d\uded2 NZXT Website: http://nzxt.co/3pojHBw\n\nSchaut gerne bei den Social Kan\u00e4len von NZXT vorbei: (Werbung)\nTwitter: https://www.twitter.com/NZXT_de\n\r\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann Abonniert Domo Pog.\r\n\r\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\r\n\r\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \r\nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \r\nMerch: http://yvolve.de/papaplatte  \r\n\r\nPapaplatte Stream Highlights:\r\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\r\n\r\nPapaplatte Fortnite Runden:\r\nhttps://bit.ly/2vkdL30\r\n\r\nPapaplatte VLOG Playlist:\r\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\r\n\r\n\u2718 Meine Kamera: http://amzn.to/2eP5Voo  \r\n\u2718 Mein Mikro: http://amzn.to/1UCTWdx  \r\n\r\nMein Cutter: http://twitter.com/massive_edits\r\n\r\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind sogenannte Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Wo ihr die Produkte kauft, bleibt nat\u00fcrlich euch \u00fcberlassen. :)\r\n\r\nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "373430", "likeCount": "28468", "dislikeCount": "412", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1174"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sEP8mFpaI7CTztCouVw_0HobaiM", "id": "PKtnafFtfEo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T21:00:03Z", "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA", "title": "Youtube Rewind 2020, Thank God It's Over", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PKtnafFtfEo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PKtnafFtfEo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PKtnafFtfEo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PKtnafFtfEo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PKtnafFtfEo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrBeast", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Youtube Rewind 2020, Thank God It's Over", "description": "This is what Youtube Rewind would look like if it was made by creators lol\nSUBSCRIBE TO THESE SMALL CHANNELS PLEASE\nNalterDeeds: https://www.youtube.com/user/nalterdeeds\nAmelia and Bridie: https://www.youtube.com/channel/UCrSTjIIkIBHL7VDx7utP56w\nSoyan Osman: https://www.youtube.com/channel/UCuPGqvywieBAqvbkMSF4CNQ\n\nThank you to these 3 boys for editing this video! I LOVE YOU GUYS AND AM FOREVER GRATEFUL!\nFlyingKitty: https://www.youtube.com/channel/UCYQT13AtrJC0gsM1far_zJg\nDolan Dark: https://www.youtube.com/channel/UCI5qWAMf5PHLNcM13R8pfiQ\nGrandayy: https://www.youtube.com/channel/UCa6TeYZ2DlueFRne5DyAnyg\n\n\n\nAll creator sub data from SocialBlade https://socialblade.com/\n\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeastYT\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT6M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "31434339", "likeCount": "3774919", "dislikeCount": "50166", "favoriteCount": "0", "commentCount": "288702"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Oya-QEyybUs7hbJHjpv_5154ZOY", "id": "vcb08_S8KRY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T09:00:30Z", "channelId": "UCw81xLtFkpks4D8_hYUP9VA", "title": "Wenn man im Forum eine Frage stellt.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vcb08_S8KRY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vcb08_S8KRY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vcb08_S8KRY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vcb08_S8KRY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vcb08_S8KRY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Varion", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Wenn man im Forum eine Frage stellt.", "description": "Wenn es euch gefallen hat, lasst mir doch ein Like da. Wenn es euch nicht gefallen hat, auch.\n\n\u25aa Varion Klamotten (Merch) - https://varion-shop.de   (w e r b u n g)\n\nKAN\u00c4LE:\n\u25aa Varion abonnieren hier - http://bit.ly/1EVWIUm\n\u25aa flovarion abonnieren hier - https://bit.ly/2R2UGwc\n\u25aa Cutter (Luk) abonnieren hier - https://bit.ly/30OXNyp\n\u25aa VarionTV abonnieren hier - https://bit.ly/3fANS3R\n\nSOCIAL MEDIA:\n\u25aa Twitter - https://twitter.com/flovarion\n\u25aa Instagram - https://www.instagram.com/varion/\n\u25aa TikTok - https://www.tiktok.com/@varion\n\u25aa Facebook - https://www.facebook.com/flovarion/\n\nMUSIK\n\u25aa Outro Song - [No Copyright Music] Retro 80s Funky Jazz-Hop Instrumental (Copyright Free) Music - Sundance Remix\n\nViel Spa\u00df!"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "678759", "likeCount": "62983", "dislikeCount": "410", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1893"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CMRf6KpjWCdqW8Y_ssy2Kp4hD3w", "id": "AOWOiGTW6MI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T15:27:09Z", "channelId": "UCgSH2V644jVbkrWjR1eWFmQ", "title": "Tiktoker klaut meine Spielzeug-Marke | MagFlip", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOWOiGTW6MI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOWOiGTW6MI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOWOiGTW6MI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOWOiGTW6MI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AOWOiGTW6MI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tomary lul", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tiktoker klaut meine Spielzeug-Marke | MagFlip", "description": "Da hat einfach jemand rotzfrech meine Marke geklaut :D\nFolgt auf jedem Fall dem offiziellen MagFlip TikTok Accout (@magflip.net): https://vm.tiktok.com/ZSvNjLdE/\nund meinem offizielen TikTok Accout (@tomary):\nhttps://vm.tiktok.com/ZSvNrBKr/\nDanke:)\n\nInstagram: https://instagram.com/tomary/\nMein Hauptkanal: https://youtube.com/c/tomary\nMeine Kurse & Presets: https://tomary.learnworlds.com/pages/courses\n\nTwitch: https://twitch.tv/tomary\nTwitter: https://twitter.com/tomaryyt\n\n*Meine Kopfh\u00f6rer: https://amzn.to/35AX2bW\n*Meine Kamera: https://amzn.to/39DajmH\n*Mein 55mm Objektiv: https://amzn.to/2Z5ahz8\n*Mein 16-35mm Objektiv: https://amzn.to/2Ex3eFV\n*Mein Gimbal: https://amzn.to/2MSbXqD\n*Meine SD Karten: https://amzn.to/2Mb7fEf\n*Mein kleines Mikrofon: https://amzn.to/2Z37G8T\n*Mein gro\u00dfes Mikrofon: https://amzn.to/2M8ak7T\n*Mein Audiointerface: https://amzn.to/36OCLzO\n*Mein LED-Panel: https://amzn.to/35Cc55h\n\nGeschnitten von https://youtube.com/user/pilum101\n\n*Die markierten Links sind Affiliate-Links. Wenn Ihr dar\u00fcber etwas kauft, bekomme ich einen kleinen Prozentsatz des Gewinnes ab ohne, dass Ihr daf\u00fcr einen Cent mehr bezahlen m\u00fcsst :)\n\nKontakt: info@tomary.de"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "217326", "likeCount": "16140", "dislikeCount": "196", "favoriteCount": "0", "commentCount": "565"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "blx0g3jQR-bxKRS0v_tB1qtzgZk", "id": "1pvPKi8UOiE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T12:30:00Z", "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA", "title": "EIN FREMDER ZERST\u00d6RT MEIN AUTO!\ud83e\udd2c Polizei ist gekommen\ud83d\udea8 Guter Start in 2021\ud83d\ude42 | SIDNEYEWEKA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvPKi8UOiE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvPKi8UOiE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvPKi8UOiE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvPKi8UOiE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1pvPKi8UOiE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SIDNEYEWEKA", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "EIN FREMDER ZERST\u00d6RT MEIN AUTO!\ud83e\udd2c Polizei ist gekommen\ud83d\udea8 Guter Start in 2021\ud83d\ude42 | SIDNEYEWEKA", "description": "Mein Partner Medion: https://www.medion.com/de/shop/games-fifa?wt_mc=de.mkt.1020-fifa.youtube.sidney\n\nCheckt gerne meine Social Media Kan\u00e4le ab und lasst ein Abo da ;)\n\nInstagram: sidneyeweka https://www.instagram.com/sidneyeweka/\n\nTwitch: sidneyeweka https://www.twitch.tv/sidneyeweka\n\nTwitter: ewekasidney https://twitter.com/ewekasidney"}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "147317", "likeCount": "14962", "dislikeCount": "265", "favoriteCount": "0", "commentCount": "277"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BfQkNubTCs2WA-HZPo_b5byVooY", "id": "CPI_Ve7vsHs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T12:00:09Z", "channelId": "UCCgLoMYIyP0U56dEhEL1wXQ", "title": "NEW Full Body HIIT Workout to lose Weight | 2021 Flat Stomach Challenge", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CPI_Ve7vsHs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CPI_Ve7vsHs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CPI_Ve7vsHs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CPI_Ve7vsHs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CPI_Ve7vsHs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chloe Ting", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "NEW Full Body HIIT Workout to lose Weight | 2021 Flat Stomach Challenge", "description": "Start your 2021 new years resolution with a new flat stomach challenge! We've got 8 brand new episodes in this 28 days program. Please smash that like button for me, and drop a comment below with how you go each day.\n\n\u271a Free Program Schedule\nhttps://www.chloeting.com/program/2021/flat-stomach-challenge.html\nNew Warm Up Routine - https://youtu.be/j6C-6F6dr-4\nEp 1 - Full Body - https://youtu.be/CPI_Ve7vsHs\nEp 2 - Abs - https://youtu.be/fWdbo0i8v9g\nEp 3 - Upper Body -  https://youtu.be/iN-AEOs9rzc\nEp 4 - Booty - 7th Jan\nEp 5 - HIIT - 11th Jan\nEp 6 - Lower Abs - 13th Jan\nCooldown - TBA\n\n\u271a Other Free Programs\nhttps://www.chloeting.com/program\n\n\u271a Sponsor this channel\nhttps://www.youtube.com/chloeting/join\nSub to my 2nd channel\nhttps://www.youtube.com/channel/UCBrcDabYtwbR1VIhwH5efZA?sub_confirmation=1\n\n\u271a My links\nhttps://www.instagram.com/chloe_t/\nhttps://www.instagram.com/itschloeting/\ntwitch.tv/chloeting\nhttps://discord.gg/chloeting\nMy Spotify Playlist https://open.spotify.com/user/s17162aerlbfj7cpsvv48spyx?si=0Zzwvx6-SdW2gbuyIveoaQ\n\n\u271a Music by\nSan Holo - I Still See Your Face (Hundaes Remix)\nWatch: https://youtu.be/ThoBhh6IG98\nDownload / Stream: https://sanholo.lnk.to/wPYKovog\n\nSan Holo - Still Looking (CESQEAUX Remix)\nWatch: https://youtu.be/OfOhY2sBV24\nDownload / Stream: https://sanholo.lnk.to/PZGN6q7G\n\nMusic provided by Monstercat: \nDallas & BEAUZ - Outerspace\nhttps://youtube.com/monstercat \nhttps://youtube.com/monstercatinstinct\n\nMusic provided by Monstercat: \ninverness & William Bolton - Lost My Mind\nhttps://youtube.com/monstercat \nhttps://youtube.com/monstercatinstinct\n\nTrack:   Someone Else & IMMENSE - Hold On To Me\nMusic Provided by Magic Records\nListen To The Original:  https://youtu.be/HUeDrqQNOwo\nFree Download:  https://fanlink.to/et8B\nUsage Policy: http://www.magicmusicLLC.com\n\nTrack: Unknown Brain - Hollywood Perfect (ft. NotEvenTanner) [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/l6IcWZHico8\nFree Download / Stream: http://ncs.io/HollywoodPerfect\n\nTrack: Unknown Brain - Jungle of Love (ft. Glaceo) [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/ohymkBe4zhg\nFree Download / Stream: http://ncs.io/JungleofLove\n\nCadmium - No Friends (feat. Rosendale)\nFree Download - https://fanlink.to/cDpV\n\n#workouts #fitness #chloeting\n\nIMPORTANT DISCLAIMER: Some people may see my video titles as click-bait. YouTubers optimise their video's meta data for discovery due to how the algorithm is like. This isn't anything new. Most people who've been watching YouTube for years would understand this. If you're unhappy and get triggered by this, well, this channel isn't for you then. I\u2019ve provided free workout schedules and programs since day 1 and have always optimised my meta data as such so that's not going to change.\n\nHaving said that, it doesn't mean the workout do not work. You will still see results by following a suitable program schedule, watching your diet, being in a deficit or surplus (based on your goals), doing exercises in good form, etc. These are all equally important factors. You're not going to get abs, grow a booty, grow biceps magically from 1 or 2 videos, in 1, 2, 3 or 4 weeks cause everyone is different. I've explain multiple times throughout videos throughout my channel over years that it takes time and lots of factors, so don't take a video title out of context. Targetting fat loss is not scientifically proven. Everyone is different and it takes time. \n\nWhen doing any home workouts, do take precaution to exercise in a safe environment, and if you need help or you're not seeing results, I suggest seeing a health and fitness professional to give you tailored advice on your exercise form and dietary needs. I am not a medical professional and what I share on my channel are my views and what has worked for myself. Your health and safety is the utmost importance so find out what works for you."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1390414", "likeCount": "54134", "dislikeCount": "426", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3544"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xHXGHH1FAck0hzAjCPkRfH4ugTU", "id": "KIK3azN4w34", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T05:00:08Z", "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A", "title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JustinBieberVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "Anyone out now: https://JustinBieber.lnk.to/Anyone\n \nListen to Holy, Lonely, and Monster here: https://JustinBieber.lnk.to/OutNow\n \nFollow Justin:\nhttp://facebook.com/justinbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttp://instagram.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com\n \nStarring: Justin Bieber & Zoey Deutch\n \nDirector - Colin Tilley\nProducers - Jamee Ranta & Whitney Jackson\nDirector of Photography - Elias Talbot \nEditor - Vinnie Hobbs\nManagement - SB Projects\n \n#Anyone #JustinBieber\n\n\nhttp://vevo.ly/n4TUUB"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IO", "KP", "SS"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "30518423", "likeCount": "1216343", "dislikeCount": "44689", "favoriteCount": "0", "commentCount": "93872"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9L-imgGtAH0Gc3Bwa4IMyXfTbOY", "id": "5qI33Db_vlI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T12:05:14Z", "channelId": "UCaH02uiAaEbNmNjEfN0NT_w", "title": "8 Filme die ich nie vergessen werde, weil... sie mein Leben pr\u00e4gten", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5qI33Db_vlI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5qI33Db_vlI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5qI33Db_vlI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5qI33Db_vlI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5qI33Db_vlI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Robert Hofmann", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "8 Filme die ich nie vergessen werde, weil... sie mein Leben pr\u00e4gten", "description": "Viel Spa\u00df mit diesem Video :)\n\n\n\u00dcBER MICH __________________________________________________________________________ Ausstattung | Werbung \nDer Sennheiser Berlin Store stellt mir freundlicherweise jegliche Mikrofone und Headsets, die zum Drehen und Schneiden meiner Videos ben\u00f6tigt werden. \n\u279d https://de-de.sennheiser.com/sennheiser-store-berlin \n\nMeine Videos werden mit der Sony Alpha 7 Mark III mit Sony SEL2470GM Objektiv gedreht. \n\u279d https://www.sony.de/electronics/wechselobjektivkameras/ilce-7m3-body-kit \n\u279d https://www.sony.de/electronics/kamera-objektive/sel2470gm \n\nWalbusch stattet mich zudem mit den Hemden aus, die ich in allen Videos trage. \n\u279d https://www.walbusch.de/ \n\nBenQ, die alle Bildschirme zur Verf\u00fcgung stellen, auf denen wir arbeiten und schneiden. \n\u279d https://www.benq.eu/de-de/ ___________________________________________________________________________\n\nSchaut doch auch mal hier vorbei: \n\u279d Facebook: https://www.facebook.com/DVDKritik/\n\u279d Twitter: https://twitter.com/DVDKritik\n\u279d Instagram: https://www.instagram.com/robert_hofmann/\n\n\nENDCARD\nTemplate: https://motionarray.com/\nMusik: \nLift Motif von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz \"Creative Commons Attribution\" (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert. \nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100176 \nK\u00fcnstler: http://incompetech.com/\n\n\n\n\u279d| #pr\u00e4gendeFilme | #Leben | #RobertHofmann | http:// amzn.to  sind Affiliate Links. | Trailer: Promotional use only. | All Rights Reserved. |"}}, "contentDetails": {"duration": "PT18M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "106542", "likeCount": "9326", "dislikeCount": "126", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1454"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mWneHaoTdhPIKc58Kt_xQJyFYgU", "id": "6HGDCmvxz6Q", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T19:01:24Z", "channelId": "UCATkZgjdevjXhiBdb3FlovA", "title": "KRASS, SOWAS verkauft ihr? \ud83d\ude33\ud83e\udd2f Wir testen EURE SHOPS! ZUSCHAUER Produkte kaufen \ud83d\udcb8", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6HGDCmvxz6Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6HGDCmvxz6Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6HGDCmvxz6Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6HGDCmvxz6Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6HGDCmvxz6Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "unlikely", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KRASS, SOWAS verkauft ihr? \ud83d\ude33\ud83e\udd2f Wir testen EURE SHOPS! ZUSCHAUER Produkte kaufen \ud83d\udcb8", "description": "Wir testen heute 10 Shops unserer Zuschauer... vielleicht ist eurer ja dabei? :O\n\n\u25b7 KOSTENLOS abonnieren und Glocke aktivieren, um keins unserer Videos zu verpassen! \u279c http://bit.ly/unlikelyabo \ud83d\udc96\n\n\ud83d\udce7 business@unlikelyus.de \n\nLaura & Ally \ud83d\udc96\n_____________________________________________\n\ud83d\udc96 ERW\u00c4HNTE SHOPS \ud83d\udc96\nBerries Love & Cats \u2022 https://www.instagram.com/berriesloveandcats/\n7 Pfoten Werkstatt \u2022 https://www.instagram.com/7pfotenwerkstatt/\nResinart by Sarah K. \u2022 https://www.instagram.com/art_sarah_k.1408/\nNeys Customs \u2022 https://www.instagram.com/neyscustoms/\nCoffee and Card \u2022 https://www.instagram.com/coffeeandcard/\nMadness United \u2022 https://www.instagram.com/madnessunited_shop/\nHaekelhome \u2022 https://www.instagram.com/haekel_home/\nVimenette \u2022 https://www.instagram.com/kira_fitzgerald/\nVerifanci \u2022 https://www.instagram.com/verifanci/\nHomemade Cupcakes \u2022 https://www.instagram.com/marysfooddiary_/\n\n\ud83d\udc96 UNSERE SOCIAL MEDIA SEITEN \ud83d\udc96\nALLY:\n\u25b7 INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/alyciamarie\n\u25b7 TWITTER \u2022 http://www.twitter.com/alyciamarie\n\nLAURA:\n\u25b7 INSTAGRAM \u2022 http://instagram.com/_laura_anna\n\u25b7 TWITTER \u2022 http://www.twitter.com/_laura_anna_\n\n_____________________________________________\n\nIntro Song: \nCartoon - Why We Lose (feat. Coleman Trapp) [NCS Release]\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zyXmsVwZqX4\n\u25bd Follow Cartoon\nSoundCloud https://soundcloud.com/cartoonbaboon\nFacebook https://www.facebook.com/cartoondband\n\u25bd Follow Daniel Levi (vocalist)\nFacebook http://facebook.com/daniellevimusic\nWebsite http://daniellevi.eu/\n\n_____________________________________________\n\nDISCLAIMER \u2022 F\u00fcr dieses Video erfolgte keine Zusammenarbeit. Wir haben alle Produkte selbst gekauft."}}, "contentDetails": {"duration": "PT23M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "172567", "likeCount": "12668", "dislikeCount": "144", "favoriteCount": "0", "commentCount": "477"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8lSZpRkOYF6lvzl6MlaOd_CHIPk", "id": "igDNPOkKByM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T17:07:09Z", "channelId": "UCG42F4hEt69Fud85Z988vKQ", "title": "WECKER PRANK ULTIMATE !!! (KELVIN WEINT)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igDNPOkKByM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igDNPOkKByM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igDNPOkKByM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igDNPOkKByM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igDNPOkKByM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kelvin und Marvin", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "WECKER PRANK ULTIMATE !!! (KELVIN WEINT)", "description": "Prank Playlist: https://youtube.com/playlist?list=PL4l8w5oZGaQzWJS4oR5NRY-wLyoA6fZMd\n\nOriginal Video: https://youtu.be/Gw4ZGtm3Gvk\n\n\n\nDAUMEN HOCH wenn es euch gefallen hat! :D\n\nGesch\u00e4ftsanfragen / Business Inquiries: business@kelvinundmarvin.de\n\nMusik: Youtube Audio-Mediathek\n\nImpressum: https://bit.ly/2vGbKi8"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "222394", "likeCount": "23290", "dislikeCount": "1500", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2824"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BYPXSyY1KpbTQ-qdp33mFmtIviI", "id": "Aq0OOaIt2Og", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T20:25:39Z", "channelId": "UCqcWNPTUVATZt0Dlr2jV0Wg", "title": "KELLER nach SEK Einsatz (ganix gemackt)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq0OOaIt2Og/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq0OOaIt2Og/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq0OOaIt2Og/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq0OOaIt2Og/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Aq0OOaIt2Og/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mois", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "KELLER nach SEK Einsatz (ganix gemackt)", "description": "ik hap kanis gemackt"}}, "contentDetails": {"duration": "PT6M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "767799", "likeCount": "55540", "dislikeCount": "719", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3044"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wwCJi5v8V886Z_QCi0l-xnV-bO0", "id": "2sl9svFtjQ8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T05:17:27Z", "channelId": "UCzRWWsFjqHk1an4OnVPsl9g", "title": "Sugar Bowl Highlights: Ohio State vs. Clemson | College Football Playoff", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2sl9svFtjQ8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2sl9svFtjQ8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2sl9svFtjQ8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2sl9svFtjQ8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2sl9svFtjQ8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ESPN College Football", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sugar Bowl Highlights: Ohio State vs. Clemson | College Football Playoff", "description": "Check out highlights of the College Football Playoff semifinal at the Allstate Sugar Bowl between Justin Fields, Trey Sermon and the Ohio State Buckeyes against Trevor Lawrence, Travis Etienne and the Clemson Tigers.\n\n#SugarBowl #OhioState #Highlights\n\u2714 Donate now to Jimmy V Fund here: https://www.v.org/v-week/\n\u2714 Sign up for ESPN+: http://www.espn.com/watch/espnplus/\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\nESPN on Social Media:\n\u25ba Follow on Twitter: http://www.twitter.com/espn\n\u25ba Like on Facebook: http://www.facebook.com/espn\n\u25ba Follow on Instagram: http://www.instagram.com/espn\n\nVisit ESPN on YouTube to get up-to-the-minute sports news coverage, scores, highlights and commentary for NFL, NHL, MLB, NBA, College Football, NCAA Basketball, soccer and more. \n\nMore on ESPN.com: http://www.espn.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2292121", "likeCount": "19557", "dislikeCount": "1304", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6211"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ob_m_q0o9B5n_xQX5VTWs_4BZyo", "id": "hjl_Im8gerA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T02:25:02Z", "channelId": "UCagjd6FJVi3nxR3HxH7KGQw", "title": "WHO'S THE STRONGEST COUPLE??", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hjl_Im8gerA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hjl_Im8gerA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hjl_Im8gerA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hjl_Im8gerA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hjl_Im8gerA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Brandon Walsh", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "WHO'S THE STRONGEST COUPLE??", "description": "Watch until the end to find out who's the strongest!!\n\nBIG THANKS to Towson Fitness Crossfitt Towson for letting us use their facility!\nhttps://crossfittowson.net/\nhttps://www.instagram.com/towsonfitnessstrong/\n\nThe Catch A Lift Fund has helped thousands of combat wounded veterans regain their mental and physical health through gym memberships, in-home gym equipment, personalized fitness and nutrition programs and a peer support network. Catch A Lift vets are seeing and feeling results including dramatic weight loss, reduction in medications, improved sleep patterns, and strengthened relationships with family and friends, thanks to their healthier lifestyle. At Catch A Lift Fund, we recognize the roles are reversed and now it's our turn to help.  Find out how you can help at catchaliftfund.org.\n\nMOODS Clothing:\nhttps://moodsclothing.com\n\nWATCH THE PREVIOUS EPISODE:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vXNrJ8VEevc\n\nSUBSCRIBE FOR NEW WALSH FAMILY EPISODES:\nhttp://bit.ly/Subscribe2Walsh\n\nI\u2019m a 25 year old dude creating a show about my crazy family & friends:\nhttps://youtube.com/brandonwalshofficial\n\nADD ME ON INSTAGRAM: \n@brandonwalsh\nhttps://instagram.com/brandonwalsh\n\nFOLLOW ME ON TIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@brandonwalsh\n\nFollow The Walsh Family:\nKennedy(sister): @kennedyclairewalsh\nClaudia(sister): @cllaaaudiaa\nJen(mom): @jenthebodypainter\nPapa Walsh(dad): @papawalsh7\nDevorah(friend): @devorahlazar\nCory(friend): @corywolberg \nNick(friend): @nickzhurav\nAly(manager): @alysonkatz\nAlex(brother): @alexspinnichio\nRachel(friend): @rachelnk \nJulie(friend): @julianawinters\nMarley(videographer): @marleygambrill"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "612293", "likeCount": "30050", "dislikeCount": "262", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1552"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sDfsZxzhn51JmWT1rG9nfJUw1NA", "id": "XNe4m5m3tDA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T17:00:27Z", "channelId": "UCCpJyQTVvVU_qw92UpOaNRw", "title": "Der hat\u00b4s verdient: Die Keks Lieferung | Verstehen Sie Spa\u00df?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNe4m5m3tDA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNe4m5m3tDA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNe4m5m3tDA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNe4m5m3tDA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/XNe4m5m3tDA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Verstehen Sie Spa\u00df?", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Der hat\u00b4s verdient: Die Keks Lieferung | Verstehen Sie Spa\u00df?", "description": "Opa Volkwin steht voll auf Kekse. \ud83c\udf6a\ud83d\udc74 Gleich drei Paletten hat er sich liefern lassen. \ud83d\ude9a Aber nat\u00fcrlich nicht mit Absicht. Eine falsche Unterschrift und schon ist es passiert. Die Kekse sollen bei ihm in gro\u00dfen Mengen zwischengelagert werden, aber wohin mit der ganzen Lieferung? \ud83e\udd23\n\n#keks #lieferung #derhatsverdient\n\nAbonniere hier kostenlos unseren YouTube Kanal: http://www.bit.ly/vsspass\n\nAlle VSSpass Videos zur Sendung vom 31.10.2020 findet ihr in unserer Playlist: https://www.youtube.com/playlist?list=PL0zXifFKJrEKo-X6vqUBsZYzrle2Z3ZUP\n\nFan werden:\nARD Mediathek: https://bit.ly/2kptyeA\nInstagram: https://www.instagram.com/vsspass/\nFacebook: http://www.facebook.com/vsspass\nTwitter: http://www.twitter.com/vsspass\nOffizielle Homepage: http://www.verstehen-sie-spass.de\n \n----\n\nDies ist der offizielle Kanal zur Sendung \"Verstehen Sie Spa\u00df?\".\nHier findet ihr alle Clips der vergangenen Sendungen und alle brandaktuellen Videos unserer neusten Shows. Auf dem Programm sind zahlreiche Filme mit der versteckten Kamera, darunter Streiche, bei denen auch Prominente die eine oder andere \u00dcberraschung erleben d\u00fcrften, und nat\u00fcrlich Interviews mit unseren Star G\u00e4sten! Schaut doch einfach rein:\n\"Der hat's verdient\" -Videos // Interviews mit unseren Lockv\u00f6geln und Opfern // Streiche mit Euch auf der Stra\u00dfe oder unseren Promis."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "185572", "likeCount": "5362", "dislikeCount": "209", "favoriteCount": "0", "commentCount": "378"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JYi7qz7FitRylVnqotc9yDdtk90", "id": "gsb62uogqx8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T17:00:30Z", "channelId": "UClVWVXKVaMCs2FTBE6xo1ww", "title": "Wir stecken fest...\ud83d\ude28I Die Geissens", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gsb62uogqx8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gsb62uogqx8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gsb62uogqx8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gsb62uogqx8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gsb62uogqx8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Die Geissens", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Wir stecken fest...\ud83d\ude28I Die Geissens", "description": "Willkommen auf dem YouTube Kanal der Geissens. Jeden Freitag \nerwartet dich ein neues Video, hier auf unserem YouTube Kanal.\nWir freuen uns auf jeden Kommentar und deine Bewertung! \n\nWenn du mehr von den Geissens auf YouTube sehen m\u00f6chtest, abonniere kostenlos unseren\nYouTube Kanal: https://bit.ly/2IkpqDk \n\nNoch mehr Geissens findest du hier :\n\nInstagram Carmen I https://www.instagram.com/carmengeiss_1965\nInstagram Robert I https://www.instagram.com/robertgeiss_1964\nInstagram Davina I https://www.instagram.com/the_real_davina_geiss/\nInstagram Shania I https://www.instagram.com/shania__geiss/\nInstagram Davina & Shania I https://www.instagram.com/davinandshania\n\nUnsere Roberto Geissini Kollektion aus den Videos findest du hier :\nhttps://www.robertogeissini.de/\n\n#DieGeissens #JetztAbonnieren"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "218615", "likeCount": "4778", "dislikeCount": "831", "favoriteCount": "0", "commentCount": "673"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nIsqBW3lhaQT7gDcFYNkSz5ql74", "id": "ZSIp00SewO8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T06:00:03Z", "channelId": "UCFKE7WVJfvaHW5q283SxchA", "title": "Day 1 - Invite  |  BREATH - A 30 Day Yoga Journey", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSIp00SewO8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSIp00SewO8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSIp00SewO8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSIp00SewO8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZSIp00SewO8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Yoga With Adriene", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Day 1 - Invite  |  BREATH - A 30 Day Yoga Journey", "description": "Your first yoga practice is here, and it is a full one, packed with valuable invitations! We begin by taking things nice and slow. You will soon feel more fire, you may move fast, but this series asks you to be disciplined about bringing awareness to the deeper layers of your practice - with breath. \n\nWhat makes this 30 Day series unique is that these practices are designed to work together 1-30, not just as one-offs, though that is time well spent too. \n\nThis series is a process with intention. Today\u2019s practice is all about listening, respectfully setting the tone, building foundation with slow and with purposeful movement. \n\nThank you for joining me on this journey and for sharing this connection with so many people around the world. \n\n**REMINDER** If you are not signed up for the daily email that corresponds with each practice video, sign up for free and receive your free BREATH calendar here: https://www.yogawithadriene.com/breath\n\nLet me know how it goes for you in the comment section down below! \n\n- - - - - - - - - - \n\n\u2764\ufe0fSUBSCRIBE to the YWA channel for free yoga videos every week and to support high-quality free yoga for all! \u2764\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/user/yogawithadriene?sub_confirmation=1\n\n- - - - - - - - - - \n\n\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fBecome a FWFG YOGA member! \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\nhttps://fwfg.com\nJoin Find What Feels Good and access over 700 videos including yoga and meditation for all levels. Explore daily practices, workshops, in depth learning, weekly or monthly accountability series, and an opportunity to connect with a one of a kind global community. This is your one stop shop for yoga, creativity, wellness, and all things FWFG. Try it FREE for 7 Days! \n\n- - - - - - - - - - \n\n\ud83d\uddd3Get your FREE Yoga Calendar: \ud83d\uddd3\nhttp://yogawithadriene.com/calendar/\n\n- - - - - - - - - - \n\nMore at www.yogawithadriene.com\n\u25b6\ufe0e Instagram: @adrienelouise\n\u25b6\ufe0e Twitter: @yogawithadriene\n\u25b6\ufe0e Facebook: Yoga With Adriene\n\u25b6\ufe0e Shop: https://shop.fwfg.com\n\n- - - - - - - - - - \n\n\nYoga With Adriene, LLC recommends that you consult your physician regarding the applicability of any recommendations and follow all safety instructions before beginning any exercise program. When participating in any exercise or exercise program, there is the possibility of physical injury. If you engage in this exercise or exercise program, you agree that you do so at your own risk, are voluntarily participating in these activities, assume all risk of injury to yourself."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT48M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2030563", "likeCount": "58299", "dislikeCount": "855", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8617"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cDEZfhI4i2HAMf0pVDhSJhoDrZw", "id": "wpMpw71hYpc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T16:17:59Z", "channelId": "UCVr7XpeZOyp5S4fCNQdWJiw", "title": "KALENDER SETUP 2021 I PROJEKTPLANUNG, FINANZEN, ORGANISATION", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpMpw71hYpc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpMpw71hYpc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpMpw71hYpc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpMpw71hYpc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpMpw71hYpc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ella TheBee", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "KALENDER SETUP 2021 I PROJEKTPLANUNG, FINANZEN, ORGANISATION", "description": "Mein Kalender Setup f\u00fcr 2021.\n\nHIER MEINEN KANAL ABONNIEREN: https://bit.ly/2KZOULG\nWEEKLY VLOG PLAYLIST: https://bit.ly/2usu2m8\n\n_____________________________\n\nAchtung: Die folgenden Angaben sind Werbung, da ich auf konkrete Produkte hinweise. Wenn sie mit Anzeige gekennzeichnet sind, handelt es sich um Eigenwerbung.\n\nEtikettierger\u00e4t* https://amzn.to/2SAx1mq\nEttikettierband* https://amzn.to/2SzpeW1\nClearstamps* - https://amzn.to/2Uf4gPO\nStempelkissen* - https://amzn.to/390WjSr\nwei\u00dfe Klebezettel* - https://amzn.to/2Oi9gzA\nWashitape* - https://amzn.to/2S5phdm\nfarbige Stifte* - https://amzn.to/37KjYGE\nMujistifte* - https://amzn.to/2S5UHQK"}, "defaultAudioLanguage": "de", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT16M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "44155", "likeCount": "2270", "dislikeCount": "37", "favoriteCount": "0", "commentCount": "274"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IjsYqw5y4YrT25VYPFTA44XtgCg", "id": "LgvyRQg1h44", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T17:00:05Z", "channelId": "UCnVTsgPKj7tKrDAC2IsRp9A", "title": "Minderj\u00e4hrige am Steuer: Verfolgungsjagd mit Polizei durch Duisburg! | Die Ruhrpottwache | SAT.1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvyRQg1h44/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvyRQg1h44/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvyRQg1h44/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvyRQg1h44/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LgvyRQg1h44/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ruhrpottwache", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Minderj\u00e4hrige am Steuer: Verfolgungsjagd mit Polizei durch Duisburg! | Die Ruhrpottwache | SAT.1", "description": "Die Polizisten sind auf der Suche nach einem roten Opel Corsa, der von einem minderj\u00e4hrigen M\u00e4dchen gefahren wird! Kann die Polizei das Auto stoppen?\n\n#Ruhrpottwache\n\n\u25ba Abonniere den Kanal, um keine Folge zu verpassen!\nhttps://s71.link/b/2D4Qk4c\n\n\u25ba Alle Folgen der Ruhrpottwache:\nhttps://s71.link/b/2NfPgPs\n\nOb spektakul\u00e4re Verfolgungsjagden, Explosionen, Helikoptereins\u00e4tze oder die schwierige Suche nach einem Beweisst\u00fcck: Die Ermittler der Hauptwache Duisburg Nord brauchen ihr ganzes Knowhow, um den T\u00e4ter zu fassen. Die F\u00e4lle sind tats\u00e4chlichen Eins\u00e4tzen nacherz\u00e4hlt.\n\n-----------------------------------------------------------------\n\n\u25ba Alle Folgen \"Klinik am S\u00fcdring\"\nhttps://s71.link/b/2D4kFjb\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Die Spezialisten\u201c\nhttps://s71.link/b/2Ni16IV\n\n\u25baGanze Folgen von \u201eAuf Streife \u2013 Berlin\u201c\nhttps://s71.link/b/2D2RUDF \n\n\u25baAlle Videos von \u201eTrucker Babes\u201c \nhttps://s71.link/b/2qMqF7u \n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eAuf Streife\u201c im YouTube-Abo!\nhttps://s71.link/b/2D3vylg \n\n\u25baAlle F\u00e4lle von \u201eKlinik am S\u00fcdring\u201c im YouTube-Abo!\nhttps://s71.link/b/2Nk9x6r \n\n\n#Polizei #Polizisten #Kripo #MichaelSmolik #BoraAksu \n\nImpressum:\nhttps://www.studio71.com/de/impressum/"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "60436", "likeCount": "1877", "dislikeCount": "71", "favoriteCount": "0", "commentCount": "89"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zYkCM5brgrzE9MLycQ0_mjteqsU", "id": "I7whWcDoGss", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T17:00:05Z", "channelId": "UCa2ikhDgZNB01WGmvI8784A", "title": "Tim Gabel und Inscope 21 - 2020 Realtalk", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I7whWcDoGss/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I7whWcDoGss/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I7whWcDoGss/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I7whWcDoGss/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I7whWcDoGss/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tim Gabel", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Tim Gabel und Inscope 21 - 2020 Realtalk", "description": "Holt euch euer Blinkist Abo hier:  https://blinkist.de/timgabel\nIhr bekommt 20% Rabatt auf das Blinkist Premium Jahresabo. \nDanke Blinkist f\u00fcr die Zusammenarbeit!\n(*Werbung)\n\nHeute hab ich mich nach langer Zeit mal wieder mit Nico zusammen gesetzt und wir wollen euch einen kleinen Einblick in unser Jahr 2020 gew\u00e4hren. \n\nLetztes Video: https://youtu.be/IV_AZw0xMRA\nTwitch: https://twitch.tv/timgabel95\n-------------------------------\n\n\u25ba Hier findest du mein Trainings- und Ern\u00e4hrungsplan  : \n(*Werbung) http://join-teamg.com/\n\n-------------------------------\n\n\u25ba Folgt mir auf Instagram: @tim_gabel\n\n\u25ba Snapt mir: timgabel95\n\n-------------------------------\n\n\u25ba Hier gibt es die Klamotten von Gymshark: \n(*Werbung) https://gym.sh/Shop-Tim-Gabel2"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT43M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "246355", "likeCount": "16264", "dislikeCount": "837", "favoriteCount": "0", "commentCount": "921"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "TLIx0gOUrpxKunH7Yt8TG3HLm1Q", "id": "0K9XVInCu2I", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T16:00:00Z", "channelId": "UCwPCmY1KbhSz_RlNk8qlnTw", "title": "Hot New Makeup Try On 2021 \u26a1\ufe0f Der Makeup First Impression Jahresstart \ud83d\ude1d", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0K9XVInCu2I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0K9XVInCu2I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0K9XVInCu2I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0K9XVInCu2I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0K9XVInCu2I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hatice Schmidt", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hot New Makeup Try On 2021 \u26a1\ufe0f Der Makeup First Impression Jahresstart \ud83d\ude1d", "description": "Ultra langes Full Face Makeup mit nur mit neuem Makeup.\nDirekter Start mit einem First Impression Makeup Try On obwohl ich es gerne schon gestern hochgeladen h\u00e4tte. Also gerne zur\u00fccklehnen und ausspannen \ud83d\ude42\n\n\ud83d\udca5 Ich w\u00fcnsche allen eine erfolgreiches, \u00fcberaus zuversichtliches und durchweg gesundes neues Jahr 2021. \ud83d\udca5\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u261e Hier kommst du zu meinem Instagram:\nhttps://www.instagram.com/haticeschmidt/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udc42 Mein H\u00d6RBUCH:\nauf Spotify - https://spoti.fi/2xT0nHl *\nauf Audible - https://adbl.co/30WMS3C *\nim Google Play Store - https://bit.ly/2U026n8 *\n\n\ud83d\udcda Mein Buch: \nhttps://amzn.to/2Nb5id2 *\nHatice Schmidt - Dein Leben ist kein Zufall, Mein Weg zu mir \n(nat\u00fcrlich auch bei Thalia, Rowohlt und auch im Fachhandel.)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 WAS ICH IM VIDEO BENUTZE:\n\nFACE\n\n\u25aa Serum Primer ' *\nhttps://bit.ly/2X1GZkU\n\n\u25aa Pflege Kit ' *\nhttps://bit.ly/3hxG3Ot\n\n\u25aa Patches *\nhttps://bit.ly/3o6lafP\n\n\u25aa Foundations *\nhttps://bit.ly/2JEjSK2\nhttps://bit.ly/3n9k7u1\n\n\u25aa Concealer *\nhttps://bit.ly/3822hFg\n\n\u25aa Puder *\nhttps://bit.ly/2L6YTjk\nhttps://bit.ly/3hKyJPP\n\n\u25aa Blush/Highlighter *\nhttps://bit.ly/3pDpG5N\n\n\u25aa Sprays *\nhttps://bit.ly/2MgvV0S\nhttps://bit.ly/350F18N\n\n\nEYES\n\n\u25aa Paletten ' *\nhttps://bit.ly/3rJwcJX\nhttps://bit.ly/3o5gDdx\nhttps://bit.ly/2X1I5gw\n\n\u25aa Liner ' *\nhttps://bit.ly/3o4o2tG\n\n\u25aa Melody X Naomi John Lashes '\n\n\nLIPS\n\n\u25aa Lipstick ' *\nhttps://bit.ly/3n9l6KJ\n\n\u25aa Zoeva Party With Me Powerful Lip Shine '\n\n\ud83d\udd34 WAS ICH IM VIDEO TRAGE:\n\n\u25aa Creolen Jennifer Fisher\n\n\u25aa Spange aus Istanbul, Alternative hier *\nhttps://amzn.to/2Mh5UP2\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 transparenz-disclaimer & affiliate links\n \nProdukte die mit einem ' gekennzeichnet sind, wurden mir ohne Bedingungen zur Verf\u00fcgung gestellt. Alles ohne Kennzeichnung, habe ich selbst gekauft und bezahlt. In jedem Fall vertrete ich immer meine eigene pers\u00f6nliche Meinung zu den gezeigten Produkten!\n \nBei Links die mit einem * gekennzeichnet sind, handelt es sich um affiliate links. Bei dem Kauf eines affiliate links unterst\u00fctzt Ihr mich in Form einer Provision, dass Produkt hat jedoch keinen h\u00f6heren Verkaufspreis als wenn man selbst auf den Internetshop surft. Ich bedanke mich bei jedem einzelnen f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\ud83d\udd34 Gesch\u00e4ftliche Mail\n \nhello@haticeschmidt.com"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT46M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "137334", "likeCount": "7776", "dislikeCount": "143", "favoriteCount": "0", "commentCount": "467"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DgFgXddrZaUAKmai5ySEwa6CqG0", "id": "RHebQMAp0X8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T11:28:12Z", "channelId": "UCd7PBPD6Ymg3mI1por-_baw", "title": "Das einfachste und schnellste Rezept f\u00fcr das Abendessen, nur 2 Zutaten in 5 Minuten Arbeit #226", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RHebQMAp0X8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RHebQMAp0X8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RHebQMAp0X8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RHebQMAp0X8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RHebQMAp0X8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "schnell lecker", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Das einfachste und schnellste Rezept f\u00fcr das Abendessen, nur 2 Zutaten in 5 Minuten Arbeit #226", "description": "Das einfachste und schnellste Rezept f\u00fcr das Abendessen, nur 2 Zutaten in 5 Minuten Arbeit und alles ist fertig zum backen. Ein schnelles Rezept f\u00fcr das Abendessen f\u00fcr die ganze Familie. Ein schnelles Rezept f\u00fcr Kartoffeln zum Abendessen, einfach zuzubereiten. Einfaches Rezept, Abendessen mit einfachem Kartoffelrezept ist der einfachste und schnellste Weg, eine Leckerei zuzubereiten. Ein einfaches Rezept f\u00fcr ein k\u00f6stliches Rezept zum Abendessen wird sogar Ihre G\u00e4ste \u00fcberraschen. Wenn Sie nicht wissen, wie man Abendessen kocht, teile ich gerne meine Rezepte mit. Die Hauptsache ist, mit Liebe zu kochen.\nKochrezept und Zutaten:\n6 Kartoffeln der L\u00e4nge nach schneiden\nSalz und Basilikum abschmecken, gut mischen\nFleisch 1 cm dick schneiden\nSalz, Pfeffer und Paprika, die Gew\u00fcrze gut einreiben\nin Folie einwickeln\n50 Minuten bei 180 \u00b0 C backen\nGuten Appetit\nhttps://www.patreon.com/schnell_lecker  Danke\nFreunde, wenn dir das Video gefallen hat, kannst du dem Kanal helfen:\n\ud83d\udce2 Teile dieses Video mit deinen Freunden in sozialen Netzwerken. Netzwerk + Rezept wird auf Ihrer Seite gespeichert!\n\ud83d\udc4d BEWERTEN SIE DAS VIDEO! \ud83d\udc4d - das ist angenehm f\u00fcr mich und wichtig f\u00fcr die Entwicklung des Kanals!\n  SCHREIBEN SIE EINEN KOMMENTAR oder zumindest ein Smiley. Es ist nicht schwer f\u00fcr dich, aber ich werde sehr gl\u00fccklich sein!\nAbonnieren Sie schnell lecker\n@https://www.youtube.com/channel/UCd7PBPD6Ymg3mI1por-_baw/sub_confirmation=1\nBereits abonniert? \u25b6 Schalten Sie den Klingelton ein \ud83d\udd14, um Benachrichtigungen \u00fcber neue Videos zu erhalten!\n\n\n#schnell_lecker #rezept #Abendessen"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "561757", "likeCount": "3737", "dislikeCount": "206", "favoriteCount": "0", "commentCount": "146"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "H4DDcyfj4vCIS6JLJAlULY8RXFg", "id": "GaL3YF1vY2k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T06:00:02Z", "channelId": "UCFKE7WVJfvaHW5q283SxchA", "title": "Day 2 - Arrive | BREATH - A 30 Day Yoga Journey", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GaL3YF1vY2k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GaL3YF1vY2k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GaL3YF1vY2k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GaL3YF1vY2k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GaL3YF1vY2k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Yoga With Adriene", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Day 2 - Arrive | BREATH - A 30 Day Yoga Journey", "description": "With each breath we have the opportunity to begin again, to arrive in the present moment. In this foundational phase of this journey I invite you to see each new practice as a new arrival.\n\nAccept and celebrate that each day will be different. Some days you will have more energy than others. Some days it will seem as though the universe is supporting you to show up, eagerly, and fully. Some days your brain will* make it very hard for you to arrive, and it may seem like the exterior is winning over your interior goals. \n\nMake your #1 goal to show up on the mat. \n\nSelf care is learning the practice of meeting your self each day, learning about who you really are, and continuing to arrive to devote to the process of self discovery, not perfectionism. \n\nWith each breath, a new arrival. \n\nIt\u2019s a powerful tool, and one we are going to cultivate and celebrate together. \n\nLet me know how Day 2 goes for you in the comment section down below!\n\n- - - - - - - - - - \n\n\u2764\ufe0fSUBSCRIBE to the YWA channel for free yoga videos every week and to support high-quality free yoga for all! \u2764\ufe0f\nhttps://www.youtube.com/user/yogawithadriene?sub_confirmation=1\n\n- - - - - - - - - - \n\n\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fBecome a FWFG YOGA member! \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\nhttps://fwfg.com\nJoin Find What Feels Good and access over 700 videos including yoga and meditation for all levels. Explore daily practices, workshops, in depth learning, weekly or monthly accountability series, and an opportunity to connect with a one of a kind global community. This is your one stop shop for yoga, creativity, wellness, and all things FWFG. Try it FREE for 7 Days! \n\n\n\n- - - - - - - - - - \n\nMore at www.yogawithadriene.com\n\u25b6\ufe0e Instagram: @adrienelouise\n\u25b6\ufe0e Twitter: @yogawithadriene\n\u25b6\ufe0e Facebook: Yoga With Adriene\n\u25b6\ufe0e Shop: https://shop.fwfg.com\n\n\n- - - - - - - - - - \n\nYoga With Adriene, LLC recommends that you consult your physician regarding the applicability of any recommendations and follow all safety instructions before beginning any exercise program. When participating in any exercise or exercise program, there is the possibility of physical injury. If you engage in this exercise or exercise program, you agree that you do so at your own risk, are voluntarily participating in these activities, assume all risk of injury to yourself."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT37M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1320970", "likeCount": "32302", "dislikeCount": "576", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4401"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WFr0NEmkd8daBhFzxX1XGmIeStc", "id": "uNjVjmp5NKM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T07:27:45Z", "channelId": "UCaK-hTwY_xRxWexrLJdKZQw", "title": "Hymercar Sydney Wohnmobil \ud83d\udca5 Modell 2021\ud83d\udca5 der bessere Bulli \u2753 Kastenwagen Campervan Fiat Ducato Test", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uNjVjmp5NKM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uNjVjmp5NKM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uNjVjmp5NKM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uNjVjmp5NKM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uNjVjmp5NKM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "camperklatsch", "tags": "", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Hymercar Sydney Wohnmobil \ud83d\udca5 Modell 2021\ud83d\udca5 der bessere Bulli \u2753 Kastenwagen Campervan Fiat Ducato Test", "description": "\ud83d\udca5 Instagram: http://instagram.com/camperklatsch \ud83d\udca5\nKastenwagen Wohnmobil Campervan Test Review Roomtour Hymer Car Sydney GT 60 Limited, Camper 2021. Kastenwagen Wohnmobil unter 5 m mit Aufstelldach, 4 Schlafpl\u00e4tzen, Dieselheizung, Au\u00dfendusche und Halb-Dinette. Alltagsfahrzeug und Campervan in einem. Ist der Hymer Sydney die Alternative und Konkurrent zum Bulli California ? Das nehmen wir heute unter die Lupe. \rVielen Dank an das Team vom Caravanpark Spann...an in Osterr\u00f6nfeld / Rendsburg f\u00fcr die Bereitstellung des Hymercar Sydney GT Limited, Ihr bekommt ihn auch in den Versionen Hymercar Sydney GT Silver Line und GT White Line.\nBegleitet uns auf unserer Wohnmobil Kastenwagen Roomtour / Wohnmobil Vorstellung / Camper Van Review / Kastenwagen Test und unseren Kastenwagen Wohnmobil Tipps.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \r\n\n\r\nGefallen Euch unsere Videos ? Hier steckt unser Herzblut drin ! \r\n\r\nToll, wenn Ihr uns finanziell unterst\u00fctzt, \u00fcber diesen Link geht's\r\n\r\nhttps://www.paypal.me/camperklatsch\r\n\r\noder hier durch Euren n\u00e4chsten Online Einkauf bei Amazon\r\n\r\nhttp://www.amazon.de/exec/obidos/redirect-home?tag=camperklats09-21&site=home\r\n\r\nvielen Dank Euch daf\u00fcr \ud83d\ude0a\ud83d\ude0e Liebe Gr\u00fc\u00dfe Nora & Bertil\r\n\r\n\ud83d\udca5 Instagram: http://instagram.com/camperklatsch \ud83d\udca5\r\n\r\n\u25ac\u25ac alles \u00fcber camperklatsch \u25ac\u25ac \r\nMoin und hallo, \r\nwir sind Nora und Bertil, unterwegs in unserem Kastenwagen. Schnell hier, schnell da, immer neugierig auf Neues. \r\nF\u00fcr Euch berichten wir \u00fcber: \r\n- Wohnmobilvorstellungen \rund Wohnmobiltests\n- Technik, Tipps und Tricks f\u00fcr Wohnmobil und alle Camper \r\n- Wohnmobilstellpl\u00e4tze \r\n- Reisen und Touren \r\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \r\n\r\nabonniert camperklatsch, verpasst keinen unserer Clips und seid immer mit dabei, bis bald \r\n\r\nNora & Bertil \r\n\r\n\r\n#Hymer #Kastenwagentest #Wohnmobile #Kastenwagen #Wohnmobiltipps  #camperklatsch"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "48826", "likeCount": "638", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "117"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WNPWEZ8H5PuaH9HLg59qmOdA1QM", "id": "dCY5fjClPQw", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T10:00:08Z", "channelId": "UCJ2Kw8InYH21yLnKWKT7s0A", "title": "Bibi vs RayFox - DIESE Challenge ist UNM\u00d6GLICH \ud83d\ude02 (Zunge gebrochen)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCY5fjClPQw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCY5fjClPQw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCY5fjClPQw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCY5fjClPQw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dCY5fjClPQw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RayFox", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Bibi vs RayFox - DIESE Challenge ist UNM\u00d6GLICH \ud83d\ude02 (Zunge gebrochen)", "description": "DIESE Challenge ist UNM\u00d6GLICH \ud83d\ude02 (Zunge gebrochen)  II RayFox\nKostenlos Abonnieren: https://goo.gl/5d0DMj\r\n\r\n\u2713 MICH GIBTS AUCH HIER!\r\n\r\n\u25b8 Instagram: https://goo.gl/f3N7XE\r\n\u25b8 Snapchat: rafaelneugart\r\n\u25b8 Facebook: https://goo.gl/o5gSeO\r\n\u25b8 Twitter: https://goo.gl/JFPwdh\r\n\r\n. . . . .\r\n\r\n\u2716 VIDEOS VON DER ENDCARD:\r\n\r\nVideo1: \r\n\r\nVideo2:\r\n\r\n. . . . . \r\n\r\n\u266b MUSIK:\r\n\r\n- Vincent Lee: https://www.youtube.com/user/vincentl...\r\n- YouTube Audio-Bibliothek\r\nGlee Club Polka von Kevin MacLeod ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\r\nQuelle: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100218\r\nInterpret: http://incompetech.com/\r\nRock Intro 3 von Audionautix ist unter der Lizenz Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/) lizenziert.\r\nInterpret: http://audionautix.com/\r\nCartoon - On & On (feat. Daniel Levi) [NCS Release]\r\nhttps://goo.gl/EC3bZf\r\n\u25bd Follow Cartoon\r\nSoundCloud https://soundcloud.com/cartoonbaboon\r\nFacebook https://www.facebook.com/cartoondband\r\n\u25bd Follow Daniel Levi (vocalist)\r\nFacebook http://facebook.com/daniellevimusic\r\nWebsite http://daniellevi.eu/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "161122", "likeCount": "10702", "dislikeCount": "195", "favoriteCount": "0", "commentCount": "263"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7mYg6VfjMzEuDWT_b_GTLVbisVc", "id": "N_7eYLpynOs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T17:00:11Z", "channelId": "UCeqKIgPQfNInOswGRWt48kQ", "title": "Neujahrsansprache 2021 von Bundeskanzlerin Angela Merkel", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N_7eYLpynOs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N_7eYLpynOs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N_7eYLpynOs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N_7eYLpynOs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/N_7eYLpynOs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ZDFheute Nachrichten", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Neujahrsansprache 2021 von Bundeskanzlerin Angela Merkel", "description": "In ihrer Neujahrsansprache dankt Kanzlerin Merkel den Deutschen f\u00fcr ihre Geduld, sich auf diesen historischen Kraftakt der Virus-Bek\u00e4mpfung einzulassen. Die schwere Zeit f\u00fcr unser Land sei noch nicht vorbei. Mit den ersten Geimpften habe aber jetzt die Hoffnung Gesichter. \n\nViele seien \u00fcber sich hinausgewachsen, ohne dies an die gro\u00dfe Glocke zu h\u00e4ngen, so Merkel - etwa  \u00c4rzt*innen und Pflegekr\u00e4fte, Mitarbeiter der Gesundheits\u00e4mter und die Bundeswehr. Unz\u00e4hlige h\u00e4tten zudem dazu beigetragen, dass das Leben trotz Pandemie weiter m\u00f6glich sei.\n\nMerkel wandte sich scharf gegen Versuche, die Gesundheitsgefahr generell in Zweifel zu ziehen. Die Kanzlerin betonte, am Ende eines \"atemlosen Jahres\" gelte es auch, innezuhalten und zu trauern. Viele h\u00e4tten einen geliebten Menschen verloren. Sie k\u00f6nne nur ahnen, wie bitter es sich f\u00fcr diese Menschen anf\u00fchlen m\u00fcsse, wenn von einigen Unverbesserlichen das Virus bestritten und geleugnet werde.\n\n----- \n\nHier auf ZDFheute Nachrichten erfahrt ihr, was auf der Welt passiert und was uns alle etwas angeht: Wir sorgen f\u00fcr Durchblick in der Nachrichtenwelt, erkl\u00e4ren die Hintergr\u00fcnde und gehen auf gesellschaftliche Debatten ein. Diskutiert in Livestreams mit uns und bildet euch eure eigene Meinung mit den Fakten, die wir euch pr\u00e4sentieren.\n\nAbonniert unseren Kanal, um nichts mehr zu verpassen.\n\nImmer auf dem aktuellen Stand seid ihr auf http://www.ZDFheute.de/.\n\n#Merkel #Neujahrsansprache #ZDFheute"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "482850", "likeCount": "16634", "dislikeCount": "11162", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6017"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Wq0DLF6UZMOlV92Nu2Ws2PkaoaQ", "id": "sNRfEAqfFEI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T00:01:13Z", "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w", "title": "HIGHLIGHTS | Tierney, Saka and Laca all find the net! | West Brom 0-4 Arsenal | Premier League", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Arsenal", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "HIGHLIGHTS | Tierney, Saka and Laca all find the net! | West Brom 0-4 Arsenal | Premier League", "description": "Watch the highlights of our four-goal win over West Bromwich Albion and Sam Allardyce at The Hawthorns, which made it three Premier League wins in a row.\n\n#arsenal #arsenalhighlights #premierleague\n\n--\n\nEnjoy match highlights, training and behind the scenes to get closer to the likes of Pierre-Emerick Aubameyang, David Luiz, Vivianne Miedema, Nicolas Pepe, Alexandre Lacazette, Leah Williamson, Mesut Ozil, Bernd Leno, Danielle van de Donk, Willian, Hector Bellerin, Jordan Nobbs, Bukayo Saka, Kim Little, Gabriel Martinelli, Thomas Partey and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on Twitter: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok\n\nThis is the Official YouTube channel for Arsenal Football Club.\n\nFor more match action, highlights and training videos, make sure you become a digital member and sign up to Arsenal Player. It's FREE and is the Home of the Game: https://arsn.al/arsenalplayer\n\nArsenal Football Club were formed in 1886 and amassed 13 League titles, 14 FA Cups. Some of their greatest players include: Thierry Henry, Dennis Bergkamp, Tony Adams, Ian Wright, Robert Pires, Liam Brady, Patrick Vieira, Cliff Bastin and Charlie George."}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1976764", "likeCount": "29825", "dislikeCount": "1236", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1829"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Or163DhqfMqoU1l00FmWT1VcS_8", "id": "k8PuihJAUGc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T00:47:32Z", "channelId": "UCzRWWsFjqHk1an4OnVPsl9g", "title": "Rose Bowl Highlights: Notre Dame vs. Alabama | College Football Playoff on ESPN", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k8PuihJAUGc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k8PuihJAUGc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k8PuihJAUGc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k8PuihJAUGc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k8PuihJAUGc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ESPN College Football", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rose Bowl Highlights: Notre Dame vs. Alabama | College Football Playoff on ESPN", "description": "Watch highlights of the College Football Playoff semifinal matchup between the Notre Dame Fighting Irish and Alabama Crimson Tide at the Rose Bowl Game presented by Capital One.\n\n#RoseBowl #CollegeFootball #Highlights\n\u2714 Donate now to Jimmy V Fund here: https://www.v.org/v-week/\n\u2714 Sign up for ESPN+: http://www.espn.com/watch/espnplus/\n\u2714 Get the ESPN App: http://www.espn.com/espn/apps/espn\n\u2714 Subscribe to ESPN on YouTube: http://es.pn/SUBSCRIBEtoYOUTUBE\n\u2714 Subscribe to ESPN FC on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoESPNFC\n\u2714 Subscribe to NBA on ESPN on YouTube: http://bit.ly/SUBSCRIBEtoNBAonESPN\n\u2714 Watch ESPN on YouTube TV: http://es.pn/YouTubeTV\n\nESPN on Social Media:\n\u25ba Follow on Twitter: http://www.twitter.com/espn\n\u25ba Like on Facebook: http://www.facebook.com/espn\n\u25ba Follow on Instagram: http://www.instagram.com/espn\n\nVisit ESPN on YouTube to get up-to-the-minute sports news coverage, scores, highlights and commentary for NFL, NHL, MLB, NBA, College Football, NCAA Basketball, soccer and more. \n\nMore on ESPN.com: http://www.espn.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "583187", "likeCount": "4008", "dislikeCount": "262", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1170"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XPZXPOnQofo4CbyLIanexJxQXK8", "id": "sIbh5_GdCWE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T01:27:46Z", "channelId": "UCmxZw7N4Jyljr1RbSs4Ymaw", "title": "LUKE CAMPBELL IMMEDIATE REACTION TO RYAN GARCIA KNOCKOUT LOSS: \"I'M HEARTBROKEN\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sIbh5_GdCWE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sIbh5_GdCWE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sIbh5_GdCWE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sIbh5_GdCWE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "FightHype.com", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LUKE CAMPBELL IMMEDIATE REACTION TO RYAN GARCIA KNOCKOUT LOSS: \"I'M HEARTBROKEN\"", "description": "FightHype.com is on hand in Dallas, Texas where lightweight sensation Ryan Garcia knocked out top contender Luke Campbell with a brutal body shot in the 7th round of their showdown. You don't want to miss what went down after the fight. Check it out!"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1280372", "likeCount": "13287", "dislikeCount": "529", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2380"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9v5fV1k-dG11GLulteNPSqcI8JY", "id": "6wqQpyIRT0M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T10:00:00Z", "channelId": "UCPNqPbXJHMvrH3NwRKKR5IQ", "title": "Q&A Jahresr\u00fcckblick 2020 f\u00fcr euch \ud83d\ude0d / Sallys Welt", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wqQpyIRT0M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wqQpyIRT0M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wqQpyIRT0M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wqQpyIRT0M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6wqQpyIRT0M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sallys Welt", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Q&A Jahresr\u00fcckblick 2020 f\u00fcr euch \ud83d\ude0d / Sallys Welt", "description": "\ud83c\udfa4\u2764 Neu: Mein eigener Podcast \ud83d\ude0d:\nhttp://sallys.link/podcast\n \nMeine kostenlose Sally App f\u00fcr iOS und Android \ud83d\ude0d \u2764 \nZum Download:\niOS: http://sallys.link/ios\nAndroid: http://sallys.link/android\n \nOriginale Sally Produkte:\nhttp://sallys.link/passende-produkte\n \nMeine K\u00fcchenmaschinen Top Angebote Kitchenaid & Kenwood: http://sallys.link/kuechenmaschinen\n \nMeine Back- und Kochb\u00fccher:\nhttp://sallys.link/buecher-fuer-dich\n__\n \nMein Name ist Sally und ich bin von Beruf Lehrerin. In meiner Freizeit liebe ich es zu kochen und zu backen. Ich drehe Koch- und Backvideos und gebe n\u00fctzliche Tipps f\u00fcr den Haushalt. Mindestens jeden Mittwoch und Sonntag d\u00fcrft ihr euch \u00fcber ein neues Video von mir freuen! Auch Do it Yourself Videos, Sally On Tour und weitere Videos findet ihr bei mir.\n__ \n \nWerbung / Unterst\u00fctzt durch Produktplatzierung\nShop: http://www.sallys-shop.de\nBlog: http://www.sallys-blog.de\nFacebook: http://www.facebook.com/sallywelt\nInstagram: http://instagram.com/sallyswelt\nPinterest: https://www.pinterest.de/sallyswelt\n__ \n\nImpressum: http://sallys.link/impressum \nKontakt: http://sallys.link/kontakt"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT46M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "221031", "likeCount": "5835", "dislikeCount": "187", "favoriteCount": "0", "commentCount": "554"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CjXNn4UXKSrD7L1VE3sMF2Mw_qo", "id": "NFIBPm3sB8w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T17:00:05Z", "channelId": "UCkOMiPA3JByC9VQIS6hxe4A", "title": "Inscope21 zeigt seine NEUESTEN Schuhe (auf JUSTIN angelehnt) + Kaffee Tutorial \ud83d\ude02", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NFIBPm3sB8w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NFIBPm3sB8w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NFIBPm3sB8w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NFIBPm3sB8w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NFIBPm3sB8w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cheasy", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Inscope21 zeigt seine NEUESTEN Schuhe (auf JUSTIN angelehnt) + Kaffee Tutorial \ud83d\ude02", "description": "F\u00fcr weitere Videos kannst du gerne ein kostenloses ABO da \nlassen! Aktiviere die \ud83d\udd14, um immer auf dem neusten Stand zu bleiben! \nF\u00fcr weitere lustige Inscope21 clips \u2b07\ufe0f \n\nCheasy Auf TikTok: https://vm.tiktok.com/XHpFWt/\n\nCheasy Auf Instagram: https://instagram.com/cheasyofiziel?igshid=19y2zqf6n8wl1\n\n\nLIVESTREAM VOM 27.12.2020\ud83d\uddd3\n\n#InscopeReagiert#InscopeRealtalk\n\nzum Video \ud83c\udf9e \n\u2022 /\n\nzu Inscope \ud83c\udfa5\n\u2022 https://www.youtube.com/user/inscope21\n\u2022 https://www.youtube.com/user/inscopelifestyle\n\u2022 https://m.twitch.tv/inscope21tv/\n\u2022 https://instagram.com/inscopenico?\n\nzu Exklusiver Kleidung/OlaKala \ud83d\udc55\n\u2022 https://www.olakala.de/collections/ola-kala"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M40S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "80080", "likeCount": "3923", "dislikeCount": "108", "favoriteCount": "0", "commentCount": "126"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "47RgjbbSFRxtpnYLwTLAhmdmgxs", "id": "sbpxqaXkMUI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T15:00:12Z", "channelId": "UCJWR1juhKboZTtGn53-K0fw", "title": "S\u00fcchtig: Nicht ohne meinen Schnuller! | Hilf Mir!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbpxqaXkMUI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbpxqaXkMUI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbpxqaXkMUI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbpxqaXkMUI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbpxqaXkMUI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Hilf Mir! Jung, pleite, verzweifelt", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "S\u00fcchtig: Nicht ohne meinen Schnuller! | Hilf Mir!", "description": "Celina liebt ihren Schnuller.\n\nHier kannst du dir ganze Folgen \u201eHilf mir!\u201c anschauen:\nhttps://www.tvnow.de/rtl2/hilf-mir-jung-pleite-verzweifelt/list/aktuell\n\nDie Ratgeber-Serie zeigt Geschichten von jungen Menschen, die mit finanziellen Problemen, Liebeskummer, Stress in der Schule oder mit Eltern zu k\u00e4mpfen haben. Jede Folge von \"Hilf mir! Jung, pleite, verzweifelt...\" beschreibt ein Problem, wie es im Leben eines Teenagers passieren k\u00f6nnte. Die Experten der Ratgeber-Serie analysieren die Konfliktsituationen der Jugendlichen und geben wertvolle Ratschl\u00e4ge zur Krisenbew\u00e4ltigung.\n\n#HilfMir"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "307436", "likeCount": "7691", "dislikeCount": "1076", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1638"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5EBqHUDX-TTR0vA5mH514K4ooic", "id": "ZXqPbwLbu3o", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T21:03:24Z", "channelId": "UCRvCwDp_1DwOlOpnlJf9iYw", "title": "THE BEST LEG OF DARTS EVER? Chisnall v Van Gerwen | 2020/21 World Darts Championship", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXqPbwLbu3o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXqPbwLbu3o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXqPbwLbu3o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXqPbwLbu3o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXqPbwLbu3o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Professional Darts Corporation", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "THE BEST LEG OF DARTS EVER? Chisnall v Van Gerwen | 2020/21 World Darts Championship", "description": "\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\uddd9 \ud835\udde7\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde6? \ud83e\udd23\n\nShowmanship, exhibition play and EIGHT PERFECT DARTS! Is that one of the best legs we've seen on the Ally Pally stage?\n\nAll that matters is, Chizzy leads FOUR NIL!"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M39S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "371060", "likeCount": "5295", "dislikeCount": "90", "favoriteCount": "0", "commentCount": "386"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GjQ-2Q7WU3omc6SgMlncTcetTEQ", "id": "lTOhRYKNk7c", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T23:16:41Z", "channelId": "UCuBSNb_Xggr5atxXnhXh9JA", "title": "Wer wird heute Darts Weltmeister? | WM TALK #8", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOhRYKNk7c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOhRYKNk7c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOhRYKNk7c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOhRYKNk7c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lTOhRYKNk7c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ScorpionDarts", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "de", "localized": {"title": "Wer wird heute Darts Weltmeister? | WM TALK #8", "description": "\u27bd\u27bd\u27bd Du m\u00f6chtest mit Darts anfangen: https://www.dartspool.de/\n\u27bd Darts Anderson: https://www.dartspool.de/deu/product/UN-29001-WCHAMP_90_-_GARY_ANDERSON_21G_-_Deluxe\n\u27bd Darts Price: https://www.dartspool.de/deu/product/RD-2161-Gerwyn_Price_b2-Black_90_24_gram\n\nWer wird heute Darts Weltmeister? | WM TALK #8"}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "78785", "likeCount": "5174", "dislikeCount": "159", "favoriteCount": "0", "commentCount": "706"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Csykmbpe3b9FnciLWMHpJ11sqfU", "id": "phwH_KtjMmQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T07:30:04Z", "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw", "title": "Was macht \"Yildirim\"? Wiedersehen mit dem Publikumsliebling", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/phwH_KtjMmQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/phwH_KtjMmQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/phwH_KtjMmQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/phwH_KtjMmQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/phwH_KtjMmQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "DER SPIEGEL", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Was macht \"Yildirim\"? Wiedersehen mit dem Publikumsliebling", "description": "Er ist der heimliche Star unserer Doku \u00fcber den Aufnahmetest an der K\u00f6lner Sporthochschule. Und das, obwohl er die Pr\u00fcfung nicht bestanden hat. Wir haben \"Yildirim\" jetzt wieder getroffen: Was macht er heute? Warum war er nicht vorbereitet? Wie geht Kugelsto\u00dfen wirklich? All das erfahrt ihr hier. Und nat\u00fcrlich auch, warum er gar nicht \"Yildirim \u00d6tzinger\" hei\u00dft."}, "defaultAudioLanguage": "de-DE"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "830937", "likeCount": "31325", "dislikeCount": "602", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2171"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uJk9Cqw-06WHcowNxThpRcIoaVE", "id": "oPxICZ_HMHM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T16:03:24Z", "channelId": "UC-be6zeJzhz-bnv-PIxCemg", "title": "Ich ziehe um. Nach Berlin. Kein Scherz. Leider.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oPxICZ_HMHM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oPxICZ_HMHM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oPxICZ_HMHM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oPxICZ_HMHM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oPxICZ_HMHM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anni The Duck", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ich ziehe um. Nach Berlin. Kein Scherz. Leider.", "description": "Werbung: \nHier k\u00f6nnt ihr die SmartHome Produkte der Telekom genau auschecken: \nhttps://bit.ly/2GDx1BA\n\n@telekomerleben; #Anzeige #smarthome #wlanpakete #telekom #magenta #dabei #erlebenwasverbindet\n\n\nHier gehts zum Merch-Shop:\nhttp://www.AnniTheDuck.com\nNUR NOCH HEUTE (31.12.2020)\n\nMein Neuer YouTube Kanal: https://youtu.be/wnPo9acp3o4\n\nT\u00e4gliche Livestreams: http://www.Twitch.tv/AnniTheDuck\n\nFolgt mir hier, da bin ich aktiver, lol\n\nInstagram: http://www.instagram.com/AnniTheDuck\nTwitter: http://www.Twitter.com/AnniTheDuck\n\nBusiness Anfragen: Anni@2ndwave.rocks\n\nEhrlich, was liest du hier in der Infobox rum...was erwartest du hier zu finden? Ok, ich erz\u00e4hl noch n schlechten Witz, dann kannst du mit deinem Leben weiter machen: \"Was bestellt ein Maulwurf im Restaurant? \u2014 Ein Drei-G\u00e4nge-Men\u00fc.\u201c\nNa, hast du gelacht?....Ich auch nicht. Aber hey, so l\u00e4uft das im Infobox-Text-Life.."}, "defaultAudioLanguage": "de"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "575408", "likeCount": "40498", "dislikeCount": "2009", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4474"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "oQkgkH_Ltjsc5JMFE37e5JuBKo0", "id": "PGJ43zaam_0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T18:00:10Z", "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q", "title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bad Bunny", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "BAD BUNNY - BOOKER T | EL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO\nhttps://elultimotourdelmundo.com/\n\nMERCH: https://shop.elultimotourdelmundo.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.io/ytbadbunny\n\nM\u00e1s de Bad Bunny / More from Bad Bunny:\nEUTDM- https://rimas.io/EUTDM\nUna Vez ft. Mora - https://youtu.be/gSMYGP0TYC4\n\nS\u00edgueme en: / Follow Me\nSpotify: https://rimas.io/spotifybb\nApple Music: https://rimas.io/applemusicbb\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\n\n#BADBUNNY #BOOKERT #EL\u00daLTIMOTOURDELMUNDO\nBad,Bunny,Booker,T,El,Ultimo,Tour,Del,Mundo\n\n\u00a9 2021 Rimas Entertainment"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "18330221", "likeCount": "806724", "dislikeCount": "20535", "favoriteCount": "0", "commentCount": "33603"}}], "pageInfo": {"totalResults": 145, "resultsPerPage": 145}}