{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "Knskguk4ZKuRLdZ5radrmU_flh8", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "Fm-Hu6kXow38VfVLj2_QmVDfZZ8", "id": "pP8lcjU3LXE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T12:45:04Z", "channelId": "UCnCOF59sixEUF5Jtp13_hMA", "title": "COME INTRUFOLARE IL CIBO IN OSPEDALE || Idee Fantastiche Per Intrufolare Il Cibo su 123 GO!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pP8lcjU3LXE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pP8lcjU3LXE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pP8lcjU3LXE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pP8lcjU3LXE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pP8lcjU3LXE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "123 GO! Italian", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COME INTRUFOLARE IL CIBO IN OSPEDALE || Idee Fantastiche Per Intrufolare Il Cibo su 123 GO!", "description": "ISCRIVITI http://bit.ly/2McT9Tp\n\n\nIntrufolare il cibo \u00e8 una cosa seria. Ed \u00e8 ora di farlo in ospedale!\n\n \n\nPensi di essere abbastanza furbo da riuscire a nascondere il cibo al personale dell'ospedale? E visto che il cibo dell\u2019ospedale non \u00e8 granch\u00e9 questi trucchi sono essenziali! Condividi questo video con i tuoi amici cosi che anche loro sapranno come fare!\n\n \n\n#123GO #cibo #hack\n#123GO! #divertente #imbarazzante \nMusica di Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/ \nMateriale di scorta: https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\n\nQuesto video \u00e8 realizzato a scopo di intrattenimento; Non ne garantiamo la completezza e l'affidabilit\u00e0. Qualsiasi azione venga intrapresa \u00e8 a proprio rischio e pericolo e non saremo responsabili per danni o perdite. \u00c9 responsabilit\u00e0 dello spettatore usare giudizio, cura e precauzioni se intende replicare.\nIl seguente video mostra l'attivit\u00e0 di attori professionisti in un ambiente controllato- usate precauzioni e giudizio se intendete replicare."}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "429241", "likeCount": "5662", "dislikeCount": "930", "favoriteCount": "0", "commentCount": "450"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vtsR42XdPyjA1OjE_rrpiD-N8xY", "id": "M75e56uAQMg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T11:30:10Z", "channelId": "UCD-aXv7CMezGSTfxmKAD6Ag", "title": "COME LIBERARTI DELLA TUA EX - Parodia - iPantellas", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M75e56uAQMg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M75e56uAQMg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M75e56uAQMg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M75e56uAQMg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M75e56uAQMg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "iPantellas", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COME LIBERARTI DELLA TUA EX - Parodia - iPantellas", "description": "\u260525O.OOO LIKE PER UNA NUOVA SERIE\u2605\n\u279c ISCRIVITI AL NOSTRO CANALE http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=iPantellas\n\u279c SHOP  http://shorturl.at/dlsJ9\n\u279c INSTAGRAM https://www.instagram.com/ipantellas/\n\u279c TIK TOK \u279c https://www.tiktok.com/@ipantellas\n\u279c ISCRIVITI AL NOSTRO CANALE http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=iPantellas"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1594017", "likeCount": "137374", "dislikeCount": "2543", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16269"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XMqCxF1yild48f4H9zAyuDx2J7w", "id": "KIK3azN4w34", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T05:00:08Z", "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A", "title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JustinBieberVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "Anyone out now: https://JustinBieber.lnk.to/Anyone\n \nListen to Holy, Lonely, and Monster here: https://JustinBieber.lnk.to/OutNow\n \nFollow Justin:\nhttp://facebook.com/justinbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttp://instagram.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com\n \nStarring: Justin Bieber & Zoey Deutch\n \nDirector - Colin Tilley\nProducers - Jamee Ranta & Whitney Jackson\nDirector of Photography - Elias Talbot \nEditor - Vinnie Hobbs\nManagement - SB Projects\n \n#Anyone #JustinBieber\n\n\nhttp://vevo.ly/n4TUUB"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["SS", "KP", "IO"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7334675", "likeCount": "639504", "dislikeCount": "14510", "favoriteCount": "0", "commentCount": "52718"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3urnY3WubzptjcDQaNG9KSdfGgo", "id": "cpev2geoy8s", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T13:00:08Z", "channelId": "UCgwopWf61WIlhFHJV-W7XKw", "title": "Lorenzo Baglioni - Tutto il 2020 in una Canzone (in meno di 2:30)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cpev2geoy8s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cpev2geoy8s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cpev2geoy8s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cpev2geoy8s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cpev2geoy8s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Lorenzo Baglioni", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lorenzo Baglioni - Tutto il 2020 in una Canzone (in meno di 2:30)", "description": "Tutto l'anno 2020 riassunto con una canzone in meno di 2 minuti e mezzo. Ragazzuoli, spero che vi piaccia, \u00e8 stato un anno complicato, confidiamo in questo 2021! (...e grazie per tutto l'affetto che sempre mi dimostrate!).\n\n#CanzoneRiassunto2020 #LorenzoBaglioni #BuonAnno\n\n-----------------------------------------------------------\nLorenzo Baglioni: \n\nYouTube: https://www.youtube.com/user/lorenzobaglioni \nInstagram: https://www.instagram.com/lorenzobaglioni1\nFacebook: https://www.facebook.com/lorenzo.baglioni\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nMUSICA e TESTO: Lorenzo Baglioni e Michele Baglioni\nPRODUZIONE MUSICALE: Lorenzo Piscopo\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nTUTTO IL 2020 IN UNA CANZONE\n\n\nIl 2020 inizia con l\u2019Australia in fiamme, che casino\nQuando dice che il buongiorno si vede dal mattino\nA Febbraio brutta storia che c\u2019\u00e8 un virus nuovo in Cina\nBrutta storia, a parte per chi produce l\u2019Amuchina\nE mentre Covid19, pandemia e Kobe Bryant sono i termini cercati pi\u00f9 su Google\nIn Italia siamo tutti qui sul palco di Sanremo che cerchiamo di capire dov\u2019\u00e8 Bugo\u2026  \n\nA marzo in Lombardia il paziente zero vien tracciato\nHa visto pi\u00f9 persone lui in 2 giorni che un capo di stato\nL\u2019italia va in lockdown e non si sa quando finisce\nMa si sa che a tutti quanti fan caca\u2019 la penne lisce\nE Zingaretti non ci crede, esce a far l\u2019aperitivo, prende il Covid e imbarazza anche il PD\nPeggio di lui ha fatto solo lo youtuber che in diretta s\u2019\u00e8 schiantato: \u201cHo preso il muro, fratelli\u2019\u201d...\n\nTra le tesi dei virologi che mancano all\u2019appello\nArriva \u201cNon ce n\u2019\u00e8 coviddi!\u201d di Angela da Mondello\nA Maggio \u201cfase 2\u201d e la gente prende appunti\n4 mesi per capir chi cazzo sono \u2018sti congiunti\nA Giugno c\u2019\u00e8 il corteo del generale Pappalardo che guida la rivolta dei \u201cno mask\u201d\nRoba che i terrappiattisti in confronto son dei geni tipo Einstein o Margherita Hack\n\nLa Ferragni va agli Uffizi ed \u00e8 polemica sul web\nMa grazie a lei Botticelli fa pi\u00f9 like di Beyonc\u00e9\u2026 \nBriatore c\u2019ha la tosse e anche un po\u2019 di polmonite\nMa ha la faccia come il culo e a lui gli sembra prostatite\nAd Agosto per le scuole il nuovo banco con rotelle e ci si interroga: \u201cMa a i\u2019 che ci servir\u00e0?\u201d\nMa gli scienziati son d\u2019accordo: se un compagno starnutisce, con le ruote tu ti sposti un po\u2019 pi\u00f9 in l\u00e0\n\nA Settembre Berlusconi prende il Covid in Sardegna\nMa resiste per i figli, Forza Italia... e per la fregna\nSuarez fa l\u2019esame d\u2019italiano ma \u00e8 truccato\nE comunque parla molto meglio di Luca Giurato\nC\u2019\u00e8 la seconda ondata, ma Zangrillo aveva detto che il virus era morto, alla TV\nZangrillo \u00e8 di Milano e glielo dico in milanese: \u201cDottore, ma va a d\u00e0 via el cu\u201d\n\nA Novembre restrizioni: dalle 10 il coprifuoco\nMa per me che dalle 9 so\u2019 in pigiama cambia poco\nElezioni americane, Trump ha perso e va in TV:\n\u201cI\u2019 pallone l\u2019era mio e con te non gioco pi\u00f9!\u201d\nE se ne va Gigi Proietti e si siede fra i suoi pari accanto a Sordi, a Gassman e Tot\u00f2\nE poi ci lasciano anche Maradona e Paolo Rossi; \u00e8 stato un anno che pi\u00f9 brutto non si pu\u00f2.\nMa fra poco torneremo ad abbracciarci nelle piazze; resistiamo solamente un altro po\u2019 \nE domani sera \u00e8 l\u2019ultimo dell\u2019anno\u2026 oh, per la prima volta so quello che far\u00f2! \nBuon anno! Yeah!"}, "defaultAudioLanguage": "it", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "393441", "likeCount": "32173", "dislikeCount": "397", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1502"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HLJ7M-oQuaUrrSaROZegZkSkCIc", "id": "9RyO6XoUQb8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T19:55:28Z", "channelId": "UCWVTngiI0h4XpCB_nKtdY7g", "title": "Messaggio di fine anno del Presidente della Repubblica Sergio Mattarella", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9RyO6XoUQb8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9RyO6XoUQb8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9RyO6XoUQb8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9RyO6XoUQb8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9RyO6XoUQb8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Presidenza della Repubblica Italiana Quirinale", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Messaggio di fine anno del Presidente della Repubblica Sergio Mattarella", "description": "dal Palazzo del Quirinale, il Messaggio di fine anno del Presidente della Repubblica Sergio Mattarella"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "83941", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DAnaoVClF_1Bq9A_oX29N5pways", "id": "lYgu75EwuPo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T21:37:29Z", "channelId": "UCzlzGhKI5Y1LIeDJI53cWjQ", "title": "CIAO, 2020! \u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lYgu75EwuPo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lYgu75EwuPo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lYgu75EwuPo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lYgu75EwuPo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lYgu75EwuPo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "\u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0423\u0440\u0433\u0430\u043d\u0442", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "CIAO, 2020! \u041f\u043e\u043b\u043d\u0430\u044f \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044f", "description": "\u041a\u043e\u043c\u0430\u043d\u0434\u0430 \"\u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u043d\u0435\u0433\u043e \u0423\u0440\u0433\u0430\u043d\u0442\u0430\" \u0440\u0435\u0448\u0438\u043b\u0430 \u043d\u0435 \u0441\u043d\u0438\u043c\u0430\u0442\u044c \u0441\u043f\u0435\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439 \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e\u0434\u043d\u0438\u0439 \u0432\u044b\u043f\u0443\u0441\u043a \u0432 2020 \u0433\u043e\u0434\u0443. \u0412\u043c\u0435\u0441\u0442\u043e \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0432 \u044d\u0444\u0438\u0440 \u043f\u043e\u0439\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u0430\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0434\u0430\u0447\u0430, \u0443\u0434\u0438\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e \u043f\u043e\u0445\u043e\u0436\u0430\u044f \u043d\u0430 \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0435 \u0448\u043e\u0443!\n\n00:00 \u0412\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435\n01:30 Giovanni Urganti e Tutti Frutti \u2013 Cinque minuti\n05:11 NILETTO NILETTI e Claudia Cocca \u2013 Crush\n07:22 Alessandro Pallini\n08:57 JONY \u2013 La Cometa\n12:34 Ornella Buzzi\n13:22 ARTI e ASTI \u2013 Bambina balla\n17:43 Milanka e Gerolomo Paffuto\n18:28 CREMA DE LA SODA \u2013 Piango al tecno\n20:54 Gigi\n23:05 La Dora \u2013 Innamorata\n25:43 Pubblicit\u00e0\n27:25 Nicola Bascha con Danielle Milocchi \u2013 La Baldoria\n30:03 Giorgio Criddi \u2013 Ragazza Copertina\n31:41 Attrici del film \"Quatro putane\"\n34:16 Giovanni Dorni \u2013 Cicchi\n36:28 Ida Galicci\n37:02 Julia Ziverti \u2013 Credo\n39:35 Enrico Carlacci\n41:01 PICCOLO GRANDI (Little Big)\u2013 Mamma Maria\n46:55 Pippo il Secondo\n49:47 La Soldinetta, Vittorio Isaia e Giovanni Urganti \u2013 Chiesi io al frassino\n\nVK: http://vk.com/vecherniy.urgant \nInstagram: http://instagram.com/vecherniy_urgant \nFacebook: https://www.fb.com/vechernij.urgant \nTwitter: https://twitter.com/Urgant_Show \nWEBSITE: http://urgantshow.ru\n\n\u041a\u0430\u0436\u0434\u044b\u0439 \u0434\u0435\u043d\u044c - \u043d\u043e\u0432\u044b\u0439 \u0432\u044b\u043f\u0443\u0441\u043a! \u041f\u043e\u0434\u043f\u0438\u0441\u044b\u0432\u0430\u0439\u0442\u0435\u0441\u044c! http://bit.ly/Subscribe_UrgantShow\n\u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u043d\u0438\u0439 \u0423\u0440\u0433\u0430\u043d\u0442 \u0412\u044b\u043f\u0443\u0441\u043a\u0438 \u2013 http://bit.ly/UrgantShow\n\u0412\u0437\u0433\u043b\u044f\u0434 \u0441\u043d\u0438\u0437\u0443 - http://bit.ly/VzgliadSnizu\n\u042f \u0437\u043d\u0430\u044e, \u0447\u0442\u043e \u0432\u044b \u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u044b\u043c \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u044b\u043c - https://www.youtube.com/playlist?list=PLm3gZzAZXT4sUi9VX-79nUc5j5kf_EN7J\n\u041e\u0441\u0442\u0440\u044b\u0439 \u0440\u0435\u043f\u043e\u0440\u0442\u0430\u0436 \u0441 \u0410\u043b\u043b\u043e\u0439 \u041c\u0438\u0445\u0435\u0435\u0432\u043e\u0439 - http://bit.ly/AllaMiheeva\n\u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u0432\u044c\u044e \u0441 \u0433\u043e\u0441\u0442\u044f\u043c\u0438 - http://bit.ly/Talk_UgrantShow\n\u041d\u043e\u0432\u043e\u0441\u0442\u0438 \u043e\u0442 \u0418\u0432\u0430\u043d\u0430 - http://bit.ly/NewsFromUrgant\n\u041c\u0443\u0437\u044b\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043d\u043e\u043c\u0435\u0440\u0430 - http://bit.ly/MusicVideosUrgantShow\n\u041f\u043e\u0439\u0434\u0451\u043c \u0432 \u043a\u0438\u043d\u043e, \u041e\u043a\u0441\u0430\u043d\u0430! - http://bit.ly/Poydem_v_Kino\n\u041a\u043b\u0443\u0431 \u00ab\u0412\u044b\u0441\u043e\u043a\u0430\u044f \u0442\u0430\u043b\u0438\u044f\u00bb - https://www.youtube.com/playlist?list=PLm3gZzAZXT4s7-tTziYJYeTaiAN1Lge-1\n\u0412\u0441\u0442\u0440\u0435\u0447\u0430 \u0441 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u0435\u0441\u043d\u044b\u043c \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a\u043e\u043c - https://www.youtube.com/playlist?list=PLm3gZzAZXT4teW9Cdixqx3KTKEGZDnkRq\n\u0413\u043e\u043b\u043e\u0441 \u0443\u043b\u0438\u0446 \u0441 \u041a\u043e\u043d\u0441\u0442\u0430\u043d\u0442\u0438\u043d\u043e\u043c \u0410\u043d\u0438\u0441\u0438\u043c\u043e\u0432\u044b\u043c - https://www.youtube.com/playlist?list=PLm3gZzAZXT4t7Xl43Ub0suiWUgZAU6ppI\n\u041f\u044f\u0442\u044c \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u0435\u043a \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u0433\u043e - http://bit.ly/5_vspyishek\n\u0412\u0435\u0447\u0435\u0440\u043d\u0438\u0439 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0443\u043b\u044c. - https://www.youtube.com/playlist?list=PLm3gZzAZXT4vuVe4-Wi_3FVGQyDIEQouU\n\u041c\u0438-\u043c\u0438-\u043c\u0438 - http://bit.ly/_Mi_Mi_Mi\n\u0417\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u0438\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0435\u0442\u0430 - \u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0435 \u0432\u0438\u0434\u0435\u043e\u0431\u043b\u043e\u0433\u0435\u0440\u044b - https://www.youtube.com/playlist?list=PLm3gZzAZXT4ucjl2lx2LCid8DkTbY9KQa\n\u0421\u0442\u0440\u0438\u0436\u0435\u043c \u043d\u0430 \u041f\u0435\u0440\u0432\u043e\u043c! - http://bit.ly/CutCut\n\u0421\u0435\u043b\u0444\u0438 \u0441 \u043d\u0435\u0437\u043d\u0430\u043a\u043e\u043c\u0446\u0435\u043c - http://bit.ly/SelfySelfy"}, "defaultAudioLanguage": "ru"}, "contentDetails": {"duration": "PT53M5S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2385286", "likeCount": "121141", "dislikeCount": "4714", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14710"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "G9kPtXMtXUQUw2CjE7xXvrlgivI", "id": "3LERI6eL_Cc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T17:07:59Z", "channelId": "UCH_UdXZzIQpqGm-zUC4U8lg", "title": "Il 2020 secondo Aldo Giovanni e Giacomo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3LERI6eL_Cc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3LERI6eL_Cc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3LERI6eL_Cc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3LERI6eL_Cc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3LERI6eL_Cc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Aldo Giovanni e Giacomo Ufficiale", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Il 2020 secondo Aldo Giovanni e Giacomo", "description": "Siamo orgogliosi di dire che in questo anno turbolento il nostro canale vi ha tenuto compagnia come non mai! Ma qual \u00e8 stato il video pi\u00f9 visto? E la vostra gag preferita? O la parola pi\u00f9 cercata? Scopriamolo insieme in questa panormamica del 2020 su YouTube in compagnia di Aldo Giovanni e Giacomo!\n\nGrazie a tutti per essere stati con noi, vi auguriamo buone feste e un 2021, a dispetto di tutto, sempre pieno di risate!\n\nGuarda tutti i mashup: http://bit.ly/AGGmashup\n\nSITO: http://bit.ly/AGGclub\nYOUTUBE: http://bit.ly/YouTubeAGG\nFACEBOOK: http://bit.ly/FaceAGG\nINSTAGRAM: http://bit.ly/IGAGG"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "207445", "likeCount": "18930", "dislikeCount": "86", "favoriteCount": "0", "commentCount": "622"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "F8RUULMbtXeNDdeKpnYlna7v-X8", "id": "avEAc1YB828", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T14:00:01Z", "channelId": "UCcPcg-VO8wR-lnx5T6ghyNg", "title": "LA SFIDA 100 STRATI DI CIBO da Multi DO Challenge", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avEAc1YB828/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avEAc1YB828/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avEAc1YB828/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avEAc1YB828/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/avEAc1YB828/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Multi DO Challenge Italian", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA SFIDA 100 STRATI DI CIBO da Multi DO Challenge", "description": "100 strati sono tanti! Potete gestire un panino con 100 fette di pane? O una torre di oreo? Il nostro gruppo non deve pi\u00f9 chiederselo, oggi affronteranno la sfida di 100 strati di cibo!\n\nE come sempre, non dimenticate di iscrivervi al nostro canale YouTube Multi DO Challenge per altri fantastici video!\n\n#MultiDO #sfide #divertente"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "46472", "likeCount": "597", "dislikeCount": "88", "favoriteCount": "0", "commentCount": "31"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bhrUTdXYd5mQ3gc2YLYaNT85Jes", "id": "iXSsuv9JIMo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T23:02:14Z", "channelId": "UCVPKDwOYDBZ0cMSQyYum9oQ", "title": "Spot TIM - Questa \u00e8 TIM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iXSsuv9JIMo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iXSsuv9JIMo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iXSsuv9JIMo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iXSsuv9JIMo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iXSsuv9JIMo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TIM", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Spot TIM - Questa \u00e8 TIM", "description": "Cento anni di innovazione ed evoluzione continua nelle telecomunicazioni in Italia raccontati nel nuovo spot istituzionale di TIM sulle note di Mina. Il video, diretto da Luca Josi, Direttore Brand Strategy, Media & Multimedia Entertainment di TIM, insieme a Luca Tommassini, che ne ha curato anche la coreografia, sottolinea il ruolo di TIM come abilitatore della connessione per rendere possibile la comunicazione, da sempre fondamentale nell\u2019evoluzione dell\u2019uomo, dei costumi e della societ\u00e0. #SpotTIM\n\nSeguici su:\r\nFacebook https://www.facebook.com/TimOfficialPage\r\nTwitter http://twitter.com/TIM_Official\r\nInstagram http://instagram.com/timofficial\r\n\r\ne rimani aggiornato sulle ultime novit\u00e0 su http://www.tim.it"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7776062", "likeCount": "5546", "dislikeCount": "618", "favoriteCount": "0", "commentCount": "163"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pLfbllf5FaVbqThis57GRfBYQWI", "id": "_k4sr3nTQd0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T13:28:00Z", "channelId": "UCQ02FQ-xqhzcrOs9r4zSiYA", "title": "AUGURI BUON ANNO 2021 SPECIALE Video Messaggio da condividere su Whatsapp", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_k4sr3nTQd0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_k4sr3nTQd0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_k4sr3nTQd0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_k4sr3nTQd0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_k4sr3nTQd0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MarGi Style", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "AUGURI BUON ANNO 2021 SPECIALE Video Messaggio da condividere su Whatsapp", "description": "ANNO 2021: un anno speciale per tutto il mondo, l'anno della speranza, della rinascita. Questo \u00e8 l'augurio di buon anno che vogliamo condividere con voi e che, speriamo, voi vogliate condividere tramite whatsapp o altri canali social come facebook, instagram e tanti altri con i vostri cari.\nBUON ANNO 2021 da MarGistyle\n\n#buonanno #auguri #2021"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M39S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "246452", "likeCount": "1650", "dislikeCount": "199", "favoriteCount": "0", "commentCount": "173"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5eXTB0L5fhy2KgtrGmGXNvgbjvU", "id": "x9Wf-uE1ELQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T13:05:08Z", "channelId": "UCcH9hnbwzV5zrkuhZUeBgAw", "title": "AUTOGOL CARTOON - Le vacanze di Natale", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Wf-uE1ELQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Wf-uE1ELQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Wf-uE1ELQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Wf-uE1ELQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x9Wf-uE1ELQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gli Autogol", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "AUTOGOL CARTOON - Le vacanze di Natale", "description": "Ecco come stanno passando le vacanze di Natale le squadre della Serie A\n\u279c ISCRIVITI: http://bit.ly/GliAutogolYouTube\n\u279c SECONDO CANALE: http://bit.ly/GliAutogolExtra\n\u279cIL NOSTRO BLOG SU STARCASINO.SPORT: https://starcasino.sport/star/autogol/\n\u279c INSTAGRAM: http://instagram.com/gliautogol/\n\u279c FACEBOOK: https://www.facebook.com/GliAutogol\n\u279c TWITTER: https://twitter.com/GliAutogol\nVideo in collaborazione con StarCasin\u00f2 Sport"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "626618", "likeCount": "60923", "dislikeCount": "494", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1249"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UXaKs-ZrD_pyhJQSfay9wFqS6JM", "id": "OdWvyg4g84w", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T15:32:29Z", "channelId": "UC6bdC9zbCM16VymF2b51oJg", "title": "Top 10 FILM pi\u00f9 ATTESI del 2021!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdWvyg4g84w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdWvyg4g84w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdWvyg4g84w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdWvyg4g84w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OdWvyg4g84w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WatchMojo Italia", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Top 10 FILM pi\u00f9 ATTESI del 2021!", "description": "#film #dune #cinema\n\nSe non li rimandano, ovviamente =)\n\nIscriviti a WatchMojo Italia: https://goo.gl/ds4PnK mentre guardi questa Top 10! E attiva la campanella degli avvisi!"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "132692", "likeCount": "13711", "dislikeCount": "94", "favoriteCount": "0", "commentCount": "648"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "74XDeB0R3yaA3ptqzhOF_yWcyzI", "id": "GQEug345_Ug", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T20:00:12Z", "channelId": "UCWVTngiI0h4XpCB_nKtdY7g", "title": "Messaggio di fine anno del Presidente della Repubblica Sergio Mattarella (con sottotitoli)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GQEug345_Ug/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GQEug345_Ug/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GQEug345_Ug/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GQEug345_Ug/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GQEug345_Ug/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Presidenza della Repubblica Italiana Quirinale", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Messaggio di fine anno del Presidente della Repubblica Sergio Mattarella (con sottotitoli)", "description": ""}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "57840", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ndWewbW_-m4EwVQCSeE5xqzesL4", "id": "zv9LwWYztrI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T13:00:12Z", "channelId": "UCat4J1qEHCdzKS32xXNbbaw", "title": "Caldo vs Freddo / La Storia d\u2019Amore tra un Uomo Caldo e una Ragazza Fredda", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zv9LwWYztrI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zv9LwWYztrI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zv9LwWYztrI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zv9LwWYztrI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zv9LwWYztrI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WooHoo IT", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Caldo vs Freddo / La Storia d\u2019Amore tra un Uomo Caldo e una Ragazza Fredda", "description": "Iscriviti Qui: https://www.youtube.com/channel/UCat4J1qEHCdzKS32xXNbbaw?sub_confirmation=1\nScambio di Stile / 16 Situazioni Divertenti https://youtu.be/qt8RGHXBsUs?list=PLOniOCDu4BCHLwQEARj7SgL4kYvSSV9jT&playnext=1\nCosa ti piace di pi\u00f9, il caldo o freddo? E nelle relazioni? La gente dice che gli opposti si attraggono! Guarda il nostro nuovo video divertente su un amore caldo e freddo.\n\nMusi\u0441:  \nFluffing a Duck by Kevin MacLeod is licensed under Creative Commons:\nBy Attribution 4.0 License (http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/).\nSource: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100768.\nArtist: http://incompetech.com/\n\nHidden Agenda by Kevin MacLeod is licensed under Creative Commons:\nBy Attribution 4.0 License (http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/).\nSource:  http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102.\nArtist: http://incompetech.com/\n\nHitman by Kevin MacLeod is licensed under Creative Commons:\nBy Attribution 4.0 License (http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/).\nSource:  http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1300013\nArtist: http://incompetech.com/\n\nTobu - Candyland pt. II\nhttp://youtube.com/tobuofficial\n\nSegui WooHoo:\nIscriviti:  https://www.youtube.com/channel/UCat4J1qEHCdzKS32xXNbbaw?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/woohooyt/\nFacebook: https://www.facebook.com/WooHooYT/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@the_woohoo\nLIKEE: https://likee.com/@413158370\n\nWooHoo English: https://www.youtube.com/channel/UC41GHsi-F40DiDT2DFAWW0w?sub_confirmation=1\nWooHoo Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/channel/UCwmVv-CvbNdhlnPQ4SyWzkg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Fran\u00e7aise: https://www.youtube.com/channel/UC4EitvksL3NFbAOmra3Uifw?sub_confirmation=1 \nWooHoo Deutsch: https://www.youtube.com/channel/UCnb3b-x6to_3eGa3vLdkMTw?sub_confirmation=1 \nWooHooRussian: https://www.youtube.com/channel/UCKQTOGKzcSPuQgflweqce_Q?sub_confirmation=1 \nWooHoo Arabic: https://www.youtube.com/channel/UCFIVmDqbK_jnb6kq7I5hluA?sub_confirmation=1 \nWooHoo Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/channel/UCDr1rkNvzPCEfh5ZCJeqpdg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Korean: https://www.youtube.com/channel/UCdlIhXi58dS5-iSNnWZztjw?sub_confirmation=1 \nWooHoo Japanese: https://www.youtube.com/channel/UCnRpUDeigShZRCoNuDQSZWg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Hindi: https://www.youtube.com/channel/UCx5g_aFCltyGS1_Gm-hKx4g?sub_confirmation=1\nWooHoo Turkish: https://www.youtube.com/channel/UCxvB8XF9y6_wkbjkq_fzC0g?sub_confirmation=1\nWooHoo Chinese: https://www.youtube.com/channel/UCjJalG3Xg5R-MCG104fIT7w?sub_confirmation=1 \nWooHoo Thai: https://www.youtube.com/channel/UCUTNwjovakBF0FQi7bOB6Bg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Polish: https://www.youtube.com/channel/UC0av3qQ2ppndBLFOdBu45Fw?sub_confirmation=1 \nWooHoo Indonesia: https://www.youtube.com/channel/UCmEm-e21vzohLlZ5ha6xytw?sub_confirmation=1\nWooHoo Vietnam: https://www.youtube.com/channel/UCacVq26JQfpJxnUQkuk4qdw?sub_confirmation=1 \n\nNon dimenticare di attivare le notifiche, di mettere \u201cmi piace\u201d e di iscriverti!"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "374651", "likeCount": "4815", "dislikeCount": "795", "favoriteCount": "0", "commentCount": "321"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lzbcAmIYfpu9U-9k-Z5o8xgoxLA", "id": "MpJIg_3DnLk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T00:13:16Z", "channelId": "UCCj956IF62FbT7Gouszaj9w", "title": "London's 2021 fireworks \ud83c\udf86 Happy New Year Live! \ud83d\udd34 BBC", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BBC", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "London's 2021 fireworks \ud83c\udf86 Happy New Year Live! \ud83d\udd34 BBC", "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to OFFICIAL BBC YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/2IXqEIn\nStream original BBC programmes FIRST on BBC iPlayer \ud83d\udc49 https://bbc.in/2J18jYJ\n\nAs Big Ben strikes midnight, the nation comes together to welcome in the new year and light up the new year countdown to 2021.\n\nNew Year's Eve Fireworks 2021 | BBC\n\n#BBC #FireworksLondon #BBCiPlayer #NewYearsEve #HappyNewYear2021 #2021\n\nAll our TV channels and S4C are available to watch live through BBC iPlayer, although some programmes may not be available to stream online due to rights. If you would like to read more on what types of programmes are available to watch live, check the 'Are all programmes that are broadcast available on BBC iPlayer?' FAQ \ud83d\udc49 https://bbc.in/2m8ks6v."}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4620166", "likeCount": "74892", "dislikeCount": "7228", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14356"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KURf4aS_5WFcziP-fSFDAZsg1Fo", "id": "DmRlR_Opets", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T17:10:14Z", "channelId": "UCqqTzN2V58Amy3Pfg1u7SMQ", "title": "RINNOVO ISEE A RISCHIO + REDDITO DI CITTADINANZA NUOVI IMPORTI 2021 e AUMENTI? + RIVOLUZIONE PDC", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DmRlR_Opets/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DmRlR_Opets/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DmRlR_Opets/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DmRlR_Opets/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/DmRlR_Opets/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mr LUL lepaghediale", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "RINNOVO ISEE A RISCHIO + REDDITO DI CITTADINANZA NUOVI IMPORTI 2021 e AUMENTI? + RIVOLUZIONE PDC", "description": "rinnovi #isee a rischio e #rdc rafforzato e cambiamento importi\n\nBuongiorno Signori ,  IO SONO MR LUL E HO DIVERSE NOVIT\u00e0 IN TEMA DI REDDITO E PENSIONE DI CITTADINANZA  e rinnovi ISee problematici \nVi spiego tutto sigla ma\n\nBene, Viene rafforzato il reddito di cittadinanza con la Legge di Bilancio 2021 che prevede una iniezione di nuove risorse , 4 miliardi che si vanno ad aggiungere alla dotazione originariamente prevista per rdc di 20.\n\nGli importi di rdc variano INVECE in conseguenza di variazione di ISEE nucleo e redditi DA LAVORO  - UNA  situazione che certamente SI VERR\u00e0 A CREARE tra gennaio e febbraio\n\n- infatti la RICARICA di gennaio 2021 sar\u00e0 gestita ancora con isee 2020 - la mensilit\u00e0 di febbraio con isee 2021 e ci potranno essere quindi dei conguagli come gi\u00e0 accaduto lo scorso anno, non \u00e8 una novit\u00e0\n\n\nLa Manovra cambia anche la pensione di cittadinanza #PDC che dal 1\u00b0 gennaio per i titolari di altre prestazioni pensionistiche, sar\u00e0 erogata insieme alla prestazione ordinaria, per la quota di propria spettanza.\n\nmanovra che per\u00f2 dimentica i caf che lanciano l\u2019allarme per le attestazioni 2021, \ninfatti i centri di assistenza fiscale resteranno PROBABILMENTE sprovvisti delle coperture finanziarie fondamentali  per CONTINUARE AD erogare i servizi di assistenza ai cittadini, tra cui le dichiarazioni Isee a partire dal prossimo gennaio. ..."}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "140114", "likeCount": "3659", "dislikeCount": "76", "favoriteCount": "0", "commentCount": "253"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "F_SaF56d1EtS5J2DtN90w00pFLw", "id": "OcB3SCAIlm8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T04:53:22Z", "channelId": "UCoK48xH4luB0UFOb_Okqw6w", "title": "Youssou Ndour - Le Grand Bal Chez Vous - R\u00e9seaux Sociaux feat Sidy Diop - 31 D\u00e9cembre 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OcB3SCAIlm8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OcB3SCAIlm8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OcB3SCAIlm8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OcB3SCAIlm8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Youssou Ndour", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "fr", "localized": {"title": "Youssou Ndour - Le Grand Bal Chez Vous - R\u00e9seaux Sociaux feat Sidy Diop - 31 D\u00e9cembre 2020", "description": "Pour plus de vid\u00e9os, abonnez-vous sur notre chaine \nhttp://www.youtube.com/c/YoussouNdourofficiel\nhttps://www.facebook.com/youssoundourofficiel"}, "defaultAudioLanguage": "fr"}, "contentDetails": {"duration": "PT16M19S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "171645", "likeCount": "3698", "dislikeCount": "291", "favoriteCount": "0", "commentCount": "725"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "M7kWtZwwiuajjHE8iap-RYqe_Gg", "id": "FEFqtHeVxXg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T12:59:18Z", "channelId": "UC0TFalPRyuOWuOgVgm0Lg9Q", "title": "Red Bull 64 Bars: Nitro prod. Young Miles | ESSE MAGAZINE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FEFqtHeVxXg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FEFqtHeVxXg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FEFqtHeVxXg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FEFqtHeVxXg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FEFqtHeVxXg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ESSE MAGAZINE", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Red Bull 64 Bars: Nitro prod. Young Miles | ESSE MAGAZINE", "description": "Iscriviti al canale YouTube ESSE MAGAZINE: http://bit.ly/YTessemagazine\n\nEsse Magazine presenta Red Bull 64 Bars\n\nUna produzione Esse Magazine\n\nSegui #EsseMagazine su Instagram: http://bit.ly/IGessemagazine"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "186054", "likeCount": "14482", "dislikeCount": "126", "favoriteCount": "0", "commentCount": "730"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "p-PzfhUGShM5Cc-Zorj43wuf_Mc", "id": "CA_A7BWX2no", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T18:18:22Z", "channelId": "UCch04HRDT304-xkkU2M7UiA", "title": "RUBARE i REGALI di NATALE alla GENTE - Ragazza PIANGE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CA_A7BWX2no/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CA_A7BWX2no/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CA_A7BWX2no/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CA_A7BWX2no/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CA_A7BWX2no/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Kevin Believe", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "RUBARE i REGALI di NATALE alla GENTE - Ragazza PIANGE", "description": "Fare solamente regali alla gente ? Non sarebbe da me ! Quindi ho deciso prima di trollarli !\nPROZIS : http://prozis.com/5Qy1\n----------------------------------------\u00ad-------------------------------\r\n\u279c INSTAGRAM : https://www.instagram.com/_kevinbelieve_/\r\n----------------------------------------\u00ad-------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "120875", "likeCount": "7773", "dislikeCount": "529", "favoriteCount": "0", "commentCount": "450"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "AhagSetwm5UQ3fUPxWFwJbKeLvs", "id": "-NcAUOctNs4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T10:00:01Z", "channelId": "UCiXDrt2SYLIdG3adukvL2kw", "title": "COME CUCINARE LE LENTICCHIE E IL COTECHINO, ricetta classica", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-NcAUOctNs4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-NcAUOctNs4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-NcAUOctNs4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-NcAUOctNs4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-NcAUOctNs4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La cucina di Rita", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COME CUCINARE LE LENTICCHIE E IL COTECHINO, ricetta classica", "description": "Buongiorno e ben ritrovati.\nVi propongo oggi la ricetta classico del cotechino con le lenticchie che non pu\u00f2 mancare sulle tavole del Capodanno.\n\nSe il video ti \u00e8 piaciuto lascia un LIKE e , se ancora non l'hai fatto, ISCRIVITI al canale per non per perderti il prossimo.\nCLICCA ANCHE SULLA CAMPANELLA PER ATTIVARE LE NOTIFICHE\n#lenticchie #cotechino #capodanno\n\nLEGGI TUTTE LE MIE RICETTE QUI: http://ritaskitchen.org/\nSEGUIMI SU FACEBOOK QUI:  https://www.facebook.com/CuocaRita/\nSEGUIMI SU INSTAGRAM QUI: https://www.instagram.com/lacucinadirita/\n\nCOSA USO PER CUCINARE:\nfrullatore : https://amzn.to/2TQajJz\nfriggitrice ad aria: https://amzn.to/3mClnGw\ntritatutto: https://amzn.to/2JhyQoB\nspremiagrumi: https://amzn.to/37WsMwe\npentole: https://amzn.to/3mzt0gL\ntagliere: https://amzn.to/3jIMD40\n \nCOSA USO PER GIRARE I MIEI VIDEO:\ntelecamera: https://amzn.to/3msMSmw\ntreppiede: https://amzn.to/3kfW0ci\nluci: https://amzn.to/2ZF7bTN\nreflex: https://amzn.to/33Dfe4M\n\nINGREDIENTI:\n500 g di lenticchie lessate\n500 g cotechino\n1/2 costa di sedano\n1/2 carota\n1/2 cipolla\n3 cucchiai di passata di pomodoro\n1 spicchio d'aglio\nrosmarino, alloro\nsale, pepe\nolio \n1 rotolo di pasta sfoglia\n1 tuorlo\nsemi di sesamo\n\n-----------------------\nINGREDIENTS:\n500 g of boiled lentils\n500 g cotechino\n1/2 stick of celery\n1/2 carrot\n1/2 onion\n3 tablespoons of tomato sauce\n1 clove of garlic\nrosemary, bay leaf\nsalt and pepper\noil\n1 roll of puff pastry\n1 yolk\nSesame seeds\n\n------------------\nINGREDIENTES:\n500 g de lentejas hervidas\n500 g de cotechino\n1/2 rama de apio\n1/2 zanahoria\n1/2 cebolla\n3 cucharadas de salsa de tomate\n1 diente de ajo\nromero, laurel\nsal y pimienta\npetr\u00f3leo\n1 rollo de hojaldre\n1 yema\nsemillas de s\u00e9samo\n\n------------------\nINGREDIENTES:\n500 g de lentilhas fervidas\n500 g de cotechino\n1/2 peda\u00e7o de aipo\n1/2 cenoura\n1/2 cebola\n3 colheres de sopa de pur\u00ea de tomate\n1 dente de alho\nalecrim, louro\nsal e pimenta\n\u00f3leo\n1 rolo de massa folhada\n1 gema\nsementes de Sesamo\n\n------------------\nINGREDIENTES:\n500 g de lentilhas fervidas\n500 g de cotechino\n1/2 peda\u00e7o de aipo\n1/2 cenoura\n1/2 cebola\n3 colheres de sopa de pur\u00ea de tomate\n1 dente de alho\nalecrim, louro\nsal e pimenta\n\u00f3leo\n1 rolo de massa folhada\n1 gema\nsementes de Sesamo\n\n-----------------\nZUTATEN:\n500 g gekochte Linsen\n500 g Cotechino\n1/2 Selleriestange\n1/2 Karotte\n1/2 Zwiebel\n3 Essl\u00f6ffel Tomatensauce\n1 Knoblauchzehe\nRosmarin, Lorbeerblatt\nSalz und Pfeffer\n\u00d6l\n1 Rolle Bl\u00e4tterteig\n1 Eigelb\nSesamsamen"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "77030", "likeCount": "1823", "dislikeCount": "65", "favoriteCount": "0", "commentCount": "116"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "HaOUOTn4hc4sKK5mvtNMnbiNduE", "id": "FBlMYNmAiac", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T20:05:33Z", "channelId": "UC3bMzYL1og-5k6lqlPV2ECA", "title": "Diretta di Capodanno - 2021: l'anno della Liberazione", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FBlMYNmAiac/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FBlMYNmAiac/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FBlMYNmAiac/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FBlMYNmAiac/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Mauro Scardovelli", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Diretta di Capodanno - 2021: l'anno della Liberazione", "description": "Gandhi, la Costituzione e la resistenza non violenta\nhttps://www.unialeph.it/"}, "defaultAudioLanguage": "ie", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2H3M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "39109", "likeCount": "1940", "dislikeCount": "38", "favoriteCount": "0", "commentCount": "138"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hch07ZHpnC83Eiy5TND2T9-EXik", "id": "t7m5p6QI7r8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T13:00:17Z", "channelId": "UCUZhJKwOnLwq0Um8sQP52kg", "title": "Felice Anno Nuovo 2021 \u266a\ud83c\udf89\u266b Canzoni Per Festa di Capodanno \u266a\ud83c\udf89\u266b Musica di Capodanno 2021 Mix", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7m5p6QI7r8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7m5p6QI7r8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7m5p6QI7r8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7m5p6QI7r8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/t7m5p6QI7r8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TOP Music All Time", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Felice Anno Nuovo 2021 \u266a\ud83c\udf89\u266b Canzoni Per Festa di Capodanno \u266a\ud83c\udf89\u266b Musica di Capodanno 2021 Mix", "description": "Felice Anno Nuovo 2021 \u266a\ud83c\udf89\u266b Canzoni Per Festa di Capodanno \u266a\ud83c\udf89\u266b Musica di Capodanno 2021 Mix\nFelice Anno Nuovo 2021 \u266a\ud83c\udf89\u266b Canzoni Per Festa di Capodanno \u266a\ud83c\udf89\u266b Musica di Capodanno 2021 Mix\nFelice Anno Nuovo 2021 \u266a\ud83c\udf89\u266b Canzoni Per Festa di Capodanno \u266a\ud83c\udf89\u266b Musica di Capodanno 2021 Mix\nfelice anno nuovo,felice anno nuovo 2020,canzoni di buon anno,canzoni di capodanno,canzoni di capodanno 2021,capodanno 2021,musica di Capodanno,musica di capodanno 2021,canzoni capodanno,canzoni capodanno remix,canzoni capodanno 2021,capodanno 2021 musica,capodanno musica trenino,capodanno in musica,capodanno in musica 2021,mix canzoni capodanno\n------------ \u2605\u2605 \u2605\u2605 -------------\r\n\u25cf Grazie per aver guardato il mio video\r\n\u25cf Condividi questo brano con i tuoi amici: https://youtu.be/t7m5p6QI7r8\r\n\u25cf Iscriviti al canale qui:https://bom.to/lQEOYj\r\n\u00a0#Topmusic #lemiglioricanzoni #musicaitaliana #Lecanzoniitaliane #Le canzoni d'amore italiane #Le canzoni d'amore inglesi\r\n------------ \u2605\u2605 \u2605\u2605 -------------\r\n\u2714 Foto e musica in loro possesso\r\n\u2714 Questo video \u00e8 completamente realizzato dai fan. Se tu (il proprietario) desideri eliminare questo video, ti preghiamo di contattarci direttamente prima di fare qualsiasi cosa. Lo rimuoveremo con cura.\r\n\u2714 Se sei un produttore musicale, un fotografo .. per tutte le questioni relative al copyright, ti preghiamo di contattarci via e-mail: linhngatdhv@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT1H13M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "98171", "likeCount": "451", "dislikeCount": "43", "favoriteCount": "0", "commentCount": "33"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "VrmJozpyph7uiLWqdnXuZGzKjmU", "id": "99yukBFL5mI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T14:51:42Z", "channelId": "UC3VEGA6pJKPsPAHyB3n5BNQ", "title": "32 Dicembre 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99yukBFL5mI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99yukBFL5mI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99yukBFL5mI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99yukBFL5mI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/99yukBFL5mI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gabby16bit", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "32 Dicembre 2020", "description": "Reddit: https://www.reddit.com/r/Gabby16bitSubmissions/\nNUOVO NEGOZIO: https://gabby16bitshop.com\nLibro: https://www.amazon.it/Play-again-saga-Game-over/dp/8891582662\n\n\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/gabby16bit_official/\nFacebook! \u25ba http://bit.ly/gabbyfb\n\nMusica outro: Tsundere Jazz By Tsundere Lab:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Pxj3wGj-SdM\n\nMusica gentilmente concessa da: http://www.epidemicsound.com/\nhttps://incompetech.com/"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "875559", "likeCount": "79084", "dislikeCount": "909", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6770"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "u0qs6ghn7LWt-kmajWSxqogqTGQ", "id": "lt3_gJBxYy0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T13:00:12Z", "channelId": "UCiluwGIzEGgID4_ZZSLHKIw", "title": "IL RIASSUNTONE DEL 2020 IN 5 MINUTI #ScuolaZoo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt3_gJBxYy0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt3_gJBxYy0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt3_gJBxYy0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt3_gJBxYy0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/lt3_gJBxYy0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ScuolaZoo", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "IL RIASSUNTONE DEL 2020 IN 5 MINUTI #ScuolaZoo", "description": "Abbiamo riassunto tutto (o quasi) quello che c'era da riassumere di quest'anno molto strano. Abbiamo lottato, ci siamo adattati e tutti noi siamo cambiati, non c'\u00e8 da negarlo. Il nostro doppiatore come ogni anno ha preparato il #2020Rewind dal nostro punto di vista, siamo partiti felici per poi diventare i migliori amici/nemici di Conte , dalla ripartenza all'Italia gialla come un limone... ah si anche i bBaaNKiiIi CooOonN lEeeEe RoOotEeeLLeeE.\nGrazie a tutti Studentelli belli per il supporto datoci quest'anno :) speriamo in un 2021 al TOP!\n#2020 #Riassunto2020\n\n\nIscriviti al canale YouTube #ScuolaZoo Channel: http://bit.ly/2fxQy8b\n\nSegui #ScuolaZoo su:\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/scuolazoo_off\nTikTok: https://www.tiktok.com/@scuolazoo_off \nFacebook: http://bit.ly/ScuolaZooOfficial\nInstagram: http://instagram.com/scuolazoo\nTwitch: https://www.twitch.tv/scuolazoo\n\nSeguici anche sul canale YouTube #ScuolaZoo Viaggi: http://bit.ly/2gDwWev"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "119494", "likeCount": "12839", "dislikeCount": "140", "favoriteCount": "0", "commentCount": "700"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vgioPClLwKI91phegN2jNt99Qxc", "id": "ovHAT-Gr8k4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T13:30:03Z", "channelId": "UCZiqJUM_3lMb2oBdNp0uHIQ", "title": "ALFA - SAN LORENZO (FEAT. ANNALISA) [OFFICIAL VIDEO]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovHAT-Gr8k4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovHAT-Gr8k4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovHAT-Gr8k4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovHAT-Gr8k4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ovHAT-Gr8k4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ALFV", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ALFA - SAN LORENZO (FEAT. ANNALISA) [OFFICIAL VIDEO]", "description": "ALFA - SAN LORENZO (FEAT. ANNALISA) [OFFICIAL VIDEO]\n\nAscolta SaN LoREnZo: https://Alfa.lnk.to/SaNLoREnZo\nSegui Alfa: https://www.instagram.com/alfaadf/  \n\nA film by William9\nUna Produzione di Overclock\nConcept: Sedici9\nDOP: Stefano Bella\nLight Designer: Alessandro Bella\n1AD: Elena Cavalieri\nProduttore Esecutivo: Marco Sbarra\nProduttore: Eleonora Caiuli\nAss.Produttore: Noemi Bella, Elisa Cattaneo, Filippo Testa\nOperatore Steadicam: Loris Galetta\nOperatore Ronin: Marco Sbarra\n1AC: Andrea Cassina  \nGaffer: Rui Dias\nSecondo Elettrico: Andrea Frigerio\nMacchinista: Gabriel Reyes\nAss. Macchinista: Salvatore Gaudio\nStylist comparse: Giovanna Dardano\nMake Up Artist comparse: Denise Sodo\nScenografia: Giacomo Brogini\nAss.Scenografia: Elena Andreato\nAttrezzista: Davide Orlando\nCoreografo: Gianluca Moia\nMontaggio: Davide Polo, Riccardo Lorenzi\nColorist: Fabiana Messina\nFotografa di scena: Morena Brambilla\nBackstage: Sara Di Natale\nSQ Kids: Marina Boetti \nLucky Light Show:\nDavide Lenisa\nDavide Terzi\nMarco Cant\u00f9\n\nStylist Alfa: Silvia Ortombina\nStylist Annalisa: Simone Furlan\nMake-up/Hair Alfa e Annalisa: Daniela Zeqo\nTeam Annalisa per Warner Music: Anna Rampinelli, Sara Andreani\nManagement Annalisa: Raffaele Checchia, Sunshine Pegoiani per Evento Musica srl\nTeam Alfa per Artist First: Mario Canu, Francesca Bergamaschi, Valentina Zaffaroni\nManagement Alfa: Lorenzo Pianezza \n\nCast:\nMauro Milone\nNatascia Verza\nFatima Koanda\nAlessia Quitadamo\nGiuseppe Lunetto\nSara Fei\nJavier Mosca Pedr\u00f2\nMarcello Trombin\nSimone Fox\nGaia Cagna\nMattia Godio  \n\nGrazie a Artist First, Wanderlust Society, Warner Music\nGrazie a Luca Chiaravalli, Emiliano Bassi, Lorenzo Milano, Andrea Papazzoni, Arianna Mereu, Mario Meli\nGrazie a Corrado Grilli\n\nTESTO:\n\nE quella volta tu sei andata sola\nCon un biglietto ma di sola andata\nE mi hanno detto che chi cerca trova\nMa non san da quanto io ti ho cercata\nCon me la sorte non \u00e8 sempre buona\nForse sono sulla cattiva strada\nIo mi sento come al primo giorno di scuola\nMesso alla prova\n\nSto in cerca di te\nPerch\u00e9 ti penso ogni volta\nAlla mia vita hai dato un senso di colpa\nE non \u00e8 chiodo schiaccia chiodo tu sei un chiodo fisso\nSe per chi odio ho fatto un disco\n\nSon fuori di testa\nUn po\u2019 fuori luogo\nHai mai visto un cantante che \u00e8 fuori dal coro?\nFuori di me\nSto fuori da loro\nPi\u00f9 che dischi io cerco persone d\u2019oro se \u00e8 vero che\n\nHo la tua foto nella tasca\nChe piange lacrime di carta\nOra so bene quanto costa\nRestare soli ad una festa\nIl cielo \u00e8 terso\nA San Lorenzo\nSar\u00e0 diverso perch\u00e9\nSe fuori \u00e8 estate dentro \u00e8 inverno\nNessuno \u00e8 come te e noi cadiamo gi\u00f9\n\nCadiamo gi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nGi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\n\nDa quella volta ti ho rivista ancora\nCos\u00ec diversa ed io cos\u00ec lontano\nTu bella come quando \u00e8 estate a Roma\nMa fredda come l\u2019inverno a Milano\n\nE ti darei la mia vita\nAnche se \u00e8 un po\u2019 in salita\nPuoi cancellarmi ma il mio nome non \u00e8 scritto a matita\nSei la canzone preferita nella radio che mi fa restare in auto fin quando non \u00e8 finita\nE so che \u00e8 strano ma mi manca ridere e sembrare stupidi\nDa quel colpo di fulmine non son passati i fulmini\nForse perch\u00e9 tu hai gli occhi come i sogni\nGrandi\nInvece io c\u2019ho gli occhi come i sogni\nLucidi\n\nHo la tua foto nella tasca\nChe piange lacrime di carta\nOra so bene quanto costa\nRestare soli ad una festa\nIl cielo \u00e8 terso\nA San Lorenzo\nSar\u00e0 diverso perch\u00e9\nSe fuori \u00e8 estate dentro \u00e8 inverno\nNessuno \u00e8 come te e noi cadiamo gi\u00f9\n\nCadiamo gi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nMille volte\nGi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nIn una notte\n\nNoi\nSiamo una canzone\nChe ascoltavi per ore\nQuando fuori piove\nSotto le coperte\n\nIo\nFaccio testa o croce\nTra la testa e il cuore\nSe la scelta migliore\nOrmai non so qual \u00e8\n\nHo la tua foto nella tasca\nChe piange lacrime di carta\nOra so bene quanto costa\nRestare soli ad una festa\n\nIl cielo \u00e8 terso\nA San Lorenzo\nSar\u00e0 diverso perch\u00e9\nSe fuori \u00e8 estate dentro \u00e8 inverno\nNessuno \u00e8 come te e noi cadiamo gi\u00f9\n\nCadiamo Gi\u00f9\nCadiamo Gi\u00f9\nMille volte\nGi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nIn una notte\n\nGi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\n\nGi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\nCadiamo gi\u00f9\n\n\nAn Artist First release\n\u2117 2020 A1 Entertainment Spa\n\u00a9 2020 A1 Entertainment Spa"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "241650", "likeCount": "11051", "dislikeCount": "109", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1367"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2jS8rcR_HVxYxcLBbfndwdAdmtk", "id": "sePXfpb1G2Q", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T13:00:11Z", "channelId": "UC6qt_wYeh0P7xTfm-rCycpg", "title": "IL MIO ULTIMO VIDEO? \ud83d\ude14", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sePXfpb1G2Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sePXfpb1G2Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sePXfpb1G2Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sePXfpb1G2Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sePXfpb1G2Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SuperDen", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "IL MIO ULTIMO VIDEO? \ud83d\ude14", "description": "Ebbene s\u00ec. Questo potrebbe essere il mio ultimo video.\n\n\n\n\u279c Iscriviti al canale: https://www.youtube.com/user/SUXDEN\n\u279c Instagram: https://www.instagram.com/superden92/\n\u279c Pagina Facebook: https://www.facebook.com/superden92/\n\u279c Tik Tok: @superden92\n\u279c IG di MariaLaura: https://www.instagram.com/la.devitis/?hl=it\n\n\nSe ti piace la t-shirt che indosso, entra nella pagina di Pampling cliccando qui  \u279chttps://goo.gl/Lr9Dor\n Usa il mio codice personale \"IOSUPER\" per avere lo sconto del 20%."}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "42528", "likeCount": "6474", "dislikeCount": "129", "favoriteCount": "0", "commentCount": "750"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DxM-j4i3dbk2S3cBR40KZSC_Tio", "id": "HfHvMR3OTZw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T11:59:04Z", "channelId": "UCtl8s_DvQrEinSW8fCcZfjA", "title": "COSA FARE A CAPODANNO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfHvMR3OTZw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfHvMR3OTZw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfHvMR3OTZw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfHvMR3OTZw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HfHvMR3OTZw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Le Coliche", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COSA FARE A CAPODANNO", "description": "Regia e \"Conte\": Giacomo Spaconi\ncon Claudio e Fabrizio Colica\nAiuto Regia e Suono: Claudia Nanni\nSi ringrazia Mimmo's Pizza"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "107037", "likeCount": "10297", "dislikeCount": "84", "favoriteCount": "0", "commentCount": "185"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZUprGvqkdvGavwl5AgeA7Gb7t3c", "id": "tp-G8Y-KGTs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T17:00:20Z", "channelId": "UCu3KwnI33lemm_nqI6nRjFQ", "title": "Renato Zero - \u00c8 l'et\u00e0 - Official Videoclip (Album Zerosettanta - Volume Tre - 2020)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tp-G8Y-KGTs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tp-G8Y-KGTs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tp-G8Y-KGTs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tp-G8Y-KGTs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tp-G8Y-KGTs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Renato Zero", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Renato Zero - \u00c8 l'et\u00e0 - Official Videoclip (Album Zerosettanta - Volume Tre - 2020)", "description": "ll videoclip ufficiale del brano \"\u00c8 l'et\u00e0\", estratto dal Volume Tre, del triplo album di inediti \"Zerosettanta\", uscito il 30 settembre 2020 \n(TESTO in descrizione)  \n\nScarica \"Zerosettanta - Volume Tre\" qui: https://tattica.lnk.to/zerosettantavo...\n\nIscriviti per non perdere i prossimi video! http://goo.gl/KWNepg\n\nSegui Renato Zero\nFacebook  https://www.facebook.com/renatozero\nInstagram  https://www.instagram.com/renatozer0/\nTwitter  https://twitter.com/renatozer0\nWebSite  http://www.renatozero.com\n\nCREDITI\nRegia: Roberto Cenci\nMontaggio, Editing e colorist: Fabrizio Parisi\nDirettore della fotografia: Massimo Pascucci\nTrucco: Anna Di Florio\n\nTesto\nCome vedi sono qui\ngli occhi lucidi ma s\u00ec\nnon sai la forza che mi dai\nQuanti dubbi alla mia et\u00e0\nPoco spazio all\u2019allegria\nsta scomparendo pure la sincerit\u00e0\nSignora che mi osservi e sorridi a me\nche ossigeni i pensieri miei\nproteggimi\nfai di pi\u00f9\nfai di pi\u00f9\nfai di pi\u00f9\nSpavaldi fin che vuoi\ncadiamo pure noi\nsuccede pure a noi di piangere\nFra le difficolt\u00e0\nla fede servir\u00e0\nintanto per fortuna almeno lei ci aiuta\nSignora i tuoi ragazzi ti cercano\nhanno grandi ali invece poi non volano\nsoffia tu\nsoffia tu\nda lass\u00f9\nIllumina questo sentiero ed apri le tue braccia\nFai che sia l\u2019amore a vincere sulla follia\nChe questo mondo sta morendo senza una carezza\nOvunque sei\npensa a noi.\nNavigare con un dito credi non ci basta\nStare alla finestra mentre il tempo vola via\nChe questa vita \u00e8 una sola esagerata e nostra\nVeglia su noi\nlo farai\u2026\nMadre\nLa tua tenerezza madre non ci manchi mai\nOh mai\nMai!\nSignora io come sempre ti aspetter\u00f2\nL\u2019errore un cedimento o forse questa ingenuit\u00e0\n\u00c8 l\u2019et\u00e0\n\u00c8 l\u2019et\u00e0\n\u00c8 l\u2019et\u00e0\nIl ritorno alla realt\u00e0\n\u00e8 traumatico si sa\nPurch\u00e9 non vincano l\u2019ipocrisia\ne la cecit\u00e0"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "45000", "likeCount": "1505", "dislikeCount": "17", "favoriteCount": "0", "commentCount": "140"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ATUtkq70WTYh4lMZNlhDEQOn92c", "id": "Hu7SEKycFk0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T18:06:50Z", "channelId": "UCjt756Pw2WUatZovW9_qlFA", "title": "Netflix a 0,95\u20ac LEGALMENTE? NON SOLO! anche Disney+ e Spotify!!! Ecco come..", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu7SEKycFk0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu7SEKycFk0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu7SEKycFk0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu7SEKycFk0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hu7SEKycFk0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SINDROME DA SHOPPING", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Netflix a 0,95\u20ac LEGALMENTE? NON SOLO! anche Disney+ e Spotify!!! Ecco come..", "description": "Abbonamenti a prezzi stracciati: https://www.sindromedashopping.com/abbonamenti-netflix-disney-spotify-e-tanti-altri-a-prezzi-stracciati (migliori venditori provati)\nLe mie magliette e felpe su Amazon: https://amzn.to/3eYe4WU\n\ud83d\udc49Unisciti a Telegram per offerte e coupon pi\u00f9 aggiornati: https://t.me/sindromedashpping\n\ud83d\udc49Seguimi su Instagram per storie, fuori onda e anticipazioni: http://bit.ly/InstaSindro\n\ud83d\udc49Pagina Facebook: http://bit.ly/SindromeFB\n\u2699\ufe0fAttrezzatura che utilizzo per la realizzazione dei video: https://amzn.to/2JdSxe9\n\ud83d\udda5\ufe0fIl mio super PC assemblato apposta per il montaggio video con Adobe Premiere Pro: https://amzn.to/39ByzVt\n\n#Netflix #Disney+ #Spotify"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "47429", "likeCount": "2805", "dislikeCount": "201", "favoriteCount": "0", "commentCount": "419"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PuI63mYNafh-dERVe5Y5vNgBsTE", "id": "2mH-Df9VjHI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T12:29:01Z", "channelId": "UCg8voSgQr0OkF3mMj7HmHGQ", "title": "Disegno durante la VIDEOCHIAMATA pi\u00f9 lunga DEL MONDO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2mH-Df9VjHI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2mH-Df9VjHI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2mH-Df9VjHI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2mH-Df9VjHI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "RichardHTT", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Disegno durante la VIDEOCHIAMATA pi\u00f9 lunga DEL MONDO", "description": "Ho provato a sfidare la batteria del nuovo Wiko chiamando alcuni di voi mentre disegnavo, ci siamo fatte luuuuunghe chiacchierate!\n\nSe volete scoprire di pi\u00f9 su nuovo Wiko cliccate qui:  https://bit.ly/3gQrZiA\n#LetsPowerUp #Adv\n \n\ud83d\udcac COMMENTA se avessi chiamato te, cosa mi avresti chiesto?\n\ud83d\udc4d MI PIACE se vuoi che continui a chiamarvi\n\u2764\ufe0f\ufe0f CONDIVIDI per supportarmi \n\n\ud83d\udd36 Pubblica sul mio SUBREDDIT! \ud83d\udd36\n\ud83d\udc49 https://www.reddit.com/r/RichardHTTSubmissions/\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f LINK UTILI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\u270d\ufe0f NON SAI CHE TAVOLETTA COMPRARE? Clicca QUI \u25ba https://bit.ly/2Y0NIga\n\ud83d\udce6 IL RESTO DELLA MIA ATTREZZATURA \u25ba https://amzn.to/2WJt2XN\nAmazon Prime \u25ba https://amzn.to/3fo9kZE\nProva Prime Music gratis \u25ba https://amzn.to/2Yz9xCB\nProva Prime Video gratis \u25ba https://bit.ly/3foNV2l\nProva Kindle Unlimited gratis \u25ba https://amzn.to/2Y4rQQZ\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f ALTRI MIEI CANALI \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcfa LIVE ogni VENERD\u00cc alle 17.00 \u25ba http://bit.ly/2pKaASJ\n\u270f\ufe0f CANALE DEI TUTORIAL \u25ba https://bit.ly/2UJ0q0S\n\n\ud83d\udcf8 GUARDA il mio Instagram \u25ba http://bit.ly/2pK9pmh\n\ud83c\udfb6 ASCOLTA il mio Spotify \u25ba https://spoti.fi/33l7ovx\n\ud83c\udfea VISITA il mio negozio \u25ba http://bit.ly/34AoDsW\n\ud83c\udfb2 SCARICA la mia app \u25ba http://bit.ly/2oV0CgY\n\ud83d\udc55 INDOSSA le mie magliette \u25ba http://bit.ly/2WNm189\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f VUOI COLLABORARE CON ME? \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\ud83d\udcb0 Email commerciale (SOLO AZIENDE)\n\ud83d\udce7 richardhtt@hotmail.it\n\n________________________________________\n\u2b07 LA MIA POSTAZIONE PC \u2b07\n\u2022 PC: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_Gaming_Station_GS30\n\u2022 Monitor: http://it.rog.gg/RichardHTT_ASUS_PA27AC"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT21M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "246218", "likeCount": "16136", "dislikeCount": "193", "favoriteCount": "0", "commentCount": "767"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Rql-kHTAlxP1KiU730vC8TWaXJs", "id": "tVjgvw20TRo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T15:26:02Z", "channelId": "UCuL6q4bbQtotNmetbXsCZuA", "title": "Intervista ai Me contro Te a VERISSIMO - (Puntata di Natale)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tVjgvw20TRo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tVjgvw20TRo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tVjgvw20TRo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tVjgvw20TRo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tVjgvw20TRo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Me contro Te Extra", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Intervista ai Me contro Te a VERISSIMO - (Puntata di Natale)", "description": "Sof\u00ec e Lu\u00ec parlano del loro film e nuovi progetti a Verissimo con Silvia Toffanin\n\ud83d\udc55 IL NOSTRO NEGOZIO UFFICIALE \u27a4 http://mecontrote.it/shop\n\ud83d\udcd6 I LIBRI DI LU\u00cc E SOF\u00cc \u27a4 https://amzn.to/2EjyJ6l\n\n\u2605 ENTRA NEL TEAM TROTE ELITE \u27a4 https://bit.ly/2PvXccG\n \n\u21aa SEGUICI SU INSTAGRAM:\n\nME CONTRO TE (@mecontrote) \u27a4 https://instagram.com/mecontrote/\nSOF\u00cc (@sofi.scalia) \u27a4 https://instagram.com/sofi.scalia\nLU\u00cc (@luigi.calagna) \u27a4 https://instagram.com/luigi.calagna\nKIRA E RAY (@kiraeray) \u27a4 https://instagram.com/kiraeray/\n\n\u21aa SEGUICI SU TIK TOK \u27a4 @mecontrote\n\n#MeControTe #TeamTrote #LuieSofi \n\nAll'interno del video promuoviamo il nostro merchandising!"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M49S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1101395", "likeCount": "29299", "dislikeCount": "3700", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "A9zt2frRQumUdSAMX0IQLMYVHOQ", "id": "FjYcDnrOb5Q", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T10:00:17Z", "channelId": "UCYi3TTsXNSr4fA-MvBdHY7w", "title": "LA VERTICALE PI\u00d9 ORIGINALE!! ginnastica artistica CSB", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjYcDnrOb5Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjYcDnrOb5Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjYcDnrOb5Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjYcDnrOb5Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FjYcDnrOb5Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Centro Sport Bollate", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "LA VERTICALE PI\u00d9 ORIGINALE!! ginnastica artistica CSB", "description": "In questo video faremo la verticale nel posto pi\u00f9 originale!!\n\nHAI VISTO IL NOSTRO DIARIO SCUOLA 2020/2021? Acquistalo qui\n\ud83d\udc49 https://www.centrosportbollate.it/product-page \ud83d\udc48\n\nScopri i vantaggi esclusivi per gli Abbonati \n\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Pd6wnK \ud83d\udc48\n\nCanale \ud83d\udc49 Le Ginnaste del CSB \ud83d\udc48\n\nSeguici anche su INSTAGRAM\n\ncsb_ginnastica \u27aa https://www.instagram.com/centrosportbollate\nGiada Grisetti \u27aa https://www.instagram.com/giadagrisetti\nEmma Grisetti \u27aa https://www.instagram.com/emma.grisetti\nMicol Minotti \u27aa https://www.instagram.com/micol_mino\nLetizia Saronni \u27aa https://www.instagram.com/saronniletizia\nEmma Fadda \u27aahttps://www.instagram.com/emma.fadda_\nMonia Marazzi \u27aa https://www.instagram.com/marazzimoniacsb\n\nMiniature \u27aa https://www.instagram.com/rebecca_patera/\n\nTI ASPETTIAMO DI NUOVO CON NOI!!!\nLe ginnaste del CSB sono atlete agoniste e svolgono queste acrobazie in totale sicurezza all'interno della nostra palestra di ginnastica artistica di alta specializzazione.\nNon provare a ripetere le acrobazie se non sei sotto il controllo di un istruttore oppure in ambienti sicuri. Utilizza sempre attrezzature e protezioni adeguate.\n\nIl libro di Monia Marazzi che racconta la fiaba STRAORDINARIA DEL CENTRO SPORT BOLLATE edito da Mondadori Electa sar\u00e0 in tutte le librerie Mondadori d'italia dal 1\u00b0 settembre. Da ora preordinabile su tutti gli store online a questo link: https://amzn.to/2DnjV9j\n\nSegui anche la casa editrice Mondadori Electa:\nhttps://www.instagram.com/mondadorielecta/\nhttps://www.facebook.com/MondadoriElectaMadeleines/"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "49271", "likeCount": "2019", "dislikeCount": "63", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NcDrQRI6bvf9Hl87s-ENJwleaw4", "id": "2IQ4Kr-SnU0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T03:58:51Z", "channelId": "UCFN4JkGP_bVhAdBsoV9xftA", "title": "The Stunning Conclusion to an Amazing Tribute Show | AEW Brodie Lee Celebration of Life, 12/30/20", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "All Elite Wrestling", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Stunning Conclusion to an Amazing Tribute Show | AEW Brodie Lee Celebration of Life, 12/30/20", "description": "#AEW #AllEliteWrestling\n\nAEW Dynamite airs every Wednesday night 8e/7c on TNT\nAEW Dark airs every Tuesday night 7e/6c here on YouTube\n\nHow to watch Dynamite\n\u27a1\ufe0f  Fite TV - https://www.fite.tv/channel/aew\n\u27a1\ufe0f  BR Live - https://www.AEWonBRLive.com\n\u27a1\ufe0f  TNT - https://www.tntdrama.com/allelitewrestling\n\nFollow #AllEliteWrestling on all social media platforms\n\u27a1\ufe0f  https://www.Twitter.com/aew\n\u27a1\ufe0f  https://www.instagram.com/allelitewrestling\n\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/AEWGames\n\u27a1\ufe0f  Tik Tok - AllEliteWrestling\n\u27a1\ufe0f  Snapchat - AllEliteWrestling\n\n\u27a1\ufe0f  https://www.Twitter.com/AEWonTNT\n\u27a1\ufe0f  https://www.Facebook.com/allelitewrestling\n\u27a1\ufe0f  https://www.instagram.com/AEWonTNT"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2563956", "likeCount": "82682", "dislikeCount": "1615", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6324"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ICaBdxGxe_YJpguOIgkotFKnEHQ", "id": "uX1Ik1hwejo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T01:38:20Z", "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A", "title": "El Alfa \"El Jefe\" x La Tukiti - Chaki Chan (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uX1Ik1hwejo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "El Alfa \"El Jefe\" x La Tukiti - Chaki Chan (Video Oficial)", "description": "Spotify: https://open.spotify.com/album/14aKCMITcHqD5xYDwhng5z\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/singapur-remix-feat-chencho-corleone-justin-quiles-single/1543143096\n\nPagina Oficial\nhttp://www.eljefemoneyrecord.com\n\nSigueme en las redes sociales: \nINSTAGRAM -- @ElAlfaElJefe @dherrera175\n\n\u00a9: 2020 El Jefe Money Records, LLC. All Rights Reserved."}, "defaultAudioLanguage": "es-419"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3851163", "likeCount": "221461", "dislikeCount": "4194", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13119"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "k8pSUHA2AK0eAbNmPUuhNrOdoN0", "id": "Lu2G-tqoTJs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T20:02:35Z", "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ", "title": "Justin Bieber - Anyone (Trailer)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Justin Bieber", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Justin Bieber - Anyone (Trailer)", "description": "Anyone out now: https://JustinBieber.lnk.to/Anyone\nWatch the official video: https://JustinBieber.lnk.to/AnyoneVid\n\nDirected by: Colin Tilley\n\nFollow Justin: \nhttp://facebook.com/justinbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttp://instagram.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com\n\n#JustinBieber"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "687176", "likeCount": "82554", "dislikeCount": "976", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5868"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "prpKw7uVqQkxmYyUDkfF28Fipkc", "id": "peMmoF2BNkY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T14:00:11Z", "channelId": "UCDoBPEFIUcuMVkQ4I1ql82w", "title": "I MIEI REGALI DI NATALE \ud83c\udf81\ud83c\udf84 | 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/peMmoF2BNkY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/peMmoF2BNkY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/peMmoF2BNkY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/peMmoF2BNkY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/peMmoF2BNkY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Smibie Channel", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "I MIEI REGALI DI NATALE \ud83c\udf81\ud83c\udf84 | 2020", "description": "Aloha! Lo stavate aspettando con ansia e finalmente eccolo qua: il video pi\u00f9 richiesto del periodo su cosa io abbia ricevuto a Natale. Tra l'altro questo \u00e8 anche ufficialmente il video pi\u00f9 lungo nella storia del mio canale, quindi spero tantissimo che vi piaccia \u2764\ufe0f\n\nC O U P O N C O D E S\nCODICE SCONTO \"SMIBIEDW\" DEL 15% SU TUTTI I PRODOTTI DEL SITO DANIEL WELLINGTON E NEI NEGOZI MONOMARCA.\nPotete scegliere qui: https://www.danielwellington.com/it/\n\nS O C I A L M E D I A\n\u2765Instagram: https://instagram.com/smibie\n\u2765Twitter: https://twitter.com/aguilerasmuffin\n\u2765Facebook: https://m.facebook.com/smibie\n\nD I S C L A I M E R: Questo video non \u00e8 sponsorizzato.\n\nE M A I L: If you are a company, contact me here:  bethanysmibie@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT31M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "48141", "likeCount": "3047", "dislikeCount": "56", "favoriteCount": "0", "commentCount": "154"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "19-uKG0m6RWIOnmjCt-vgT6yRiI", "id": "1BY81dZ4xsM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T16:00:01Z", "channelId": "UCWBXLxZkC-w3Mh9KyBfK_qg", "title": "Tris di Antipasti di Capodanno - Vol-au-vent Salati  - Cocktail di Gamberi - Tartine - 55Winston55", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BY81dZ4xsM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BY81dZ4xsM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BY81dZ4xsM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BY81dZ4xsM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1BY81dZ4xsM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "55winston55", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Tris di Antipasti di Capodanno - Vol-au-vent Salati  - Cocktail di Gamberi - Tartine - 55Winston55", "description": "Ciao ragazzi, oggi prepariamo insieme il Tris di Antipasti di Capodanno:  vol-au-vent salati, cocktail di gamberi e tartine al burro! Queste ricette sono facili e veloci e riusciranno a conquistare tutti i pi\u00f9 esigenti! Sono antipasti allegri e colorati che renderanno speciali le nostre tavole di fine dell\u2019anno. Iniziamo con i vol-au-vent salati ripieni di crema di tonno. Semplici vol-au-vent (si acquistano gi\u00e0 pronti in tutti i supermercati) farciti con una crema fatta mischiando del tonno con del formaggio spalmabile. Come tocco finale li decoriamo con dei pomodorini e un pezzetto di barba di finocchio. Continuiamo con il cocktail di gamberi! La preparazione \u00e8 semplicissima: sbollentiamo dei gamberi e li serviamo su un letto di insalata verde ed infine condiamo il tutto con una deliziosa salsa rosa. Gustateli con dei grissini o dei crostini di pane croccanti\u2026 una vera bont\u00e0! E infine un classico: le tartine al burro. Bastano delle fette di pane per tramezzini, del buon burro, uova di lompo e del salmone affumicato\u2026 ed ecco pronte le nostre tartine! Noi le abbiamo decorate in semplicit\u00e0 con delle fettine di limone, ma potete abbellirle in mille modi diversi\u2026 largo spazio alla fantasia in cucina! Speriamo che le nostre idee vi piacciano e vi auguriamo un buon anno nuovo!\n\nUn abbraccio e buona visione\n55Winston55\n\n\u2605\u2605\u2605INSTAGRAM del canale 55WINSTON55: https://www.instagram.com/55winston55/ \n\n\u2605\u2605\u2605FACEBOOK del canale 55WINSTON55: https://www.facebook.com/55winston55/ \n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------ \n\n\u2605\u2605\u2605 STAMPA LA RICETTA DAL BLOG \u2764\"Fatto in Casa da Benedetta\"\u2764 \n\nhttps://www.fattoincasadabenedetta.it/ricetta/tris-di-antipasti-di-capodanno/\n------------------------------------------------------------------------------------------------------ \n\n\u2764 VIDEO PRECEDENTE \u2764  https://youtu.be/3gqgHh7aELY\n _________________________________________________________ \n\n***INGREDIENTI (4 porzioni per ogni ricetta)***\n\nVOL-AU-VENT SALATI\n\nvol-au-vent (ne occorrono circa 12)\n150 g formaggio bianco spalmabile\n150 g tonno sott'olio\nPomodorini q.b.\nBarba del finocchio (per decorare)\n\nCOCKTAIL DI GAMBERI\n\n350 g gamberetti (peso da sgusciati)\n150 g maionese\n125 g yogurt bianco non zuccherato\n2 cucchiai ketchup\nInsalata verde q.b. (va bene lattuga, iceberg o valeriana)\nSale e pepe q.b.\nOlio d'oliva q.b.\nFettine di limone (per decorare)\n\nTARTINE\n\nFette di pane per tramezzini\nBurro morbido\nUova di lompo (rosse e nere)\nSalmone affumicato\nFettine di limone (per decorare)\n\n#antipasti #capodanno #antipastifacili"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "190756", "likeCount": "1934", "dislikeCount": "58", "favoriteCount": "0", "commentCount": "166"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nr5k9ENnLaRoi2Vig6zdP6VpqqY", "id": "9Wyens4LXVc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T11:00:03Z", "channelId": "UCHY3BK2WtXC7tJhEYK3URCQ", "title": "Sta succedendo qualcosa di spiacevole...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Wyens4LXVc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Wyens4LXVc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Wyens4LXVc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Wyens4LXVc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9Wyens4LXVc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Raiden", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Sta succedendo qualcosa di spiacevole...", "description": "Da qualche mese (in verit\u00e0 osservo il fenomeno da oltre un anno) su Youtube, prima di tanti video non correlati all'argomento oggi trattato, appaiono pubblicit\u00e0 abbastanza \"strane\", soprattutto quando si guardano i video da telefono. Parliamone."}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M45S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "73550", "likeCount": "7780", "dislikeCount": "32", "favoriteCount": "0", "commentCount": "682"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uxOYh384RivXdvhjCoDfW9l45iQ", "id": "zx2fva5d3rw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T11:00:17Z", "channelId": "UC0oObx_f7G_FVcJgOvujtIQ", "title": "COSA SUCCEDER\u00c0 L'ANNO PROSSIMO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zx2fva5d3rw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zx2fva5d3rw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zx2fva5d3rw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zx2fva5d3rw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zx2fva5d3rw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Minimad", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COSA SUCCEDER\u00c0 L'ANNO PROSSIMO", "description": "SEGUICI SU INSTAGRAM https://www.instagram.com/officialminimad\nRegia: Bonolis Bros\nPier Francesco Bonolis https://www.instagram.com/theribbonofdreams/\nAlessandro Bonolis https://www.instagram.com/needleinthehay92/\nScritto e interpretato da \nClaudio Colica https://www.instagram.com/claudio_colica/\nAlessandro Meta https://www.instagram.com/alessandro.meta/ \nColor Correction: Pierfrancesco Bonolis\nMusiche originali: STRIKE\nQuadri di Virginia Volpe"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "123194", "likeCount": "12632", "dislikeCount": "85", "favoriteCount": "0", "commentCount": "225"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OPcWmFfr_u7Pa49XGloAKbHR_0Q", "id": "M2JuG03s4Yk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T13:16:24Z", "channelId": "UCp8W1bzofvzB8MfZSkYW2xw", "title": "Conferenza stampa di fine anno del Presidente Conte", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M2JuG03s4Yk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M2JuG03s4Yk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M2JuG03s4Yk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M2JuG03s4Yk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M2JuG03s4Yk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Palazzo Chigi", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Conferenza stampa di fine anno del Presidente Conte", "description": "Villa Madama, 30/12/2020 - La conferenza stampa di fine anno del Presidente del Consiglio, Giuseppe Conte, organizzata dal Consiglio nazionale dell\u2019Ordine dei giornalisti in collaborazione con l\u2019Associazione della Stampa Parlamentare. \nhttp://www.governo.it/it/articolo/conferenza-stampa-di-fine-anno-del-presidente-conte/15965"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT2H49M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "75247", "likeCount": "1145", "dislikeCount": "4263", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "touE0LGVHnX74HL8Qga34Laqt2s", "id": "-PbU1rp0NaU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T13:24:14Z", "channelId": "UCIJRzMxARIhYwuLiSG8YVlA", "title": "MI DISPIACE | GIANMARCO ZAGATO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-PbU1rp0NaU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-PbU1rp0NaU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-PbU1rp0NaU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-PbU1rp0NaU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-PbU1rp0NaU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gianmarco Zagato", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "MI DISPIACE | GIANMARCO ZAGATO", "description": "La mia vita imperfetta, il mio primo album di figurine, \u00e8 in tutte le edicole!\n\nil 1 gennaio del 2016 pubblico il mio primo video su YouTube, e per questo chiedo scusa. Mi dispiace.\nPer farmi perdonare ho deciso di confessarmi, e per avere una reaction diretta sono entrato su omegle, e per questo chiedo scusa.\n\nNon posso chiedere scusa per conto del 2020 ma spero che il 2021 si faccia perdonare! Buon anno raga! :)\n\nOUIJA II: IL RIFLESSO DEL MALE \u00e8 disponibile ora!\namazon: https://amzn.to/36NWGyM\nibs: https://www.ibs.it/ouija-ii-riflesso-del-male-libro-gianmarco-zagato/e/9788891824592\nfeltrinelli: https://www.lafeltrinelli.it/libri/gianmarco-zagato/riflesso-male-ouija-vol-2/9788891824592\n\nOUIJA: I 12 RINTOCCHI \u00e8 in libreria e in ebook!\nordinalo subito\nAMAZON: https://amzn.to/2Z4X7SB\nMONDADORI: https://bit.ly/2NNI0px\nebook: https://www.mondadoristore.it/Ouija-Gianmarco-Zagato/eai978885105354/\n\nSE IL VIDEO TI \u00e8 PIACIUTO PREMI POLLICE IN SU E ISCRIVITI \ud83d\ude03\n\nCARICO UN NUOVO VIDEO OGNI MARTED\u00cc ALLE 15.00, OGNI SABATO ALLE 10.30 E OGNI TANTO AL GIOVEDI MA QUESTO NON LO SA NESSUNO\n\nLE MIE TSHIRT BACIONES: https://shop.2much.tv/categoria-prodotto/gianmarco-zagato/\n\nSOCIAL NETWORK\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/gianmarcozagato/?hl=it\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/Gianmarco-Zagato-562145103820137/\nTWITTER: https://twitter.com/gianmarcozagato\nFANPAGE FACEBOOK UFFICIALE: https://www.facebook.com/groups/566624574212229/\n\nBusiness/collaborazioni e aziende (altre email verranno ignorate): gianmarcozagato@2much.tv\n\nVuoi spedirmi qualcosa? \nCASELLA POSTALE:\n2MuchTv c.a Gianmarco Zagato \nPiazza San Sepolcro 1 \n20123 Milano (MI)\n\nATTREZZATURA: \nSONY ALPHA 7 MARK 3 : https://amzn.to/2sDXPdv\ng master 35mm\n :https://amzn.to/2sHISHv\nBaciones"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "235123", "likeCount": "27066", "dislikeCount": "389", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1370"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "32MtUoKhmwFugLwm-11xuFvqouU", "id": "-YyB2S7ew5I", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T10:00:01Z", "channelId": "UC64mzacdticc87zH870bQGA", "title": "2020 En \u00c7ok izlenenler - Erkenci Ku\u015f", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-YyB2S7ew5I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-YyB2S7ew5I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-YyB2S7ew5I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-YyB2S7ew5I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Erkenci Ku\u015f", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "2020 En \u00c7ok izlenenler - Erkenci Ku\u015f", "description": "2020 Y\u0131l\u0131nda En \u00c7ok \u0130zlenenleri Sizler \u0130\u00e7in Derledik....\n\nBu dizi ve \u00e7ok daha fazlas\u0131 puhutv'de \u2192 https://puhutv.com/erkenci-kus-detay?utm_medium=referral&utm_source=youtube&utm_campaign=erkenci_kus&utm_content=detay\n\nErkenci Ku\u015f'a Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC64mzacdticc87zH870bQGA?sub_confirmation=1\n\nSanem ve Can a\u015fk\u0131 \u00e7ok konu\u015fulacak!\n\nSanem sabahlar\u0131 birka\u00e7 saat babas\u0131n\u0131n bakkal\u0131nda \u00e7al\u0131\u015ft\u0131ktan sonra b\u00fct\u00fcn g\u00fcn\u00fcn\u00fc hayal kurarak ve kitab\u0131 \u00fczerinde \u00e7al\u0131\u015farak ge\u00e7irmektedir ve hayat\u0131ndan son derece mutludur. Ta ki anne babas\u0131 kendisine do\u011fru d\u00fczg\u00fcn bir i\u015f bulmazsa evlenmek zorunda oldu\u011funu s\u00f6yleyene kadar!\n\nSanem bunun \u00fczerine mecburen ablas\u0131n\u0131n i\u015f yerinde \u00e7al\u0131\u015fmaya ba\u015flar. Hayallerini s\u00fcsleyen b\u00fcy\u00fck a\u015fk\u0131n\u0131n kendisini orada bekledi\u011finden habersizdir hen\u00fcz, \u00fcstelik bilmeden Can'a ve \u015firkete kurulan bir tuza\u011f\u0131n par\u00e7as\u0131 olur... \n\nYalanlar \u00fczerine kurulan bir a\u015fk olabilir mi? Ya Sanem? Nefret etti\u011fi Can'a kalbini kapt\u0131rabilir mi?\n\nYap\u0131m: Gold Film\nYap\u0131mc\u0131: Faruk Turgut\nY\u00f6netmen: \u00c7a\u011fr\u0131 Bayrak\nSenarist: Ay\u015fe Kutlu \u00dcner\n\nOyuncu Kadrosu:\nSanem Ayd\u0131n: Demet \u00d6zdemir\nCan Divit: Can Yaman\nLeyla Ayd\u0131n: \u00d6znur Ser\u00e7eler\nMevkibe Ayd\u0131n: \u00d6zlem Tokaslan\nNihat Ayd\u0131n: Berat Yenilmez\nEmre Divit: Birand Tunca\nAyhan I\u015f\u0131k: Ceren Ta\u015f\u00e7\u0131\nMuzaffer Kaya (Zebercet): Cihan Ercan\nDeren Keskin: Tu\u011f\u00e7e Kumral\nCengiz \u00d6zdemir (Ceycey): An\u0131l \u00c7elik\nG\u00fcliz Y\u0131ld\u0131r\u0131m: Sibel \u015ei\u015fman\nOsman I\u015f\u0131k: Ali Ya\u011fc\u0131\n\n#ErkenciKu\u015f #cansanem #canyaman #demet\u00f6zdemir"}}, "contentDetails": {"duration": "PT56M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["US"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "167840", "likeCount": "2998", "dislikeCount": "100", "favoriteCount": "0", "commentCount": "177"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hKCpalgfyCQOd4f4qh5qP8-qzu8", "id": "5rDKRtjB34c", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T15:52:14Z", "channelId": "UCObO2-FdrU7s75P1GU35vgw", "title": "XIAOMI MI 11 a 500\u20ac UN MOSTRO -  Prezzo e caratteristiche (che spettacolo )!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDKRtjB34c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDKRtjB34c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDKRtjB34c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDKRtjB34c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDKRtjB34c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gesualdo Lo Monaco", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "XIAOMI MI 11 a 500\u20ac UN MOSTRO -  Prezzo e caratteristiche (che spettacolo )!", "description": "Appena Presentato e disponibile alla vendita da Gennaio in cina \u00e8 un dispisitivo incredibile. Xiaomi Mi 11 non sar\u00e0 perfetto ma a questa cifra non pu\u00f2 deludere e nemmeno essere criticato ! \n\nQui Trovi Telegram X sconti e codici Gratis; https://t.me/gesu1978channel\nQui trovi la Home di Amazon con altri sconti;  https://amzn.to/2IY7CDu\n\nInstagram: https://www.instagram.com/LoMonacoGesualdo/\n\nPrime gratis:  https://amzn.to/393IIgL\n\nAmazon Music Unlimited gratis:  https://amzn.to/2Hq1NOI\n\nSOCIAL; \nFacebook; https://goo.gl/ieUGQ7\n\n#XIAOMI  #MI11 #news\n\n\nCOSA USO PER YOUTUBE\nCamera primaria: https://amzn.to/3fQpqwz\nCamera Secondaria: https://amzn.to/2JnViMM\nCamera Terza : https://amzn.to/3o4SFig\nObbiettivi \n1- https://amzn.to/36dSuLe\n2- https://amzn.to/3lgg7qT\n3- https://amzn.to/36dDLjm\n4- https://amzn.to/3qjzljc\nLa Mia Postazione Pc: \n1- https://amzn.to/2HKyUgc\n2- https://amzn.to/2VbWe9R\n3- https://amzn.to/36koKwx\n4- https://amzn.to/3liCpZ3\n5- https://amzn.to/36dT8bC\n6- https://amzn.to/3o4TwiY\n7- https://amzn.to/2JnWmAg\n8- https://amzn.to/36drUly\n9- https://amzn.to/3o5naV2\n10- https://amzn.to/3lfKwWl\n\nSpezzoni video presi da Xiaomi Cina"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "77733", "likeCount": "2519", "dislikeCount": "218", "favoriteCount": "0", "commentCount": "792"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z3Vf2LxpiTgMAHyHJ5mBTKNti_o", "id": "fanG_sSRcOQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T11:00:24Z", "channelId": "UCFNLUhl6K-zVILHawerpDDA", "title": "CI HANNO DERUBATI...", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fanG_sSRcOQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fanG_sSRcOQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fanG_sSRcOQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fanG_sSRcOQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fanG_sSRcOQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Passione Motori", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "CI HANNO DERUBATI...", "description": "Ordina il sistema di sicurezza Ajax Systems con uno sconto del 10%: https://ajax.systems/it/landing/promo-motioncam/?integration=passionemotori&utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=passionemotori-29\n\nPurtroppo, probabilmente durante l' inaugurazione, ci sono stati sottratti alcuni oggetti di lavoro, palesemente per fare drift...ho quindi cercato una soluzione.\n#rubato #derubati #antifurto\n\n\n\u25bcATTREZZATURA E INFO QUI IN DESCRIZIONE!\u25bc\n\n\nBUSINESS: iammarino94@gmail.com\n\nAlta qualit\u00e0 grazie a VISIONE: https://www.instagram.com/visionemediaarts/?hl=it\n\nPer far comparire la tua auto/moto sul canale: iammarino94@gmail.com\n\n\u25baSHOP PASSIONE MOTORI: https://www.youteeshop.com/44-passione-motori\n\n\u25baLA MIA FAMIGLIA PATREON: https://www.patreon.com/PassioneMotori\n\n\u25baDonazioni: https://paypal.me/pools/c/7Zf9bZ9UEM\n\n\u25baIL MIO CASCO: https://amzn.to/2L0x62n\n\n\u2022IL MIO DRONE : http://amzn.to/2CESvYa\n\u2022CUSTODIA DRONE: https://amzn.to/2vopjSa\n\n\n\u2022IL MIO MONITOR 4K: https://amzn.to/2AtevaZ\n\u2022IL MIO MAC PRO: https://amzn.to/2vpSJ2j\n\u2022MACBOOK: https://amzn.to/2AtCVRR\n\n\u2022LA MIA CAMERA VLOG: https://amzn.to/2z8ru1c\n\u2022CAMERA SUPER STABILIZZATA: http://amzn.to/2tJR9cA\n\n\n\u2022IL MIO MICROFONO: https://amzn.to/2AtjRTK\n\u2022ADATTATORE MICROFONO: https://amzn.to/2M3aoDV\n\u2022ADATTATORE GOPRO PER MIC ESTERNI: https://amzn.to/2LJT8Yw\n\n\n\u2022LE MIE ACTION CAM: \n\nHero5: http://amzn.to/2kasOcP \nHero4: http://amzn.to/2uLGnPY\nNilox F60 Evo: http://amzn.to/2tr9rNv\nSJCAM SJ7 STAR 4K WIFI: http://amzn.to/2kdpGgm\n\n\n\nLA MIA PAGINA FB DI EVENTI: https://www.facebook.com/PassioneMotoriEventi/\n\nSocial:\n\nInstagram: http://instagram.com/passionemotori \n\nTwitch: https://www.twitch.tv/passionemotorilive/videos\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@passionemotoriyt\n\nTelegram: https://telegram.me/passionemotoriyoutube\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Passione-Motori-Youtube-Channel-1453517968193696/?ref=hl\n\n\nInfo personali:\n\nNicol\u00f2 iammarino\n1994\nMilano\n\n\u25baI MIEI BOMBERISSIMI PATRONS:\n\nFamiglia su gruppo segreto Telegram:\n\n\n\nAlan Coccovillo\nAlessandro Franzosi\nANDREA RATTI\nAntonio Melis\nCarlo Zarlus\nCatalin\nChrisers \nChristian Dell'Utri\nCRISTIAN BRAGALINI\nCristian Mazzetta\nEdoardo 595\nfabio demontis\nFederico \nFilippo Pedrinelli Carrara\nFrancesco Canaparo\nFrancesco Giordano\nGiovanni \nGiovanni Strappazzon \nGiulio Bilato\nJacopo Pelloli\nLorenzo Satolli \nLuis Mesa Gonzalez\nManuel \nMarco Loiola\nMassimiliano Tenace\nmirko omodei\nNicol\u00f2 Casella\nNicol\u00f2 Piva\nPiaggio_power_official \nRaffaele Donadono\nStefano Battan\nValentino Palmucci\nVecchi Bulloni\nFabio Guaiana\nDaniele Brambilla\nMartino Righetti\nSamuele Collaro\nFonzo D'auria"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "161232", "likeCount": "12943", "dislikeCount": "379", "favoriteCount": "0", "commentCount": "424"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "N4J9j_QceoHpkEUNRo6RN4rwEnI", "id": "6LUuimZLkoc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T14:25:13Z", "channelId": "UCwbdE36Ey2CNeANU7Y23kww", "title": "Il Milanese Imbruttito - Oh ma CAPODANNO?!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LUuimZLkoc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LUuimZLkoc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LUuimZLkoc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LUuimZLkoc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6LUuimZLkoc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Il Milanese Imbruttito", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Il Milanese Imbruttito - Oh ma CAPODANNO?!", "description": "U\u00e8 figa, iscriviti al canale Imbruttito: http://bit.ly/2fkDpuk \n____________________________________________________________________________\nIn un anno costellato di dubbi, indecisione e cambi di programma possiamo tranquillamente dire che l'unica grande certezza sar\u00e0 Capodanno! \nMa soprattutto, che anche questo 2020...(continuate voi)\n\nSegui Il Milanese Imbruttito su: http://www.imbruttito.com/\nfacebook: http://bit.ly/2ix9GiB\ninstagram: http://bit.ly/2jpXzs3"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "262380", "likeCount": "18814", "dislikeCount": "206", "favoriteCount": "0", "commentCount": "475"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "S48OnAVnVLjqGtyMH8c_587IzbA", "id": "893v4QLo39g", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T13:00:02Z", "channelId": "UChI0MUDCK58LAQn5q3NdxGQ", "title": "Una Tecnica Vergognosa: Jig Head + Esca Viva! [RISULTATI SORPRENDENTI] Pesca Multi-specifica in Mare", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/893v4QLo39g/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/893v4QLo39g/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/893v4QLo39g/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/893v4QLo39g/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/893v4QLo39g/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fishing & Biodiversity", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Una Tecnica Vergognosa: Jig Head + Esca Viva! [RISULTATI SORPRENDENTI] Pesca Multi-specifica in Mare", "description": "Stavolta vi presento una tecnica di pesca in mare vergognosa, visto che ho usato un'esca vera e viva su jig head... Ma i risultati sono stati sorprendenti, e si \u00e8 rivelata essere davvero multi-specifica!\n\nISCRIVITI Al Canale per NUOVE AVVENTURE DI PESCA e Seguimi anche su:\nInstagram ----- https://www.instagram.com/fishing_biodiversity/?hl=it\nFacebook ----- https://www.facebook.com/fishingbiodiversity/?\n\n\nL' attrezzatura che ho usato in questo video:\nBorsa porta esche: Molix Waist Bag\nCanne: Molix Skirmjan Predator Hunter 5-14 gr; Molix Fioretto Essence Light Game 0.4-7 gr\nMulinelli: Daiwa Ballistic X 2500; Shimano Sustain 2500\nTrecciato: Daiwa J Braid 0.08 mm\nEsche usate: coreano, bigattino, paguro, fasolaro\n\nTutti i prodotti Molix li puoi acquistare online su Boscolo Sport \u2014 https://www.boscolosport.com/\n\nDicembre 2020"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "42341", "likeCount": "2056", "dislikeCount": "51", "favoriteCount": "0", "commentCount": "228"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PSp33w9LTa7oShrQ29EavsyqSt4", "id": "aMO5TlQ1ix4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T07:17:09Z", "channelId": "UCUZhJKwOnLwq0Um8sQP52kg", "title": "Felice Anno Nuovo 2021 \u266b Canzoni di Buon Anno \u266b Canzoni di Capodanno 2021 \u266b Musica di Capodanno", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aMO5TlQ1ix4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aMO5TlQ1ix4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aMO5TlQ1ix4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aMO5TlQ1ix4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aMO5TlQ1ix4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TOP Music All Time", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Felice Anno Nuovo 2021 \u266b Canzoni di Buon Anno \u266b Canzoni di Capodanno 2021 \u266b Musica di Capodanno", "description": "Felice Anno Nuovo 2021 \u266b Canzoni di Buon Anno \u266b Canzoni di Capodanno 2021 \u266b Musica di Capodanno\nFelice Anno Nuovo 2021 \u266b Canzoni di Buon Anno \u266b Canzoni di Capodanno 2021 \u266b Musica di Capodanno\nFelice Anno Nuovo 2021 \u266b Canzoni di Buon Anno \u266b Canzoni di Capodanno 2021 \u266b Musica di Capodanno\nfelice anno nuovo,felice anno nuovo 2021,canzoni di buon anno,canzoni di capodanno,canzoni di capodanno 2021,capodanno 2021,musica di Capodanno,musica di capodanno 2021,canzoni capodanno,canzoni capodanno remix,canzoni capodanno 2020,capodanno 2021 musica,capodanno musica trenino,capodanno in musica,capodanno in musica 2021,mix canzoni capodanno\n------------ \u2605\u2605 \u2605\u2605 -------------\r\n\u25cf Grazie per aver guardato il mio video\r\n\u25cf Condividi questo brano con i tuoi amici:https://youtu.be/aMO5TlQ1ix4 \r\n\u25cf Iscriviti al canale qui:https://bom.to/lQEOYj\r\n\u00a0#Topmusic #lemiglioricanzoni #musicaitaliana #Lecanzoniitaliane #Le canzoni d'amore italiane #Le canzoni d'amore inglesi\r\n------------ \u2605\u2605 \u2605\u2605 -------------\r\n\u2714 Foto e musica in loro possesso\r\n\u2714 Questo video \u00e8 completamente realizzato dai fan. Se tu (il proprietario) desideri eliminare questo video, ti preghiamo di contattarci direttamente prima di fare qualsiasi cosa. Lo rimuoveremo con cura.\r\n\u2714 Se sei un produttore musicale, un fotografo .. per tutte le questioni relative al copyright, ti preghiamo di contattarci via e-mail: linhngatdhv@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT47M9S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["VN"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "68869", "likeCount": "320", "dislikeCount": "20", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_Xq-_KMlF90s3js1WHVHKVj95CQ", "id": "R6WDJnI5KWo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T13:03:58Z", "channelId": "UCINIcM-qhxWWlNdQhdZvsRQ", "title": "ULTIME UNGHIE DEL 2020 - Da EW a WOW \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6WDJnI5KWo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6WDJnI5KWo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6WDJnI5KWo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6WDJnI5KWo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R6WDJnI5KWo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Damn Tee", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ULTIME UNGHIE DEL 2020 - Da EW a WOW \ud83d\udc85\ud83c\udffb", "description": "What's everybody! Ultime unghie \"dell'anno\" eheh, questa volta ho ripreso la mano destra, che \u00e8 sempre pi\u00f9 complicata\ud83d\ude33 Sar\u00e0 successo un circo o sar\u00e0 andato tutto bene?\ud83d\ude31\n\nRIMOZIONE: Ego punta smontaggio\n\nCUTICOLE: Bastoncino d'arancio, Ego punta slim\n\nPENNELLI: Nails Elite\n\nLIMA: Majida 100/180\n\nPOLLICE: Majida\nDeidratante\nPrimer acid free\nBase ultra strong clear 60s led\nCover sensual gel 30s - pinzatura - 30s led\nCOLORE: Nails Elite color gel Sparkly Platinum 60s led\nLUCIDO: Majida top infinity 60s led con dispersione\n\nINDICE e MIGNOLO: Ego\nDeidratante\nPrimer acid free\nGel base primer acid 60s led\nMycover builder gel 30s - pinzatura - 30s led\nCOLORE: Nails Elite decogel gel color Tiffany 30s led, Nails Elite color gel Sparkly Platinum 60s led\nLUCIDO: Ego no wipe 60s led\n\nMEDIO: Nails Elite\nDeidratante\nPrimer acid free\nBase flex elite 60s\nAcryelite pink 30s - pinzatura - 30s led\nAcryclean\nCOLORE: Nails Elite Decogel gel color Tiffany 30s led, Nails Elite Decogel gel color White 30s led, Truscada gel color Angel Wings 60s led\nLUCIDO: Nails Elite elite gloss royal 60s led senza dispersione\n\nANULARE: Nails Elite\nDeidratante\nPrimer acid free\nBase flex elite 60s\nALLUNGAMENTO: gel builder clear 60s led\nMURETTO: gel sculpting pink 2 60s led\nCOLORE: Nails Elite decogel gel color Tiffany 30s led, Nails Elite color gel Sparkly Platinum 60s led, Nails Elite Decogel gel color White 30s led\nLUCIDO: Nails Elite elite gloss royal 60s led senza dispersione\n\n___\n\nSOCIAL MEDIA:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/damn.tee\nTikTok: https://www.tiktok.com/@damn.tee\n\nBUSINESS EMAIL: christian@beyondoceans.it\n\n___\n\nMUSIC:\n\n\"Fluffing a Duck\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 4.0 License\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\n\"Monkeys Spinning Monkeys\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 4.0 License\nhttp://creativecommons.org/licenses/b...\n\n___\n\nDISCLAIMER: Questo video non \u00e8 sponsorizzato, i prodotti sono stati regalati"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "65476", "likeCount": "4863", "dislikeCount": "60", "favoriteCount": "0", "commentCount": "179"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nQpgtfkquYEXjkfBw-1aM-9O7LE", "id": "Bjh8zWAB6jU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T12:00:09Z", "channelId": "UCWU5Ga-XnCgH_vCVC51p7eg", "title": "Umanit\u00e0 nel 2020: le buone notizie (What?!)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bjh8zWAB6jU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bjh8zWAB6jU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bjh8zWAB6jU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bjh8zWAB6jU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bjh8zWAB6jU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Just Mick", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Umanit\u00e0 nel 2020: le buone notizie (What?!)", "description": "#justmick #scienza #2020\n\nA grande richiesta oramai una tradizione!\nChe ci crediate o no, \u00e8 stato anche un anno fantastico.\nCome sempre, dipende dalla chiave di lettura. Vi presento l'evoluzione dell'umanit\u00e0 nel 2020! Buona visione!\n\nCONTATTAMI: wanted@justmick.com\n\nCOLLEGATI!\n- Instagram: https://www.instagram.com/mickodelli\n- Facebook: https://www.facebook.com/justmicktv\n- Linkedin: https://www.linkedin.com/in/mickodelli\n- Twitch: https://www.twitch.tv/mickodelli\n- TikTok: http://vm.tiktok.com/fuGkQ1\n\nSe vuoi sapere di pi\u00f9 sul mio studio, DrawLight, e gli ambienti immersivi sensoriali, clicca qui: www.drawlight.net\n\nSerie 2 - Episodio 06: Umanit\u00e0 nel 2020: le buone notizie (What?!)\n\nCREDITS\n\u25b8 Mick Odelli\n\u25b8 Editing: Giovanni Girotto (MuviLab)\n\nThanks for the support from SONY\nShot with SONY ALFA7III & Rode NTG3\nLink: https://amzn.to/2rIyJKy\nhttps://amzn.to/2YUE79C"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "24633", "likeCount": "3760", "dislikeCount": "29", "favoriteCount": "0", "commentCount": "268"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gqbyDFHG55fY5dIQ-Jhavyl6-bs", "id": "_g8uTbImcMY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T13:55:47Z", "channelId": "UCGcHofq6KxwJklMFUPWhkgw", "title": "TUTTO IL 2020 IN 4 MINUTI", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_g8uTbImcMY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_g8uTbImcMY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_g8uTbImcMY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_g8uTbImcMY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_g8uTbImcMY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Coppia che Scoppia", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TUTTO IL 2020 IN 4 MINUTI", "description": "E dopo avervi portato tutto il 2017, il 2018 ed il 2019 in 3 minuti, come da tradizione ecco a voi tutto il 2020 in 4 minuti! \nE\u2019 stato un anno difficile, cosa avete odiato di pi\u00f9? Scrivetelo nei commenti \u2b07\ufe0f \n40.000 \ud83d\udc4d\ud83c\udffc per un NUOVO VIDEO \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nSeguici su INSTAGRAM qui sotto \u2b07\ufe0f \n\ud83d\udd34 https://www.instagram.com/lacoppiachescoppia \n\n\n#lacoppiachescoppia #bestof #2020"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "182297", "likeCount": "17946", "dislikeCount": "128", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1430"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gUkC_467uM3a_oUotigjl3RkYwY", "id": "bSSqBgs6wZc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T19:30:01Z", "channelId": "UCpFkvd8zEgyCOoeHev18Djw", "title": "LEBRON JAMES ||| Dal GHETTO alla CONQUISTA DEL MONDO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bSSqBgs6wZc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bSSqBgs6wZc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bSSqBgs6wZc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bSSqBgs6wZc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bSSqBgs6wZc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gianluca Fraula", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LEBRON JAMES ||| Dal GHETTO alla CONQUISTA DEL MONDO", "description": "\u26ab Iscriviti per partecipare alla discussione\u26ab \nhttp://www.youtube.com/channel/UCpFkvd8zEgyCOoeHev18Djw?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udd34 Instagram \ud83d\udd34\nhttps://www.instagram.com/gianluca.fraula/\n\n\ud83c\udfa4 PODCAST \nSPOTIFY : https://open.spotify.com/show/23kGqlSgzjmKdyVnDzNPeV\n\nITUNES : https://podcasts.apple.com/us/podcast/il-calcio-che-conta/id1497895407?ign-mpt=uo%3D4\n\nGOOGLE PODCAST: https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9hbmNob3IuZm0vcy8xMzc0ODQxYy9wb2RjYXN0L3Jzcw%3D%3D\n\nCon l' aiuto di Giovanni Guido https://it.linkedin.com/in/giovanni-guido-165581b1\n\n\n#lebron #lebronjames #ilprescelto #james #kingjames #lastoriadilebron\n\nLEBRON JAMES ||| Dal GHETTO alla CONQUISTA DEL MONDO\n\n\u00c8 l\u2019estate 2010 e LeBron James ha appena concluso il suo settimo anno a Cleveland. Tanti punti segnati, tanti record superati, tante partite incredibili ma ancora 0 anelli. Non \u00e8 andato nemmeno vicino a vincerne uno. \u00c8 un peso incredibile da sopportare, perch\u00e9 se non riesci in quell\u2019impresa nella Nba non sei nessuno, non importa se sei il pi\u00f9 forte di sempre. Come tanti giocatori il prescelto \u00e8 ormai obbligato a conquistarlo per consacrarsi. In quel momento \u00e8 un restricted free agent e pu\u00f2 scegliere la squadra che vuole. Lasciare i Cavs significherebbe abbandonare la franchigia dove \u00e8 cresciuto e per molti rappresenterebbe un tradimento.  Tante squadre lo vogliono. L\u20198 luglio viene messa in piedi dal giornalista Jim Grey e dalla Espn un\u2019intervista nella quale James annuncer\u00e0 la sua decisione. Non era mai accaduta una cosa simile in precedenza. Sar\u00e0 una delle poche scelte sbagliate a livello mediatico della sua carriera. Una di quelle che per\u00f2 lo segneranno a vita. Nonostante quella sorta di show sia praticamente scritto, si nota chiaramente l\u2019imbarazzo di LeBron, la difficolt\u00e0 a pronunciare delle parole cos\u00ec pesanti: \u201cQuesto autunno\u2026 \u00c8 molto difficile. Questo autunno porter\u00f2 i miei talenti a South Beach e mi unir\u00f2 ai Miami Heat.\u201d  Avete capito bene \u201cMi unir\u00f2 ai miami heat\u201d. Una frase che nessun tifoso in Ohio avrebbe voluto sentire. \u201cHo dato tutto ai Cavs, ma sento che Miami pu\u00f2 essere la migliore possibilit\u00e0 per vincere negli anni\u201d. \u00c8 sia una scelta professionale che personale, perch\u00e9 cos\u00ec facendo raggiunge due giocatori che alle Olimpiadi erano diventati suoi grandi amici: Dwayne Wade e Chris Bosh. Si unisce ad altri due All-Stars, pochi mesi prima suoi rivali. Sceglie probabilmente la via pi\u00f9 semplice per l\u2019anello. La stampa e i tifosi non glielo perdonano, nella Nba nessuno dei grandi in passato aveva mai pensato di allearsi con gli avversari per vincere. Non Larry Bird, non Magic Johnson, non Isiah Thomas e non Micheal Jordan, che commenta duramente: \u201cNon esiste che io potessi chiamare Larry e Magic per giocare insieme. Sinceramente, io stavo cercando di batterli\u201d. Le cose per\u00f2 ora sono diverse, la lega sta cambiando. Quello show che dura un\u2019ora \u00e8 praticamente un\u2019autoproclamazione non necessaria, dove di fatto afferma che i Cavaliers non sono mai riusciti a costruire un roster di livello. Il proprietario Dan Gilbert per tutelare la sua immagine pu\u00f2 fare solo una cosa, attaccarlo: \u201c\u00c8 cresciuto nella nostra terra e ci ha abbandonato. Tifosi dei Cavs, non vi meritate questo tradimento. Ha dimostrato che persona \u00e8. Ricordatevi cosa ha fatto nelle ultime gare contro Boston, si \u00e8 nascosto, ha abbandonato i suoi compagni. Nessuna superstar ha mai giocato in quel modo\u201d. LeBron ora non ha pi\u00f9 alibi, quella scelta lo obbliga a vincere, se perderanno sa che lui verr\u00e0 indicato come il colpevole. Sa che il fardello toccher\u00e0 a lui. \u00c8 sempre stato cos\u00ec e lo sar\u00e0 probabilmente fino all\u2019ultimo giorno in cui scender\u00e0 in campo. Ha scelto lui questa strada da quando nel 2002 si \u00e8 tatuato sulla schiena il nickname datogli da Sports Illustraded: The Chosen One, il prescelto. Arriva il giorno della presentazione agli Heat e James compie probabilmente un altro errore di comunicazione. Sul palco ci sono i nuovi Big Three di Miami e molti notano che al centro della scena non c\u2019\u00e8 LeBron, con il 6 indosso, il nuovo numero di maglia, ma Dwayne Wade, l\u2019unico con un anello al dito. I pi\u00f9 maliziosi dicono che sar\u00e0 Flash il leader e non il ragazzo dell\u2019Ohio. Al prescelto viene chiesto se loro 3 insieme vinceranno un titolo e lui proclama: \u201cNon uno..non due.. non tre..non quattro..non cinque..non sei..non sette, ci credo davvero\u201d. Quell\u2019annuncio, oltre a spiegare chiaramente che il suo obiettivo ora \u00e8 superare MJ, aumenta le antipatie che molti avevano nei suoi confronti. Quella scelta ha ripercussioni importanti sulla citt\u00e0 di Cleveland, qualche tifoso arriva perfino a togliersi la vita. LeBron probabilmente rimane segnato dai fatti che accadono in quella che, fino a pochi giorni prima, era casa sua. Quella che era diventata una famiglia. Dove tutti lo amavano. Ora per\u00f2 c\u2019\u00e8 da pensare alla nuova annata e l\u2019imperativo \u00e8 vincere."}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT38M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "198797", "likeCount": "16828", "dislikeCount": "113", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1595"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "O_w76Q_svkdZxIXQ-35I8fTZ7Ok", "id": "0WHyWyGsq9Q", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T10:00:54Z", "channelId": "UCYi3TTsXNSr4fA-MvBdHY7w", "title": "SCARTIAMO I REGALI DI NATALE!!! ginnastica artistica CSB", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0WHyWyGsq9Q/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0WHyWyGsq9Q/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0WHyWyGsq9Q/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0WHyWyGsq9Q/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0WHyWyGsq9Q/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Centro Sport Bollate", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "SCARTIAMO I REGALI DI NATALE!!! ginnastica artistica CSB", "description": "i nostri allenatori ci hanno fatto dei regali di Natale e li scartiamo insieme a voi!! BUON NATALE!!"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "417746", "likeCount": "5986", "dislikeCount": "943", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kJuV9-W4BJb3x3XSH8z91-Z-yLU", "id": "dxMZVk46z5Y", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T17:35:53Z", "channelId": "UCqma_niJzHk4dZzi3XjAy6A", "title": "Tutto Marquez 2020 - Cosa gli \u00e8 successo veramente? - Parte seconda", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dxMZVk46z5Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dxMZVk46z5Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dxMZVk46z5Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dxMZVk46z5Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dxMZVk46z5Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Talking Helmet", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Tutto Marquez 2020 - Cosa gli \u00e8 successo veramente? - Parte seconda", "description": "Caschi omolgati FIM disponibili su Amazon:\nAGV Pista GP-RR \ud83d\udc49 https://amzn.to/328bSpT -affiliate link-\nARAI \ud83d\udc49 RX-7V https://amzn.to/2HWwZ7X -affiliate link-\nSHARK Race-R PRO FIM \ud83d\udc49 https://amzn.to/34y5qcM -affiliate link-\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thetalkinghelmet/\n\nT-shirts TTH \ud83d\udc49  https://teespring.com/stores/the-talking-helmet\n\n\n#MarcMarquez #MotoGP #MotoGP2020 #TheTalkingHelmet #TTH\n\n Direct to Video by Chris Zabriskie is licensed under a Creative Commons Attribution license (https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/)\nSource: http://chriszabriskie.com/dtv/\nArtist: http://chriszabriskie.com/"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT38M9S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "122789", "likeCount": "9310", "dislikeCount": "129", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1101"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2IingurE_JalSfOYU-XPv5qBToI", "id": "MlEOuppvoEY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T14:15:01Z", "channelId": "UCX90ttcEHSOv9asv-4lFnJA", "title": "\ud83d\udd34TORTA DELL' ANNO 2021 AL CAFFE' di RITA CHEF | TORTA AL CAFFE'.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MlEOuppvoEY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MlEOuppvoEY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MlEOuppvoEY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MlEOuppvoEY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MlEOuppvoEY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RITA CHEF CHANNEL", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "\ud83d\udd34TORTA DELL' ANNO 2021 AL CAFFE' di RITA CHEF | TORTA AL CAFFE'.", "description": "#RitaChef #TortaDellAnno2021\nSUBTITLES IN YOUR LANGUAGE. INGREDIENTS IN INFOBOX.\n\ud83d\udd0eCon questa TORTA AL CAFFE' voglio augurare a tutti un nuovo risveglio: Che il 2021 sia per tutto il mondo un anno di RINASCITA'. A U G U R I ! ! !\n\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 INGREDIENTI PER UNA TORTA DI 24 CM:\n6 uova medie\n180 gr di zucchero\n160 gr di farina 00\n20 gr di cacao amaro\nCUOCERE IN FORNO VENTILATO PRERISCALDATO A 165\u00b0 PER 50 MINUTI CIRCA.\nFARE LA PROVA STECCHINO PRIMA DI SFORNARE.\n  Bagna al Caff\u00e8:\n130 ml di caff\u00e8\n75 ml di acqua\n40/50 gr di zucchero\n   Farcia:\n250 gr di Mascarpone\n40 gr di zucchero a velo\n300 gr di panna vegetale\n1 tazzina di caff\u00e8\n  Per Decorare:\n100 gr di cioccolato fondente\nCiliegie a piacere\nGranella di nocciole qb\nLASCIARE RIPOSARE IN FRIGO ALMENO 3 ORE PRIMA DI SERVIRE.\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 INGREDIENTS FOR A 24 CM CAKE:\n6 medium eggs\n180 g of sugar\n160 g of all purpose flour \n20 g of bitter cocoa\nBAKE IN A VENTILATED OVEN PREHEATED TO 165\u00b0 FOR ABOUT 50 MINUTES.\nTAKE THE STICK TEST BEFORE CHURNING OUT.\n  Coffee Syrup:\n130ml of coffee\n75 ml of water\n40/50 g of sugar\n   Filling:\n250 g of Mascarpone\n40 g of icing sugar\n300 g of vegetable cream\n1 cup of coffee\n  To Decorate:\n100 g of dark chocolate\nCherries to taste\nHazelnuts grains just enough\nLEAVE TO REST IN THE FRIDGE AT LEAST 3 HOURS BEFORE SERVING.\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 INGR\u00c9DIENTS POUR UN G\u00c2TEAU DE 24 CM:\n6 oeufs moyens\n180 g de sucre\n160 g de farine T45\n20 g de cacao amer\nCUIRE AU FOUR VENTIL\u00c9 PR\u00c9CHAUFF\u00c9 \u00c0 165\u00b0 PENDANT ENVIRON 50 MINUTES.\nFAITES LE TEST DE B\u00c2TON AVANT DE BARATTAGE.\n  Sirop de Caf\u00e9:\n130ml de caf\u00e9\n75 ml d\u2019eau\n40/50 g de sucre\n   Farce:\n250 g de Mascarpone\n40 g de sucre glace\n300 g de cr\u00e8me v\u00e9g\u00e9tale\n1 tasse de caf\u00e9\n  Pour d\u00e9corer:\n100 g de chocolat noir\nCerises au go\u00fbt\nGrains de noisettes juste assez\nLAISSER REPOSER AU R\u00c9FRIG\u00c9RATEUR AU MOINS 3 HEURES AVANT DE SERVIR.\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 INGREDIENTES PARA UN PASTEL DE 24 CM:\n6 huevos medianos\n180 g de az\u00facar\n160 g de harina\n20 g de cacao amargo\nHORNEAR EN UN HORNO VENTILADO PRECALENTADO A 165\u00b0 DURANTE UNOS 50 MINUTOS.\nTOME LA PRUEBA DE PALO ANTES DE REPARTIRSE.\n  Jarabe de Cafe:\n130ml de caf\u00e9\n75 ml de agua\n40/50 g de az\u00facar\n   Relleno:\n250 g Mascarpone\n40 g de az\u00facar glas\n300 g de crema vegetal\n1 taza de caf\u00e9\n  Para decorar:\n100 g de chocolate negro\nCerezas al gusto\nGranos de avellanas solo lo suficiente\nDEJAR REPOSAR EN LA NEVERA AL MENOS 3 HORAS ANTES DE SERVIR.\n#CakeOfTheYear2021 #Capodanno2021 #RitaChef #TortaDellAnno2021 #HappyNewYear #BuonAnno #Pasticceria #Dessert #Pastry #PanDiSpagnaALcacao #CocoaSpongeCake #G\u00e9noiseAuCacao #GateauDeLann\u00e9e2021 #PastelDelA\u00f1o2021 #EasyRecipe #Patisserie\n      LINK & SOCIAL\n  FACEBOOK     https://www.facebook.com/incucinaconritachef/?eid\n  INSTAGRAM   https://www.instagram.com/in_cucina_con_rita_chef/\n  TWITTER         https://twitter.com/RITACHEF2015"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "46263", "likeCount": "2661", "dislikeCount": "41", "favoriteCount": "0", "commentCount": "475"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MyVZNA_BlhudDgKl-qhvjJvwXKw", "id": "I3jCYRObquI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T00:00:05Z", "channelId": "UC6yW44UGJJBvYTlfC7CRg2Q", "title": "Rashford nets injury time winner! | Manchester United 1-0 Wolves | Highlights | Premier League", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manchester United", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "Rashford nets injury time winner! | Manchester United 1-0 Wolves | Highlights | Premier League", "description": "Marcus Rashford scores an injury time winner to send the Reds second in the Premier League after a 1-0 win over Wolves at Old Trafford.\n\nSubscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\r\nVisit Manchester United at http://www.manutd.com\r\nLike Manchester United on Facebook at http://www.facebook.com/manchesterunited\r\nFollow Manchester United on Twitter at http://www.twitter.com/ManUtd\r\nFollow Manchester on Instagram at http://www.instagram.com/manchesterunited\r\nSubscribe to MUTV at https://bit.ly/2L9ymRs"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2624215", "likeCount": "53682", "dislikeCount": "955", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2250"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8T83BcM-OCfmaCDHUyb_Yhkf31w", "id": "Axh1auB_dxQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T13:00:03Z", "channelId": "UC9OIb2T5yQ4lMr4QIYCw34g", "title": "2020: Soddisfatti o Rimborsati", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Axh1auB_dxQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Axh1auB_dxQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Axh1auB_dxQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Axh1auB_dxQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Axh1auB_dxQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "I Sansoni", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "2020: Soddisfatti o Rimborsati", "description": "ANNO NUOVO... VITA VERA! \n\n#iSansoni #2020 #soddisfattiorimborsati \n\n\u25baIL NOSTRO NUOVO STORE con t-shirt, cover e tanti altri prodotti ufficiali - https://teespring.com/it/stores/i-sansoni-store\n\n\u25baGuarda la nuova serie \"CHIEDO PER UN AMICO\" - https://youtube.com/playlist?list=PL2gk8k0DOyXvhh1y92dXmIBnCMsEmA7u1\n\n\u25baGuarda la serie \"MIO FRATELLO SCHIAVO PER UN GIORNO\" -https://www.youtube.com/playlist?list=PL2gk8k0DOyXsVlJ6LcQysLPpN3JSTqEH-\n\n\u25baGuarda tutta la serie \"Le DOMANDE che mi danno FASTIDIO\" - \nhttps://www.youtube.com/watch?v=yqDf8mWwpaE&list=PL2gk8k0DOyXt76tnFVB0ZqQ2IamVWZKxq&index=1\n\n\u25baGuarda tutta la serie \"Le COSE che mi danno FASTIDIO\" - https://www.youtube.com/playlist?list=PL2gk8k0DOyXvTgGHL71kmhfcIFmH9RDnw\n\n\u25baGuarda tutti i nostri WEBMETRAGGI  -https://www.youtube.com/playlist?list=PL2gk8k0DOyXthJpbege0BqGMFL-hbyk2r\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25baINSTAGRAM - https://www.instagram.com/isansoni/\n\n\u25baFACEBOOK - https://www.facebook.com/ffSansoni/\n\n\u25baSito ufficiale - www.isansoni.it"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "62772", "likeCount": "7482", "dislikeCount": "34", "favoriteCount": "0", "commentCount": "269"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "NPumPt9qTsPHYOVVit9vHXqXr00", "id": "CFolSb-Qt0c", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T13:00:04Z", "channelId": "UCat4J1qEHCdzKS32xXNbbaw", "title": "15 Tipi di Donne Incinte / Divertenti Situazioni in Gravidanza!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFolSb-Qt0c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFolSb-Qt0c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFolSb-Qt0c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFolSb-Qt0c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CFolSb-Qt0c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "WooHoo IT", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "15 Tipi di Donne Incinte / Divertenti Situazioni in Gravidanza!", "description": "Iscriviti Qui: https://www.youtube.com/channel/UCat4J1qEHCdzKS32xXNbbaw?sub_confirmation=1\nCaldo vs Freddo / La Storia d\u2019Amore tra un Uomo Caldo e una Ragazza Fredda https://youtu.be/zv9LwWYztrI?list=PLOniOCDu4BCHLwQEARj7SgL4kYvSSV9jT&playnext=1\nSono sempre affamate, troppo emotive, troppo sensibili e molto belle. Di chi stiamo parlando? Ma certo, delle donne incinte!\n\nSegui WooHoo:\nIscriviti:  https://www.youtube.com/channel/UCat4J1qEHCdzKS32xXNbbaw?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/woohooyt/\nFacebook: https://www.facebook.com/WooHooYT/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@the_woohoo\nLIKEE: https://likee.com/@413158370\n\nWooHoo English: https://www.youtube.com/channel/UC41GHsi-F40DiDT2DFAWW0w?sub_confirmation=1\nWooHoo Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/channel/UCwmVv-CvbNdhlnPQ4SyWzkg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Fran\u00e7aise: https://www.youtube.com/channel/UC4EitvksL3NFbAOmra3Uifw?sub_confirmation=1 \nWooHoo Deutsch: https://www.youtube.com/channel/UCnb3b-x6to_3eGa3vLdkMTw?sub_confirmation=1 \nWooHooRussian: https://www.youtube.com/channel/UCKQTOGKzcSPuQgflweqce_Q?sub_confirmation=1 \nWooHoo Arabic: https://www.youtube.com/channel/UCFIVmDqbK_jnb6kq7I5hluA?sub_confirmation=1 \nWooHoo Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/channel/UCDr1rkNvzPCEfh5ZCJeqpdg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Korean: https://www.youtube.com/channel/UCdlIhXi58dS5-iSNnWZztjw?sub_confirmation=1 \nWooHoo Japanese: https://www.youtube.com/channel/UCnRpUDeigShZRCoNuDQSZWg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Hindi: https://www.youtube.com/channel/UCx5g_aFCltyGS1_Gm-hKx4g?sub_confirmation=1\nWooHoo Turkish: https://www.youtube.com/channel/UCxvB8XF9y6_wkbjkq_fzC0g?sub_confirmation=1\nWooHoo Chinese: https://www.youtube.com/channel/UCjJalG3Xg5R-MCG104fIT7w?sub_confirmation=1 \nWooHoo Thai: https://www.youtube.com/channel/UCUTNwjovakBF0FQi7bOB6Bg?sub_confirmation=1 \nWooHoo Polish: https://www.youtube.com/channel/UC0av3qQ2ppndBLFOdBu45Fw?sub_confirmation=1 \nWooHoo Indonesia: https://www.youtube.com/channel/UCmEm-e21vzohLlZ5ha6xytw?sub_confirmation=1\nWooHoo Vietnam: https://www.youtube.com/channel/UCacVq26JQfpJxnUQkuk4qdw?sub_confirmation=1 \n\nNon dimenticare di attivare le notifiche, di mettere \u201cmi piace\u201d e di iscriverti!"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "150812", "likeCount": "2732", "dislikeCount": "221", "favoriteCount": "0", "commentCount": "63"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Q4V3KfwhQGTB180N0K7DxrZHaQE", "id": "FmExSj4hA6w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T12:30:00Z", "channelId": "UCaS2ZVJhyTCB3_fU88c9vGQ", "title": "MISURO I MUSCOLI DEGLI ISCRITTI! CHI \u00c8 IL PI\u00d9 GROSSO?! [42 cm di Braccio a 15 anni]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmExSj4hA6w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmExSj4hA6w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmExSj4hA6w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmExSj4hA6w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/FmExSj4hA6w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MultiVersa Fitness", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MISURO I MUSCOLI DEGLI ISCRITTI! CHI \u00c8 IL PI\u00d9 GROSSO?! [42 cm di Braccio a 15 anni]", "description": "Schede di allenamento: https://multiversacoaching.it\n\nCODICE SCONTO (-15% SU TUTTO): LEOFSG\nIMPORTANTE: Per sfruttare al massimo lo sconto del codice, acquistate i prodotti singoli tramite i link qui sotto:\n\nPre-Workout Energy Aminos: https://tidd.ly/32lM5Ms\n(1 misurino con 400 ml di Acqua, 20 min prima del Workout)\nRecovery Aminos Post Workout: https://tidd.ly/38XcmCd\n(1 misurino con 400 ml di Acqua, subito dopo il Workout)\nCreatina: https://tidd.ly/395s2mT\n(4 Capsule al giorno con 300 ml di acqua o succo di frutta, la mattina o prima del workout)\nProteine di alta qualit\u00e0: https://tidd.ly/3064cDi\n(2 misurini = 30g con 300 ml di acqua, dopo il workout o come snack)\nShape Shake 2.0: https://tidd.ly/2FQeBfZ\n(60g in 350ml di acqua, per merenda o sostitutivo di pasti, si pu\u00f2 prendere da 1 a 3 volte al giorno)\nL-Glutammina: https://tidd.ly/2Cf90yj\n(4 Capsule dopo l\u2019allenamento)\nL-Arginina: https://tidd.ly/2ChiLvU\n(4 Capusle al giorno prima del workout)\nShape Caps per definirsi: https://tidd.ly/3ewreZo\n(4 Capsule al giorno: 1 alla mattina, 1 a mezzegiorno, 1 prima del workout, 1 la sera)\nL-Carnitina per definirsi: https://tidd.ly/32xqJvZ\n(3 capsule al giorno, al mattino oppure prima di allenarsi)\nOmega 3: https://tidd.ly/30fUFto\n(2 capsule al giorno, la mattina o la sera)\nVitamine: https://tidd.ly/2WlXubu\n(2 capsule al giorno, la mattina o la sera)\nZinco e Magnesio: https://tidd.ly/30bOve6\n(3 capsule al giorno prima di andare a dormire)\nEndurance Drink: https://tidd.ly/30rGSjV\n(40g in 500ml di acqua, da bere durante l'allenamento)\nProteine al Cocco: https://tidd.ly/3fxeOSf\nProteine al Cioccolato: https://tidd.ly/3064cDi\nProteine al Biscotto e Crema: https://tidd.ly/2Ot0WwI\nProteine Vegane: https://tidd.ly/30fVEK6\nPancake Proteici per colazione o merenda: https://tidd.ly/3j7ZYUn\nCrema Proteica al Cocco : https://tidd.ly/2OnMVAi\nCrema Proteica alla Nocciola: https://tidd.ly/3fuRrZy\nPasta Proteica: https://tidd.ly/2Wp7YqB\nPizza Proteica: https://tidd.ly/30dOBSj\nBurro di Arachidi: https://tidd.ly/2WogF4l\nProteine 3k pre nanna: https://tidd.ly/2Ztyz7G\nFrutta Secca: https://tidd.ly/30ft5fY\n\nIntegrazione per Volumizzare e Scolpire il nostro Fisico\n\nRecovery Aminos Post Workout: https://tidd.ly/38XcmCd\n(1 misurino con 400 ml di Acqua, subito dopo il Workout)\nCreatina: https://tidd.ly/395s2mT\n(4 Capsule al giorno con 300 ml di acqua o succo di frutta, la mattina o prima del workout)\nShape Caps per definirsi: https://tidd.ly/3ewreZo\n(4 Capsule al giorno: 1 alla mattina, 1 a mezzegiorno, 1 prima del workout, 1 la sera)\nL-Carnitina: https://tidd.ly/32xqJvZ\n(3 capsule al giorno, al mattino oppure prima di allenarsi)\nProteine di alta qualit\u00e0: https://tidd.ly/3064cDi\n(2 misurini = 30g con 300 ml di acqua, dopo il workout o come snack)\n\nInstagram Partecipanti:\n\nAlessandro: https://instagram.com/__ale.mauri.sw__?igshid=7lsdot80t6tf\nSimone: https://instagram.com/simo_sw_?igshid=1xjkpkwol5w4e\nMattia: https://instagram.com/mattiaworkout?igshid=1tvo2gfc8gxk2\nFranco: https://instagram.com/franco_di_pierro_sw?igshid=2kkpgibwle9u\nLorenzo: https://instagram.com/lorenzoleali?igshid=1mr6ybh0kd60z\n\n\n\nIscriviti al canale per altri video! https://www.youtube.com/channel/UCaS2ZVJhyTCB3_fU88c9vGQ?view_as=subscriber\nInstagram AlexMultiVersa: https://www.instagram.com/alexmultiversa\n\nMUSCLE SQUAD:\n    @Dennis Call\u00e0    :  https://instagram.com/denniss_cal?igshid=1uh7w4n5lhdx3\n     @Gaggi Yatarov    : https://instagram.com/gaggiyatarov?igshid=7fmums2ce6d\n\n#Legionari"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "104966", "likeCount": "3576", "dislikeCount": "93", "favoriteCount": "0", "commentCount": "153"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yd3kBavPIGMymbUpa_-ve4xWOkw", "id": "9ZKPBsbMhlg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T14:00:02Z", "channelId": "UCcPcg-VO8wR-lnx5T6ghyNg", "title": "LA SFIDA Cibo degli stessi colori a Capodanno da Multi DO Challenge", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZKPBsbMhlg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZKPBsbMhlg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZKPBsbMhlg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZKPBsbMhlg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9ZKPBsbMhlg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Multi DO Challenge Italian", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "LA SFIDA Cibo degli stessi colori a Capodanno da Multi DO Challenge", "description": "Oggi abbiamo una super sfida per voi! Cibo di due colori diversi ma della stessa festivit\u00e0! Sar\u00e0 spettacolare!\n\nE come sempre, non dimenticate di iscrivervi al nostro canale YouTube Multi DO Challenge per altri fantastici video!\n\n#MultiDO #sfide #divertente"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "234211", "likeCount": "1848", "dislikeCount": "605", "favoriteCount": "0", "commentCount": "150"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "flWHNZ3CsCW8G_SHAYYMoo675gA", "id": "vJdb1uba0ks", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T13:30:05Z", "channelId": "UCIW1O819ZQOixOk2xAas-LQ", "title": "I PI\u00d9 BRUTTI REGALI DI NATALE CHE AVETE RICEVUTO \ud83e\udd2f | I AM SHOOK ! I PEGGIORI , DA NON FARE MAI !!!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vJdb1uba0ks/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vJdb1uba0ks/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vJdb1uba0ks/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vJdb1uba0ks/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vJdb1uba0ks/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Grace On Your Dash", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "I PI\u00d9 BRUTTI REGALI DI NATALE CHE AVETE RICEVUTO \ud83e\udd2f | I AM SHOOK ! I PEGGIORI , DA NON FARE MAI !!!!", "description": "I PI\u00d9 BRUTTI REGALI DI NATALE CHE AVETE RICEVUTO \ud83e\udd2f | I PEGGIORI DA NON FARE MAI\n\u26a0\ufe0f SEGUIMI SU INSTAGRAM: https://goo.gl/9Ny4R8 \ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udffe\ud83d\udc48\ud83c\udffe\r\n\r\n\r\n________________\r\nLet's Be Friends:\r\n\r\n\u25ba TIK TOK: http://bit.ly/TikTok_Grace\r\n\u25ba INSTAGRAM: http://instagram.com/GraceOnYourDash\r\n\u25ba FACEBOOK: http://fb.com/Graceonyourdash\r\n\u25ba TWITTER: https://twitter.com/Loretta_Grace\r\n\u25ba 21 BUTTONS http://bit.ly/2t5TwqA\r\n\r\nLISTEN TO MY FAVE MUSIC \ud83c\udfa7\r\nhttp://bit.ly/SPOTIFY-LORETTA\r\n________________\r\n\r\nFTC - This is NOT a sponsored video\r\n________________\r\n\r\nDISCLAIMER: I am NOT a dermatologist, before buying anything that I suggest make sure you go to a doctor to analyze your skin. I am NOT a professional makeup artist, I just want to share my passion for makeup and my knowledge with you all.\r\n\r\n*SOME affiliate links are used, which means I may receive a commission with no additional cost to you, it contribute to me making more content without having to do as many sponsored videos and of course this helps to support my channel and allows to continue to make my videos like this. My content is 100% not influenced by brands, PR products received, usage of affiliate links, or brand partnerships. I am NOT paid or asked  to use these links.  \r\n________________\r\n\r\nLet's please keep this a place of positivity. Good Vibes Only. Negative comments will be deleted \ud83d\udc9c\r\n________________\r\n\r\nGrace On Your Dash \u00a9 - Copyright 2015 - 2020 | All Rights Reserved."}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "76321", "likeCount": "8600", "dislikeCount": "145", "favoriteCount": "0", "commentCount": "955"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "n_pG-hECLfaRWi02GaE6lrq6cRk", "id": "rmTJp8WdkrU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T12:30:10Z", "channelId": "UC8iDKxXT8Ep1owsiYSucgWA", "title": "TEST ESTREMO TESLA SULLA NEVE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rmTJp8WdkrU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rmTJp8WdkrU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rmTJp8WdkrU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rmTJp8WdkrU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rmTJp8WdkrU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Giovanni Fois", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TEST ESTREMO TESLA SULLA NEVE", "description": "SCONTI bulk powders  :  http://tidd.ly/68a25c0d\nProdotti preferiti:  \nNUOVI gusti BARRETTE PROTEICHE  : https://tidd.ly/32Qccdf\nburro di pistacchi : https://tidd.ly/32MirQK\nbiscotto proteico :  http://tidd.ly/8de99a63\nbrownie proteico: https://tidd.ly/2ZNjK03\n\n\nInstagram : https://www.instagram.com/giovanni_fois/?hl=it\n\nTIKTOK : http://vm.tiktok.com/auvMr4/\n\nSony Alpha 7 iii : https://amzn.to/2PfdiIB\nObiettivi che uso :\nSony 20mm f1.8 : https://amzn.to/34nmDHA\ntamron 28.75 f2.8 : https://amzn.to/33LUiXq\nTamron 17-28 f2.8 : https://amzn.to/2rft7ah\nSony Rx100 M5 : https://amzn.to/2SIjpGv\nMicrofono rode : https://amzn.to/2Zstbyw\nmicrofono sony gun shot:  https://amzn.to/34UlXXI\u221av\n\n\nHa nevicato a milano ed io ho testato la mia nuova tesla model 3 performance, facendo drift sulla neve"}}, "contentDetails": {"duration": "PT12M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "241242", "likeCount": "25296", "dislikeCount": "506", "favoriteCount": "0", "commentCount": "940"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ds6fSfht8BCjjyqEjTIsuZD3Fg8", "id": "Nr46TeUY1IA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T13:00:06Z", "channelId": "UCPsh5iy8cjlGqpTv7GoMwFg", "title": "ION - FREE ION(Prod. GUMMA VYBZ)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr46TeUY1IA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr46TeUY1IA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr46TeUY1IA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Nr46TeUY1IA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "REAL DEAL RECORDS", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ION - FREE ION(Prod. GUMMA VYBZ)", "description": "ION   PRESENTA \"FREE ION\"\n\n\n\nsegui ION:\nhttps://www.instagram.com/ionrealdeal\n\n\n\n\nProdotto da GUMMAVYBZ:\nhttps://instagram.com/gummavybz\n\n\nIl video \u00e8 stato girato prima degli ultimi fatti di cronaca.\n\nSi ringraziano tutte le persone presenti nel video.\n\nMusic video by ION  performing #FREEION (c) 2020"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "46913", "likeCount": "2428", "dislikeCount": "96", "favoriteCount": "0", "commentCount": "278"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yxkklmInRCgZYi1zL8sRzQ1G7V4", "id": "W4ZANxnmD3I", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T12:30:01Z", "channelId": "UCUqvIm6-KtAREYI6KIq_omQ", "title": "Quello che NON sai sulle TOPE! | BACKSTAGE #2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4ZANxnmD3I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4ZANxnmD3I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4ZANxnmD3I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4ZANxnmD3I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W4ZANxnmD3I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Carmagheddon", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Quello che NON sai sulle TOPE! | BACKSTAGE #2", "description": "Backstage della scorsa puntata! Se non l'hai vista, clicca il LINK:\nhttps://youtu.be/8UTrOxQHTJM\n\n@Giovanni Fois \n\n#backstage #saxo\n\nISCRIVITI al canale!\n...e ricordatevi che chi non mette like \u00e8 uno SPANATO!\n\nInfo e collaborazioni:\ncarmagh3ddon@gmail.com\nVIDEOMAKER: (https://instagram.com/video_adency?r=nametag)\n\nINSTAGRAM:\nCarmagheddon: https://www.instagram.com/carmagheddon/\nGuada: https://www.instagram.com/nicoguada.55/\nMatte: https://www.instagram.com/ilmattew_/\nRudos: https://www.instagram.com/rudos_vines/\nFACEBOOK:\nCarm4gheddon: https://www.facebook.com/Carmagheddon-1905930179638202/\n\nRegia: Ade Busnelli (https://instagram.com/video_adency?r=nametag)\nOperatori camera: Ade Busnelli (https://instagram.com/video_adency?r=nametag)\nMontatore Video: Ade Busnelli\nAiuto Camera: Manuel Grazia \nFotografo sul set: Manuel Grazia, Alessio Gastaldo, Vincenzo Lanza.\nCopertina: Alessio Gastaldo\nGrafico: Alessio Gastaldo \nDronista: Mirco Levorato\nAiuto Dronista: Andrea Gromenda\nAiutanti sul set: Vincenzo Lanza, Lorenzo Ponteduro, Dario Cinti, Mirco Levorato, Andrea Gromenda\nDriver: Alberto Pigliapochi, Dario Cinti\nTruccatrice: Nicole Giacobazzi \nPerformer: Matteo Marzetti, Nicola Guadagnin, Rudi Cocchi, Giovanni Fois.\n\nATTENZIONE\nDon't try this at home. \nTutto ci\u00f2 che vedete in questa puntata \u00e8 realizzato da belve professioniste, non imitatele."}, "defaultAudioLanguage": "it", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT5M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "92305", "likeCount": "6837", "dislikeCount": "171", "favoriteCount": "0", "commentCount": "116"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z7Wm5dR9Vn4kqozt4rVLIgtL3j4", "id": "tdcrrxRnGfI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T22:00:20Z", "channelId": "UCyQcJHDN4uYfPa1DHzKVSnw", "title": "West Brom 0-5 Leeds United | 25-yard own goal, Raphinha screamer | Premier League highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tdcrrxRnGfI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tdcrrxRnGfI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tdcrrxRnGfI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tdcrrxRnGfI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tdcrrxRnGfI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Leeds United Official", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "West Brom 0-5 Leeds United | 25-yard own goal, Raphinha screamer | Premier League highlights", "description": "Premier League highlights from our 5-0 win over West Brom at The Hawthorns with goals from Gjanni Alioski, Jack Harrison, Rodrigo and Raphinha.\n\n#LeedsUnited #LUFC #PremierLeague\n\nGet exclusive Leeds United video content first - download the Official App: http://bit.ly/LUTVapp\r\n\r\nIf you thought this video was \ud83d\udd25 don't forget to subscribe and hit the like \ud83d\udc4d button! Also if you want to get a notification every time we post hit the bell \ud83d\udece button in the top right corner. MOT. ALAW. \u26bd\ufe0f\r\n\r\nIf you want to keep up with everything Leeds, go check out our other pages \r\nhttps://www.facebook.com/LeedsUnited/\r\nhttps://twitter.com/LUFC\r\nhttps://www.instagram.com/leedsunited/?hl=en\r\nhttps://www.leedsunited.com"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "956786", "likeCount": "15223", "dislikeCount": "295", "favoriteCount": "0", "commentCount": "831"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1jA9GhJT4WYAYlBdwk3fGuzTArQ", "id": "uktwo3VyWV4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T12:30:12Z", "channelId": "UChn336v-fUYkJH09vA4ZuCA", "title": "Discorso di fine anno del Presidente della Repubblica 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uktwo3VyWV4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uktwo3VyWV4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uktwo3VyWV4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uktwo3VyWV4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/uktwo3VyWV4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CARTONI MORTI", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Discorso di fine anno del Presidente della Repubblica 2020", "description": "L'atteso discorso di capodanno del Dott. Ing. Eccellentissimo Sergio Mattarella.\n\nINSTAGRAM\n\u25ba https://instagram.com/cartoniMorti\n\nSHOP\n\u25ba https://www.moteefe.com/store/cartonimorti\n\nFACEBOOK\n\u25ba https://facebook.com/cartoniMorti\n\nTWITTER\n\u25ba https://twitter.com/cartonimorti\n\nE-MAIL COMMERCIALE\n\u25ba cartonimorti@socialflowagency.it\n\nCOSA USO:\nMicrofono \u25ba https://amzn.to/36pvB4p\nCuffie \u25ba https://amzn.to/36q16ew\nScheda audio (questa \u00e8 nuova) \u25ba https://amzn.to/38COqCJ\nCasse \u25ba https://amzn.to/2RLwQ8D\nTavoletta grafica \u25ba https://amzn.to/2RO1yhs\nMa vorrei prendere questa \u25ba https://amzn.to/2TZWbhM\nComputer \u25ba https://amzn.to/2TRoWgM\nLucina \u25ba https://amzn.to/30R7OJw\nOcchiali anti raggi blu \u25ba https://amzn.to/3aGMqeA"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "294036", "likeCount": "38407", "dislikeCount": "451", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1819"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CcOFcASPpySjXNbJjBfXmMeF1q4", "id": "86u1IllFT2I", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T12:35:01Z", "channelId": "UC6BUG6Odz2ubIFlKK7jgvew", "title": "REAGISCO ai COMMENTI sotto le FOTO della MIA RAGAZZA!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86u1IllFT2I/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86u1IllFT2I/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86u1IllFT2I/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86u1IllFT2I/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/86u1IllFT2I/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "xMurry", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "REAGISCO ai COMMENTI sotto le FOTO della MIA RAGAZZA!", "description": "\u25baInstagram Fede: https://www.instagram.com/pisto.gram/\n\u25baCanale Fede: https://www.youtube.com/channel/UCuhAvOjAon_xjnBk1RK1kwg\n\n\u25baI MIEI SNACK PREFERITI LI TROVI QUI: http://tidd.ly/d51cb642\n\u25baBURRO DI PISTACCHI: http://tidd.ly/71df5aff\n\u25baSPEZIE: http://tidd.ly/c754f010\n\u25baBOCCONCINI PROTEICI CIOCCOLATO: http://tidd.ly/1b08632d\n\u25baFARINA D'AVENA: http://tidd.ly/81f3c1f\n\u25baPORRIDGE PROTEICO: http://tidd.ly/953bcb46\n\u25baNOCI BRASILIANE: http://tidd.ly/7edb7112\n\u25baPRE WORKOUT GEL: http://tidd.ly/eb94a49b\n\u25baGEL ENERGETICO: http://tidd.ly/ae3ac3e9\n\u25baCANOTTA BULK WEAR: http://tidd.ly/83834290\n\u25baBURRO D'ARACHIDI: http://tidd.ly/77e5bb4e\n\u25baBARRETTE PROTEICHE PARADISIACHE: http://tidd.ly/d03e8d3f\n\u25baMIX PANCAKE: http://tidd.ly/555b585e\n\u25baPROTEINE IN POLVERE: http://tidd.ly/f5ac6bab\n\n\u25baGUARDA LA PARODIA: https://youtu.be/d0lkRS9CuRw\n\u25baASCOLTALA SU SPOTIFY: https://spoti.fi/2VcZtfC\n\u25baCOMPRA IL LIBRO ORA! http://amzn.to/2lt6oDH\n\u25baLE MAGLIETTE DELLA CREW:http://www.illuminaticrew.it/\n\u25baLE SCARPE DELLA CREW: http://goo.gl/yBztbP\n\u25baASCOLTA LA YOUTUBE DANCE! https://youtu.be/Bydb4Szh5Yg\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/xMurry\n\nILLUMINATICREW \u25ba\nDexter \u25ba https://www.youtube.com/user/ilvostrocaroDexter\nBrazo \u25ba https://www.youtube.com/user/BrazoCrew\nMike \u25ba https://www.youtube.com/user/MikeShowSha\nSTORMy \u25ba https://www.youtube.com/user/Stormshadow703\nINoobChannel \u25ba https://www.youtube.com/user/iNoobChannel\nGiampyTek \u25ba https://www.youtube.com/user/zGiampyTek\nLoominatry cnfrmd"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "382208", "likeCount": "36908", "dislikeCount": "446", "favoriteCount": "0", "commentCount": "527"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EM0iVUipYlv1qH1yL7bpVehx9zQ", "id": "7Yj58pzKQTE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T10:00:26Z", "channelId": "UCt0NpzECf1iZaYSxM0pHL-g", "title": "UN NATALE DIVERSO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Yj58pzKQTE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Yj58pzKQTE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Yj58pzKQTE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Yj58pzKQTE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7Yj58pzKQTE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Wildflowermood", "tags": "", "categoryId": "19", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "UN NATALE DIVERSO", "description": "Cosa vuol dire quando passi il natale lontano dalla tua famiglia e dal tuo paese?\n\u22bd\u22bd\u22bd Espandi la descrizione! \u22bd\u22bd\u22bd\n\n\n\u2234\u2234\u2234 Instagram: https://www.instagram.com/wildflowermood \u2234\u2234\u2234\n\u2234\u2234\u2234 I miei corsi: https://lp.wildflowermood.it/wild-creator-academy \u2234\u2234\u2234\n\n\nil 2020 \u00e8 stato un anno molto particolare.\nDue mesi fa mi sono ritrovata a trasferirmi a Fuerteventura e ho trovato una famiglia con cui passare queste feste.\nEcco le vacanze di una nomade digitale.\n\nVideo sui pianeti presi dal canale di @National Geographic \ne dal canale di @J.W.Astronomy \n\n\u2a39\u2a3a\u2a53\u2a39\u2a3a\u2a53\u2a39\u2a3a\u2a53\u2a39\u2a3a\u2a53\n\n\n\n\n\u22bd Tecnologia che mi permette di vivere in viaggio \u22bd\nhttps://wildflowermood.it/attrezzatura-nomade-digitale\n\n14 giorni gratis con Skillshare \ud83d\udc49 https://bit.ly/SkillshareWFM\nDove trovo la musica per i miei video \ud83d\udc49 http://bit.ly/2MplTIx\nSconto di 50\u20ac su AirBnb con questo link \ud83d\udc49 https://www.airbnb.it/c/francescar208\n\u22d0 Business mail: francesca@wildflowermood.it \u22d1\n\n\n\n\u2a39\u2a3a\u2a53\u2a39\u2a3a\u2a53\u2a39\u2a3a\u2a53\u2a39\u2a3a\u2a53\n\n\n#wildflowermood #nomade"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M7S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "32659", "likeCount": "1701", "dislikeCount": "36", "favoriteCount": "0", "commentCount": "131"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Gm9iqiNojNwzdhNaZL2RPKF_Yro", "id": "MTq1hu4Ul6o", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T17:00:59Z", "channelId": "UCIfXF2g-jES4VTAPQzgIRUw", "title": "MovieBlog- 754: Recensione In Vacanza su Marte", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MTq1hu4Ul6o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MTq1hu4Ul6o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MTq1hu4Ul6o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MTq1hu4Ul6o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MTq1hu4Ul6o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "victorlaszlo88", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MovieBlog- 754: Recensione In Vacanza su Marte", "description": "\u2586 \u2587 \u2588NON FARE IL PIGRO E APRIMI\u2588 \u2587 \u2586\nOvunque guardi, vedo solo morte e distruzione - [Babbo Natale dopo aver visto il film]\n\nSe vuoi farmi un regalo dai un'occhiata alla mia wishlist: https://www.amazon.it/hz/wishlist/ls/FF9WGVWOONRE?ref_=wl_share\n\nSito de La Bottega del Nerd: http://www.labottegadelnerd.com/\n\nGioco di Jumanji: http://www.labottegadelnerd.com/prodotto/jumanji-replica-da-collezione-gioco-da-tavolo-41cm/\n\nSpada di Grifondoro: http://www.labottegadelnerd.com/prodotto/harry-potter-replica-godric-gryffindor/\n\nFino al 25 dicembre se acquistate uno o pi\u00f9 prodotti per un valore superiore ai 100 euro in tutto avrete in regalo un gadget nerd, potendo scegliere tra moltissimi prodotti che possono anche diventare ottime idee regalo!\n\nNon solo, fino al 25 dicembre ci sono anche sconti fino al 60%!\n\n\n\n\n\nOfferta del Black November su Pampling: https://www.pampling.com/tienda/catalogo/busqueda\n\nIl mio canale Twitch: https://www.twitch.tv/victorlaszlo88real\n\narticolo investigativo sui prank del film: https://www.google.it/amp/s/www.indiewire.com/2020/10/borat-2-pranks-ranked-investigated-1234594827/amp/\n\nSegui il mio podcast su:\n\nSpotify:  https://open.spotify.com/show/7q4f1iW5zlRkSE4eq05Ncq?si=jR7dWFB2SHimjPkSDVZkEQ\n\nGoogle Podcast: https://bit.ly/3o68vJY\n\nSpreaker: https://www.spreaker.com/show/drive-podcast\n\n\nSito della Bottega del Nerd: http://www.labottegadelnerd.com/tag-prodotto/HORROR/\n\n\nDal 7 settembre mi trovate ogni mattina alle dieci in live sul canale Twitch di Cultura Pop:  http://www.twitch.tv/culturapopita?sr=a\n\n\nPer vedere e acquistare tutti i prodotti visita lo shop: https://www.victorlaszlo88shop.it/\n\nSito di Web Get Dressed: https://www.webgetdressed.it/\n\nPer proposte commerciali scrivere alla mail: mattiaferr88@gmail.com\n\nPer acquistare su Pampling: http://ow.ly/xUve30qMdMj\n\n\nLe maglie mostrate:\n\nShark ukiyo-e: https://www.pampling.com/productos/6930-Shark-Ukiyo-e\n\nLe Petit yoda: https://www.pampling.com/productos/7122-Le-Petit-Yoda\n\nEvil Boogeyman: https://www.pampling.com/productos/7081-Evil-Boogeyman\n\nAscolta l'ultima puntata del podcast: \n\nSpotify: https://open.spotify.com/episode/4wtfB5Czn4BgcYsn5Bf7Vw?si=28zqgxXwTRG_RL3a67O7HQ\n\nGoogle Podcasts: https://podcasts.google.com/?feed=aHR0cHM6Ly9mZWVkcy5zb3VuZGNsb3VkLmNvbS91c2Vycy9zb3VuZGNsb3VkOnVzZXJzOjU4MzA4MDU1OC9zb3VuZHMucnNz&ep=14\n\nSpreaker: \n\nhttps://www.spreaker.com/show/4420397\n\nRingrazio i producer del canale che si sono abbonati come Spettatori Hipster o come Vero Cinefilo\n\nVero Cinefilo\n\n- I Dolori del Giovane Ini\n\n\nSpettatore Hipster\n\n- Thomas Meschiari \n- Kingmaster 78\n- Balance The Harmony\n\n\n\n\nLink al canale Telegram di offerte: https://web.telegram.org/#/im?p=@offersvictor\n\nlink al mio podcast: https://open.spotify.com/show/7q4f1iW5zlRkSE4eq05Ncq?si=CGgLv66zQCOlsMkvYwUxig\n\nAcquista \"I veri Fantasmi\" in copia digitale: https://issuu.com/poliniani/docs/i_veri_fantasmi/s/10395571\n\nCatalogo Poliniani in digitale: https://issuu.com/search?q=poliniani\n\nFatemi sapere in un commento quale classifica vi piacerebbe vedere settimana prossima!\n\nLink alla live sull'Instagram di mySecretCase stasera alle 21:00: https://www.instagram.com/mysecretcase/\n\nLink al preordine del fumetto della Svet: http://bit.ly/2wAjjtU\nUsa il codice SVET-2020 per avere il 10% di sconto!\n\nLink su Amazon al mio libro \"I Veri Fantasmi\": https://www.amazon.it/I-veri-fantasmi-Mattia-Ferrari/dp/8832118181/ref=mp_s_a_1_1?keywords=i+veri+fantasmi&qid=1580396278&sr=8-1\n\nsito di Pampling per usufruire della promozione 3x30: \nhttp://ow.ly/sJiJ30qbY7W\n\nCanale dove ricarico le live: https://www.youtube.com/channel/UCwN9HWyGyAC8eSVeoWk5FVg\n\nLink alla mia live per seguire le nomination il 13 gennaio alle 14.00: https://www.youtube.com/watch?v=_Ruvp521Yrk\n\nLink alle nomination in diretta: https://www.youtube.com/watch?v=BEho_CNX43s\n\nlink al mio podcast: \nhttps://open.spotify.com/show/7q4f1iW5zlRkSE4eq05Ncq?si=CrRzir78STyS7bfT\n\nlink al mio Twitch: https://m.twitch.tv/victorlaszlo88real/profi\n\nLe maglie di Pampling mostrate:\n\n- Warrior of Love: https://www.pampling.com/productos/6443-Warrior-of-Love"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT58M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "246852", "likeCount": "15453", "dislikeCount": "336", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1744"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WxPAQakAjxMaJ1lZo_wb5tR0rdg", "id": "ZW0VrQwjA2A", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T13:00:13Z", "channelId": "UCH5dV7XjIpPGtqYlHXtG20Q", "title": "COLLEGIO 5: ULTIMA PUNTATA [REACTION MASSEIANA]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZW0VrQwjA2A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZW0VrQwjA2A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZW0VrQwjA2A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZW0VrQwjA2A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZW0VrQwjA2A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "ilMasseo", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COLLEGIO 5: ULTIMA PUNTATA [REACTION MASSEIANA]", "description": "Vi aspetto su TWITCH\u25ba https://bit.ly/3qFhpzK per aprire 3 box di Voltaggio Sfolgorante, se siete interessati a prodotti pokemon c\u2019\u00e8 il federicstore.it , codice \u201cmasseo\u201d per il 7% di sconto!\n\nIl booster per gamers di LevlUp http://levlup.it?ref=ilmasseo\nRisparmia il 15% per confezione col codice ''ilmasseo'' fino al 31 Dicembre\nSe non sapete come fare, ecco a voi la guida: https://clips.twitch.tv/HungryZealousWitchRedCoat\n\nINSTAGRAM\u25ba https://bit.ly/3oxo8K4\nTIKTOK\u25ba https://bit.ly/2Le29t7\nREDDIT\u25ba https://bit.ly/2Iw6yXy\nTELEGRAM\u25ba https://bit.ly/36XtXKJ\nDISCORD\u25ba https://bit.ly/3qHlDGM"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT30M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1044614", "likeCount": "220423", "dislikeCount": "1351", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2019"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "jM7P8dvZEyg3iHI_UMCL0aLpwT4", "id": "S-IMFR5SygI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T12:45:31Z", "channelId": "UC45ib4NlgtuZSBQuWFzppAw", "title": "ONE PIECE CAPITOLO 1000: L'ELOGIO DEL MANGA DI EIICHIRO ODA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-IMFR5SygI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-IMFR5SygI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-IMFR5SygI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-IMFR5SygI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/S-IMFR5SygI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "sommobuta", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ONE PIECE CAPITOLO 1000: L'ELOGIO DEL MANGA DI EIICHIRO ODA", "description": "Com'\u00e8 stato davvero il CAPITOLO 1000 di ONE PIECE? Parliamone insieme!\nGRAZIE A LEONARDO BERGHELLA per il suo RUFY\n\u279c https://www.instagram.com/leonardoberghella\n\u25bc\u25bcCONTINUA SOTTO\u25bc\u25bc \n\u272a Supportami su PATREON \u272a\n\u279c Costruiamo INSIEME questo progetto: https://www.patreon.com/sommobuta\n\n\u272a I MIEI LIBRI \u272a\nLEGGILI QUI \u279c https://amzn.to/2VqW2BO\n\n\u272a I MIEI CONTATTI SOCIAL \u272a\nSITO: http://www.sommobuta.net\nFACEBOOK: http://www.facebook.com/sommobuta\nINSTAGRAM: sommobuta\nTELEGRAM: https://telegram.me/sommobuta\nTWITTER: @sommobuta"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT19M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "41578", "likeCount": "2257", "dislikeCount": "61", "favoriteCount": "0", "commentCount": "488"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ttzVNRTXX78bNyjhvAxsLzxyqig", "id": "O0bd2bq8LG4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T16:13:41Z", "channelId": "UC9ChdqQRCaZmTCwSJ49tcbw", "title": "Panjab (My Motherland) Sidhu Moose Wala | TheKidd | NavkaranBrar | GoldMedia | New Punjabi Songs", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sidhu Moose Wala", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Panjab (My Motherland) Sidhu Moose Wala | TheKidd | NavkaranBrar | GoldMedia | New Punjabi Songs", "description": "Sidhu Moose Wala Presents\n\nTitle : Panjab\nSinger/Lyrics/Composer/Concept : Sidhu Moose Wala\nMusic : The Kidd\nMix Master : Dense\nVisuals  : Navkaran Brar\nPromotions : Gold Media \nhttps://www.instagram.com/goldmediaa/\n\nThis Is Official Channel Of Punjabi Singer \"SIDHU MOOSE WALA\" This Channel is Made For Live Video And Other Events Broadcast, V Logs\n\nDo Subscribe & Be A Part Of My Life - https://bit.ly/SidhuMooseWalaSubscribe\n\nOnline Promotion Gold Media\n\nTo Stream & Download Full Song:\niTunes - https://music.apple.com/in/album/panjab-single/1546485491\nSpotify :- https://open.spotify.com/album/5Jtu3QrbP0OQui6JDNVTIb?si=l_m8i_pdSC-_sciherUBqQ\nGaana - https://gaana.com/album/panjab-punjabi\nHungama - http://www.hungama.com/album/panjab/61240395/\nResso - https://m.resso.app/ZSWxeqpy/\nYouTube Music - https://music.youtube.com/watch?v=DFGHScEXIPo\nAnghami - https://play.anghami.com/song/95471863\nBoomplay - https://www.boomplay.com/share/music/51658990\n\nEnjoy And Stay Connected With Artist || SIDHU MOOSE WALA\n\n\nClick to Subscribe - https://bit.ly/SidhuMooseWalaSubscribe\nTwitter - https://www.twitter.com/iSidhuMooseWala\nFacebook - https://www.facebook.com/SidhuMooseWala\nInstagram - https://instagram.com/Sidhu_MooseWala\nSnapChat - https://www.snapchat.com/add/SidhuShubh"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7254761", "likeCount": "595733", "dislikeCount": "36657", "favoriteCount": "0", "commentCount": "105462"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WMwwPMV3jMAIpf90bKyfl2ruU3A", "id": "z65Pbn1K-Zc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T12:45:07Z", "channelId": "UCHZl_sLl4kGZSkrPBrWb_aQ", "title": "HO SCALATO FINO ALLA CIMA IL VULCANO PIU' ALTO D'EUROPA! IN ERUZIONE!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z65Pbn1K-Zc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z65Pbn1K-Zc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z65Pbn1K-Zc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z65Pbn1K-Zc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/z65Pbn1K-Zc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Anima", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "HO SCALATO FINO ALLA CIMA IL VULCANO PIU' ALTO D'EUROPA! IN ERUZIONE!", "description": "Sono Anima dei Mates, oggi ho scalato fino alla cima l'Etna, il vulcano attivo pi\u00f9 alto d'Europa! Un'esperienza incredibile dopo tante ore in salita!\nVanessa: https://www.instagram.com/vanessamirin/\n\nLa mia playlist SPOTIFY: https://spoti.fi/3foSTxb\nSHOP UFFICIALE MATES: https://www.matescollection.com/\nSupportami su FORTNITE con il codice: anima-yt\nLe Musiche che utilizzo: http://bit.ly/1OYt5la\nRegistro con Elgato HD 60: http://e.lga.to/anima\n\nCANALI PERSONALI:\nYang Sascha: https://bit.ly/2yQTiaH\nYin Sascha: https://bit.ly/3eZb1gJ\n\nSOCIAL:\nInstagram: lookatsascha\nTik Tok: ThatsAnima\nTwitter: Anima_YT\nFacebook: Sascha Burci\n\nSE VUOI SPEDIRMI QUALCOSA:\nVia privata Giovacchino Belli 14\nWebstarschannel - Mates Magazzino\nMilano 20127 Italia\nsul pacco scrivere: Anima/Mates"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT35M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "722473", "likeCount": "56382", "dislikeCount": "759", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2779"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "MhzQBWlfn5VFegh5kO7loMxnuhk", "id": "MZFbPqWlbJY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T11:30:06Z", "channelId": "UCDSLUImV_FqH5d4oiOKFNhA", "title": "PRIMO ALLENAMENTO A DUBAI! QUESTA VOLTA HO DAVVERO ESAGERATO!! *MANUBRI DA 130LB*", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MZFbPqWlbJY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MZFbPqWlbJY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MZFbPqWlbJY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MZFbPqWlbJY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MZFbPqWlbJY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Noah Asemota", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PRIMO ALLENAMENTO A DUBAI! QUESTA VOLTA HO DAVVERO ESAGERATO!! *MANUBRI DA 130LB*", "description": "\u2705Saldi fino al 60% + 20% con codice BIGNOAH da questo link\n *OFFERTA ATTIVA ANCORA PER POCO* : https://tinyurl.com/y3x82ts2\n\n\ud83c\udd98Se effettuerete l\u2019acquisto tramite il mio link mi darete una piccola commissione, ringrazio  in anticipo tutti quelli che lo faranno\ud83d\ude4f\ud83c\udffe\u2764\ufe0f \n\nIL MIO INSTAGRAM: https://www.instagram.com/b.i.g.noah/\n\nLorenzo Lari: https://youtube.com/c/LorenzoLariVlogs\n\nTikTok: https://vm.tiktok.com/vaBRer/\n\nSCHEDE DI ALLENAMENTO/COMMERCIALE= b.i.gnoah00@gmail.com\n\nLA MIA INTEGRAZIONE MYPROTEIN:\n\nIl mio link: https://tinyurl.com/y3x82ts2\n\n\u26d4\ufe0f( Valgono anche tutti quelli qua sotto)\u26d4\ufe0f\n\nVi lascio qualche consiglio sui prodotti qua sotto\ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\n\ud83d\udd35Obbligatorio in qualunque integrazione: \n\nMultivitaminico Opzione 1: https://tidd.ly/3n4CrF4\n\nMultivitaminico opzione 2: https://tidd.ly/3l9ME2L\n\nVitamins C: https://tidd.ly/2GCXS0q\n\nOmega 3: https://tidd.ly/2JOFYt1\n\nZinco e Magnesio: https://tidd.ly/2IffYqc\n\n\ud83d\udd35Proteine:\n\nThe whey: https://tidd.ly/36e9mQR\n\nWhey Isolate: https://tidd.ly/2JJK9pP\n\nWhey pi\u00f9 economiche: https://tidd.ly/32r67Eu\n\n\ud83d\udd35Preworkout:\n\nThe pump: https://tidd.ly/38hOWZY\n\nCreatina di pi\u00f9 alta qualit\u00e0: https://tidd.ly/2GI3uGU\n\nThe Preworkout: https://tidd.ly/2IhkFzi\n\nCaffeina pastiglie: https://tidd.ly/2JOB7bd\n\nArginina: https://tidd.ly/38lgnBY\n\nNo2 Pump: https://tidd.ly/2UiJb6d\n\nAmminoacidi: \n\nGluttamina: https://tidd.ly/36m0wRk\n\nCarnitina: https://tidd.ly/36hHxHk\n\nCitrulina Malato: https://tidd.ly/36dDDzb\n\nBcaa essenziali: https://tidd.ly/2IgteKZ\n\n\ud83d\udd35Massa:\n\nGainer: https://tidd.ly/3p5hYSu\n\nAvena: https://tidd.ly/3eAaPVw\n\n\ud83d\udd35Cibo:\n\nBurro di Arachidi: https://tinyurl.com/y2ghqjzm\n\nBurro di Anacardi: https://tinyurl.com/y3tnuff5\n\nCrema Proteica: https://tinyurl.com/yxl8eqvk\n\nDolcificante Flavdrops: https://tinyurl.com/yy8vfvhh\n\nSciroppo zero zuccheri: https://tinyurl.com/y4a76dlr\n\nGranola Proteica: https://tinyurl.com/y6fkwrh3\n\nBarrette Proteiche (scegliete voi...tutto buono\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d) : https://tinyurl.com/y23tphby"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "43154", "likeCount": "5701", "dislikeCount": "54", "favoriteCount": "0", "commentCount": "151"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Z4kVlZ2Mw88PKZFGiQdhUtRucPo", "id": "mbJaBpe4zDM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T13:00:24Z", "channelId": "UC629UZxhIP8eWB-5BTRxLnQ", "title": "E' successa una cosa di cui vi dobbiamo parlare..", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mbJaBpe4zDM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mbJaBpe4zDM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mbJaBpe4zDM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mbJaBpe4zDM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mbJaBpe4zDM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sim1workout", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "E' successa una cosa di cui vi dobbiamo parlare..", "description": "Dopo il video annuncio del titolo, siamo stati un p\u00f2 \"assenti\" da quel punto di vista e non vi abbiamo pi\u00f9 aggiornato, i motivi li spieghiamo in questo video.\nAndremo a spiegarvi anche una buona parte del percorso che vi mostreremo nel 2021! \nVi ricordiamo di iscrivervi al canale e attivare la campanella per non perdervi nessun video e per supportare il nostro lavoro!\n-----------------------------------------------------------------------------\nAcquista ora ICE120 sul sito (per chi acquista in questi giorni, in palio quasi 1000\u20ac di PREMI!): https://ice120.it/\n--------------------------------------------------------------------------------\nInstagram SIM1WORKOUT: https://www.instagram.com/sim1workout/\nInstagram MATTIA: https://www.instagram.com/mattiafaraoni/?hl=it"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "60107", "likeCount": "5571", "dislikeCount": "73", "favoriteCount": "0", "commentCount": "278"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hZTe9smrSxSDSxxn9OMZI9adNLg", "id": "5xhibns3BCc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T08:03:01Z", "channelId": "UCsD9nSAjE6uq1EPYlCORS9w", "title": "Bugatti Chiron: 1.500 cv su strada e pista con la Pur Sport - Davide Cironi Drive Experience", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5xhibns3BCc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5xhibns3BCc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5xhibns3BCc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5xhibns3BCc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/5xhibns3BCc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Davide Cironi", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "Bugatti Chiron: 1.500 cv su strada e pista con la Pur Sport - Davide Cironi Drive Experience", "description": "Due giorni interi per capire una creatura mitologica che davvero in pochi hanno avuto l'onore di conoscere intimamente. Le mie strade, che conosco centimetro per centimetro, non sono una preoccupazione. Dunque posso concentrarmi totalmente su di lei. Ho tantissimi riferimenti di auto moderne, d'epoca, pi\u00f9 spartane, pi\u00f9 civili, per potermi fare la migliore idea possibile di una nuova macchina che provo. Sinceramente per\u00f2, la Chiron non pu\u00f2 davvero essere paragonata a nient'altro. E questo \u00e8 evidente dal primo minuto di guida. Provo a spiegarvela per quanto possibile.\n\n\nOFFICIAL SHOP: https://www.driveexperience.it/shop/\nLIBRO \"Loris Bicocchi - Il Re Mida delle Supercar\": https://www.driveexperience.it/categoria-prodotto/libri/\n\n\n#Bugatti #Chiron #PurSport"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT26M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "255100", "likeCount": "13961", "dislikeCount": "212", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1467"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4XQP_JU6Sj8nhvEyekdPEDUJIQU", "id": "r97GBtYb8xY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T14:09:36Z", "channelId": "UC5_i4k9IMYCSKpiuvsBllQA", "title": "XIAOMI MI 11: PREZZO e CARATTERISTICHE - Sotto i 500\u20ac? DA URLO!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r97GBtYb8xY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r97GBtYb8xY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r97GBtYb8xY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r97GBtYb8xY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/r97GBtYb8xY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Evosmart", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "XIAOMI MI 11: PREZZO e CARATTERISTICHE - Sotto i 500\u20ac? DA URLO!", "description": "Finalmente Xiaomi ha presentato il nuovissimo MI 11, uno smartphone molto interessante con a bordo il nuovissimo Snapdragon 888, scopri tutte le caratteristiche all'interno del nostro video.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLeggi la news: http://bit.ly/3hktm9G\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbIscriviti ad EVOSMART PLUS: http://bit.ly/2w988Z5\n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbCosa usiamo per registrare tutti i nostri video:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSony ZV1: https://amzn.to/2BXPG8u\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSony 6600: https://amzn.to/2C19TdH\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSONY A9: https://amzn.to/3hBnyby\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSONY 24/70: https://amzn.to/2AM9nzE\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbMicrofono: https://amzn.to/3fljgTT\n\nHai telegram? Ecco alcuni gruppi che potrebbero interessarti:\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbEvosmart: https://bit.ly/2JVDQKL\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGruppo Samsung: https://bit.ly/3fCfB4D\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGruppo Xiaomi: https://bit.ly/2ImTqli\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGruppo Evosmart Official, chatta con noi: https://bit.ly/2KGGLbq\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbHomescreen: https://bit.ly/2HYhyY1\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGruppo EvoDeals ti AIUTEREMO nei TUOI ACQUISTI ONLINE: https://bit.ly/2JVDQKL\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGruppo Apple: https://bit.ly/2KHuKlS\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGruppo Huawei e Honor: https://bit.ly/2Q0msbD\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbGruppo OnePlus: https://bit.ly/2rq8dkF\n\n#XIAOMI #MI11 #NEWS"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "31530", "likeCount": "1593", "dislikeCount": "28", "favoriteCount": "0", "commentCount": "284"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wuSM2cprKI6sN1iw_cALgvp7b4o", "id": "EoNagesAbAM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T11:24:05Z", "channelId": "UCWxP-YJ_4OVmcKuwzmhW42Q", "title": "Bitonto, coppia nuda in strada: indagano servizi sociali", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EoNagesAbAM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EoNagesAbAM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EoNagesAbAM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EoNagesAbAM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/EoNagesAbAM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "trmh24", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bitonto, coppia nuda in strada: indagano servizi sociali", "description": "TRM h24 - Su Sky al canale 519; Digitale Terrestre: Puglia e Basilicata canale 16\r\n\r\nOn-demand sul canale http://www.youtube.com/trmh24\r\n\r\nFACEBOOK: http://www.facebook.com/trmtv\r\nTWITTER: http://www.twitter.com/trmh24\r\nINSTAGRAM: http://www.instagram.com/trm_network"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "77799", "likeCount": "144", "dislikeCount": "68", "favoriteCount": "0", "commentCount": "65"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "EJJqF8rGOC6eLaZ8vcbByZNErHc", "id": "dbEyVo3AVew", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T09:30:06Z", "channelId": "UCVJ2ZV_fi1y3EsB1roSrkhQ", "title": "BUON NATALE! [SPECIALE IN FAMIGLIA] | Chef BRUNO BARBIERI", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dbEyVo3AVew/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dbEyVo3AVew/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dbEyVo3AVew/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dbEyVo3AVew/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dbEyVo3AVew/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bruno Barbieri Chef", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BUON NATALE! [SPECIALE IN FAMIGLIA] | Chef BRUNO BARBIERI", "description": "Ragazzi ci siamo! Oggi \u00e8 Natale. Sar\u00e0 un Natale diverso, non tutti lo passeranno come avrebbero voluto, eppure voglio credere che sar\u00e0 un Natale speciale. Quest'anno voglio farvi gli auguri con questo video, l'ho realizzato qualche settimana fa e ve lo condivido oggi perch\u00e9 per me rappresenta l'essenza di questa festa: un racconto attorno ad un tavolo, la casa, la famiglia, una tavolata di tortellini fatti a mano uno a uno. Soprattutto un momento condiviso con le persone che amiamo, quelli che hanno qualche anno in pi\u00f9 di noi e che rappresentano il pi\u00f9 grande valore del nostro paese: la memoria. A tutti loro, e a tutti voi, auguro un sereno e felice Natale!\n\n---\nScopri il mio videocorso \u201cI miei segreti in cucina\u201d:\nhttp://www.mipiace.shop/i-miei-segreti-in-cucina-bruno-barbieri/\n---\nIscrivetevi al mio canale: https://tinyurl.com/yyx2g9oh\n---\nSeguitemi anche qui!\nWebsite:\nhttps://www.brunobarbieri.blog\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/brunobarbieri_chef/\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/BrunoBarbieriChef\nTwitter:\nhttps://twitter.com/@barbierichef\n---\nPer richieste commerciali: https://realizenetworks.com/richiesta-informazioni-bruno-barbieri/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT7M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "279966", "likeCount": "14178", "dislikeCount": "142", "favoriteCount": "0", "commentCount": "799"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2_XcPqkQBPOVt_2hviUTMd1cBKE", "id": "LpCntR01A4o", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-17T10:53:34Z", "channelId": "UCD5WKNjHetSx4H58f_3adCQ", "title": "\ube44\ube0c\ub77c\ud1a0\uc5d0\uc6c3\uae34 \uc601\uc0c1 \ubaa8\uc74c 2020! \uac00\uc7a5 \ub2f9\ud639\uc2a4\ub7fd\uace0 \uc7ac\ubbf8\uc788\ub294 \uc21c\uac04\ub4e4\uc2e0\uae30\ud55c \uc601\uc0c1- \ubcf4\uc774\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \ubbf8\uc548\ud558\ub2e4\uace0 \ub290\ub084 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4 #Funny Bunbun P4", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpCntR01A4o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpCntR01A4o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpCntR01A4o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LpCntR01A4o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Funny Bunbun", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ube44\ube0c\ub77c\ud1a0\uc5d0\uc6c3\uae34 \uc601\uc0c1 \ubaa8\uc74c 2020! \uac00\uc7a5 \ub2f9\ud639\uc2a4\ub7fd\uace0 \uc7ac\ubbf8\uc788\ub294 \uc21c\uac04\ub4e4\uc2e0\uae30\ud55c \uc601\uc0c1- \ubcf4\uc774\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \ubbf8\uc548\ud558\ub2e4\uace0 \ub290\ub084 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4 #Funny Bunbun P4", "description": "\ube44\ube0c\ub77c\ud1a0\uc5d0\uc6c3\uae34 \uc601\uc0c1 \ubaa8\uc74c 2020! \uac00\uc7a5 \ub2f9\ud639\uc2a4\ub7fd\uace0 \uc7ac\ubbf8\uc788\ub294 \uc21c\uac04\ub4e4\uc2e0\uae30\ud55c \uc601\uc0c1- \ubcf4\uc774\uc9c0 \uc54a\uc73c\uba74 \ubbf8\uc548\ud558\ub2e4\uace0 \ub290\ub084 \uac83\uc785\ub2c8\ub2e4 #Funny Bunbun P4\nPlease subscribe to watch more videos\n* This video is purely fan-made, if you (owners) want to remove this video, please CONTACT US DIRECTLY before doing anything. We will respectfully remove it.\n* All issues related to copyright please contact email: mediabunbun@gmail.com\n* Hope you like it\n* Thanks for watching !!!"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT11M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6431230", "likeCount": "24745", "dislikeCount": "6720", "favoriteCount": "0", "commentCount": "290"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "0rrX45ZfubwRHMd42Mp2gS1R_Io", "id": "R8yvGoSJxSM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T15:11:46Z", "channelId": "UCEa351MA328amEsXg2aeHGA", "title": "MORTO BRODIE LEE, LUKE HARPER: ADDIO a un GIGANTE del WRESTLING", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R8yvGoSJxSM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R8yvGoSJxSM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R8yvGoSJxSM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R8yvGoSJxSM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/R8yvGoSJxSM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Simone Altrocchi: VERSUS", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "MORTO BRODIE LEE, LUKE HARPER: ADDIO a un GIGANTE del WRESTLING", "description": "Il wrestling \u00e8 in lutto dopo la scomparsa di Brodie Lee, conosciuto anche come Luke Harper. \nUn sentito tributo, con la partecipazione di Salvatore Torrisi, voce AEW in Italia.\n\nINSTAGRAM: https://instagram.com/simone_altrocchi/\nUNBREAKABLE: https://www.youtube.com/channel/UCQs-37AnaRKmhZ6qAvdr4nw\nUNBREAKABLE - Podcast: https://open.spotify.com/show/7c3BFqRKEPyxjuW8RNZAwn?si=W-uRQtkYTDifwnux8VczPA\nCOLLABORATORE EDITING VIDEO: https://www.instagram.com/bertaglia.matteo/\n------------------\n- Copyright Disclaimer -\n\nUnder Section 107 of the Copyright Act 1976, allowance is made for fair use for purposes such as criticism, comment, news reporting, teaching, scholarship, and research. Fair use is a use permitted by copyright statute that might otherwise be infringing. Non-profit, educational or personal use tips the balance in favor of fair use.\n\n#BrodieLee #Wrestling #LukeHarper"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66945", "likeCount": "4069", "dislikeCount": "23", "favoriteCount": "0", "commentCount": "298"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iQDMjjCxi4xbOkWNJeLN8ughx1k", "id": "-Kg4N-tnEBw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T22:00:00Z", "channelId": "UC6yW44UGJJBvYTlfC7CRg2Q", "title": "Highlights | Leicester 2-2 Manchester United | Premier League", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kg4N-tnEBw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kg4N-tnEBw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kg4N-tnEBw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kg4N-tnEBw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/-Kg4N-tnEBw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manchester United", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "Highlights | Leicester 2-2 Manchester United | Premier League", "description": "See all the highlights from King Power Stadium as United shared the Boxing Day spoils with Leicester City.\n\nSubscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\r\nVisit Manchester United at http://www.manutd.com\r\nLike Manchester United on Facebook at http://www.facebook.com/manchesterunited\r\nFollow Manchester United on Twitter at http://www.twitter.com/ManUtd\r\nFollow Manchester on Instagram at http://www.instagram.com/manchesterunited\r\nSubscribe to MUTV at https://bit.ly/2L9ymRs"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M48S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1415165", "likeCount": "20125", "dislikeCount": "665", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1313"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wgcVKxP0zJsMsAt0awglS-x5icg", "id": "zo-dBqZwLOg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T14:05:01Z", "channelId": "UCDz3CjAc51W-YtsxYtSPZXg", "title": "QUANTO HO SPESO IN 10 ANNI SU AMAZON?", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zo-dBqZwLOg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zo-dBqZwLOg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zo-dBqZwLOg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zo-dBqZwLOg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zo-dBqZwLOg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "GiampyTek", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "QUANTO HO SPESO IN 10 ANNI SU AMAZON?", "description": "Nel corso degli anni a Dubai siamo cresciuti e di conseguenza sono aumentati i nostri investimenti sul noto sito Amazon, oggi tiriamo le somme, quanto ho speso in 10 anni?\n\nINFO E SOCIAL \u25ba\r\nINFO & BUSINESS: GiampyTek@newco-mgmt.com\r\nABBONATI: https://www.youtube.com/channel/UCDz3CjAc51W-YtsxYtSPZXg/join\r\nISCRIVITI: http://bit.ly/1GVZaWF\r\nINSTAGRAM: http://instagram.com/giampytek\r\nPAGINA FACEBOOK : https://www.facebook.com/GiampyTek\r\nAMAZON: http://amzn.to/2g1nRPr\r\nTWITTER: https://twitter.com/zgiampytek\r\nTWITCH: https://www.twitch.tv/giampytekofficial\r\n\r\nILLUMINATICREW \u25ba\r\nilvostrocaroDexter: https://www.youtube.com/user/ilvostrocaroDexter\r\nBrazoCrew: https://www.youtube.com/user/BrazoCrew\r\nMikeShowSha: https://www.youtube.com/user/MikeShowSha\r\nS7ORMy: https://www.youtube.com/user/Stormshadow703\r\nINoobChannel: https://www.youtube.com/user/iNoobChannel\r\nxMurry: https://www.youtube.com/user/xMurryPwNz\r\n\r\n\u25ba 6  VIDEO A SETTIMANA ALLE ORE 15:00!!"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "280372", "likeCount": "25814", "dislikeCount": "312", "favoriteCount": "0", "commentCount": "662"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dO4BFOTwhImtsNRh2lhON4uZoe8", "id": "NMoJm4OTVUc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T14:30:01Z", "channelId": "UCKcx1uK38H4AOkmfv4ywlrg", "title": "7-Second Challenge | Theo Hern\u00e1ndez \ud83c\udd9a Samu Castillejo", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMoJm4OTVUc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMoJm4OTVUc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMoJm4OTVUc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMoJm4OTVUc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NMoJm4OTVUc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AC Milan", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "7-Second Challenge | Theo Hern\u00e1ndez \ud83c\udd9a Samu Castillejo", "description": "Theo and Samu had 7 seconds each to answer our questions: let's find out who won\n\n\ud83d\udd14  Subscribe now to the AC Milan channel on YouTube: https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=milanchannel"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "153347", "likeCount": "10939", "dislikeCount": "71", "favoriteCount": "0", "commentCount": "378"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mTnyBFsC7MZSoVT98QDkPQQd_So", "id": "zCK14tWG5Co", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T20:23:50Z", "channelId": "UCMNFWE0hUtrWPVY0I1qIC4Q", "title": "VIDEO SODDISFACENTE CHE MIGLIORER\u00c0 LA TUA GIORNATA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zCK14tWG5Co/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zCK14tWG5Co/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zCK14tWG5Co/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zCK14tWG5Co/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zCK14tWG5Co/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Feinxy", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "VIDEO SODDISFACENTE CHE MIGLIORER\u00c0 LA TUA GIORNATA", "description": "Mi sono rilassato come un colombo...e voi?\n\nInstagram: https://www.instagram.com/feinxy/\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/Feinxy/"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "416786", "likeCount": "34739", "dislikeCount": "498", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4312"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "R1Z5KEc5GkxjHavCJnDZsD-UP-0", "id": "sawf2RivxCg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T12:30:05Z", "channelId": "UCt5Wt95vvYKZZdZWi5_ZwWw", "title": "E' TORNATO JOHNNY CREEK! - PODCAST NATALIZIO by MELAGOODO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sawf2RivxCg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sawf2RivxCg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sawf2RivxCg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sawf2RivxCg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sawf2RivxCg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Just RoHn", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "E' TORNATO JOHNNY CREEK! - PODCAST NATALIZIO by MELAGOODO", "description": "Un MI PIACE per questo video speciale?! \u2665\nBUONE FESTE E BUON NATALE A TUTTI! \n \r\nISCRIVITI QUA: https://www.youtube.com/JustRohn?sub_confirmation=1\r\n\r\n\u2666CONTATTI\u2666\r\n\u2022 Facebook | https://www.facebook.com/JustRohn\r\n\u2022 Instagram | http://instagram.com/instaRohn\r\n\r\nVi ricordo di lasciare un bel MI PIACE per questo videone, grazie mille a tutti e a presto con tantissimi video! :)\r\nRohn\r\n\u2665"}}, "contentDetails": {"duration": "PT43M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "150062", "likeCount": "22591", "dislikeCount": "70", "favoriteCount": "0", "commentCount": "751"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mfMz62_iGwLe9xBm1SY-OM0hY_U", "id": "61h4-dvGZac", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T22:00:00Z", "channelId": "UCU2PacFf99vhb3hNiYDmxww", "title": "Arsenal 3-1 Chelsea | Premier League Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/61h4-dvGZac/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/61h4-dvGZac/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/61h4-dvGZac/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/61h4-dvGZac/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/61h4-dvGZac/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chelsea Football Club", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Arsenal 3-1 Chelsea | Premier League Highlights", "description": "Highlights from Chelsea's 3-1 defeat to Arsenal on Boxing Day.\n\nDownload Chelsea FC's official mobile app:\n-App Store https://apple.co/2vvlN9t\n-Play Store http://bit.ly/2MfNJHX \n\nSubscribe: http://che.lc/YTsubscribe\n\nTo watch more EXCLUSIVE Chelsea content go to: http://che.lc/YTwebsite\n\nWelcome to the official home of Chelsea Football Club on YouTube. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at life at this great club. Every week we\u2019ll be uploading fresh content from the training ground, our famous stadium and much, much more. Nowhere else will you get closer to world-class stars like Christian Pulisic, Kai Havertz, Hakim Ziyech, Timo Werner, N\u2019Golo Kant\u00e9, Sam Kerr, Fran Kirby & Pernille Harder.\n\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB\nFounded in 1905, Chelsea Football Club has a rich history, with its many successes including 5 Premier League titles, 8 FA Cups and 1 Champions League, secured on a memorable night in 2012. Famous former Blues include Peter Osgood, Gianfranco Zola, Dennis Wise, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard."}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2778260", "likeCount": "27947", "dislikeCount": "3232", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3424"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QfyIHE8v-yc-azT4tUY1fueUzyI", "id": "h5geSWrCvUA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T14:00:10Z", "channelId": "UC6HwxoypAR26ujt_2ArykJw", "title": "Mario Forte - Si tu me vu\u00f2 lass\u00e0", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h5geSWrCvUA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h5geSWrCvUA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h5geSWrCvUA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h5geSWrCvUA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h5geSWrCvUA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mario Forte Official", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mario Forte - Si tu me vu\u00f2 lass\u00e0", "description": "#MARIOFORTE #SITUMEVUOLASSA #OFFICIALVIDEO\nRegia: Ferdinando Esposito\nAutori: M. Forte - C. Renna - F. Desyre\nManagement Mario Forte: 349 68 74 961"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "76031", "likeCount": "2680", "dislikeCount": "29", "favoriteCount": "0", "commentCount": "783"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QdNAg74ugprJyM_H8s6KIP9OLh4", "id": "F1AOJi6Pkyc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T16:00:12Z", "channelId": "UCWl7q03t-TQydmSmEml1U8g", "title": "D&D Cronache di Luxastra: \"Antichi sussurri\" Parte I", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F1AOJi6Pkyc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F1AOJi6Pkyc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F1AOJi6Pkyc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F1AOJi6Pkyc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/F1AOJi6Pkyc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "InnTale", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "D&D Cronache di Luxastra: \"Antichi sussurri\" Parte I", "description": "Non perderti il meglio delle saghe di Dragonlance e Forgotten Realms in imperdibili volumi da collezione: https://track.adform.net/C/?bn=42933300\n\n\ud83d\udd34 Sostieni il nostro progetto KICKSTARTER qui: https://bit.ly/LuxastraKickstarter \ud83d\udd34\n\n\u25bc\u25bc\u25bc \ud835\ude47\ud835\ude40\ud835\ude42\ud835\ude42\ud835\ude44\ud835\ude48\ud835\ude44 \u25bc\u25bc\u25bc\nLuxastra \u00e9 l'ambientazione fantasy creata da Matt e basata sulle regole di D&D 5\u00b0 Edizione.\nIscriviti al canale e clicca sulla campanella per non perderti nessun caricamento, puoi trovare le stagioni precedenti nelle rispettive playlist del canale:\n- Season 1: https://www.youtube.com/playlist?list=PLFVd9VXb61Q0rxcFOqwnw4QvW88dlyg7b\n- Season 2: https://www.youtube.com/playlist?list=PLFVd9VXb61Q3nThzHNDaB8Mee7-qoYU8X\n- Recap Season 1-2: https://www.youtube.com/watch?v=NYtYLVWNFDA\n\n- Store ufficiale di InnTale \u25b6 https://www.inntalestore.it/\n- WishList InnTale \u25b6 https://www.amazon.it/hz/wishlist/ls/37WNCFABLFHUC?ref_=wl_share\n\nDiventa anche tu un Supporter di InnTale attraverso le donazioni su https://ko-fi.com/inntale - Potrai decidere di offrirci un Surcalis o qualcosa di pi\u00f9.\n\n#Luxastra #InnTale #DungeonsAndDragons\n\n\ud83d\udce7 MAIL LIVE & COMMERCIAL:\ninntalestream@gmail.com\n\nSegui InnTale e i suoi componenti sui nostri social!\n\n\ud83c\udf0dSITO UFFICIALE: https://www.inntale.com/\n\ud83d\udd2eTWITCH: https://www.twitch.tv/inntale\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM: https://www.instagram.com/inntaleofficial/\n\ud83d\udeb9 FACEBOOK: https://www.facebook.com/InnTale/\n\ud83d\udcf1 GRUPPO TELEGRAM: T.me/inntale \ud83e\udd89 \n\ud83d\udcf1 CANALE TELEGRAM: T.me/inntaleherald\n\ud83d\udc40 CANALE DISCORD: http://discord.gg/inntale\n\nPLAYERS:\n\ud83d\udd2a GIAN: https://instagram.com/giananyeah/\n\ud83e\ude93 VITTORIO: https://instagram.com/roscobattaglia\n\u270a CHIARA: https://instagram.com/bluerott/\n\ud83d\udd28 LUCA: http://instagram.com/eyes1138\n\n\ud83c\udfac REGIA - Luca Occhi: https://www.instagram.com/eyes1138/\n\ud83c\udf9e VIDEO EDITING - Giulia Mazzola: https://instagram.com/cavalier_cipolla/\n\ud83d\udd0a SOUND ENGINEER - Pietro Bozzini: https://www.instagram.com/pieboz/\n\ud83c\udfa7 ASSISTANT DIRECTOR 1 - Gabrio Pozzi: https://www.instagram.com/ziogabrio/\n\ud83c\udfa7 ASSISTANT DIRECTOR 2 - Simone Rosini: https://www.instagram.com/simonefancazzista/\n\n\ud83c\udfda\ufe0f DUNGEON MODULARI ARTIGIANALI - DUNGEONEXT:\nper tutte le info e i prezzi visita http://dungeonext.com \n\n\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 DISEGNI:\n- Nekucciola https://www.instagram.com/nekucciola/\n- Max Rambaldi https://www.instagram.com/maxrambaldi/\n- Maria Sole https://www.instagram.com/soletkinart/?hl=it\n- Stefano Accinelli https://www.instagram.com/accis_art/?hl=it\n- Nick Undeadjester https://www.instagram.com/nick_undeadjester/?hl=it\n- Sara Campolo https://www.instagram.com/sara.scmp/?hl=it\n- Mario Del Pennino https://www.instagram.com/mario_delpennino/?hl=it\n- Cloud Mastronardi https://www.instagram.com/cloud.mastronardi_art/?hl=it\n- Elisa Serio http://instagram.com/eserioart\n- Lodovico Sartirana https://www.instagram.com/lodovicosartirana\n- Federico Zapelloni https://www.instagram.com/kappazap/?hl=it\n- Francesco Pinna https://www.instagram.com/thepinna/?hl=it\n- Ivana Abbate https://www.instagram.com/ivana_abbate_art/\n- Elisa Rio https://www.instagram.com/elisario_/\n- Elena Dell'aglio https://www.instagram.com/elena_dallaglio/\n- Eugenio Frosali https://www.instagram.com/ehkion_art/\n- Astryd Aster Pinazzi https://www.instagram.com/virusap77/\n\n\ud83c\udccf THUMBNAIL:\n- Linda Cavallini https://www.instagram.com/pippimicia/?hl=it\n\n\ud83d\uddef ANIMAZIONE INTRO:\n- Francesca Presentini https://www.instagram.com/fraffrog\n\n\ud83c\udfbb SOUNDTRACKS:\n- Camilla D'Onofrio https://www.youtube.com/user/camilladonofrio\nSpotify di Camilla https://open.spotify.com/artist/2vhriXEj1PiHw4tVHhztFv?si=ODb2-w52TUiR8hQUUVoh0g\naltri link: https://linktr.ee/camilladonofrio\n\n\ud83c\udfb8 MUSIC ENDING:\n- Roberto Ortu https://www.youtube.com/channel/UCzMatprvLgUv6A7Uoul8NJQ\nA Never Ending Tale di Roberto Ortu\nhttps://open.spotify.com/track/4RWjsrko23T2ZWtFuYZgTi?si=mh7N9ZLaRpeXxaKI95cOYw"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT57M43S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "49586", "likeCount": "5498", "dislikeCount": "19", "favoriteCount": "0", "commentCount": "415"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CDfRs1FZpv64OMGMWmukVL-EqcE", "id": "rgP8Xr2fL9U", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T21:15:09Z", "channelId": "UCMNFWE0hUtrWPVY0I1qIC4Q", "title": "NON FATE QUESTA VIDEOCHIAMATA DI NOTTE *terrificante*", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgP8Xr2fL9U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgP8Xr2fL9U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgP8Xr2fL9U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgP8Xr2fL9U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rgP8Xr2fL9U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Feinxy", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "NON FATE QUESTA VIDEOCHIAMATA DI NOTTE *terrificante*", "description": "Non fate mai questa videochiamata di notte....\n\nInstagram: https://www.instagram.com/feinxy/\r\n\r\nFacebook: https://www.facebook.com/Feinxy/"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M8S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "899170", "likeCount": "59593", "dislikeCount": "1012", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5633"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ljLpJ9orr_wU1MDjAPFB1AAq-rM", "id": "SYbKxMDqNqM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T14:50:42Z", "channelId": "UCmv1ixTUXRJvk10N9QMrIgQ", "title": "FACILISSIME DA PREPARARE, bellissime e buonissime Stupirai la tua famiglia! ROSE DI PASTA SFOGLIA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SYbKxMDqNqM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SYbKxMDqNqM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SYbKxMDqNqM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SYbKxMDqNqM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "uccia3000", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "FACILISSIME DA PREPARARE, bellissime e buonissime Stupirai la tua famiglia! ROSE DI PASTA SFOGLIA", "description": "Ingredienti:\n1 rotolo di pasta sfoglia formato rettangolare\n1 zucchina \n1 melanzana\n2 peperoni\n100 gr di formaggio asiago\n\n#pastasfoglia #verdure #antipasto #ricettafacile #ricettaveloce #aperitivo #fingerfood #ricetteuccia #cooking\n\nLa Rose di pasta sfoglia salate sono un aperitivo finger food sfizioso e facilissimo!\nSi realizzano  con  tutto quello che avete in casa! \nPochissimi minuti per tagliare, assemblare, cuocere e porterete in tavola \nDelle  Rose di pasta sfoglia golosissime, croccanti, colorate in mille gusti diversi!\n\nIngredients:\n1 roll of puff pastry rectangular format\n1 courgette\n1 eggplant\n2 peppers\n100 gr of Asiago cheese\n\nIngr\u00e9dients:\n1 rouleau de p\u00e2te feuillet\u00e9e format rectangulaire\n1 courgette\n1 aubergine\n2 poivrons\n100 gr de fromage Asiago\n\nIngredientes:\n1 rolo de formato retangular de massa folhada\n1 abobrinha\n1 berinjela\n2 pimentas\n100 gr de queijo Asiago\n\nZutaten:\n1 Rolle Bl\u00e4tterteig im rechteckigen Format\n1 Zucchini\n1 Aubergine\n2 Paprika\n100 g Asiago-K\u00e4se"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "151115", "likeCount": "2073", "dislikeCount": "34", "favoriteCount": "0", "commentCount": "81"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZbI1aSbDCGbngihLsNA3BDItRdo", "id": "woQDKiYS8OA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T19:47:49Z", "channelId": "UC3VEGA6pJKPsPAHyB3n5BNQ", "title": "Addio Pap\u00e0", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/woQDKiYS8OA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/woQDKiYS8OA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/woQDKiYS8OA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/woQDKiYS8OA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/woQDKiYS8OA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gabby16bit", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Addio Pap\u00e0", "description": "1952 - 2020: Ci lascia un padre umile, mite dalla grande umanit\u00e0."}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2413082", "likeCount": "350875", "dislikeCount": "3724", "favoriteCount": "0", "commentCount": "62216"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "cFej9bxqEnRFQu-9L0NXbinjUW8", "id": "TrUva65ckR0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T12:00:09Z", "channelId": "UCayektNfO6LXvroB-4NFrwA", "title": "VOLO su una MONGOLFIERA da 300.000\u20ac", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TrUva65ckR0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TrUva65ckR0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TrUva65ckR0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TrUva65ckR0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/TrUva65ckR0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "aledellagiusta", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "it", "localized": {"title": "VOLO su una MONGOLFIERA da 300.000\u20ac", "description": "Sveglia all\u2019alba, saliti in macchina e si vola per la prima volta su una mongolfiera da 300.000\u20ac!\n\nSito esperienza: www.ballooning.ae \n\nInstagram: https://www.instagram.com/aledellagiusta/ \ud83e\udd19"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "162726", "likeCount": "19004", "dislikeCount": "96", "favoriteCount": "0", "commentCount": "903"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mPyTPTz3AzdY_ZIYy7O1cLZgvbw", "id": "M9iEztl35Ho", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T01:41:32Z", "channelId": "UCqLKODDhJLmOGlLSYqFaVRA", "title": "Grande Fratello Vip - Parole forti tra Dayane Mello e Rosalinda Cannav\u00f2", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M9iEztl35Ho/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M9iEztl35Ho/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M9iEztl35Ho/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M9iEztl35Ho/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/M9iEztl35Ho/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mediaset Play", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Grande Fratello Vip - Parole forti tra Dayane Mello e Rosalinda Cannav\u00f2", "description": "Guarda il video completo:\nhttps://www.mediasetplay.mediaset.it/video/grandefratellovip/la-crisi-tra-dayane-mello-e-rosalinda-cannavo_F310293801029C17?wtk=youtubenp.autopromo.mediaset.grandefratellovip.descrizione.videomediaset%2E\n\nGuarda la puntata:\nhttps://www.mediasetplay.mediaset.it/video/grandefratellovip/ventinovesima-puntata_F310293801002901?wtk=youtubenp.autopromo.mediaset.grandefratellovip.descrizione.videomediaset%2E"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "133513", "likeCount": "1587", "dislikeCount": "68", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uKmuqIsNzzMR-rGDHOn0o5rDjPg", "id": "dGOno_w8sog", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T13:00:21Z", "channelId": "UCYZ3uwiIy1LrwrAywLeQSlQ", "title": "Interrompere le Videolezioni - Scherzi su Meet - [Candid Camera] - theShow", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dGOno_w8sog/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dGOno_w8sog/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dGOno_w8sog/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dGOno_w8sog/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dGOno_w8sog/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "theShow", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Interrompere le Videolezioni - Scherzi su Meet - [Candid Camera] - theShow", "description": "Gruppo Telegram: https://t.me/theshowisyou\n\nIl 2020 \u00e8 stato un anno difficile per tutti ma c\u2019\u00e8 un\u2019istituzione che ha vissuto e sta vivendo una situazione particolare: la scuola.\nProfessori e alunni sono messi a dura prova: da un lato abbiamo migliaia d\u2019insegnanti che hanno dovuto reinventare il proprio metodo di lavoro e dall\u2019altro milioni di adolescenti isolati nelle loro case lontani dai propri coetanei.\nEcco quindi che abbiamo deciso di interrompere una videolezione, con la complicit\u00e0 dei professori, per fare una sorpresa agli alunni, e fare gli auguri di Natale.\n\nQui trovi tutto quello che abbiamo in casa e molto altro: https://www.amazon.it/shop/theshow\n\nCon cosa registriamo di nascosto?\n\ud83c\udfa5CAMERE\nPer girare candid a camera nascosta:\n- Panasonic HC-VX980: https://amzn.to/39sKncM\n- GoPro HERO 8: https://amzn.to/2VFn8IC\n- Supporto da petto per GoPro HERO 8: https://amzn.to/2Tf5dqp\nPer le intro:\n- Panasonic Lumix Gh5: https://amzn.to/2IfYnus\n- Lente 18 -35 Sigma: https://amzn.to/3cnVGox\n\ud83c\udfa4MICROFONI E REGISTRATORI\nMicrofoni nascosti:\n- Tascam DR-10L: https://amzn.to/32PDekA\n- Set Microfono Sennheiser: https://amzn.to/32Kjm2k\nPer registrare i voice over\n- Microfono a condensatore: https://amzn.to/38bwP41\n- Pannello fonoassorbente: https://amzn.to/2TyFCHV\nRegistratori portatili:\n- Olympus: https://amzn.to/32PDpMM\n- Zoom h6: https://amzn.to/2Ie8Iak\n\ud83d\udca1LUCI\nFaretto leggero Yongnuo: https://amzn.to/39hsDRQ\n\nQui trovi il nostro libro Fallo: Teorie inutili ed esercizi pratici per vincere le PARANOIE ed essere VERGOGNOSAMENTE felici\n\ud83d\udcd5https://amzn.to/3bnuapW\n\n\u00b6 Per lettere/pacchi, ricorda di scrivere \"ALL'ATTENZIONE DEI THESHOW\" prima dell'indirizzo: Show Reel Media Group - Via Stresa 6, 20125 Milano \n\n\u00b6 SEGUITECI SU: \n   - Youtube: http://www.youtube.com/theshowisyou \n   - Facebook: http://www.facebook.com/theshowisyou\n   - Twitter: http://www.twitter.com/theshowisyou\n   - Instagram: http://www.instagram.com/theshowisyou"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1335686", "likeCount": "134152", "dislikeCount": "1275", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2719"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lvppbu79mc4qgXZ3vhJi8CfOafI", "id": "gZLUl4L_ZMU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T15:40:46Z", "channelId": "UCYFgn8_JgaQL1E-N2tg1xcQ", "title": "In vacanza su Marte", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gZLUl4L_ZMU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gZLUl4L_ZMU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gZLUl4L_ZMU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gZLUl4L_ZMU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gZLUl4L_ZMU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Synergo", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "In vacanza su Marte", "description": "In Vacanza su Marte \u00e8 un disastro. In maniera cos\u00ec pericolosamente oggettiva da non lasciare spazio a dubbi: questo tipo di commedia \u00e8 MORTO. \nLa mia attrezzatura per questi video:\r\nCamera principale\r\nC100 mk2 \r\nhttps://amzn.to/2MnB7zs\r\nReflex\r\nhttps://amzn.to/2IxxZuG\r\nObiettivo 35mm\r\nhttps://amzn.to/2k4wsBU\r\nVideocamera\r\nhttps://amzn.to/2IqKpIW\r\nLampadina multicolore\r\nhttp://amzn.to/2qBDAtF\r\nFila di Led con telecomando\r\nhttp://amzn.to/2qBKVcB\r\nPannello Led Grande\r\nhttp://amzn.to/2AXPyzR\r\nPannello Led Piccolo\r\nhttp://amzn.to/2hPwgsv"}, "defaultAudioLanguage": "it"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "243047", "likeCount": "19774", "dislikeCount": "228", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1296"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "eU9u7dDtGle6-Rq9BdbbEh3qD44", "id": "fP8mKIz3jxQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T11:00:15Z", "channelId": "UCLzKhsxrExAC6yAdtZ-BOWw", "title": "\ud83c\udf84  JUVENTUS XMAS RE/UNION | A Very Merry Christmas From Juventus!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fP8mKIz3jxQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fP8mKIz3jxQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fP8mKIz3jxQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fP8mKIz3jxQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fP8mKIz3jxQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Juventus", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83c\udf84  JUVENTUS XMAS RE/UNION | A Very Merry Christmas From Juventus!", "description": "A Very Merry Christmas from Juventus! #XmasReunion\n\n\ud83c\udfa5 Follow our season with exclusive content only on Juventus TV \u27a1\ufe0f http://juve.it/av4M30lm55Y\n\n\ud83d\udcf9 Subscribe here to our YouTube channel: http://juve.it/BgUp30iwWec\n\n\ud83d\udc55 Visit the Juventus Online Store for your very own shirt and other Bianconeri gifts: http://juve.it/zZrm30pImJR\n\nFounded in 1897, Juventus Football Club is the most successful team in Italy, with a rich history of winning and hundreds of millions of fans worldwide.\n\n\ud83d\udcf2 Follow on:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Juventus\nTwitter: https://twitter.com/juventusfcen\nInstagram: https://www.instagram.com/juventus\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/juventus\n\n\ud83d\udcbb Visit our website: http://www.juventus.com/en"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "241297", "likeCount": "18596", "dislikeCount": "283", "favoriteCount": "0", "commentCount": "986"}}], "pageInfo": {"totalResults": 96, "resultsPerPage": 96}}