{"kind": "youtube#videoListResponse", "etag": "5ZesSviQvqqz3YreWQj7UpZWKG8", "items": [{"kind": "youtube#video", "etag": "SHmqkxsjDr35pORSHZK3gvGLQjM", "id": "AhJPIffT3Gw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T13:00:02Z", "channelId": "UCkhjftd3D116NJ1hVBBGFww", "title": "DE JEITO NENHUM!! Abrindo 5 BONECAS BARBIE QUE MUDAM DE COR NA \u00c1GUA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AhJPIffT3Gw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AhJPIffT3Gw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AhJPIffT3Gw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AhJPIffT3Gw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AhJPIffT3Gw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SLIME SAM SAPECA", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DE JEITO NENHUM!! Abrindo 5 BONECAS BARBIE QUE MUDAM DE COR NA \u00c1GUA", "description": "Oi, pessoal! Hoje o Sammy e a Sue decidiram jogar voleibol! E a Sue tem um time interessante! S\u00e3o as bonecas Barbie Color Reveal, com 7 surpresas dentro!\n\nUma boneca com roupinha estilosa est\u00e1 garantida, mas o visual de cada boneca permanece um mist\u00e9rio at\u00e9 ser revelado. A embalagem \u00e9 parte da divers\u00e3o \u2013 puxe a aba para remover o r\u00f3tulo externo e revelar um tubo transparente. Dentro, h\u00e1 uma boneca Color Reveal misteriosa cor-de-rosa e quatro saquinhos-surpresa. Remova tudo e encha o tubo com \u00e1gua morna, ent\u00e3o mergulhe a boneca e mexa-a. A \u00e1gua fica rosa e, quando a boneca \u00e9 retirada, suas caracter\u00edsticas s\u00e3o reveladas!\n\n \n\nCada boneca tem uma combina\u00e7\u00e3o diferente de cor dos olhos, cor do cabelo esculpido, tom de pele e mai\u00f4 decorado, mas as surpresas n\u00e3o param por a\u00ed... abra os saquinhos para descobrir uma peruca de cabelo comprido, uma saia, um par de sapatos e uma pequena esponja. Mergulhe a esponja em \u00e1gua gelada e use-a para transformar o rosto da boneca e o seu cabelo esculpido. Complete o visual com a saia, sapatos e peruca para criar uma hist\u00f3ria. Use o tubo para guardar estes e outros dos seus acess\u00f3rios da Barbie preferidos. Voc\u00ea pode colecionar a misturar eles como quiser!\n\n \n\nVamos abrir 5 destas bonecas hoje e descobrir quem conseguiremos! De qualquer forma, \u00e9 legal mergulhar as bonecas na \u00e1gua e v\u00ea-las se transformando! \u00c9 t\u00e3o m\u00e1gico! Ent\u00e3o, n\u00e3o perca!\n\nInscreva-se no canal de Sam https://goo.gl/jowfqC\n\nTodos os produtos e nomes de empresas mostrados no v\u00eddeo s\u00e3o marcas comerciais\u2122 ou marcas registradas\u00ae dos seus respectivos propriet\u00e1rios. O seu uso n\u00e3o implica nenhuma afilia\u00e7\u00e3o ou aprova\u00e7\u00e3o por parte deles.\n\nMateriais de stock:\nhttps://www.depositphotos.com\nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\nOPENING THEME\nTitle: Cuckoo\nSource: https://audiojungle.net/item/cuckoo/20801073"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2864169", "likeCount": "63171", "dislikeCount": "7420", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "W8vDJJqoSOQI6hR2XARNN9Iecvk", "id": "KIK3azN4w34", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T05:00:08Z", "channelId": "UCHkj014U2CQ2Nv0UZeYpE_A", "title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KIK3azN4w34/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "JustinBieberVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Justin Bieber - Anyone", "description": "Anyone out now: https://JustinBieber.lnk.to/Anyone\n \nListen to Holy, Lonely, and Monster here: https://JustinBieber.lnk.to/OutNow\n \nFollow Justin:\nhttp://facebook.com/justinbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttp://instagram.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com\n \nStarring: Justin Bieber & Zoey Deutch\n \nDirector - Colin Tilley\nProducers - Jamee Ranta & Whitney Jackson\nDirector of Photography - Elias Talbot \nEditor - Vinnie Hobbs\nManagement - SB Projects\n \n#Anyone #JustinBieber\n\n\nhttp://vevo.ly/n4TUUB"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IO", "KP", "SS"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "19962543", "likeCount": "1017900", "dislikeCount": "35631", "favoriteCount": "0", "commentCount": "81369"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "guukxOr6D2o1fyp7VwyXU7cTmEA", "id": "04JN6oVXRdc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T01:00:10Z", "channelId": "UCxTRQAf0rGrSf-16Nxyuhxg", "title": "Badoxa \"Homem Que \u00e9 Homem\" (OFFICIAL VIDEO) [2021] By \u00c9-karga Music Ent.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04JN6oVXRdc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04JN6oVXRdc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04JN6oVXRdc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04JN6oVXRdc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04JN6oVXRdc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "\u00c9-KARGA MUSIC ENT.", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Badoxa \"Homem Que \u00e9 Homem\" (OFFICIAL VIDEO) [2021] By \u00c9-karga Music Ent.", "description": "\u2588\u25ac\u2588 \u2588 \u2580\u2588\u2580 \u2588\u2588\u2593\u2592\u2591  \u266b Download on iTunes :\nhttps://music.apple.com/pt/album/homem-que-%C3%A9-homem-single/1546255674\n\n\u00c9-KARGA MUSIC ENT. PRESENTS\n\nBADOXA \"HOMEM QUE \u00c9 HOMEM\" [2021] \n\n\nProduced by BADOXA / All Instruments by BADOXA / Lead & Background vocals by BADOXA / Recorded \u00c9-KARGA MUSIC STUDIOS / Mixed & Mastering by T. DOUMERGUE @ T-D STUDIO, PARIS / \u00c9-KARGA MUSIC ENT. \u00a9 2021 ALL RIGHTS RESERVED\n\nFACEBOOK :\n- https://www.facebook.com/E.Karga.Eventz.music/\n- https://www.facebook.com/Badoxa.Official.Page/\n\nINSTAGRAM :\nhttps://www.instagram.com/ekargamusic/\nhttps://www.instagram.com/badoxa_oficial/\n\n\nDirected by: One Movie\nRealiza\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Santos\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rui Santos\nDirec\u00e7\u00e3o de fotografia: Cristiano Santos\nT\u00e9cnico de Ilumina\u00e7\u00e3o: F\u00e1bio Gouveia\nAssistente de imagem: Marcos Santos\nTratamento de imagem: Andrew Gordeev\nEdi\u00e7\u00e3o: Patr\u00edcia Santos\nMaquilhadora: Cl\u00e1udia Fonseca\nStyling: Joka Casquinha\nActores : Nelson Bernardo & \u00c1urea\n\n\nMANAGEMENT & BOOKING :\nEmail : ekargaeventz@gmail.com\nTel : (+351) 963149617\n\n#Badoxa #EkargaMusic #Portugal\n------------------------------------------------------------------------------------------------\nLETRA / LYRICS :\n\n\nHummmmmmmmm\nBadoxa\nHummmmmmmmm\n\u00c9-karga music \nAi u\u00e9 mama ai u\u00e9 papa\nAi u\u00e9 mama ai u\u00e9 papa\n\nJ\u00e1 lhe tinha dito pra ele parar com essa brincadeira \nA conversa dele todos sabemos n\u00e3o \u00e9 verdadeira\nSou amigo dele e lhe digo na cara s\u00f3 bandeira\nHomem que \u00e9 homem n\u00e3o maltrata a mulher dessa maneira \n\nEle n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o u\u00e9\nEst\u00e1 sempre boiado \u00e9\nSe mete em macongo u\u00e9\nEle \u00e9 que est\u00e1 errado \u00e9\n\nDepois l\u00e1 no cubico u\u00e9\nQuer vingar na mulher\u00e9\u00e9\nPorque homem que \u00e9 homem \nN\u00e3o maltrata a mulher\u00e9\n\n\nRefr\u00e3o \nEle n\u00e3o \u00e9 homem ( ai ) \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed ) \nEle \u00e9 n\u00e3o homem ( a\u00ed ) \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed )\nEle n\u00e3o \u00e9 homem (a\u00ed) \nHumm n\u00e3o \u00e9 homem (a\u00ed)\nPorque homem que \u00e9 homem\nN\u00e3o maltrata a mulher\u00e9\n\nE sei que quando ele est\u00e1 no cafe com os seus amigos \nDa bu\u00e9 de banga que \u00e9 um grande homem l\u00e1 no cubico\nMal eles sonham que ele em casa \u00e9 um mau marido\nMas Deus n\u00e3o dorme um  dia vai lhe dar castigo \n\nDeixa ele com seus v\u00edcios u\u00e9\nConselho de um amigo \nTu \u00e9s independente \nMulher tu \u00e9s valente\n\nTu \u00e9s muito linda\nE n\u00e3o tens que sofrer\nPorque homem que \u00e9 homem \nN\u00e3o maltrata a mulher\u00e9\n\n\nRefr\u00e3o \nEle n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed ) \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed ) \nEle \u00e9 n\u00e3o homem ( a\u00ed ) \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed )\nEle n\u00e3o \u00e9 homem (a\u00ed) \nHummm n\u00e3o \u00e9 homem (a\u00ed)\nPorque homem que \u00e9 homem\nN\u00e3o maltrata a mulher\n\n\nAi u\u00e9 mama ai u\u00e9 papa\nAi u\u00e9 mama yee\nHum hum hum\nAi u\u00e9 mama ai u\u00e9 papa\nAi u\u00e9 mama yee\n\n\nRefr\u00e3o \nEle n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed ) \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed ) \nEle \u00e9 n\u00e3o homem ( a\u00ed ) \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem ( a\u00ed )\nEle n\u00e3o \u00e9 homem (a\u00ed) \nHummm n\u00e3o \u00e9 homem (a\u00ed)\nPorque homem que \u00e9 homem\nN\u00e3o maltrata a mulher\n\nAi u\u00e9 mama \nAi u\u00e9 papa \nAi u\u00e9 mama ai \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem\nAi u\u00e9 mama ai \nAi u\u00e9 papa u\u00e9 mama ai \nAssim n\u00e3o \u00e9 homem"}, "defaultAudioLanguage": "zxx"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "136518", "likeCount": "7923", "dislikeCount": "66", "favoriteCount": "0", "commentCount": "189"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Al0ZVNJkHsXkoEJkFuvk_x2bja4", "id": "tM2Y1LX3Ubk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T20:00:07Z", "channelId": "UCQtvRJfEb3ufR75p6LfpmOQ", "title": "TIPOS DE ESTUDANTES EM SALA AULA || Situa\u00e7\u00f5es Engra\u00e7adas na Escola por 123 GO!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tM2Y1LX3Ubk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tM2Y1LX3Ubk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tM2Y1LX3Ubk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tM2Y1LX3Ubk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/tM2Y1LX3Ubk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "123 GO! Portuguese", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "TIPOS DE ESTUDANTES EM SALA AULA || Situa\u00e7\u00f5es Engra\u00e7adas na Escola por 123 GO!", "description": "Quando se trata de aprendizagem, cada um de n\u00f3s tem uma maneira diferente de lidar. Que tipo de aluno voc\u00ea \u00e9? Voc\u00ea se reconhecer em algum desses tipos de alunos? Quer voc\u00ea seja o queridinho do professor ou um mastigador de l\u00e1pis, n\u00e3o h\u00e1 como negar que a escola \u00e0s vezes pode ser uma furada! Compartilhe isso com os seus colegas de classe favoritos para que eles deem boas riadas. N\u00e3o deixe de inscrever-se em nosso canal no YouTube para nunca perder a divers\u00e3o!\n\n#123GO #divers\u00e3o #com\u00e9dia\n\n\nInscreva-se em 123 GO! Portuguese: http://bit.do/123_GO_Portuguese\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nM\u00fasica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriais de bancos de imagens (fotografias, v\u00eddeos e outros)\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\n\nEste v\u00eddeo \u00e9 realizado para fins de entretenimento. N\u00e3o garantimos a sua integridade, seguran\u00e7a e confiabilidade. Qualquer a\u00e7\u00e3o que voc\u00ea execute com as informa\u00e7\u00f5es deste v\u00eddeo \u00e9 estritamente do seu pr\u00f3prio risco e n\u00e3o seremos respons\u00e1veis \u200b\u200bpor quaisquer danos ou perdas. \u00c9 de responsabilidade do espectador usar bom senso, cautela e precau\u00e7\u00f5es se planeja reproduzir as atividades aqui mostradas."}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2094632", "likeCount": "55029", "dislikeCount": "3398", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1369"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "kCO9iMzpQkHPovy3IvUvOiz9MPo", "id": "1TdRUain6qc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T22:16:26Z", "channelId": "UCUuZPAqJDROE2MftkQjtvkA", "title": "Aurea, Tiago Barbosa e Miguel & Jo\u00e3o - \"A Paix\u00e3o\" | Semifinal | The Voice Portugal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TdRUain6qc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TdRUain6qc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TdRUain6qc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TdRUain6qc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/1TdRUain6qc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Voice Portugal", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "Aurea, Tiago Barbosa e Miguel & Jo\u00e3o - \"A Paix\u00e3o\" | Semifinal | The Voice Portugal", "description": "Foi, com certeza, com muita paix\u00e3o pela m\u00fasica que a mentora Aurea preparou, para a Semifinal do The Voice Portugal 2020, esta atua\u00e7\u00e3o com os concorrentes da sua equipa, Tiago Barbosa e a dupla Miguel & Jo\u00e3o.\n\n#TheVoicePT\n\n\u00bb Subscreve o canal de YouTube: http://bit.ly/TheVoicePTsubscrever\n\u00bb Rev\u00ea todos os epis\u00f3dios na RTP Play: http://www.rtp.pt/play\n\u00bb Sabe mais: http://www.rtp.pt/thevoiceportugal\n\nTHE VOICE PORTUGAL NAS REDES SOCIAIS:\n\u00bb Gosta do The Voice Portugal: https://www.facebook.com/thevoicept\n\u00bb Comenta o The Voice Portugal: https://twitter.com/thevoicept\n\u00bb Segue o The Voice Portugal: https://www.instagram.com/thevoiceportugal/"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "213543", "likeCount": "4996", "dislikeCount": "95", "favoriteCount": "0", "commentCount": "228"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BeLWP0qWCbJ3N-QJ881uTI69T2s", "id": "W_ZbO_OA7l0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:00:18Z", "channelId": "UC8qGyNRvqLz0ebSljdsB4jw", "title": "Primeiro CARRO A HIDROG\u00c9NIO em Portugal. Novo Toyota Mirai Fuel Cell (2021)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ZbO_OA7l0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ZbO_OA7l0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ZbO_OA7l0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ZbO_OA7l0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W_ZbO_OA7l0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Raz\u00e3o Autom\u00f3vel", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "Primeiro CARRO A HIDROG\u00c9NIO em Portugal. Novo Toyota Mirai Fuel Cell (2021)", "description": "Neste v\u00eddeo o Guilherme apresenta o novo Toyota Mirai Fuel Cell - o primeiro carro a hidrog\u00e9nio em Portugal.\n\nEstrutura do v\u00eddeo:\n00:00 Introdu\u00e7\u00e3o\n00:45 Exterior\n01:55 Sistema Fuel Cell\n04:45 Interior\n06:30 Tecnologia\n07:05 Ao volante\n08:15 Plataforma\n10:15 Fuel Cell: Vantagens\n14:09 Fuel Cell: Desvantagens\n14:50 Hidrog\u00e9nio vs 100% El\u00e9trico\n16:10 O Futuro \u00e9 a hidrog\u00e9nio?\n18:10 Notas finais \n\nTexto e apresenta\u00e7\u00e3o: Guilherme Costa\nCinematografia: @Filipe Abreu \n\n#razaoautomovel #toyotamirai #toyota\n--\r\nhttps://www.razaoautomovel.com\r\nAuto R\u00e1dio. O podcast da Raz\u00e3o Autom\u00f3vel: https://bit.ly/38P8Icm\r\nSubscreve a nossa Newsletter: https://bit.ly/2MCH1uW\r\n\r\nSegue a Raz\u00e3o Autom\u00f3vel nas redes sociais\r\nhttp://www.facebook.com/razaoautomovel\r\nhttp://www.instagram.com/razaoautomovel"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "67399", "likeCount": "3136", "dislikeCount": "35", "favoriteCount": "0", "commentCount": "355"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "v8NZDlXKXvh9N4bGgZmv4CA-6tQ", "id": "UXSMZ8VQvFY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T14:30:02Z", "channelId": "UCKHhA5hN2UohhFDfNXB_cvQ", "title": "AGORA FOI! Temos um SUBMARINO DEBAIXO D'\u00c1GUA!!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXSMZ8VQvFY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXSMZ8VQvFY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXSMZ8VQvFY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXSMZ8VQvFY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UXSMZ8VQvFY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manual do Mundo", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "AGORA FOI! Temos um SUBMARINO DEBAIXO D'\u00c1GUA!!!", "description": "A espera finalmente acabou: TEMOS UM SUBMARINO DEBAIXO D'\u00c1GUA!!! Depois de tr\u00eas anos de projeto, nossa embarca\u00e7\u00e3o est\u00e1 pronta para a prova final em uma piscina de 4,8 metros de profundidade! Fizemos ao todo sete testes, e s\u00e3o eles: funcionamento das v\u00e1lvulas, descida do submarino, checagem de vazamento, emers\u00e3o, capacidade de manobrar, evacua\u00e7\u00e3o e resgate! Ser\u00e1 que nosso submarino foi aprovado e poder\u00e1 navegar pelos mares? Confira nosso primeiro v\u00eddeo do ano!\n\nTenha voc\u00ea tamb\u00e9m uma camiseta do submarino: https://chicorei.com/camiseta/camiseta-submarino-17662.html\n\n\u25ba Relembre a trajet\u00f3ria do submarino: https://www.youtube.com/watch?v=CiBM_2s4Ig4&list=PLYjrJH3e_wDMMnnrLdnj2eTeifqHQD8y2&ab_channel=ManualdoMundo\n\u25ba Andamos num SUBMARINO BRASILEIRO da MARINHA! https://youtu.be/83Xo8W_Zb7U\n\u25ba CONHE\u00c7A A NOSSA LOJA: https://lojadomanual.com.br \n\u25ba Inscreva-se: https://youtube.com/user/iberethenorio?sub_confirmation=1\n\nD\u00favidas e sugest\u00f5es: contato@manualdomundo.com.br\nProfessores, escolas e universidades: fernando@manualdomundo.com.br\nNeg\u00f3cios: atendimento@manualdomundo.com.br\nImprensa e convites: assessoria@manualdomundo.com.br\n\n Site: http://manualdomundo.com.br\n Facebook: http://facebook.com/manualdomundo\n Instagram: http://instagram.com/manualdomundo\n Twitter: http://twitter.com/manualdomundo\n \n Facebook Mari: http://facebook.com/marifulfaroreal\n Instagram Mari: http://instagram.com/amarifulfaro\n  \n Twitter Iber\u00ea: http://twitter.com/iberethenorio\n\nCR\u00c9DITOS\nDire\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o: Iber\u00ea Then\u00f3rio \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Mari Fulfaro\nImagens: Andr\u00e9 Cavalieri\nRoteiro:  Marcela Braga D'Angelo\nProdu\u00e7\u00e3o: Fernando A. Souza, Tiago C\u00e9sar Silva, Roberto \"Pena\" Spinelli Filho\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Kiwi Produ\u00e7\u00f5es\nAgradecimento: Immersioni\n \n\ud83d\udce9Manual do Mundo Comunica\u00e7\u00e3o LTDA \nCaixa Postal 77811\nCEP 05503-970 SP - SP"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M10S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2507361", "likeCount": "343968", "dislikeCount": "3439", "favoriteCount": "0", "commentCount": "10759"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dXsan7bji-QA6YvjuWyUGcq0-Dc", "id": "74bM5geGViM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T23:03:58Z", "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ", "title": "Juventus 4-1 Udinese | Ronaldo Strikes Twice | Serie A TIM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/74bM5geGViM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Serie A", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Juventus 4-1 Udinese | Ronaldo Strikes Twice | Serie A TIM", "description": "Juventus returns to victory, 4-1 against Udinese. Two goals from Ronaldo plus goals from Chiesa and Dybala | Serie A TIM\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/2OM2Eax\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/2OM2Eax\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3325498", "likeCount": "89261", "dislikeCount": "1622", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3451"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UOMDMyzeAExxu6fdBhlfsedQzZg", "id": "HSjgnWjFmsQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T01:45:10Z", "channelId": "UClSHdqgOYiV5tTI6RiF4-Dg", "title": "AMIGO OCULTO DOS 7 PECADOS CAPITAIS (NANATSU NO TAIZAI)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HSjgnWjFmsQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HSjgnWjFmsQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HSjgnWjFmsQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HSjgnWjFmsQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/HSjgnWjFmsQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Voice Makers", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "AMIGO OCULTO DOS 7 PECADOS CAPITAIS (NANATSU NO TAIZAI)", "description": "LOJA VOICE MAKERS: \nhttps://lojavoicemakers.com/produtos/...\n\nCONTATO PARA AN\u00daNCIOS:\nFazedoresdevoz@gmail.com\n\nAp\u00f3s o Amigo Oculto, a Akatsuki se re\u00fane para conversas finais antes de partirem pra pr\u00f3xima miss\u00e3o.\n\nCanal secund\u00e1rio, FAZEDORES DE VOZ: https://bit.ly/2M7C0ZD\nInsta do canal: voice_makers\nP\u00e1gina do canal: https://goo.gl/FCqjgr\n\n___________________________________________________\nAnimador: LOBO GEL4DO \nCanal: https://bit.ly/2HKux3n\n\nCen\u00e1rio por: Aldo Mendon\u00e7a \nInsta: @Aldo_mendoncaa\nplataforma roxinha: hyr0to\n______________________________________________________\n\nELENCO:\n\nLARISSA MOTA - Elizabeth, Merlin, Elaine, Hawk\nInsta de Cosplay: @laryucosplay\nInsta pessoal: @Larissaryu \n\nCARLOS DANIEL - Escanor, Helbram\ninsta: curlus_daniel\n\nMATHEUS LOPES - Meliodax, Gowther\nInsta: @mafeuso\nPlataforma roxa: thorees\n\nMARCUS FELIPY - Ban\nReaper Dub: https://goo.gl/WfiebR\nPlataforma Roxa: marcusreaperdub\n\nMYMI RAD - Diane\nCanal: https://www.youtube.com/user/LindiRadio\nPlataforma Roxa: mymirad\n\nDINEY PAIVA - King\nInsta: Dineyrevenge \nPlataforma Roxinha: Dineyrevenge \n\nRoteiro e Dire\u00e7\u00e3o: Marcus Felipy, Carlos Daniel\nEdi\u00e7\u00e3o: Carlos Daniel, Luigi da Web, Matheus Lopes\n\nCanal Luigi da Web: https://www.youtube.com/user/luigidaweb2"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT27M49S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5929886", "likeCount": "709517", "dislikeCount": "9139", "favoriteCount": "0", "commentCount": "51120"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Ki5wfBYtzRadUMqIyHAuBTiFyG4", "id": "Qgp0jY7bFVs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-17T15:00:10Z", "channelId": "UCMhQMwHecGpImGawN8NTXFg", "title": "Greg Ferreira - O Pai Ta ON ( Video Oficial )", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgp0jY7bFVs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgp0jY7bFVs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgp0jY7bFVs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgp0jY7bFVs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Qgp0jY7bFVs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Greg Ferreira", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Greg Ferreira - O Pai Ta ON ( Video Oficial )", "description": "Escute \"O Pai Ta On\" no Spotify: https://open.spotify.com/track/5nDC64IJvxLWzBCQCfFuIw?si=pao3QgiJS7SRFoaB2cDI0g\n\nInscreva-se no canal para acompanhar todos os lan\u00e7amentos!\nhttps://www.instagram.com/gregferreirac\nhttps://www.soundcloud.com/gregferreirac\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Papi Smoke \ud83d\udcab\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nBeat: Portugal x Schini\nDire\u00e7\u00e3o: Space305\nEdi\u00e7\u00e3o: Rancel, Papi \nVFX: Angel Sad\n\nM\u00fasica dispon\u00edvel em TODAS plataformas digitais!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2664688", "likeCount": "226041", "dislikeCount": "4430", "favoriteCount": "0", "commentCount": "17394"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "aToHU37nSOohOfPX6tToTkMWcrI", "id": "0mJEokYWKD8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T23:37:49Z", "channelId": "UCuIlu5oGIj1RzHOYmeSV5Eg", "title": "Highlights | Resumo: Vit\u00f3ria SC 2-3 FC Porto (Liga 20/21 #11)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0mJEokYWKD8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0mJEokYWKD8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0mJEokYWKD8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0mJEokYWKD8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/0mJEokYWKD8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "VSPORTS - Liga NOS", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Highlights | Resumo: Vit\u00f3ria SC 2-3 FC Porto (Liga 20/21 #11)", "description": "#VSPORTS #LigaNOS #LigaPortugal #JogasMuito\nTriunfo do FC Porto por 3-2 no terreno do Vit\u00f3ria SC, no jogo que encerra a 11.\u00aa jornada da Liga NOS. Jogo com bom ritmo e disputado at\u00e9 ao final. A equipa vimaranense esteve por duas vezes em vantagem, mas a equipa de S\u00e9rgio Concei\u00e7\u00e3o conseguiu dar a volta e garantir os tr\u00eas pontos.\n\nVSPORTS na Rede: http://bit.ly/YT_vsports_pt\nVSPORTS no Facebook: https://www.facebook.com/vsports.portugal\nVSPORTS no Twitter: https://twitter.com/vsports_pt\nVSPORTS no Instagram: https://www.instagram.com/vsports_pt"}}, "contentDetails": {"duration": "PT5M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "257126", "likeCount": "3074", "dislikeCount": "197", "favoriteCount": "0", "commentCount": "793"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gClt2zjZ27vMYKAPWP0ymgjQj9o", "id": "isIepmlvUU4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T20:34:00Z", "channelId": "UC21HWArCJoqwa7GnrPQQq1A", "title": "Prod\u00edgio - 30 e Tal (Feat Paulo Flores)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/isIepmlvUU4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/isIepmlvUU4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/isIepmlvUU4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/isIepmlvUU4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/isIepmlvUU4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Prodigiofs", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Prod\u00edgio - 30 e Tal (Feat Paulo Flores)", "description": "Music video by Prodigio \"30 e Tal\" \u00a9 2020 DopeMuzik\n  \nBooking: \n00351 - 969 743 760 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 [WhatsApp / Padrinho]\n00244 - 935 964 737\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 [WhatsApp / Gucci]\n\nProd\u00edgio Oficial\nInstagram : https://bit.ly/2tKH8dS\nTwitter : https://bit.ly/2EtMHSC \nFacebook: https://bit.ly/2Udwg3G\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Malef Film\n\n#Prodigio #Proevolution3 #Dopemuzik"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "144209", "likeCount": "12098", "dislikeCount": "84", "favoriteCount": "0", "commentCount": "503"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tClma0LKwoxBh6lXWI7eXH-kWNI", "id": "ahLxcoHYCKk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T00:00:04Z", "channelId": "UC21HWArCJoqwa7GnrPQQq1A", "title": "Prod\u00edgio - Respira", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahLxcoHYCKk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahLxcoHYCKk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahLxcoHYCKk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahLxcoHYCKk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ahLxcoHYCKk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Prodigiofs", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Prod\u00edgio - Respira", "description": "Music video by Prodigio \"Respira\" \u00a9 2021 DopeMuzik\n  \nBooking: \n00351 - 969 743 760 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 [WhatsApp / Padrinho]\n00244 - 935 964 737\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 [WhatsApp / Gucci]\n\nProd\u00edgio Oficial\nInstagram : https://bit.ly/2tKH8dS\nTwitter : https://bit.ly/2EtMHSC \nFacebook: https://bit.ly/2Udwg3G\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Malef Film\n#Prodigio #ProEvolution3 #DopeMuzik"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "88957", "likeCount": "7941", "dislikeCount": "48", "favoriteCount": "0", "commentCount": "475"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pKZ5KHCfqGtOk_YdeXd2ppLb5pQ", "id": "ZA8ssQcu6AY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T13:00:18Z", "channelId": "UC6pY7Z298GEUjVblRMo-FEA", "title": "BLOGUEIRA RICA VS BLOGUEIRA POBRE | Momentos Engra\u00e7ados e Travessuras por RATATA BOOM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ssQcu6AY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ssQcu6AY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ssQcu6AY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ssQcu6AY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ssQcu6AY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RATATA BOOM! Portuguese", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BLOGUEIRA RICA VS BLOGUEIRA POBRE | Momentos Engra\u00e7ados e Travessuras por RATATA BOOM", "description": "Inscreva-se no canal RATATA BOOM! Portugu\u00eas:https://www.youtube.com/channel/UC6pY7Z298GEUjVblRMo-FEA?sub_confirmation=1\n\nSonha em ser blogueira? Decidimos mostrar o desafio da blogueira rica vs a blogueira pobre. Que truques pode usar se n\u00e3o tem dinheiro para criar conte\u00fado caro e quer tornar-se uma blogueira famosa? Assista at\u00e9 o fim, ser\u00e1 interessante :)\n\nPartilhe este v\u00eddeo com os seus amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de subscrever o canal RATATA!\n\nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n \n#RatataBoom #RicoVsPobre #Pegadinhas"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "366365", "likeCount": "9028", "dislikeCount": "685", "favoriteCount": "0", "commentCount": "171"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Wf7jY77-PZ0fad3Od9tc-0fgai8", "id": "fLpCyU_SHRo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T14:00:12Z", "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ", "title": "2020 EM UMA M\u00daSICA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLpCyU_SHRo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLpCyU_SHRo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLpCyU_SHRo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLpCyU_SHRo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fLpCyU_SHRo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Inutilismo", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "2020 EM UMA M\u00daSICA", "description": "V\u00eddeo:\n\nLighthouse Studios\n\nDire\u00e7\u00e3o/Prod. Executivo: Philip Leander\n\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Gabe\n\nC\u00e2mera: Daniel Marques\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Lucas Vin\u00edcius, Daniel Marques, Philip Leander\n\nDecupagem de som/Folley: Lucas Vin\u00edcius, Daniel Marques, Philip Leander\n\nProdutor de set: Elvis Damigo \n\nGaffer: Danilo Alves \n\nAssistente/Stylist: Bianca Gouveia \n\nAssistente: Brian Monteiro\n\nColor Grading: Daniel Marques, Philip Leander, Lucas Vin\u00edcius \n\n\u00c1udio:\n\nProdu\u00e7\u00e3o/Mix/Master: Marcelo Braga @celosongs\n\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: Lucas Moscardini @mosca.vitalism"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT14M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2454050", "likeCount": "627955", "dislikeCount": "1992", "favoriteCount": "0", "commentCount": "48729"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "9MzwxHR0KzHdux6G573fHGz-tuE", "id": "OQ2_wc7W0Bs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T23:00:13Z", "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA", "title": "MORAD - Duros, Blandos y Flojos (VIDEO OFICIAL)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OQ2_wc7W0Bs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OQ2_wc7W0Bs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OQ2_wc7W0Bs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OQ2_wc7W0Bs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/OQ2_wc7W0Bs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "M.D. L.R", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MORAD - Duros, Blandos y Flojos (VIDEO OFICIAL)", "description": "Dedicado a los duros, no todos estan en tiempos bonitos..\n\nDisponible en todos lados:\nhttps://links.altafonte.com/durosblandosflojos"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT5M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2124508", "likeCount": "94252", "dislikeCount": "2682", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4577"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "sLj4YnYhD7jsCusskLGoROv_Vog", "id": "SJpj-WoRup4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T16:30:01Z", "channelId": "UCQegzQwEExHgXvm_yHptzQg", "title": "\ud83e\udd14 Pensa R\u00e1pido \u23f0", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SJpj-WoRup4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SJpj-WoRup4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SJpj-WoRup4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SJpj-WoRup4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SJpj-WoRup4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FC Porto", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\ud83e\udd14 Pensa R\u00e1pido \u23f0", "description": "\ud83e\udd14 Pensa R\u00e1pido \u23f0\n\ud83d\udd35\u26aa Descobre como o Matheus Uribe superou este desafio \ud83d\ude1c\n\n#FCPorto #Pensar\u00e1pido"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT2M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "27578", "likeCount": "2493", "dislikeCount": "34", "favoriteCount": "0", "commentCount": "124"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BZHoxZujipRjboG-dGm4rZa2G50", "id": "pA3w5mxDxqY", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T19:00:22Z", "channelId": "UCgCQlMYN2XypwYC2wcR32bA", "title": "Problemas com Cabelos Longos VS Cabelos Curtos", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pA3w5mxDxqY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pA3w5mxDxqY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pA3w5mxDxqY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pA3w5mxDxqY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/pA3w5mxDxqY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Troom Troom PT", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Problemas com Cabelos Longos VS Cabelos Curtos", "description": "Subscreve aqui: https://www.youtube.com/channel/UCgCQlMYN2XypwYC2wcR32bA?sub_confirmation=1\nDesafio Quente vs Frio / Festa de Anivers\u00e1rio da Garota de Fogo vs Garota de Gelo: https://youtu.be/rMGY-8Xg15g?list=PLiZaXQFOdAtICe4tO-ptXf3wNpXUN3TTF&playnext=1\nCabelo comprido est\u00e1 sempre cheio de problemas de penteado e lavagem. Mas um corte de cabelo curto n\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para muitas garotas. Eu me pergunto qual comprimento voc\u00ea prefere?\n\nV\u00ea mais do Troom Troom:\nVideos populares:\n11 IDEIAS PARA TROLLAR AMIGOS COM MAQUIAGEM COMEST\u00cdVEL: https://youtu.be/33ajqMSc9qg\nCOMO ESCONDER MAQUIAGEM NO MATERIAL ESCOLAR: https://youtu.be/K0wKzjIxZWM\n14 MANEIRAS DE LEVAR COMIDA PARA A AULA / COMO ESCONDER COMIDA NA ESCOLA: https://youtu.be/-9vkCIKr0GA\n7 TRUQUES IMPRESSIONANTES COM COLA QUENTE: https://youtu.be/RNm-eCNA1Yk\nIDEIAS INCR\u00cdVEIS PARA FAZER EM CASA \u2014 DIY BOLINHAS ANTI STRESS: https://youtu.be/m_ORMqMeXDQ\n\nPlaylists populares:\nPartidas engra\u00e7adas: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtICe4tO-ptXf3wNpXUN3TTF\nTruques para o dia-a-dia: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtIMOgT2gIBEmAws-f52f90E\nRegresso \u00e0s aulas: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtIal5CgWH-wiJmY7Sh9t1SK\nDIY com\u00e9sticos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtJn7BDE-g8KxOieMziWzt5-\nGosmas incr\u00edveis: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtKOWgpZu_IyCTXA3Cg5u0mi\n\nSegue o Troom Troom:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCgCQlMYN2XypwYC2wcR32bA?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/troomtroom\nFacebook: https://www.facebook.com/troomhands\nPinterest: https://pinterest.com/troomtroom\n\nTroom Troom English :\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCWwqHwqLSrdWMgp5DZG5Dzg?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Espa\u00f1ol: \nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCu6oyJJ6PlkeNNv6n26ZNyA?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Fran\u00e7aise:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCyNeKmBHI10u4bwYEKimlZA?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Russian: \nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCq1JpGFxcZTbbOAz010U-og?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Deutsch:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCzgmxZIlgfH1fgch7OpigIA?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Chinese:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCV3NWBs2K7pOEGmI4w_2dhg?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Japanese:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCPCwT9JMWPjg6xAWrQxhQaw?sub_confirmation=1\n\nSobre o Troom Troom\nV\u00eddeos tutoriais com DIY f\u00e1ceis de fazer. DIY de acess\u00f3rios, postais, decora\u00e7\u00e3o para a casa, tutoriais de maquilhagem, truques para o dia-a-dia, e MUITO mais! Simplifica!\n\nPara qualquer quest\u00e3o de trabalho por favor contacte: troomtroomdiy@gmail.com\n\nQuest\u00e3o do dia: qual \u00e9 a parte do v\u00eddeo que gostaste mais? Comenta em baixo!\nN\u00e3o te esque\u00e7as de ligar as notifica\u00e7\u00f5es, gostar & subscrever!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "987932", "likeCount": "32443", "dislikeCount": "1493", "favoriteCount": "0", "commentCount": "653"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2sfsgz2VUR8WWVYGyJdsp7zXUw0", "id": "8InAw9TnINQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T22:00:02Z", "channelId": "UCe6pKugTDyOPT1Md2DTybbQ", "title": "Rap do Hidan (Naruto) - VAI COME\u00c7AR O RITUAL | NERD HITS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8InAw9TnINQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8InAw9TnINQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8InAw9TnINQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8InAw9TnINQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/8InAw9TnINQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "7 Minutoz", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "Rap do Hidan (Naruto) - VAI COME\u00c7AR O RITUAL | NERD HITS", "description": "- SE TORNE UM MEMBRO DA S\u00c9TIMA LEGI\u00c3O! -\nhttps://www.youtube.com/channel/UCe6pKugTDyOPT1Md2DTybbQ/join\n\n- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://spoti.fi/2PFfw5M\nDeezer: https://bit.ly/34uYsn9\nApple Music: https://apple.co/36vHkzN\n\nVOZ e LETRA por Lucas A.R.T. (@ucasberto)\nBEAT por 808 Ander (@808_ander)\nMIX/MASTER por Peu028 (@peu028)\nEDI\u00c7\u00c3O por Teaga (@thproduck)  \n\n- LETRA -\n[Intro]\n\u00d3, Jashin, meu deus\nOu\u00e7a minha ora\u00e7\u00e3o\nComo prova da minha devo\u00e7\u00e3o\nEu vou espalhar esses cad\u00e1veres no ch\u00e3o\nEnt\u00e3o, meu deus, aben\u00e7oe sua crian\u00e7a\nS\u00f3 te pe\u00e7o uma boa matan\u00e7a\n\n[REFR\u00c3O]\nJashin mandou avisar\nQue vai come\u00e7ar o ritual\nMinha foice vai te furar\nSacrif\u00edcio pro Deus do Mal\n\u00c9 que eu sou imortal, sobrenatural\nBandido destemido e temido em qualquer cl\u00e3\nHidan\n\n[Verso I]\n\u00c9 o ceifador e voc\u00ea nunca viu algu\u00e9m assim\nQue corta e retalha shinobis, assim, t\u00e3o f\u00e1cin\nTu fica ligeiro, eu mato todos no meu caminho\nEm nome do Deus Jashin\nSou o mais insano da minha gang\nN\u00f3iz \u00e9 do mal e que se foda o bem\nEu n\u00e3o respeito ningu\u00e9m\nSe falar muito nessa porra, eu mato at\u00e9 o Pain\nMelhor nem come\u00e7ar a treta\nSou maluco, mano, c\u00ea n\u00e3o aguenta\nEu n\u00e3o morro, n\u00e3o importa o que aconte\u00e7a\nEsse fumante arrancou minha cabe\u00e7a\nAchou que fosse me parar, s\u00f3 que n\u00e3o\nT\u00f4 sem cabe\u00e7a, s\u00f3 que eu t\u00f4 viv\u00e3o\nVou te mostrar o poder da minha maldi\u00e7\u00e3o\nTe passo a foice e furo seu cora\u00e7\u00e3o\nVacil\u00e3o\nMais procurados do mundo\nAkatsuki \u00e9 minha gangue\nPra me divertir, eu te torturo\nS\u00f3 com uma gota do seu sangue\nLiga a maldi\u00e7\u00e3o: eu fico branco e preto\nMe corto e te mutilo inteiro\nT\u00e1 fodido, mano, isso \u00e9 voodoo\nEu gosto quando o bagulho \u00e9 sangrento\nMeu estilo \u00e9 violento\nMexer comigo \u00e9 pedir pra tomar no...\n\n[Ponte]\n\u00d3, Jashin, meu deus\nOu\u00e7a minha ora\u00e7\u00e3o\nComo prova da minha devo\u00e7\u00e3o\nEu vou espalhar esses cad\u00e1veres no ch\u00e3o\nEnt\u00e3o, meu deus, aben\u00e7oe sua crian\u00e7a\nS\u00f3 te pe\u00e7o uma boa matan\u00e7a\n\n[Verso II]\nEsses shinobi de Konoha s\u00e3o tudo uns pela-saco\nN\u00e3o tem dois papo, o Hidan que \u00e9 o mais brabo\nSe falar muito, vagabundo, eu te mato\nTe passo a foice e voc\u00ea vai ficar igualzinho um queijo: cheio de buraco\nMinha gang \u00e9 s\u00f3 bandido, assassino e renegado\nN\u00f3iz te mata sorrindo porque acha engra\u00e7ado\nMano, eu j\u00e1 tinha avisado\nShikamaru Nara tem m\u00f3 cara de ot\u00e1rio\nIh, qual foi, t\u00e1 tristin? Chora n\u00e3o\nT\u00e1 putinho s\u00f3 porque eu matei seu sensei\nC\u00ea tentou me enterrar no ch\u00e3o\nS\u00f3 que mano, eu n\u00e3o morri... Trollei\nAt\u00e9 treme as pernas quando v\u00ea Hidan e Kakuzu, \u00e9 a Dupla Zumbi\nCorre porque eu t\u00f4 com sede de sangue de jinchuuriki\n\n[REFR\u00c3O]\nJashin mandou avisar\nQue vai come\u00e7ar o ritual\nMinha foice vai te furar\nSacrif\u00edcio pro Deus do Mal\n\u00c9 que eu sou imortal, sobrenatural\nBandido destemido e temido em qualquer cl\u00e3\nHidan\n\n7 Minutoz \u00a9 2020 (@7mzoficial) #DropGameOver"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3514850", "likeCount": "400426", "dislikeCount": "4180", "favoriteCount": "0", "commentCount": "34042"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nvV-9LRJoEPXuRvwm75vwlNYTpQ", "id": "IM-rp-wAgaw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-16T16:00:11Z", "channelId": "UColnnUYyz7CWjhzpF1kASnw", "title": "Now United - Pas Le Choix - Manal Mix (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IM-rp-wAgaw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IM-rp-wAgaw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IM-rp-wAgaw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IM-rp-wAgaw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IM-rp-wAgaw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NOW UNITED", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Now United - Pas Le Choix - Manal Mix (Official Music Video)", "description": "Now United Presents: \u2018Pas Le Choix - Manal Mix\u2019\n#NowUnitedPasLeChoix\n\nFollow NOW UNITED for more updates:\nInstagram: http://www.instagram.com/nowunited\nFacebook: http://www.facebook.com/NowUnited\nTwitter: http://www.twitter.com/nowunitedmusic\n\nNOW UNITED's official website:\nhttps://www.nowunited.com/\n\nDirected and Edited by Alex Gudino\n\nChoreography by Kyle Hanagami: \nhttps://www.youtube.com/user/kylehanagami\nhttps://www.instagram.com/kylehanagami/\n\nOriginal song by Manal:\nhttps://www.instagram.com/manalbenchlikha/"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "12511384", "likeCount": "491663", "dislikeCount": "7975", "favoriteCount": "0", "commentCount": "228044"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YMa4PGIZXlGOGkvcsJ_oDYXvGf8", "id": "ZPb8uEFU5Ow", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T15:00:09Z", "channelId": "UCBWj3v36qgNo34Y0wW6M35w", "title": "Pi100P\u00e9 Campo Pequeno - Herman Jos\u00e9 e Fernando Rocha", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb8uEFU5Ow/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb8uEFU5Ow/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb8uEFU5Ow/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb8uEFU5Ow/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZPb8uEFU5Ow/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fernando Rocha", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pi100P\u00e9 Campo Pequeno - Herman Jos\u00e9 e Fernando Rocha", "description": "Link Patreon Fernando Rocha:\nhttps://www.patreon.com/rochacomedy\n\nLink para compra do livro:\nhttps://www.wook.pt/livro/pi100pe-fernando-rocha/22333067\n\nRedes sociais Fernando Rocha\n\nInstragram : https://www.instagram.com/rochacomedy/\n\nFacebook  : https://www.facebook.com/FernandoRochaOfficial/\n\nTwiter :  https://twitter.com/frochacomedy"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT16M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "75940", "likeCount": "2403", "dislikeCount": "58", "favoriteCount": "0", "commentCount": "87"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "3jfJQW75Spt_t0WkX0WFdyxf63U", "id": "VG1iH0KsVII", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T19:16:56Z", "channelId": "UCIdOXZZPVMZUxCdcQHXZH4g", "title": "Loreta kba - Euromilh\u00f5es", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VG1iH0KsVII/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VG1iH0KsVII/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VG1iH0KsVII/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VG1iH0KsVII/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Loreta KBA", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Loreta kba - Euromilh\u00f5es", "description": ""}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT3M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "24824", "likeCount": "2418", "dislikeCount": "4", "favoriteCount": "0", "commentCount": "110"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "67ctE6Cm_I60WhQgYf9zlgQhWw8", "id": "4sENyea3ECo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T12:30:10Z", "channelId": "UCfvQonS-nL-IgJ5pVv_fJtA", "title": "COMO LEVAR COMIDA ESCONDIDA EM UM FESTA DE NATAL! Maneiras de Esconder Comidas e Doces por Kaboom!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4sENyea3ECo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4sENyea3ECo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4sENyea3ECo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4sENyea3ECo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4sENyea3ECo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KABOOM! Portuguese", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COMO LEVAR COMIDA ESCONDIDA EM UM FESTA DE NATAL! Maneiras de Esconder Comidas e Doces por Kaboom!", "description": "Essa elfa travessa n\u00e3o vai deixar voc\u00ea entrar com doces! Vamos ver como podemos levar doces escondidos a uma festa de Natal! Aprenda alguns truques espertos na surdina com nossos amigos -- disfarce o algod\u00e3o doce como uma peruca de discoteca, ou esconda a barra de chocolate sob uma barba longa e branca! Com essas pegadinhas engra\u00e7adas de Natal e situa\u00e7\u00f5es de boas festas - elfa nenhuma vai nos impedir! Vejam s\u00f3 essas situa\u00e7\u00f5es engra\u00e7adas e constrangedoras, e formas loucas de levar um lanchinho escondido por Kaboom!\n\nSe voc\u00ea curtiu este v\u00eddeo, tamb\u00e9m vai curtir \u201dESQUECERAM DE MIM NO NATAL! Pegadinhas de Defesa Pessoal, Truques e Situa\u00e7\u00f5es Divertidas por Kaboom!\u201d  https://www.youtube.com/watch?v=lAKU5zhbqoY\n\nBolso na Barba\nPeruca de Algod\u00e3o Doce\nBiscoito de Gengibre\nEnfeites de Natal\nColar de Ursinhos de Goma\nBumbum Posti\u00e7o\nCreme na Cabe\u00e7a\nGalhada Comest\u00edvel\nDoce de Homem de Neve\nNen\u00ea Doce\nBolas de Neve Doces\nAdorou a m\u00fasica usada neste v\u00eddeo? Encontramos nossa m\u00fasica em EpidemicSound: https://bit.ly/2JcUlBa \n\nNos curta no Facebook: https://www.facebook.com/craftypanda\n\nVisite o site Bored Panda: https://www.boredpanda.com\n\nBaixe Adesivos Animados Crafty Panda: http://bit.ly/BPandaStickers\n\nPara conte\u00fado patrocinado, entre em contato conosco em crafty@boredpanda.com"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "407702", "likeCount": "6111", "dislikeCount": "808", "favoriteCount": "0", "commentCount": "68"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rKxbO5bsYVPz5gCm2XwTP5c2gNU", "id": "wF19shCLIXs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-10T13:00:12Z", "channelId": "UC6pY7Z298GEUjVblRMo-FEA", "title": "Aluno Nerd vs Aluno Popular! || COMO SER POPULAR? Tipos de Alunos por RATATA BOOM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wF19shCLIXs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wF19shCLIXs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wF19shCLIXs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wF19shCLIXs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wF19shCLIXs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RATATA BOOM! Portuguese", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Aluno Nerd vs Aluno Popular! || COMO SER POPULAR? Tipos de Alunos por RATATA BOOM", "description": "Inscreva-se no canal RATATA BOOM! Portugu\u00eas:https://www.youtube.com/channel/UC6pY7Z298GEUjVblRMo-FEA?sub_confirmation=1\n\nQuer ser popular na escola? Ent\u00e3o este v\u00eddeo \u00e9 para voc\u00ea. Sabemos como ajud\u00e1-lo com isto. Confira o nosso v\u00eddeo sobre o que os alunos do secund\u00e1rio usam e nunca repita o que os nerds fazem.\n\u00c9 assim t\u00e3o importante ser popular? E vale a pena ter que mudar os seus princ\u00edpios? Decida por si mesmo. E partilhem dos coment\u00e1rios, estamos muito interessados em saber a sua opini\u00e3o!\nE n\u00e3o se esque\u00e7a de subscrever o canal!\n \nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n \n#RatataBoom #Escola #Alunos"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1246851", "likeCount": "23781", "dislikeCount": "2025", "favoriteCount": "0", "commentCount": "480"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uAp3HRye_0_Pd0ZQ4_iGh6aAaYA", "id": "4nnAXRUUw-w", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-20T13:42:58Z", "channelId": "UCfV8U3ydN1egPCl_y6NTZ6g", "title": "PIADA OU CONSEQU\u00caNCIA 2 Ep.2-  Numeiro e Migueis andam a cavalo nus", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4nnAXRUUw-w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4nnAXRUUw-w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4nnAXRUUw-w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4nnAXRUUw-w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4nnAXRUUw-w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tiago Paiva", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "PIADA OU CONSEQU\u00caNCIA 2 Ep.2-  Numeiro e Migueis andam a cavalo nus", "description": "Subscreve o canal e activa o sininho para receberes notifica\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos novo!\n\nInstagrams:\nhttps://www.instagram.com/tiagopaiva__/\n\nhttps://www.instagram.com/alexandresantoscomedy/\n\nhttps://www.instagram.com/numeiro1/?hl=pt\n\nhttps://www.instagram.com/edumigueis/?hl=pt\n\n#piadaouconsequencia #alexandresantos #Numeiro #Tiagopaiva #Migueis #nus #nudez #cavalo #andaracavalo #comedia #humor #piadas #piadassecas"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "347188", "likeCount": "14888", "dislikeCount": "688", "favoriteCount": "0", "commentCount": "319"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4j0jzsen18D8tBgL1t_4VoeDtVk", "id": "e2Q82mloPqA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T21:00:09Z", "channelId": "UC6paX0kLA8D81aYogceMufw", "title": "A AMEA\u00c7A DE NATAL! - O AN\u00d4NIMO! - EPIS\u00d3DIO 2! - (WEBS\u00c9RIE)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e2Q82mloPqA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e2Q82mloPqA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e2Q82mloPqA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e2Q82mloPqA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/e2Q82mloPqA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rafa & Luiz", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "A AMEA\u00c7A DE NATAL! - O AN\u00d4NIMO! - EPIS\u00d3DIO 2! - (WEBS\u00c9RIE)", "description": "UMA GRANDE AME\u00c7A PODE ACABAR COM O NATAL!  UM GRANDE SEGREDO SER\u00c1 REVELADO!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6paX0kLA8D81aYogceMufw/join\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/SmP63J\n\nNOSSA LOJA:\nhttps://www.lolja.com.br/parceiros/rafa-e-luiz/\n\nIDEALIZA\u00c7\u00c3O\nSA E BALTAR PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nPRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA\nLuiz Phellipe \nRafaella Baltar\nSa e Baltar Produ\u00e7\u00f5es\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O\nLet\u00edcia Santiago\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nBruno Bennec\n\nROTEIRO\nCamilla Costa\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nGuilherme Tostes\n\nASSISTENTE DE DIRE\u00c7\u00c3O\nMarc Aymonin\nLuan Monteiro de Lima\n\nC\u00c2MERAS\nMartin Sciarretta\nTiago Rios\n\nASSISTENTE DE C\u00c2MERA\nMarcos Val\u00e9rio\n\nFOQUISTAS\nSasha Lazarev\nFabian Freitas\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nRicardo Azevedo\nAnt\u00f4nio Azevedo\n\nCONTINUISTA\nPaula Barbosa\n\nFIGURINO\nCarolina Ares\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE\nKeila Ara\u00fajo\n\nASSISTENTES DE ARTE\nAnt\u00f4nio Azevedo\nGiovanna Moraes \nMatheus Guilherme\n\nCONTRARREGRA\nFernando Regato\n\nEDI\u00c7\u00c3O \nMarcelo Perrone\n\nDESENHO E FINALIZA\u00c7\u00c3O DE SOM\nMarcelo Perrone\n\nMOTION GRAPHICS \nJo\u00e3o Cunha\n\nFINALIZA\u00c7\u00c3O DE COR\nEst\u00fadio Bl3nd\n\nSOM DIRETO\nVictor Hernandes\n\nASSISTENTE DE SOM DIRETO\nMarcos Paulo dos Santos\n\nILUMINA\u00c7\u00c3O\nAlexandre Jo\n\nASSISTENTES DE ILUMINA\u00c7\u00c3O\nCarlos Renato\nWesley\n\nCABELO E MAQUIAGEM\nDanilo Olivetto\n\u00c1dhala Silva\nCristiana Barbosa\n\nNARRA\u00c7\u00c3O FINAL\nGuilherme Briggs\n\nMAKING OF\nEmerson Carvalho\n\nIMAGENS DE DRONE\nSamyr Novelli \n\nELENCO\nRafaella Baltar - Amanda\nLuiz Phellipe - Fernando\nStephany de S\u00e1 - Nath\u00e1lia\nJuliana Baltar - Ana\nSimone Langie - Regina\nDaniel Braga - Ant\u00f4nio\nLaryssa Zaffiori - Daniela\nMatheus Guilherme - L\u00e9o\nCamillo Oliveira - Seguran\u00e7a do bosque \nCl\u00e9ber Andrade - Param\u00e9dico 1 \nLuan Monteiro - Param\u00e9dico 2 \n\nAGRADECIMENTOS\nRio Design Barra \nCol\u00e9gio Objetivo Barra\n\n\nHip Hop Christmas by Twin Musicom is licensed under a Creative Commons\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtist: http://www.twinmusicom.org/\n\nEchoes of Time de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1300029\n\nArtista: http://incompetech.com/"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2516897", "likeCount": "115773", "dislikeCount": "3565", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8951"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "BclTceOT_mmlEiJo3gXqCnHHcjg", "id": "iycRlr-HkNE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T22:25:58Z", "channelId": "UC-4TwmWQShd0R6YZ_HJ0NfA", "title": "A FUGA DE MARIVALDA!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iycRlr-HkNE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iycRlr-HkNE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iycRlr-HkNE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iycRlr-HkNE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iycRlr-HkNE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Henrique Nemes", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "A FUGA DE MARIVALDA!", "description": "Se inscreva no canal da Beatriz Oliveira: http://bit.ly/2WETNNN\n\nNo ultimo epis\u00f3dio Marivalda recuperou seu \"carro\" mas n\u00e3o imaginava que o carro era roubado e que a policia estava atr\u00e1s dela, ent\u00e3o acelerou forte e deu fuga na policia, mas n\u00e3o sabia que tudo iria piorar! \n\nME SEGUE NAS REDES SOCIAIS \n\ninstagram \nhttps://instagram.com/henrique_nemes?\u200b...\n\nSegundo canal \nhttps://www.youtube.com/channel/UCXp9\u200b...\n\nFacebook Henrique Nemes \n\nEmail profissional : henriquenemes22@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT13M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3170061", "likeCount": "130184", "dislikeCount": "4926", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3396"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Gxj_PF0dnexdtGNJRlTTW48BW7g", "id": "6cSudtJ_JfA", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T18:02:47Z", "channelId": "UCpJTpokFKdUY9wx_Jrb1Bow", "title": "10 ANIMAIS HER\u00d3IS QUE SALVARAM VIDAS DE HUMANOS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6cSudtJ_JfA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6cSudtJ_JfA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6cSudtJ_JfA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6cSudtJ_JfA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6cSudtJ_JfA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BRAIN TIME", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "10 ANIMAIS HER\u00d3IS QUE SALVARAM VIDAS DE HUMANOS", "description": "DIARIO PRIVADO \u25ba https://goo.su/1Qt4\n\nExistem muitas raz\u00f5es pelas quais as pessoas decidem ter um animal de estima\u00e7\u00e3o. A primeira delas, com certeza s\u00e3o as emo\u00e7\u00f5es positivas que gatos, cachorros, papagaios e outros bichinhos trazem \u00e0 nossa vida. Al\u00e9m disso, os animais de estima\u00e7\u00e3o fazem com que a gente se sinta menos solit\u00e1rio. N\u00e3o d\u00e1 para negar que n\u00e3o h\u00e1 nada mais agrad\u00e1vel do que voltar para casa depois de um dia longo e dif\u00edcil e ter um cachorro feliz recebendo voc\u00ea na porta. Mas por alguma raz\u00e3o, ningu\u00e9m, absolutamente ningu\u00e9m, quando vai comprar um animal, pensa que algum dia, em um momento cr\u00edtico, ele pode muito bem salvar uma vida. \u00c9 hora de mudar isso! Hoje, vamos mostrar que todos os nossos animais de estima\u00e7\u00e3o s\u00e3o salvadores natos, se eles tiverem a chance de provar isso. Ent\u00e3o, sente-se \u00e0 vontade e vamos l\u00e1!\n\n00:00 - Fala galera!\n00:49 - Willie         \n01:57 - Killian\n02:57 - Ning Nong\n04:22 - Bear (Preview)\n05:21 - Masha\n06:26 - Pitbull sem nome\n07:10 - Slayer e Paco\n08:13 - Melvin \n08:48 - Theodore\n09:41 - Aztlan"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M51S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "475225", "likeCount": "13218", "dislikeCount": "437", "favoriteCount": "0", "commentCount": "306"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "zGtHR8twy7hf8V8je5TffKD1a3g", "id": "d5M_1lyrgJo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T15:00:30Z", "channelId": "UCBWj3v36qgNo34Y0wW6M35w", "title": "Pi100P\u00e9 Campo Pequeno - Aldo Lima e Fernando Rocha", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d5M_1lyrgJo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d5M_1lyrgJo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d5M_1lyrgJo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d5M_1lyrgJo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/d5M_1lyrgJo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fernando Rocha", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pi100P\u00e9 Campo Pequeno - Aldo Lima e Fernando Rocha", "description": "Link Patreon Fernando Rocha:\nhttps://www.patreon.com/rochacomedy\n\nLink para compra do livro:\nhttps://www.wook.pt/livro/pi100pe-fernando-rocha/22333067\n\nRedes sociais Fernando Rocha\n\nInstragram : https://www.instagram.com/rochacomedy/\n\nFacebook  : https://www.facebook.com/FernandoRochaOfficial/\n\nTwiter :  https://twitter.com/frochacomedy"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT25M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "66134", "likeCount": "2180", "dislikeCount": "60", "favoriteCount": "0", "commentCount": "44"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "YgmRpRzHNYYQGDDzLQ8EqmeRRjM", "id": "UuAywk8a_w8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-19T22:45:25Z", "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ", "title": "Parma 0-4 Juventus | Ronaldo Double & Morata Late Strike See Juventus Clinch Victory! | Serie A TIM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UuAywk8a_w8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UuAywk8a_w8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UuAywk8a_w8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UuAywk8a_w8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/UuAywk8a_w8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Serie A", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Parma 0-4 Juventus | Ronaldo Double & Morata Late Strike See Juventus Clinch Victory! | Serie A TIM", "description": "Goals from Cristiano Ronaldo, Alvaro Morata and Dejan Kulusevski claimed all 3 points for Juventus as they push towards the top of the table! | Serie A TIM\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/2OM2Eax\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/2OM2Eax\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IT"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "7908333", "likeCount": "129590", "dislikeCount": "3487", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6053"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "z0M46eUOy0b1s_mR0hUicePGJm8", "id": "igSM2ICZQWo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T12:31:19Z", "channelId": "UC51Nu_fm9YnWCBOUVmskrxw", "title": "PREVIS\u00d5ES DA SEMANA PARA TODOS SIGNOS. DE 4 A 10 DE JANEIRO.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igSM2ICZQWo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igSM2ICZQWo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igSM2ICZQWo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igSM2ICZQWo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/igSM2ICZQWo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Astro Elias", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "PREVIS\u00d5ES DA SEMANA PARA TODOS SIGNOS. DE 4 A 10 DE JANEIRO.", "description": "Neste v\u00eddeo estrela, voc\u00ea ir\u00e1 saber sobre as Previs\u00f5es da Semana para TODOS os SIGNOS. DE 4 A 10 DE JANEIRO. Acompanhe os conselhos para passar uma semana iluminada. \nVoc\u00ea pode ir direto para o seu signo solar, ascendente ou lunar atrav\u00e9s da Minutagem. Recomendo que assista o momento final onde voc\u00ea escolhe o seu conselho da semana. \n \nLink da nossa Loja. https://www.lolja.com.br/astro-elias/\nQuer saber sobre consultas e muito mais, visite o nosso site. \nhttps://www.astroelias.com\n\nMINUTAGEM\n\ud83c\udfb4 ENERGIA DA SEMANA, 0:00\n\u2648\ufe0f  \u00c1ries, 4:04  \n\u2649\ufe0f Touro, 9:34\n\u264a\ufe0f G\u00eameos, 15:26\n\u264b\ufe0f C\u00e2ncer, 20:35\n\u264c\ufe0f Le\u00e3o, 26:01\n\u264d\ufe0f Virgem, 31:58\n\u264e\ufe0f Libra, 37:57\n\u264f\ufe0f Escorpi\u00e3o, 43:12\n\u2650\ufe0f Sagit\u00e1rio, 47:50\n\u2651\ufe0f Capric\u00f3rnio, 52:20\n\u2652\ufe0f Aqu\u00e1rio, 57:59\n\u2653\ufe0f Peixes, 1:03:13\n\ud83c\udf1f ESCOLHA UMA CARTA, 1:08:00\nMENSAGEM ESPECIAL, 1:12:29\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES sobre consultas particulares. astroelias11@gmail.com\n\nINSTAGRAM, @astroelias\n\nGRATID\u00c3O SEMPRE!\n\nN\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal e deixar o seu like como um abra\u00e7o pra mim.\n\nEstou te esperando para interagir l\u00e1 no Facebook comigo!\n\nhttps://www.facebook.com/AstroElias11/\n\nQuer uma consulta privada com Astro Elias? Saiba mais no v\u00eddeo abaixo.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=amcsN...\n\nOu voc\u00ea pode solicitar pelo e-mail.\n astroelias11@gmail.com\n\n#PrevisoesdaSemana #Signos #AstroElias\n\nD\u00e1 uma passada l\u00e1 no Instagram para saber o que acontece no canal com anteced\u00eancia e muito mais.\n@astroelias"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H14M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "181293", "likeCount": "28538", "dislikeCount": "312", "favoriteCount": "0", "commentCount": "7014"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vKO7G9u0owkAKNlNDXRYFjhwV8w", "id": "Hk8UKP7qI6U", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-11T13:00:05Z", "channelId": "UCKgwtiwtKiHhaYj5rJ4uo_Q", "title": "DESAFIO: COMIDA DE VERDADE vs COMIDA DE CHOCOLATE || Truques Culin\u00e1rios C\u00e1gicos por RATATA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk8UKP7qI6U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk8UKP7qI6U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk8UKP7qI6U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk8UKP7qI6U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Hk8UKP7qI6U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RATATA Portuguese", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DESAFIO: COMIDA DE VERDADE vs COMIDA DE CHOCOLATE || Truques Culin\u00e1rios C\u00e1gicos por RATATA", "description": "Inscreva-se para RATATAi: https://www.youtube.com/channel/UCKgwtiwtKiHhaYj5rJ4uo_Q?sub_confirmation=1\nTESTANDO DICAS POPULARES DO TikTok NA VIDA REAL: https://youtu.be/rl3PrgWn9uM\n\nEst\u00e1 habituado a comer um hamb\u00farguer com carne, mas e as batatas fritas? \u00c9 hora de mudar tudo porque o hamb\u00farguer ser\u00e1 chocolate, assim como as batatas fritas. Bem, o mais chocante e m\u00e1gico \u00e9 que voc\u00ea pode comer a colher, o garfo e at\u00e9 mesmo a chaleira. Assista ao nosso desafio divertido e divirta-se com os seus amigos.\n \nPartilhe a sua opini\u00e3o: queremos saber o que pensa sobre isso :) E lembre-se de subscrever o canal.\n\nVeja outros v\u00eddeos interessantes no RATATA:\nDesafio real de alimentos vs doces - https://youtu.be/UAWc5iYqY8k\nAlimentos quentes vs Comida fria - https://youtu.be/JIZKVaP90qw\nLamber, Morder ou Nada Desafiar Comida - https://youtu.be/rJKZMJmTNQ8\nDe entrar com comida escondida no cinema - https://youtu.be/66EmFNNrv_0\nSuper desafio: \"o ch\u00e3o \u00e9 lava\" - https://youtu.be/fbFuyisu-YM\n \nInscreva-se em outras redes sociais RATATA:\nInstagram - https://www.instagram.com/ratata_youtube/?hl=uk\nTikTok - https://www.tiktok.com/@ratatalive\nFacebook - https://www.facebook.com/Ratata-105265661182623/\n\nPlaylists populares: \nDesafios - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDyzETml67IG3P5k4FhkRknY\nSneak Food - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDwmrKQFh33j_puvpjf-V2oO\nBrincadeiras - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDzb9faZTdbiUHMeneAGh6sk\nLife Hacks - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDxOCkSCsLIcT3YCF4nqPeV9\n\n\n\nRATATA English: \nInscreva-se :https://www.youtube.com/channel/UC1I_DaL4stfZi03ozQEQ1VQ?sub_confirmation=1\n\nRATATA Arabic:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCin6578jAsdkO5gc1dm3-iw?sub_confirmation=1\n\nRATATA Spanish:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCWCImKDcawQHjmZiURnI80g?sub_confirmation=1\n\nRATATA Indonesian:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCOrr1XwI__pq0Xldd37IJJQ?sub_confirmation=1\n\nRATATA Turkish:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCI920JhVTiqi2FMJRnZ7f7A?sub_confirmation=1\n\nRATATA Vietnamese:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCRKvLV2Yx1WJ5TKtkMHMZBg?sub_confirmation=1\n\nRATATA Thai:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCf4QwPgrVfCOqS-nc02FF-g?sub_confirmation=1\n\n\n#RATATA #DIY #FacaVoceMesmo #DesafioComida\n \nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5706523", "likeCount": "67610", "dislikeCount": "10061", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1371"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lmMkS-RBx2ild0Mpiy5Na9ehJXI", "id": "eiJQa6OA7Gg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T21:00:12Z", "channelId": "UColnnUYyz7CWjhzpF1kASnw", "title": "Now United - How Far We've Come (The Journey So Far)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eiJQa6OA7Gg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eiJQa6OA7Gg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eiJQa6OA7Gg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eiJQa6OA7Gg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eiJQa6OA7Gg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NOW UNITED", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Now United - How Far We've Come (The Journey So Far)", "description": "Thank you so much for being with us on the journey so far, Uniters. We look forward to many more incredible memories filled with hugs, laughter and spreading our love of singing and dancing! \u2764\ufe0f\n\nLove, \nNOW UNITED \ud83c\udf08\n\nFollow NOW UNITED for more updates:\nInstagram: http://www.instagram.com/nowunited\nFacebook: http://www.facebook.com/NowUnited\nTwitter: http://www.twitter.com/nowunitedmusic\n\nNOW UNITED's official website:\nhttps://www.nowunited.com/"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M24S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "797243", "likeCount": "132746", "dislikeCount": "599", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8640"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5oLSCXWksXBpah4pC-pXsj1HXPE", "id": "rU57JB6QRao", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T21:33:49Z", "channelId": "UCQB5g-ky8eFqFnV8PtKCJcA", "title": "Casa do Unas - \"Estou a dar a conhecer BTS e mesmo assim levo porrada\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rU57JB6QRao/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rU57JB6QRao/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rU57JB6QRao/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rU57JB6QRao/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rU57JB6QRao/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MALUCO BELEZA", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Casa do Unas - \"Estou a dar a conhecer BTS e mesmo assim levo porrada\"", "description": "Apoie este canal para obter acesso aos seguintes benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCQB5g-ky8eFqFnV8PtKCJcA/join\n\nAPOIA o Maluco Beleza e faz parte da fam\u00edlia \nPatreon: http://bit.ly/malucobelezapodcast\nYouTube: https://bit.ly/aderirmb\n\nSUBSCREVE OS CANAIS\nMaluco Beleza: http://bit.ly/subscribeMalucoBeleza\nViagens Beleza: https://bit.ly/subviagensbeleza\nShow On: https://bit.ly/subshowon\n\nPODCAST\niTunes: https://goo.gl/3n8Efq\nSpotify: https://bit.ly/podcastmb\n\nSEGUE\nInstagram: http://www.instagram.com/malucobelezapodcast\nFacebook: http://www.facebook.com/malucobelezapodcast\nTwitter: http://www.twitter.com/malucobelezapod\n\nSITE: https://www.malucobeleza.tv/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCUP\u00d5ES DE DESCONTO\n\nPROZIS - UNAS10 para 10% de desconto na Prozis ou directamente em https://goo.gl/Wr7uMC\nVIBROLANDIA - UNAS10 para 10% de desconto em http://www.vibrolandia.com\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nA EQUIPA\n\nRui Unas\nInstagram: https://www.instagram.com/o_unas\nFacebook: https://www.facebook.com/ruiunas\nTwitter: https://twitter.com/o_unas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@o_unas\n\nMarco Almeida\nInstagram: https://www.instagram.com/varsal\n\nCatarina Moreira\nInstagram: https://www.instagram.com/acatmoreira\n\nMonstro Tuga\nInstagram: https://www.instagram.com/omonstrotuga\nYouTube: https://www.youtube.com/user/ChicoALicePeres\n\n#ruiunas #malucobeleza"}}, "contentDetails": {"duration": "PT1H1M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "17841", "likeCount": "1494", "dislikeCount": "24", "favoriteCount": "0", "commentCount": "58"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LFc5TfmhMAPD2HC_cvBOEp7Sp_A", "id": "IIbU7Ucl-TM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-14T06:00:10Z", "channelId": "UCyrL689DzSp9yrhSCzn1Lfg", "title": "ESTUDANTE POPULAR VS. NERD POR 24H! Como ser Popular na Escola! Com\u00e9dia por 123 GO! CHALLENGE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IIbU7Ucl-TM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IIbU7Ucl-TM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IIbU7Ucl-TM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IIbU7Ucl-TM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/IIbU7Ucl-TM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "123 GO! CHALLENGE Portuguese", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ESTUDANTE POPULAR VS. NERD POR 24H! Como ser Popular na Escola! Com\u00e9dia por 123 GO! CHALLENGE", "description": "Ah, a velha nerd contra a  garota ultra popular. \u00c9 a rivalidade mais antiga de todos os tempos! Mas nem sempre foi assim. Antes dos dias de namorados e creme para acne, essas garotas eram duas ervilhas na mesma vagem. Quem se importa com hierarquia escolar? Lembre-se dos dias de jogatina e noites do pijama? Esses dois n\u00e3o se cansavam um do outro! Onde ser\u00e1 que deu errado, afinal? Um pouco de ci\u00fame se transformou em algo maior. Talvez elas sejam muito diferentes. Qual voc\u00ea acha que \u00e9 melhor? A garota popular ou a nerd? Vamos colocar essa rivalidade milenar \u00e0 prova! E quanto a voc\u00ea: voc\u00ea \u00e9 uma nerd ou uma pessoa popular? De qualquer forma, definitivamente h\u00e1 vantagens e desvantagens em ambos. O importante, por\u00e9m, \u00e9 ser gentil uns com os outros. Afinal, estamos todos no mesmo barco chamado vida! N\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar este v\u00eddeo com seus amigos!\n\n\n\n\nEste v\u00eddeo \u00e9 realizado para fins de entretenimento. N\u00e3o garantimos a sua integridade, seguran\u00e7a e confiabilidade. Qualquer a\u00e7\u00e3o que voc\u00ea execute com as informa\u00e7\u00f5es deste v\u00eddeo \u00e9 estritamente do seu pr\u00f3prio risco e n\u00e3o seremos respons\u00e1veis \u200b\u200bpor quaisquer danos ou perdas. \u00c9 de responsabilidade do espectador usar bom senso, cautela e precau\u00e7\u00f5es se planeja reproduzir as atividades aqui mostradas.\n\nInscreva-se em 123 GO! CHALLENGE: http://bit.ly/313D2M4\n________________________\nM\u00fasica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriais de bancos de imagens (fotografias, v\u00eddeos e outros)\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\nhttps://elements.envato.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "3734633", "likeCount": "87957", "dislikeCount": "6302", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4058"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "xAQKOgYQWwzTC9WU27jVIQMekb0", "id": "La5YqzcFPq8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T13:52:22Z", "channelId": "UC-Pk1Qaka_fsd-y6Uif20tQ", "title": "tudo o que ficou para falar ... \u2039 2020 \u203a", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/La5YqzcFPq8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/La5YqzcFPq8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/La5YqzcFPq8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/La5YqzcFPq8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/La5YqzcFPq8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "chentric", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "tudo o que ficou para falar ... \u2039 2020 \u203a", "description": "\u25aaRegista-te e ganha um bon\u00fas de 1800\u20ac: https://bit.ly/3lGCCWU\n\u2709 Business: chentricprofissional@hotmail.com\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/imchentric/"}}, "contentDetails": {"duration": "PT20M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "27401", "likeCount": "3050", "dislikeCount": "378", "favoriteCount": "0", "commentCount": "161"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WOkY8CXL0s6n6m1a5EfCCyLOH3M", "id": "43UIiOZrr48", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T20:17:49Z", "channelId": "UCkhjftd3D116NJ1hVBBGFww", "title": "Hospital Labirinto de Cinco N\u00edveis DIY para o Hamster \ud83d\udc39\ud83c\udfe5\u2764\ufe0f", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/43UIiOZrr48/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/43UIiOZrr48/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/43UIiOZrr48/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/43UIiOZrr48/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/43UIiOZrr48/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SLIME SAM SAPECA", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Hospital Labirinto de Cinco N\u00edveis DIY para o Hamster \ud83d\udc39\ud83c\udfe5\u2764\ufe0f", "description": "Ol\u00e1! Hoje vamos fazer um novo labirinto de v\u00e1rios n\u00edveis para o nosso hamster! Ser\u00e1 um hospital de cinco n\u00edveis. Para que o Pa\u00e7oca possa misturar neg\u00f3cios com prazer!\n\n \n\nPrimeiro, precisamos cortar cinco bases de papel\u00e3o. Tamb\u00e9m teremos dois tipos de t\u00e1buas: pequenas para decora\u00e7\u00e3o e grandes e altas no estilo hospitalar. As colamos na base!\n\n \n\nComo \u00e9 de se esperar, teremos cinco n\u00edveis do labirinto. E cada um deles \u00e9 especial.\n\n \n\nO primeiro \u00e9 um registro com v\u00e1rios obst\u00e1culos para o Pa\u00e7oca. Este n\u00edvel \u00e9 roxo, \u00e9 o mais f\u00e1cil!\n\n \n\nO segundo \u00e9 uma ala hospitalar com entretenimento. \u00c9 o n\u00edvel de recrea\u00e7\u00e3o com camas e outras coisas. E \u00e9 um pouco mais dif\u00edcil do que o anterior, mas achamos que o Pa\u00e7oca pode lidar com isso!\n\n \n\nO terceiro \u00e9 feito em forma de p\u00e9talas. Mas parece apenas simples! Na verdade, as p\u00e9talas s\u00e3o preenchidas com papel alum\u00ednio, portanto nem tudo \u00e9 t\u00e3o simples quanto parece!\n\n \n\nO \u00faltimo n\u00edvel \u00e9 o departamento de cirurgia e a sala de tratamento! Quase tudo aqui \u00e9 azul e h\u00e1 muitos obst\u00e1culos interessantes!\n\n \n\nBem, o \u00faltimo n\u00edvel \u00e9 a \u00e1rea de jantar. Pensamos que este ser\u00e1 o preferido do Pa\u00e7oca! Afinal de contas, al\u00e9m dos obst\u00e1culos h\u00e1 muitas coisas boas! Mas isso n\u00e3o \u00e9 tudo... Ainda temos um telhado! L\u00e1 colocaremos um verdadeiro heliponto! Legal, certo? S\u00f3 precisamos acrescentar um pouco de decora\u00e7\u00e3o e nosso labirinto est\u00e1 pronto!\n\n \n\nConfira mais labirintos divertidos e interessantes em nosso canal:\n\n \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LvFh-qTmOMw\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=trhOMy05JiE\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=j7e4AKPk1zs\n\n \n\nInscreva-se no canal de Sam https://goo.gl/jowfqC\n\nTodos os produtos e nomes de empresas mostrados no v\u00eddeo s\u00e3o marcas comerciais\u2122 ou marcas registradas\u00ae dos seus respectivos propriet\u00e1rios. O seu uso n\u00e3o implica nenhuma afilia\u00e7\u00e3o ou aprova\u00e7\u00e3o por parte deles.\n\nMateriais de stock:\nhttps://www.depositphotos.com\nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\nOPENING THEME\nTitle: Cuckoo\nSource: https://audiojungle.net/item/cuckoo/20801073"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "436636", "likeCount": "20332", "dislikeCount": "1163", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pEu-RY9GiOKQW-Ko8MlgLLSA3QE", "id": "BWVoMftyG2U", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T19:00:12Z", "channelId": "UCfMSCzCuzxCnrOGSMGdyzlQ", "title": "SEGUIDOR", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWVoMftyG2U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWVoMftyG2U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWVoMftyG2U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWVoMftyG2U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BWVoMftyG2U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "imperfecthus", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SEGUIDOR", "description": "NOVAS DATAS \u27a4 https://www.imperfecthus.com/tour2020\nLoja Imperfecthus \u27a4 https://www.imperfecthus.com/loja\nDATAS:\n16 JAN | LEIRIA\n30 JAN | SET\u00daBAL\n06 FEV | ALCOCHETE\n13 FEV | C. BRANCO\n20 FEV | ALVERCA\n\nApoia este canal para obter acesso aos seguintes benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCfMSCzCuzxCnrOGSMGdyzlQ/join\nSEGUE-NOS NAS REDES SOCIAIS:\n\u27a4 https://instagram.com/imperfecthus\n\u27a4 https://www.facebook.com/imperfecthus\n\u27a4 https://twitter.com/imperfecthus"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "35597", "likeCount": "4380", "dislikeCount": "21", "favoriteCount": "0", "commentCount": "122"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yflH7Toivi1XLJICrXd4zIv_qQo", "id": "_NGQfFCFUn4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T11:00:28Z", "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A", "title": "Ed Sheeran - Afterglow [Official Performance Video]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_NGQfFCFUn4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_NGQfFCFUn4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_NGQfFCFUn4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_NGQfFCFUn4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_NGQfFCFUn4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ed Sheeran", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ed Sheeran - Afterglow [Official Performance Video]", "description": "The official performance video for Ed Sheeran - Afterglow \nListen on Apple Music: https://apple.co/2WJw8vs\n\nDownload or stream at: https://EdSheeran.lnk.to/Afterglow\n\nDirected by Nic Minns and Zak Walters.\n\nSubscribe to the Ed Sheeran channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances.\u202f \nhttp://bit.ly/SubscribeToEdSheeran \n\nSee more official videos from Ed Sheeran here: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=ryJgDL9jzKk&list=PLjp0AEEJ0-fGKG_3skl0e1FQlJfnx-TJz \n\nFollow Ed Sheeran on: \nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos \nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran \nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic \nOfficial Website: http://edsheeran.com \n\nLyrics:\nStop the clocks it\u2019s amazing\nYou should see the way the light dances off your hair\nA million colours of hazel, golden and red\nSaturday morning is fading\nThe sun\u2019s reflected by the coffee in your hand\nMy eyes are caught in your gaze all over again\n\nWe were love drunk waiting on a miracle\nTrying to find ourselves in the winter snow\nSo alone in love like the world had disappeared\nOh I won\u2019t be silent and I won\u2019t let go\nI will hold on tighter \u2018til the afterglow\nAnd we\u2019ll burn so bright \u2018til the darkness softly clears\n\nOh I will hold on to the afterglow\nOh I will hold on to the afterglow\n\nThe weather outside\u2019s changing\nThe leaves are buried under six inches of white\nThe radio is playing, Iron & Wine\nThis is a new dimension \nThis is a level where we\u2019re losing track of time\nI\u2019m holding nothing against it, except you and I \n\nWe were love drunk waiting on a miracle\nTrying to find ourselves in the winter snow\nSo alone in love like the world had disappeared\nOh I won\u2019t be silent and I won\u2019t let go\nI will hold on tighter \u2018til the afterglow\nAnd we\u2019ll burn so bright \u2018til the darkness softly clears\n\nOh I will hold on to the afterglow\nOh I will hold on to the afterglow\n\n\nAbout Ed Sheeran: \nEd Sheeran is an internationally acclaimed, multi-award winning singer/songwriter who seems to acknowledge no boundaries between styles or eras with elements of folk, hip-hop, pop, dance, soul, and rock woven throughout his music. \n\nHis incredible catalogue includes the studio albums \u2018+\u2019 (plus), \u2018x\u2019 (multiply) and \u2018\u00f7\u2019 (divide) which spawned hit singles such as \u2018The A team\u2019 , \u2019Lego House\u2019, \u2018Sing', \u2018Thinking Out Loud\u2019, \u2018Photograph\u2019, \u2018Shape Of You\u2019, \u2018Castle on The Hill\u2019 and \u2018Perfect\u2019. \n\nIn 2019, Ed Sheeran released the genre-spanning \u2018No.6 Collaborations Project\u2019 which featured a wide-range of artists including \u2018Justin Bieber\u2019, \u2018Camilla\u2019 Cabello\u2019, \u2018Travis Scott\u2019, \u2018Eminem\u2019, \u2018Cardi B, \u2018Paulo Londra\u2019, \u2018Bruno Mars\u2019 and \u2018Stormzy\u2019 amongst many others, producing hits such as \u2018I Don\u2019t Care\u2019, \u2018Beautiful People\u2019, \u2018South of The Border\u2019 and \u2018Take Me Back To London\u2019. \n\n#EdSheeran #Afterglow"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["IR", "KP", "CU", "SY"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "28611111", "likeCount": "680445", "dislikeCount": "8168", "favoriteCount": "0", "commentCount": "32114"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "J0ktuQn11zbhj6GVtiZXBeVFJ-A", "id": "eFF4oOBriQ0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T11:00:09Z", "channelId": "UCgCQlMYN2XypwYC2wcR32bA", "title": "15 Truques de Vida Estranhos que Funcionam Muito Bem", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFF4oOBriQ0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFF4oOBriQ0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFF4oOBriQ0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFF4oOBriQ0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eFF4oOBriQ0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Troom Troom PT", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "15 Truques de Vida Estranhos que Funcionam Muito Bem", "description": "Subscreve aqui: https://www.youtube.com/channel/UCgCQlMYN2XypwYC2wcR32bA?sub_confirmation=1\nProblemas com Cabelos Longos VS Cabelos Curtos: https://youtu.be/pA3w5mxDxqY?list=PLiZaXQFOdAtICe4tO-ptXf3wNpXUN3TTF&playnext=1 \nVoc\u00ea est\u00e1 ficando entediado e n\u00e3o sabe o que fazer? Ent\u00e3o voc\u00ea definitivamente vai gostar do nosso novo v\u00eddeo! Afinal, n\u00f3s coletamos 15 hacks de vida mais engra\u00e7ados nele!\n\nMusic:\nSteerner & Tobu - Alive (Extended Mix)\nhttp://youtube.com/tobuofficial\n\nV\u00ea mais do Troom Troom:\nVideos populares:\n11 IDEIAS PARA TROLLAR AMIGOS COM MAQUIAGEM COMEST\u00cdVEL: https://youtu.be/33ajqMSc9qg\nCOMO ESCONDER MAQUIAGEM NO MATERIAL ESCOLAR: https://youtu.be/K0wKzjIxZWM\n14 MANEIRAS DE LEVAR COMIDA PARA A AULA / COMO ESCONDER COMIDA NA ESCOLA: https://youtu.be/-9vkCIKr0GA\n7 TRUQUES IMPRESSIONANTES COM COLA QUENTE: https://youtu.be/RNm-eCNA1Yk\nIDEIAS INCR\u00cdVEIS PARA FAZER EM CASA \u2014 DIY BOLINHAS ANTI STRESS: https://youtu.be/m_ORMqMeXDQ\n\nPlaylists populares:\nPartidas engra\u00e7adas: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtICe4tO-ptXf3wNpXUN3TTF\nTruques para o dia-a-dia: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtIMOgT2gIBEmAws-f52f90E\nRegresso \u00e0s aulas: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtIal5CgWH-wiJmY7Sh9t1SK\nDIY com\u00e9sticos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtJn7BDE-g8KxOieMziWzt5-\nGosmas incr\u00edveis: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiZaXQFOdAtKOWgpZu_IyCTXA3Cg5u0mi\n\nSegue o Troom Troom:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCgCQlMYN2XypwYC2wcR32bA?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/troomtroom\nFacebook: https://www.facebook.com/troomhands\nPinterest: https://pinterest.com/troomtroom\n\nTroom Troom English :\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCWwqHwqLSrdWMgp5DZG5Dzg?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Espa\u00f1ol: \nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCu6oyJJ6PlkeNNv6n26ZNyA?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Fran\u00e7aise:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCyNeKmBHI10u4bwYEKimlZA?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Russian: \nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCq1JpGFxcZTbbOAz010U-og?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Deutsch:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCzgmxZIlgfH1fgch7OpigIA?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Chinese:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCV3NWBs2K7pOEGmI4w_2dhg?sub_confirmation=1\n\nTroom Troom Japanese:\nSubscreve: https://www.youtube.com/channel/UCPCwT9JMWPjg6xAWrQxhQaw?sub_confirmation=1\n\nSobre o Troom Troom\nV\u00eddeos tutoriais com DIY f\u00e1ceis de fazer. DIY de acess\u00f3rios, postais, decora\u00e7\u00e3o para a casa, tutoriais de maquilhagem, truques para o dia-a-dia, e MUITO mais! Simplifica!\n\nPara qualquer quest\u00e3o de trabalho por favor contacte: troomtroomdiy@gmail.com\n\nQuest\u00e3o do dia: qual \u00e9 a parte do v\u00eddeo que gostaste mais? Comenta em baixo!\nN\u00e3o te esque\u00e7as de ligar as notifica\u00e7\u00f5es, gostar & subscrever!"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "545845", "likeCount": "19139", "dislikeCount": "916", "favoriteCount": "0", "commentCount": "410"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CRoND3nkLhYZR_FXNHPyo4fH1H4", "id": "dcHLh2JqTZw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T23:56:02Z", "channelId": "UCUuZPAqJDROE2MftkQjtvkA", "title": "Lu\u00eds Trigacheiro - \"Fado do Alentejo\" | Semifinal | The Voice Portugal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dcHLh2JqTZw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dcHLh2JqTZw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dcHLh2JqTZw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dcHLh2JqTZw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dcHLh2JqTZw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Voice Portugal", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "Lu\u00eds Trigacheiro - \"Fado do Alentejo\" | Semifinal | The Voice Portugal", "description": "Fiel \u00e0s suas origens, nesta Semifinal do The Voice Portugal 2020, o Lu\u00eds Trigacheiro trouxe na voz o \"Fado do Alentejo\".\n\n#TheVoicePT\n\n\u00bb Subscreve o canal de YouTube: http://bit.ly/TheVoicePTsubscrever\n\u00bb Rev\u00ea todos os epis\u00f3dios na RTP Play: http://www.rtp.pt/play\n\u00bb Sabe mais: http://www.rtp.pt/thevoiceportugal\n\nTHE VOICE PORTUGAL NAS REDES SOCIAIS:\n\u00bb Gosta do The Voice Portugal: https://www.facebook.com/thevoicept\n\u00bb Comenta o The Voice Portugal: https://twitter.com/thevoicept\n\u00bb Segue o The Voice Portugal: https://www.instagram.com/thevoiceportugal/"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "149959", "likeCount": "3321", "dislikeCount": "50", "favoriteCount": "0", "commentCount": "323"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UWRJ4or2XW1XkRbQZyswVPvifNM", "id": "gCFYHAbtqHo", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T20:00:06Z", "channelId": "UCL7Bgplfmp-9hF1ghndgxng", "title": "MUITO FOGO E MUITO BEIJO COM LARA SILVA E GU PAZ!!!! | #MatheusMazzafera", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gCFYHAbtqHo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gCFYHAbtqHo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gCFYHAbtqHo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gCFYHAbtqHo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/gCFYHAbtqHo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Matheus Mazzafera", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "MUITO FOGO E MUITO BEIJO COM LARA SILVA E GU PAZ!!!! | #MatheusMazzafera", "description": "Desafio do Beijo com Lara Silva e Gu Paz\n\n\u2666 instagram: https://www.instagram.com/matmazzafera\r\n\u2666 snapchat: @mmazzafera\r\n\u2666 Twitter:  https://twitter.com/matmazzafera?lang=en\r\n\u2666facebook: matheus mazzafera\r\n https://www.facebook.com/Matheus-Mazzafera-139385756093781/\r\n----------------------------------------\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad------------------------------\r\n\r\nBem vindos ao canal Matheus Mazzafera! \r\nV\u00eddeos novos toda dia as 13:00 hs, 17:00 hs e 20:00 hs.\r\nAlem de v\u00eddeos surpresa!\r\n\r\nTodo dia as 13:00 hs s\u00e3o videos de reagindo. E os videos das 17:00 hs e 20:00 hs s\u00e3o sobre minha vida e entrevistas.\r\n\r\nIMPORTANTE: Eu Matheus prezo pelo bem estar de todos. Em varios v\u00eddeos falo sobre gordofobia, homofobia, racismo... enfim, tento levar conhecimento e amor para todos. Em alguns v\u00eddeos, tamb\u00e9m falamos de assuntos relacionados a sexo, bebidas, etc... que podem ser impr\u00f3prios para menores. Ainda que os v\u00eddeos do YouTube sejam classificados pela pr\u00f3pria plataforma (https://www.justica.gov.br/seus-direitos/classificacao/procedimento/cinema-e-video), nos termos do link, os pais devem verificar a classifica\u00e7\u00e3o."}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "408636", "likeCount": "49422", "dislikeCount": "320", "favoriteCount": "0", "commentCount": "522"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gtusMciVXPsrzstzuhpNQPCeA9k", "id": "AJwHal7ef2M", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T22:00:01Z", "channelId": "UCU2PacFf99vhb3hNiYDmxww", "title": "Chelsea 1-3 Manchester City | Premier League Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AJwHal7ef2M/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AJwHal7ef2M/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AJwHal7ef2M/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AJwHal7ef2M/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AJwHal7ef2M/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Chelsea Football Club", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Chelsea 1-3 Manchester City | Premier League Highlights", "description": "Watch the highlights from Chelsea's Premier League game against Manchester City.\n\nDownload Chelsea FC's official mobile app:\n-App Store https://apple.co/2vvlN9t\n-Play Store http://bit.ly/2MfNJHX \n\nSubscribe: http://che.lc/YTsubscribe\n\nTo watch more EXCLUSIVE Chelsea content go to: http://che.lc/YTwebsite\n\nWelcome to the official home of Chelsea Football Club on YouTube. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at life at this great club. Every week we\u2019ll be uploading fresh content from the training ground, our famous stadium and much, much more. Nowhere else will you get closer to world-class stars like Christian Pulisic, Kai Havertz, Hakim Ziyech, Timo Werner, N\u2019Golo Kant\u00e9, Sam Kerr, Fran Kirby & Pernille Harder.\n\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB\nFounded in 1905, Chelsea Football Club has a rich history, with its many successes including 5 Premier League titles, 8 FA Cups and 1 Champions League, secured on a memorable night in 2012. Famous former Blues include Peter Osgood, Gianfranco Zola, Dennis Wise, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard."}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1224460", "likeCount": "16819", "dislikeCount": "1843", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2195"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2UQCK7SnYDzZC5BNsgrRytncLgw", "id": "Dxu_RoB3pHo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T15:54:03Z", "channelId": "UC5hKgzkGrpcMQ1056jcZm-w", "title": "Lewandowski's PERFECT speech which made Cristiano Ronaldo smile live on TV | Oh My Goal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxu_RoB3pHo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxu_RoB3pHo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxu_RoB3pHo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxu_RoB3pHo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxu_RoB3pHo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Oh My Goal - News", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Lewandowski's PERFECT speech which made Cristiano Ronaldo smile live on TV | Oh My Goal", "description": "Today, Oh My Goal is going to talk to you about the lovely exchange between Robert Lewandowski and Cristiano Ronaldo during the Globe Soccer Awards.\n\nRobert Lewandowski said that he was ready to invite Lionel Messi and Cristiano Ronaldo to his table, but not for the same reasons as Antoine Griezmann two years earlier.\n\nAn invitation which made Cristiano Ronaldo smile, and whose response was extremely classy.\n\n---------------------------------------\n\nLike this video if you want to see more episodes and react in the comments section below.\n\n---------------------------------------\n\nDon't forget to turn on notifications so you don't miss our latest videos.\n\nFollow us:\nYouTube - Soccer Stories - Oh My Goal: http://bit.ly/2UjcrLo\nYouTube - Oh My Goal - News: http://bit.ly/2Xgxk7F\nYouTube - Oh My Goal: http://bit.ly/2K1T6Yj\nYouTube - What The Hell? - Oh My Goal: http://bit.ly/2oDhB7t\nFacebook: https://www.facebook.com/OhMyGoal.KeliNetwork/\nInstagram: https://www.instagram.com/ohmygoal/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ohmygoal\nTwitter: https://twitter.com/OhMyGoalUS\n\n---------------------------------------\n\n\u00a9 Oh My Goal - Jellysmack"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2063244", "likeCount": "57769", "dislikeCount": "484", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1823"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mxLvmuNcU6rY5x4-DltqJbvgThs", "id": "3mYu6V84uaU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T23:00:11Z", "channelId": "UCwQSkyrft0ohf-ra21yIs9Q", "title": "LUCAS LIRA E SUNAIKA BRUNA - PROGRAMA EU FICO LOKO #46", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mYu6V84uaU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mYu6V84uaU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mYu6V84uaU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mYu6V84uaU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/3mYu6V84uaU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EU FICO LOKO", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "LUCAS LIRA E SUNAIKA BRUNA - PROGRAMA EU FICO LOKO #46", "description": "Recebemos os queridos Lucas Lira e Sunaika Bruna (e Noah), para um bate papo entre casais."}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT2H17M4S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "812100", "likeCount": "72303", "dislikeCount": "747", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2213"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "4qhTun4b5RxUCcO31oVFiYlMzOI", "id": "NpEAWnjvAkk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T18:00:12Z", "channelId": "UCyb0T6J6nL5ibo0HLRMINKw", "title": "RETROSPECTIVA 2020 \u266b", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpEAWnjvAkk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpEAWnjvAkk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpEAWnjvAkk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpEAWnjvAkk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NpEAWnjvAkk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Galo Frito", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "RETROSPECTIVA 2020 \u266b", "description": "Feliz Ano Novo!\nEsse ano de 2020 foi bem dif\u00edcil... Resolvemos ent\u00e3o s\u00f3 falar das coisas boas nesse v\u00eddeo. Em 2021 n\u00f3s vamos voltar com for\u00e7a total, VACINADOS (espero) e com um monte de v\u00eddeo legal pra voc\u00eas! \n\nContato profissional: mederii@gmail.com\n\n#Retrospectiva #GaloFrito #2020"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "453756", "likeCount": "82541", "dislikeCount": "5982", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4155"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_RJY-Hugp_-8uRpL18t9E-COD34", "id": "9-2nzCHGVuk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:00:36Z", "channelId": "UCy_B3QVULbWHKkuHzi4t05w", "title": "COMPREI MEU CARRO NOVO VESTIDO DE BATMAN - Experimento Social", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9-2nzCHGVuk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9-2nzCHGVuk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9-2nzCHGVuk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9-2nzCHGVuk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9-2nzCHGVuk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Gerson Albuquerque", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COMPREI MEU CARRO NOVO VESTIDO DE BATMAN - Experimento Social", "description": "\u2605 V\u00cdDEOS TODA SEMANA \u2605\n\n\n\nCONTATO PROFISSIONAL: gersonalbuquerque.youtube@outlook.com\n\n\n\nMINHAS REDES SOCIAIS \n\n\u25ba FACEBOOK \u279chttps://www.facebook.com/gerson.farias.3\n\u25ba INSTAGRAM \u279c @gersonalbuquerque\n\n\n\n\n\n\n\u00daLTIMO VIDEOOOOO: https://youtu.be/gIzt68YFgN4"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT14M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "479645", "likeCount": "81384", "dislikeCount": "759", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2209"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iljeiLj3BoegHj4s7wR7LRF7adk", "id": "AZmnU4D5V_U", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T17:03:15Z", "channelId": "UCzyGSTkYGyJnsZQwoXntmfg", "title": "O Voice Makers Tentou Acabar Meu Canal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AZmnU4D5V_U/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AZmnU4D5V_U/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AZmnU4D5V_U/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AZmnU4D5V_U/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AZmnU4D5V_U/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tiaguitos", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "O Voice Makers Tentou Acabar Meu Canal", "description": "No dia 29 de Dezembro ,  o Canal Voice Makers Apagou 1 v\u00eddeo do Meu Canal, e Se Eu N\u00e3o Tivesse Reagido R\u00e1pido, Podia Ter Perdido Meu Canal. Por Favor, Partilha esta Mensagem , Isto Precisa de uma Resposta ...\n\n\ud83d\udc40 Lives todos os dias \u25ba https://bit.ly/tiaguitos\n\ud83d\udcf7 segue-me no instagram \u25ba https://www.instagram.com/tiaguitoslive\n\ud83d\udc26 segue o meu twitter \u25ba https://twitter.com/tiaguitoslive\n\nContacto Neg\u00f3cios/business email:  tiaguitos.business@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M45S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "48425", "likeCount": "7870", "dislikeCount": "307", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2177"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6xIDBGFjd3tg0ZQNDs2hFUFwOJ0", "id": "04Vg5qHrvVo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-11T21:00:10Z", "channelId": "UCEATCATai_oafDuqKssZITw", "title": "Top Mar\u00edlia Mendon\u00e7a 2020: O Melhor da Rainha da Sofr\u00eancia", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04Vg5qHrvVo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04Vg5qHrvVo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04Vg5qHrvVo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04Vg5qHrvVo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/04Vg5qHrvVo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Som Livre", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Top Mar\u00edlia Mendon\u00e7a 2020: O Melhor da Rainha da Sofr\u00eancia", "description": "Essa compila\u00e7\u00e3o \u00e9 pra quem curte aquela sofr\u00eancia que s\u00f3 a rainha do sertanejo entende!\nConfira aqui a compila\u00e7\u00e3o de clipes com as melhores de Mar\u00edlia Mendon\u00e7a!\r\n\nClipes:\n1. Graveto\n2. Supera\n3. Bebi Liguei\n4. Todo Mundo Vai Sofrer\n5. Ciumeira\n6. Vira Homem\n7. Quero Voc\u00ea Do Jeito Que Quiser\n8. Cora\u00e7\u00e3o Bandido\n9. Tentativas\n10. Bem Pior Que Eu\n11. Voc\u00ea Nem \u00c9 Tudo Isso\n12. Estranho\n13. De Quem \u00c9 A Culpa?\n14. Abandono De Incapaz\n15. Uma Vida A Mais (Listen To Your Heart)\n16. Amante N\u00e3o Tem Lar\n17. Nada Mudou\n18. Infiel\n\nInscreva-se em no canal da Som Livre: http://som.li/17zrII2\r\n\r\nSiga a Som Livre nas redes.\r\nhttp://facebook.com/somlivre | http://twitter.com/somlivre | http://plus.google.com/+somlivre/"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT55M36S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1212359", "likeCount": "7198", "dislikeCount": "566", "favoriteCount": "0", "commentCount": "157"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QtvkLqeD0t2TXQAZSoxaPYFrZUA", "id": "6bdLVwWoXfs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-18T21:05:47Z", "channelId": "UCQB5g-ky8eFqFnV8PtKCJcA", "title": "Rui Sinel de Cordes - CORDESFLIX - MALUCO BELEZA LIVESHOW", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bdLVwWoXfs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bdLVwWoXfs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bdLVwWoXfs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bdLVwWoXfs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/6bdLVwWoXfs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MALUCO BELEZA", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Rui Sinel de Cordes - CORDESFLIX - MALUCO BELEZA LIVESHOW", "description": "APOIA o Maluco Beleza e tem acesso a conte\u00fados exclusivos!\nPatreon: https://www.patreon.com/malucobelezapodcast\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UCQB5g-ky8eFqFnV8PtKCJcA/join\n\nSUBSCREVE OS CANAIS\nMaluco Beleza: https://www.youtube.com/ruiunas?sub_confirmation=1\nViagens Beleza: https://www.youtube.com/channel/UCTR8GAdiN_ha_WRVnrnJgIA\nShow On: https://www.youtube.com/channel/UCCxviulEwp4sK1baBYv1-GQ\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCUP\u00d5ES DE DESCONTO\n\nPROZIS - UNAS10 para 10% de desconto na Prozis ou directamente em https://goo.gl/Wr7uMC\nVIBROLANDIA - UNAS10 para 10% de desconto em http://www.vibrolandia.com\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nTEMOS O APOIO E PATROC\u00cdNIO: \nhttp://www.licor35.pt/pt/idade-legal\nhttps://www.sporttv.pt/\n\n#ruiunas #ruisineldecordes #malucobeleza"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT1H33M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "117006", "likeCount": "5056", "dislikeCount": "112", "favoriteCount": "0", "commentCount": "106"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "yRAust_PBfQxQGEUliIEHCFy83Y", "id": "x6ZNOhdefyQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-19T15:00:17Z", "channelId": "UCBWj3v36qgNo34Y0wW6M35w", "title": "Pi100P\u00e9 Campo Pequeno - Gilmario Vemba", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6ZNOhdefyQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6ZNOhdefyQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6ZNOhdefyQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6ZNOhdefyQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/x6ZNOhdefyQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fernando Rocha", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Pi100P\u00e9 Campo Pequeno - Gilmario Vemba", "description": "Link para compra do livro:\nhttps://www.primebooks.pt/produto/fernando-rocha-pi100pe\n\nRedes sociais Fernando Rocha\n\nInstragram : https://www.instagram.com/rochacomedy/\n\nFacebook  : https://www.facebook.com/FernandoRochaOfficial/\n\nTwiter :  https://twitter.com/frochacomedy"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT26M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "115435", "likeCount": "3882", "dislikeCount": "86", "favoriteCount": "0", "commentCount": "74"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "weGCvEPFurnBe8EtcuK_BdDHc5M", "id": "y2mccgB3XIk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T14:00:16Z", "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag", "title": "JESUS H\u00c9TERO", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y2mccgB3XIk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y2mccgB3XIk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y2mccgB3XIk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y2mccgB3XIk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/y2mccgB3XIk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Porta dos Fundos", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "JESUS H\u00c9TERO", "description": "BIIIRLLL!! JESUS SAIU DA CRUZ, PORRA!! O pai t\u00e1 on, chamaaa!! A\u00ed, tentaram me derrubar? Esquece! Agora n\u00e3o tem pra ningu\u00e9m!! Partiu resenha no Leblon? Partiu live do Alok? Traz a bebida que pisca! Me beija, gata! #portadosfundos\n\nELENCO\nGreg\u00f3rio Duvivier\nThati Lopes\nFabio de Luca\nYuri Mar\u00e7al\n\nROTEIRO:\nPedro Esteves\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nTRADU\u00c7\u00c3O E LEGENDAGEM\nDispositiva\nJosniel Rodriguez\n\nEsse \u00e9 o canal de humor Porta dos Fundos. Lan\u00e7amos v\u00eddeos todas as segundas, quintas e s\u00e1bados \u00e0s 11h."}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "979388", "likeCount": "129341", "dislikeCount": "7410", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6139"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5OoVZUKqQO8b0owOMVlbLYT0RpY", "id": "jFyZyEiDT_k", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T21:00:12Z", "channelId": "UC6paX0kLA8D81aYogceMufw", "title": "ELA FINGIU QUE ERA UM FACE! - E TIROU A MASCARA DELE! - DEU MUITO RUIM!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFyZyEiDT_k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFyZyEiDT_k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFyZyEiDT_k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFyZyEiDT_k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/jFyZyEiDT_k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rafa & Luiz", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ELA FINGIU QUE ERA UM FACE! - E TIROU A MASCARA DELE! - DEU MUITO RUIM!", "description": "E a\u00ed galera ! A produ\u00e7\u00e3o preparou algo assustador! Olha s\u00f3 o que aconteceu!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6paX0kLA8D81aYogceMufw/join\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/SmP63J\n\nNOSSA LOJA:\nhttps://www.lolja.com.br/parceiros/rafa-e-luiz/\n\n\u25baELE INVADIU A NOSSA CASA! (O JOGO) - FACE - part. 1\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ymdsNATVUVI\n\n\u25baENCHEMOS A PISCINA COM MUITA ESPUMA! - (LOUCURA) \nhttps://www.youtube.com/watch?v=wsULNPaBPq8&t=241s\n\n\u25baO MIST\u00c9RIO DA CASA AO LADO! - EPI 1 - (TEMPORADA 2)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GLtpKYuwzg4&t=39s\n\nINSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/lipebigu/\n\nhttps://instagram.com/rafaellabaltar/\n\nQuer nos mandar alguma coisa?  Eba! \nCAIXA POSTAL: 20013 \nCEP: 21070-970\nRIO DE JANEIRO - RJ\n\n\nINSCREVAM-SE e n\u00e3o esque\u00e7am de deixar aquele LIKE!"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1605584", "likeCount": "127322", "dislikeCount": "2464", "favoriteCount": "0", "commentCount": "11993"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Wf-de1L4UgacmSKH1z2xfJAxNaY", "id": "BGHT68aO9Kw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T19:00:05Z", "channelId": "UCLzKhsxrExAC6yAdtZ-BOWw", "title": "Parma 0-4 Juventus | Ronaldo Scores another Towering Header! | EXTENDED Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BGHT68aO9Kw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BGHT68aO9Kw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BGHT68aO9Kw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BGHT68aO9Kw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/BGHT68aO9Kw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Juventus", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Parma 0-4 Juventus | Ronaldo Scores another Towering Header! | EXTENDED Highlights", "description": "Goals from Dejan Kulusevski, Alvaro Morata & a double from CR7 ensured our last away trip of 2020 secured 3 points!\n\n\ud83c\udfa5 Follow our season with exclusive content only on Juventus TV \u27a1\ufe0f http://juve.it/av4M30lm55Y\n\n\ud83d\udcf9 Subscribe here to our YouTube channel: http://juve.it/BgUp30iwWec\n\n\ud83d\udc55 Visit the Juventus Online Store for your very own shirt and other Bianconeri gifts: http://juve.it/zZrm30pImJR\n\nFounded in 1897, Juventus Football Club is the most successful team in Italy, with a rich history of winning and hundreds of millions of fans worldwide.\n\n\ud83d\udcf2 Follow on:\n\nFacebook: https://www.facebook.com/Juventus\nTwitter: https://twitter.com/juventusfcen\nInstagram: https://www.instagram.com/juventus\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/juventus\n\n\ud83d\udcbb Visit our website: http://www.juventus.com/en"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1274745", "likeCount": "21284", "dislikeCount": "541", "favoriteCount": "0", "commentCount": "972"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "OTcvnB4ozb0VliVI7Svq7MEdx0k", "id": "VpJKsoMWnZM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-04T15:00:24Z", "channelId": "UCffDXn7ycAzwL2LDlbyWOTw", "title": "Mila, Menor Nico e Petter Ferraz - \"Amor ou o Litr\u00e3o\" Brega Funk (KondZilla)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJKsoMWnZM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJKsoMWnZM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJKsoMWnZM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJKsoMWnZM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/VpJKsoMWnZM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Canal KondZilla", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Mila, Menor Nico e Petter Ferraz - \"Amor ou o Litr\u00e3o\" Brega Funk (KondZilla)", "description": "Mila, Menor Nico e Petter Ferraz est\u00e3o juntos para lan\u00e7ar mais um hit do BregaFunk, confira agora \"Amor Ou Litr\u00e3o\", aqui no Canal KondZilla.\n\nOU\u00c7A NOSSOS HITS:\nhttps://kondzilla.lnk.to/MaisTocadasdY\nhttps://kondzilla.lnk.to/LancamentosKondZillaDY\n\nSHOWS:\n(11) 2385-0126\nKondZilla Records\n\nLETRA:\nEU ACHEI QUE EU BEBIA BEM\n\u00c9, MAS ESTAVA ERRADO\nME ENVOLVI COM A MULHER QUE BEBE DOBRADO\nN\u00c3O AGUENTEI O EMBALO\nELA N\u00c3O TIRA O COPO DA M\u00c3O\nCACHA\u00c7A \u00c9 NO GARGALO \nPRA MIM N\u00c3O DA N\u00c3O\n\nMULHER TOMA UMA DECIS\u00c3O\nTOMA UMA DECIS\u00c3O\nOU VAI MORRER DE CIRROSE\n\nE AI, QUAL VAI SER?\nAGORA TU VAI TER QUE ESCOLHER\nOU \u00c9 EU OU A CACHA\u00c7A\nSE DECIDE BEB\u00ca\n\nVOC\u00ca TEM DUAS OP\u00c7\u00c3O\nAMOR OU O LITR\u00c3O\nS\u00c9 SER FELIZ AO MEU LADO\nOU VIVER NA SOLID\u00c3O\n\nO MEU ROSTINHO DE BEB\u00ca\nTE DEIXOU BUGADO\nCACHA\u00c7A NO MEU BALDE \nTEM EM ESTOQUE ILIMITADO\nEU PAREI DO TEU LADO\nFUI REBOLANDO COM O COPO NA M\u00c3O\nPODE FICAR TRANQUILO\nEU J\u00c1 TOMEI A DECIS\u00c3O\n\nN\u00c3O FICA ASSIM MOZ\u00c3O\nO AMOR EST\u00c1 NO BAR \nE N\u00c3O DENTRO DO CORA\u00c7\u00c3O \n\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL:\nPablo Bispo\nS\u00e9rgio Santos\nRuxell\n\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O: \nEZ\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nRodrigo Jotace\n\nREDES SOCIAIS: \n@eumila\nhttps://instagram.com/eumila\n\n@petterferrazoficial\nhttps://instagram.com/petterferrazoficial\n\n@menor.nicooficial\nhttps://instagram.com/menor_nicooficial\n\nInscreva-se no NOVO CANAL da KondZilla\nhttp://bit.ly/CanalPortalKondZilla\n\n#MenorNico #KondZilla #AmorOuLitrao #PortalKondZilla #SomosPlural\nCopyright \u00a9 2020 KondZilla\u00ae. Todos os direitos reservados."}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M50S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "73068654", "likeCount": "1371308", "dislikeCount": "61367", "favoriteCount": "0", "commentCount": "38435"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Hl6Wtl4b519auyfDHltGMoU7rUU", "id": "o3hrN0cP58Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T18:15:46Z", "channelId": "UCHd62-u_v4DvJ8TCFtpi4GA", "title": "Audio: Trump berates Ga. secretary of state, urges him to \u2018find\u2019 votes", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o3hrN0cP58Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o3hrN0cP58Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o3hrN0cP58Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o3hrN0cP58Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o3hrN0cP58Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Washington Post", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Audio: Trump berates Ga. secretary of state, urges him to \u2018find\u2019 votes", "description": "In a one-hour phone call on Saturday with Georgia election officials, President Trump insisted he won the state and threatened vague legal consequences if the officials did not act. These are excerpts from the call.\nListen to the full audio here: https://youtu.be/VIJU3M-kKhI Read more: https://wapo.st/3rSLzAa. Subscribe to The Washington Post on YouTube: https://wapo.st/2QOdcqK\n\nFollow us:\nTwitter: https://twitter.com/washingtonpost\nInstagram: https://www.instagram.com/washingtonpost/\nFacebook: https://www.facebook.com/washingtonpost/"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M32S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1664077", "likeCount": "32055", "dislikeCount": "4151", "favoriteCount": "0", "commentCount": "28456"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GNZq92USEV9F_PbCoI-Sap4Dbtg", "id": "JId_14lL58A", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-04T10:00:18Z", "channelId": "UCoH3ygrYF3XybrWwuok7FeQ", "title": "David Carreira - Anda Comigo (Videoclip Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JId_14lL58A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JId_14lL58A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JId_14lL58A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JId_14lL58A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JId_14lL58A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "David Carreira", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "David Carreira - Anda Comigo (Videoclip Oficial)", "description": "J\u00e1 tens o teu bilhete para o Campo Pequeno e para o Super Bock Arena?\nCampo Pequeno - https://bit.ly/3mCAbVZ\nSuper Bock Arena - https://bit.ly/3ojzWiP\n\n#andacomigo #davidcarreira #OYTO\n\nVideoclipe oficial \"Anda Comigo\" de David Carreira \n\n\nSubscreve o canal de YouTube: \nhttps://www.youtube.com/user/davidcar...\n\n :: M\u00daSICA ::\n\nAutoria: David Carreira, Bruno Sucesso, Ant\u00f3nio Mendes Ferreira e Fradique Mendes Ferreira\nComposi\u00e7\u00e3o: David Carreira, Dany Synth\u00e9, Phelippe Ferreira, Ant\u00f3nio Mendes Ferreira e Fradique Mendes Ferreira\nGrava\u00e7\u00e3o Voz: Brainstorm Studios by Pedro Villas\nMisturado: Pedro Villas \nMasterizado: Pedro Villas\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Brainstorm \nProduzido por: Dany Synth\u00e9    \n\n:: VIDEOCLIPE::\n\nRealiza\u00e7\u00e3o e Fotografia: Gon\u00e7alo Carvoeiras\nProdu\u00e7\u00e3o: Isaac Oliveira\n1\u00b0 Assistente e Drone: Cl\u00e1udio Pessoa\nMeios: Criactivos\n\nAgradecimentos: \n- Turismo dos A\u00e7ores\n- TVI\n- Plural Portugal\n- Experience OC\n\n:: LETRA :: \n\nAnda Comigo amor\nPrometo que eu vou cuidar de ti\nSe achares que foi pouco amor\nDou-te a melhor vers\u00e3o de mim\n\nE do nada tu levaste o meu tudo, tudo, tudo\nN\u00e3o tem nada, nada, nada\nQue eu mais ame neste mundo\nQue perder-me nos teus l\u00e1bios\nEncontrar-me nos teus bra\u00e7os\nE ficar para sempre\nS\u00f3 nos os dois\n\nAnda Comigo amor\nPrometo que vou cuidar de ti\nE se ainda achares pouco amor\nDou-te a melhor vers\u00e3o de mim\n\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\n\nDeixa comigo amor\nQue eu fa\u00e7o tudo pra te ver sorrir\nAs rugas no teu rosto\nV\u00e3o provar que eu nunca te menti\n\nFica comigo amor\nPor mais cinquenta e tantos anos de namoro\nPrometo continuar a ser o mesmo\nCiumento e bobo\n\nE perder-me nos teus l\u00e1bios\nEncontrar-me nos teus bra\u00e7os\nE ficar para sempre\nS\u00f3 nos os dois\n\nAnda Comigo amor\nPrometo que vou cuidar de ti\nE se ainda achares pouco amor\nDou-te a melhor vers\u00e3o de mim\n\nAnda Comigo amor\nPrometo que vou cuidar de ti\nE se ainda achares que foi pouco amor\nDou-te a melhor vers\u00e3o de mim\n\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\nS\u00f3 tu e eu\n\nAnda Comigo amor\nPrometo que vou cuidar de ti\nE se ainda achares que foi pouco amor\nDou-te a melhor vers\u00e3o de mim\nEu dou... eu \nEu dou... eu\nEu dou... eu\nA melhor vers\u00e3o de mim \n\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/davidcarreir...\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davidcarrei...\nTIK TOK: https://vm.tiktok.com/J8Kj4Xo/\nTWITTER: https://mobile.twitter.com/davidcarreira"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1757903", "likeCount": "43162", "dislikeCount": "658", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2879"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "B7UhqLHBkJdN6l6sOQCbaYlibTU", "id": "Lu2G-tqoTJs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T20:02:35Z", "channelId": "UCIwFjwMjI0y7PDBVEO9-bkQ", "title": "Justin Bieber - Anyone (Trailer)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Lu2G-tqoTJs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Justin Bieber", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Justin Bieber - Anyone (Trailer)", "description": "Anyone out now: https://JustinBieber.lnk.to/Anyone\nWatch the official video: https://JustinBieber.lnk.to/AnyoneVid\n\nDirected by: Colin Tilley\n\nFollow Justin: \nhttp://facebook.com/justinbieber\nhttp://twitter.com/justinbieber\nhttp://instagram.com/justinbieber\n \nSign up for Justin\u2019s newsletter: http://justinbiebermusic.com\n\n#JustinBieber"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "839072", "likeCount": "86568", "dislikeCount": "1138", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5999"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "aS56u7V19a2XU_yUoL-yl2XHwhQ", "id": "_zCo4N1yKy0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T14:00:10Z", "channelId": "UCfV8U3ydN1egPCl_y6NTZ6g", "title": "PIADA OU CONSEQU\u00caNCIA 2 Ep.3- Tiago Paiva e Alexandre Santos Vs Numeiro e Migueis", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_zCo4N1yKy0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_zCo4N1yKy0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_zCo4N1yKy0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_zCo4N1yKy0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/_zCo4N1yKy0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Tiago Paiva", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "PIADA OU CONSEQU\u00caNCIA 2 Ep.3- Tiago Paiva e Alexandre Santos Vs Numeiro e Migueis", "description": "Subscreve o canal e activa o sininho para receberes notifica\u00e7\u00e3o dos v\u00eddeos novo!\n\nInstagrams:\nhttps://www.instagram.com/tiagopaiva__/\n\nhttps://www.instagram.com/alexandresantoscomedy/\n\nhttps://www.instagram.com/numeiro1/?hl=pt\n\nhttps://www.instagram.com/edumigueis/?hl=pt\n\n#piadaouconsequencia #alexandresantos #Numeiro #Tiagopaiva #Migueis #comedia #humor #piadas #piadassecas"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "76078", "likeCount": "4852", "dislikeCount": "46", "favoriteCount": "0", "commentCount": "382"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JggZYdZG4mlw54BYpTj8eCO5GMM", "id": "zvpVRTobCC0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T18:10:44Z", "channelId": "UC-lHJZR3Gqxm24_Vd_AJ5Yw", "title": "Reacting to Winning Most Handsome Face 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zvpVRTobCC0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zvpVRTobCC0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zvpVRTobCC0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/zvpVRTobCC0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "PewDiePie", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-US", "localized": {"title": "Reacting to Winning Most Handsome Face 2020", "description": "uhhhhhhhhh bros\n\ud83e\uddceSubscribe to become a FLOOR GANG Member here: \ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC-lHJZR3Gqxm24_Vd_AJ5Yw/join\nGet exclusive epic pewdiepie inside epic access and large \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f!\n\n\ud83e\udd64PewDiePie Gfuel(affiliate link): https://gfuel.ly/31Kargr\n#CodePewdiepie\n\n\u2728My Stores\u2728\n\ud83d\udc55 Merch: https://represent.com/store/pewdiepie\n\ud83d\udc58 Tsuki: https://tsuki.market/\n\ud83d\udc54 Based: https://www.based.gg\n\ud83d\uddff 100M Figurine: https://pewdiepie.store/\n\ud83d\udcf1Customized Devices: https://rhinoshield.io/pewdiepie\n\n\u2699\ufe0fMy Setup (affiliate link)\u2699\ufe0f\n\ud83e\ude91 Chair: https://clutchchairz.com/pewdiepie/\n\u2328\ufe0f Keyboard: https://ghostkeyboards.com/pages/pewdiepie\n\ud83d\uddb1\ufe0f Mouse: https://ghostkeyboards.com/pages/pewdiepie\n\n\ud83d\udd79\ufe0f Pewdiepie's Pixelings\niOS: https://buff.ly/2pNG0aT\nAndroid: https://buff.ly/34C68nZ\n#pewdiepie #pixelings\n\n\ud83d\udd79\ufe0fPewdiepie\u2019s Tuber Simulator\niOS: https://apps.apple.com/us/app/pewdiepies-tuber-simulator/id1093190533\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.outerminds.tubular&hl=en_GB&gl=US\n\n\ud83c\udfaeArkade Blaster Controller: https://youtu.be/FQgLsYOKP8w Arkade Blaster Pro! #ad\n\n\u26f0\ufe0fNordVPN DOWNLOAD (affiliate link)\u26f0\ufe0f\nSpecial Cyber Monday deal! Go to https://NordVPN.com/pewdiepie and use code\nPEWDIEPIE to get 68% off a 2 year plan plus 4 additional months free. It\u2019s risk free\nwith Nord\u2019s 30 day money-back guarantee!"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT18M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6484110", "likeCount": "582514", "dislikeCount": "4197", "favoriteCount": "0", "commentCount": "21787"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7RkVyIEQh8x3DgUWtt682PbVB3Y", "id": "7MWUoZu-v9k", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T13:11:44Z", "channelId": "UCEWOoncsrmirqnFqxer9lmA", "title": "Entrevista com Vitor Santos do canal Metaforando | The Noite (01/01/21)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7MWUoZu-v9k/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7MWUoZu-v9k/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7MWUoZu-v9k/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7MWUoZu-v9k/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/7MWUoZu-v9k/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "The Noite com Danilo Gentili", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Entrevista com Vitor Santos do canal Metaforando | The Noite (01/01/21)", "description": "O The Noite conta com a presen\u00e7a de Vitor Santos, do \"Metaforando\". Dono do maior canal do mundo sobre o tema da linguagem corporal, ele conta atualmente com mais de 4 milh\u00f5es de inscritos e fala sobre seus estudos a respeito do tema.\n____________________________________________________________________\n\n*Trechos removidos de acordo com as pol\u00edticas do youtube*\n\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com L\u00e9o Lins, Murilo Couto, a assistente de palco Juliana e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor e os coment\u00e1rios s\u00e3o cortesia do vocalista Roger Moreira. Completam o grupo o baixista Mingau, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nVeja mais em http://www.sbt.com.br/thenoite/\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/SBTTheNoite\n\nSiga o perfil oficial do programa no Twitter:\n\nhttps://twitter.com/SBTTheNoite\n\nE no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #Entrevista"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT30M42S", "dimension": "2d", "definition": "sd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["US"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "369391", "likeCount": "32591", "dislikeCount": "243", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1079"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "7g5T0hZ3WIFOH6BzgS-ghzumQnE", "id": "k5XukvUA1Nk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T04:07:01Z", "channelId": "UCWkYXtnAuu7VTLPwUcRSB6A", "title": "Kylie Jenner: Christmas Decorations 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k5XukvUA1Nk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k5XukvUA1Nk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k5XukvUA1Nk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/k5XukvUA1Nk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "Kylie Jenner", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Kylie Jenner: Christmas Decorations 2020", "description": "Stormi and I take you on a tour of my Christmas decorations this year. Merry Christmas everyone!"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT4M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "8775463", "favoriteCount": "0", "commentCount": "15083"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "RwAwErsNBlMdlaodAabkqiDgB6k", "id": "QUFySZtYaj0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T00:34:37Z", "channelId": "UCfk5MMR4k6ulPmvvzkGe5kg", "title": "Felipe Neto \u00e9 exposto ap\u00f3s furar a quarentena e \u00e9 detonado por Pyong e outros youtubers", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFySZtYaj0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFySZtYaj0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFySZtYaj0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFySZtYaj0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/QUFySZtYaj0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Treta News", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Felipe Neto \u00e9 exposto ap\u00f3s furar a quarentena e \u00e9 detonado por Pyong e outros youtubers", "description": "Felipe Neto \u00e9 exposto e criticado por Pyong e youtubers"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT19M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "563562", "likeCount": "78220", "dislikeCount": "1418", "favoriteCount": "0", "commentCount": "14568"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "etgCPxwwaNBAQICmCy37PYOcMIg", "id": "W5f8UPPKKeU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T18:00:10Z", "channelId": "UCKHd_tPzqGCe4cf46PfUceA", "title": "NOVA GRELHA do BMW SERIE 4.. e os 380 cv do M440i!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W5f8UPPKKeU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W5f8UPPKKeU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W5f8UPPKKeU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W5f8UPPKKeU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/W5f8UPPKKeU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CarOnlineTV", "tags": "", "categoryId": "2", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "NOVA GRELHA do BMW SERIE 4.. e os 380 cv do M440i!", "description": "Ensaio ao novo BMW Serie 4 com a nova grelha que tanto tem dado que falar. Para o ensaio trago o M440i com motor 3.0L de 6 cilindros com 380 cv de pot\u00eancia!  O BMW M440i custa a partir de 85.000 Eur, menos 30.000 Eur que o M4!\n\nO BMW Serie 4 vai conseguir conquistar os fieis da marca?\n\n\ud83d\udd14Subscreve o canal e activa o sino das notifica\u00e7\u00f5es https://goo.gl/5MZEqY\n\nMembros - Se queres apoiar o CaronlineTV podes agora juntar-te aos Membros e ter acesso a conte\u00fados e regalias exclusivas!\nhttps://www.youtube.com/channel/UCKHd_tPzqGCe4cf46PfUceA/join\n\n\ud83c\udfc3 Prozis Portugal \ud83c\udfc3\nhttp://prozis.com/2GkN\nC\u00f3digo desconto 10%: caronlinetv10\n\n\ud83d\udc55 Petrolheart \ud83d\udc55\nhttp://petrolheartshop.com\nC\u00f3digo desconto 10%: caronlinetv\n\n \ud83d\ude97 Ventauto  \ud83d\ude97 \nhttps://www.ventauto.pt\nC\u00f3digo 10% desconto: COTV10 \n\nContactos do Canal\n\u2709 Email: caronline.tv@gmail.com\n\ud83d\udc4d Facebook: http://www.facebook.com/caronline.tv\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/caronline.tv\n\ud83d\udcf0Caronline.tv http://caronline.tv\n\nApoia o projecto: https://www.patreon.com/caronline\n\n#caronlinetv #bmw #M440i"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "43079", "likeCount": "2059", "dislikeCount": "34", "favoriteCount": "0", "commentCount": "197"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "k0OIMFvEFLoH8AVZHnbuqAxQxU8", "id": "MpJIg_3DnLk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T00:13:16Z", "channelId": "UCCj956IF62FbT7Gouszaj9w", "title": "London's 2021 fireworks \ud83c\udf86 Happy New Year Live! \ud83d\udd34 BBC", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/MpJIg_3DnLk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "BBC", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "London's 2021 fireworks \ud83c\udf86 Happy New Year Live! \ud83d\udd34 BBC", "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to OFFICIAL BBC YouTube \ud83d\udc49 https://bit.ly/2IXqEIn\nStream original BBC programmes FIRST on BBC iPlayer \ud83d\udc49 https://bbc.in/2J18jYJ\n\nAs Big Ben strikes midnight, the nation comes together to welcome in the new year and light up the new year countdown to 2021.\n\nNew Year's Eve Fireworks 2021 | BBC\n\n#BBC #FireworksLondon #BBCiPlayer #NewYearsEve #HappyNewYear2021 #2021\n\nAll our TV channels and S4C are available to watch live through BBC iPlayer, although some programmes may not be available to stream online due to rights. If you would like to read more on what types of programmes are available to watch live, check the 'Are all programmes that are broadcast available on BBC iPlayer?' FAQ \ud83d\udc49 https://bbc.in/2m8ks6v."}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6928381", "likeCount": "98826", "dislikeCount": "12077", "favoriteCount": "0", "commentCount": "20295"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gdWu1LTzPPNlzVS0w_fGhxmkZ9Y", "id": "yErCfGNOTBw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T14:15:02Z", "channelId": "UCf-bafFJ3xeYloBRR4z1RnQ", "title": "GKAY detona @rezendeevil e diz que ele n\u00e3o presta, @rezendeevil aparece b\u00eabado e se defende", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yErCfGNOTBw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yErCfGNOTBw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yErCfGNOTBw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yErCfGNOTBw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/yErCfGNOTBw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "New York Treta", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "GKAY detona @rezendeevil e diz que ele n\u00e3o presta, @rezendeevil aparece b\u00eabado e se defende", "description": "Garota filma Rezende e revela para GKAY detalhes da festa que o Rezende estava.\nGKAY detona Rezende, diz que ele n\u00e3o presta e desabafa nos stories.\nRezende aparece b\u00eabado nos stories e se defende ap\u00f3s acusa\u00e7\u00f5es.\r\n--\r\nCONTATO PROFISSIONAL:\r\nthenewyorktreta@gmail.com\r\n\r\nENTRE EM NOSSO GRUPO DE INFORMANTES NO FACE:\r\nPesquise por: Informantes New York Treta\r\n\r\nSIGA O CANAL NAS REDES SOCIAIS:\r\nTT: NewYorkTreta\r\nFB: NewYorkTreta\r\nIG: NewYorkTreta\r\n\r\nSIGA O DANIEL VER\u00c7OSA NAS REDES SOCIAIS:\r\nFB: odanielvercosa\r\nTT: odanielvercosa\r\nIG: odanielvercosa\r\n\r\nResumo: Todas as redes sociais \u00e9 ODANIELVERCOSA\r\n\r\nSIGA O MATHEUS VER\u00c7OSA NAS REDES SOCIAIS:\r\nFB: omatheusvercosa\r\nTT: omatheusvercosa\r\nIG: omatheusvercosa\r\n\r\nResumo: Todas as redes sociais \u00e9 OMATHEUSVERCOSA\r\n\r\nO New York Treta \u00e9 um canal de not\u00edcias que envolve o mundo do YouTube."}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "543787", "likeCount": "38120", "dislikeCount": "928", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4443"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Fgy_iBwyKuS0BrS8IZkK242a_fo", "id": "luoxiU91sq4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T08:00:35Z", "channelId": "UChpZt6vu-SPRU-1ykISTkRA", "title": "MANEIRAS GENIAIS DE ESCONDER GULOSEIMAS DE SEUS PAIS || Lanches e Trotes C\u00f4micos por 123 GO! BOYS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/luoxiU91sq4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/luoxiU91sq4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/luoxiU91sq4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/luoxiU91sq4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/luoxiU91sq4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "123 GO! BOYS Portuguese", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MANEIRAS GENIAIS DE ESCONDER GULOSEIMAS DE SEUS PAIS || Lanches e Trotes C\u00f4micos por 123 GO! BOYS", "description": "Quando se trata de comer guloseimas, os pais podem ser o maior obst\u00e1culo. Mas aqui est\u00e3o algumas maneiras infal\u00edveis de os ludibriar. Voc\u00ea sabe como passar a perna em pais severos? Experimente fazer isso com seus tios e av\u00f3s - esses truques s\u00e3o infal\u00edveis! N\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar este v\u00eddeo com seus amigos para que eles tamb\u00e9m possam entrar nessa gostosa divers\u00e3o. Certifique-se de se inscrever em nosso canal no YouTube para mais v\u00eddeos incr\u00edveis!\n\n#123GO #desafio #pegadinhas\nInscreva-se: https://bit.ly/2KOmUIG\n\nM\u00fasica de Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriais de bancos de imagens (fotografias, v\u00eddeos e outros) https://www.depositphotos.com https://www.shutterstock.com\n\nEste v\u00eddeo \u00e9 realizado para fins de entretenimento. N\u00e3o garantimos a sua integridade, seguran\u00e7a e confiabilidade. Qualquer a\u00e7\u00e3o que voc\u00ea execute com as informa\u00e7\u00f5es deste v\u00eddeo \u00e9 estritamente do seu pr\u00f3prio risco e n\u00e3o seremos respons\u00e1veis \u200b\u200bpor quaisquer danos ou perdas. \u00c9 de responsabilidade do espectador usar bom senso, cautela e precau\u00e7\u00f5es se planeja reproduzir as atividades aqui mostradas."}}, "contentDetails": {"duration": "PT8M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "516916", "likeCount": "13282", "dislikeCount": "817", "favoriteCount": "0", "commentCount": "236"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "LVkRIswz-0TeDi40S2Jg7K65jY8", "id": "sbeKp7Zj-Es", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T19:34:49Z", "channelId": "UCbAiIkPobUFy71zlmwVw3jw", "title": "Aventureiros que perderam a vida em acrobacias insanas", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbeKp7Zj-Es/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbeKp7Zj-Es/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbeKp7Zj-Es/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbeKp7Zj-Es/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sbeKp7Zj-Es/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Fatos Desconhecidos", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Aventureiros que perderam a vida em acrobacias insanas", "description": "Algumas pessoas parecem ter um verdadeiro v\u00edcio em adrenalina. Seja em grandes alturas, nas mais baixas profundidades ou nas mais r\u00e1pidas velocidades, o importante \u00e9 sentir a emo\u00e7\u00e3o de fazer algo que mais ningu\u00e9m teria a coragem de fazer. O grande problema \u00e9 quando essas acrobacias d\u00e3o errado e resultam em terr\u00edveis acidentes. Neste v\u00eddeo, o nosso querido Ivan Lima compartilha casos surpreendentes de aventureiros que, infelizmente, perderam a vida fazendo aquilo que mais amavam: desafiando seus limites.\n\nFicha T\u00e9cnica: \n\nROTEIRISTA: Jean Evangelista  / EDITOR DE V\u00cdDEO: Rafa Oliveira / ILUSTRADOR (THUMBNAIL): Katira / DIRETOR DE FOTOGRAFIA: Gabriel Cunha  / DIRETOR DE FOTOGRAFIA: Elder Togisaki / ASSITENTE DE C\u00c2MERA: Kenny Henderson /  ASSITENTE DE C\u00c2MERA: GV Silva / CAPTA\u00c7\u00c3O E EDI\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: Jefferson Oliveira / OPERADOR DE \u00c1UDIO: Carlos de Freitas Santos / DIRETOR E PRODUTOR: Augusto Ijanc / COORD. T\u00c9CNICO YOUTUBE: Muryllo Vilela  / CHEFE DE REDA\u00c7\u00c3O E REVIS\u00c3O: Priscilla Bernardes / PRODUTOR EXECUTIVO: Luiz Phellype Alves"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "288670", "likeCount": "37915", "dislikeCount": "338", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2095"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "M465fUOShlcuRja7hckH2qTzHd8", "id": "D9Ln7IH6SwY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-12T12:30:12Z", "channelId": "UCfvQonS-nL-IgJ5pVv_fJtA", "title": "8 JEITOS DE ENTRAR ESCONDIDO NO CINEMA COM SUPER HER\u00d3IS! Levando Comida Escondida por KABOOM!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D9Ln7IH6SwY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D9Ln7IH6SwY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D9Ln7IH6SwY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D9Ln7IH6SwY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/D9Ln7IH6SwY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "KABOOM! Portuguese", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "8 JEITOS DE ENTRAR ESCONDIDO NO CINEMA COM SUPER HER\u00d3IS! Levando Comida Escondida por KABOOM!", "description": "\u00c9 um p\u00e1ssaro? Um avi\u00e3o? N\u00e3o, \u00e9 o Super Homem que resolveu ir ao cinema! Olha, at\u00e9 os super her\u00f3is gostam de ver um filme de vez em quando! E eles tamb\u00e9m tentam entrar com comida escondida l\u00e1! Veja Mulher Gato, Homem de Ferro, Doutor Estranho, Senhor Incr\u00edvel e at\u00e9 o poderoso Thor e seu amigo Homem Aranha lutando contra o seguran\u00e7a do mal para conseguirem entrar com alguns lanchinhos! Fiquem ligados nessas situa\u00e7\u00f5es \u00e9picas dentro do cinema, quando at\u00e9 os super her\u00f3is quebram as regras!\n\nSe voc\u00ea gostou desse v\u00eddeo, d\u00ea uma olhada no \u201dDesafios X Pegadinhas! Fa\u00e7a com seus amigos e se divirta com o Kaboom!\u201d  https://www.youtube.com/watch?v=vrErWb4Vrok\n\nGostou da m\u00fasica usada neste v\u00eddeo? Voc\u00ea pode encontrar tudo no EpidemicSound:   https://bit.ly/2JcUlBa\n \nM\u00edstica do X-Men \nSenhor Incr\u00edvel\nDoutor Estranho\nMulher Gato\nHomem de Ferro\nThor\nHulk\nGato da Mulher Gato\n\n#EscondendoSuperheroes #NoCinema #KABOOM!"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4288325", "likeCount": "57964", "dislikeCount": "7901", "favoriteCount": "0", "commentCount": "507"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XXOr5oVFlDKgFZKCdvkNY-5FoNk", "id": "o7OTsjvczVw", "snippet": {"publishedAt": "2020-11-30T10:01:43Z", "channelId": "UCM_qbhXjj2RJHmjWTw88AsQ", "title": "AL\u00d4 AMBEV - funk remix", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o7OTsjvczVw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o7OTsjvczVw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o7OTsjvczVw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o7OTsjvczVw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/o7OTsjvczVw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Various Artists - Topic", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "AL\u00d4 AMBEV - funk remix", "description": "Provided to YouTube by iMusics\n\nAL\u00d4 AMBEV - funk remix \u00b7 DJ Lucas Beat\n\nAL\u00d4 AMBEV - funk remix\n\n\u2117 2020 iMusics\n\nReleased on: 2020-12-01\n\nAuto-generated by YouTube."}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["DZ", "HU", "DO", "DK", "DE", "VE", "CY", "FR", "LB", "HR", "LI", "SV", "LU", "LT", "HK", "LV", "HN", "SA", "EE", "SE", "SG", "ES", "NL", "YT", "VN", "BR", "EC", "NC", "EG", "IS", "PA", "IT", "MA", "PE", "TH", "PG", "PF", "MK", "AE", "PL", "TC", "ID", "IE", "PT", "MT", "PH", "IN", "AW", "IL", "AU", "AR", "AS", "TR", "SK", "ZA", "UY", "PR", "VI", "FI", "JP", "BO", "NZ", "BM", "CO", "BA", "UA", "BG", "SI", "BE", "NO", "BY", "MQ", "AT", "NI", "NG", "US", "JO", "MX", "GT", "GU", "GP", "GR", "KY", "PY", "GF", "BH", "GB", "TW", "CH", "CR", "KR", "MY", "CL", "QA", "KW", "RS", "CA", "RU", "OM", "CZ", "RO", "KE", "MP"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "20963666", "likeCount": "187857", "dislikeCount": "5031", "favoriteCount": "0", "commentCount": "365"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "2D9ESK4Ey79dOop0pAiFu0DL0Yo", "id": "iTcXQhusD50", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-02T07:00:10Z", "channelId": "UCAFtSyiazoL-f6ufljgJzzA", "title": "R\u00e1dio Comercial - M\u00fasica de Natal 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTcXQhusD50/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTcXQhusD50/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTcXQhusD50/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTcXQhusD50/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iTcXQhusD50/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "R\u00e1dio Comercial", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "R\u00e1dio Comercial - M\u00fasica de Natal 2020", "description": "Chegou Dezembro e n\u00e3o podia faltar a m\u00fasica de Natal da Comercial!!\n\nInstagram R\u00e1dio Comercial https://www.instagram.com/radiocomercial/\nFacebook R\u00e1dio Comercial: https://www.facebook.com/RadioComercial"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M55S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1385399", "likeCount": "28241", "dislikeCount": "1685", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "uKB57Am-T-4o4G9Gmi6255VQsyM", "id": "ebX6OGsO07A", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T12:00:08Z", "channelId": "UCupHFmfIEfuJkuFHLPxgwpQ", "title": "Morais rev\u00ea os bans do seu canal e percebe que \u00e9 um streamer de merda", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ebX6OGsO07A/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ebX6OGsO07A/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ebX6OGsO07A/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ebX6OGsO07A/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ebX6OGsO07A/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Morais", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Morais rev\u00ea os bans do seu canal e percebe que \u00e9 um streamer de merda", "description": "Live stream todos os dias em:\nhttps://www.twitch.tv/moraishd\nhttps://www.twitch.tv/moraishd\nhttps://www.twitch.tv/moraishd"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT17M25S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "24602", "likeCount": "1982", "dislikeCount": "8", "favoriteCount": "0", "commentCount": "23"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "AIQgqLJIJQXhQnQfW07bFUMII8I", "id": "O0bd2bq8LG4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T16:13:41Z", "channelId": "UC9ChdqQRCaZmTCwSJ49tcbw", "title": "Panjab (My Motherland) Sidhu Moose Wala | TheKidd | NavkaranBrar | GoldMedia | New Punjabi Songs", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/O0bd2bq8LG4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sidhu Moose Wala", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Panjab (My Motherland) Sidhu Moose Wala | TheKidd | NavkaranBrar | GoldMedia | New Punjabi Songs", "description": "Sidhu Moose Wala Presents\n\nTitle : Panjab\nSinger/Lyrics/Composer/Concept : Sidhu Moose Wala\nMusic : The Kidd\nMix Master : Dense\nVisuals  : Navkaran Brar\nPromotions : Gold Media \nhttps://www.instagram.com/goldmediaa/\n\nThis Is Official Channel Of Punjabi Singer \"SIDHU MOOSE WALA\" This Channel is Made For Live Video And Other Events Broadcast, V Logs\n\nDo Subscribe & Be A Part Of My Life - https://bit.ly/SidhuMooseWalaSubscribe\n\nOnline Promotion Gold Media\n\nTo Stream & Download Full Song:\niTunes - https://music.apple.com/in/album/panjab-single/1546485491\nSpotify :- https://open.spotify.com/album/5Jtu3QrbP0OQui6JDNVTIb?si=l_m8i_pdSC-_sciherUBqQ\nGaana - https://gaana.com/album/panjab-punjabi\nHungama - http://www.hungama.com/album/panjab/61240395/\nResso - https://m.resso.app/ZSWxeqpy/\nYouTube Music - https://music.youtube.com/watch?v=DFGHScEXIPo\nAnghami - https://play.anghami.com/song/95471863\nBoomplay - https://www.boomplay.com/share/music/51658990\n\nEnjoy And Stay Connected With Artist || SIDHU MOOSE WALA\n\n\nClick to Subscribe - https://bit.ly/SidhuMooseWalaSubscribe\nTwitter - https://www.twitter.com/iSidhuMooseWala\nFacebook - https://www.facebook.com/SidhuMooseWala\nInstagram - https://instagram.com/Sidhu_MooseWala\nSnapChat - https://www.snapchat.com/add/SidhuShubh"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M26S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "8005223", "likeCount": "614866", "dislikeCount": "39130", "favoriteCount": "0", "commentCount": "110835"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dRG4nS8PphNQ2gInLDVy-EYjaAM", "id": "iwejxUpam2s", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T22:30:01Z", "channelId": "UCo-SyplR7M1ZC1w0YhwMa8w", "title": "O jogo que desapareceu.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwejxUpam2s/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwejxUpam2s/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwejxUpam2s/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwejxUpam2s/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/iwejxUpam2s/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Goularte", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "O jogo que desapareceu.", "description": "\u25c9 LEIA A DESCRI\u00c7\u00c3O PARA GANHAR UM COOKIE \u25c9\n\nUm v\u00eddeo sobre um simples jogo de encontrar a estrela em um n\u00edvel.\nO problema \u00e9: ele est\u00e1 prestes a sumir da exist\u00eancia.\nO t\u00edtulo \u00e9 um countdown sendo modificado por um script: ele atualiza automaticamente de 10 em 10 minutos, mudando o t\u00edtulo de acordo com o tempo que falta para o flash acabar.\n\n\u25a3 Vire um Membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\n\u25b8 https://www.youtube.com/G0ularte/join\n\n\u25a3 Entre no meu servidor do Discord pra gente jogar e conversar:\n\u25b8 http://discord.gg/gou\n\n\u25a3 Redes Sociais:\n\u25b8 TWITTER: https://twitter.com/G0ulaarte\n\u25b8 INSTAGRAM: http://instagram.com/goulaarte/\n\u25b8 LIVES: http://goularte.live/\n\u25b8 REDDIT: https://www.reddit.com/r/G0ularte/\n\n\u25a3 M\u00fasica do in\u00edcio por LEMMiNO:\n\u25b8 https://www.youtube.com/user/LEMMiNOMusic\n\n\u25a3 Obrigado =D"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M41S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1162482", "likeCount": "194179", "dislikeCount": "929", "favoriteCount": "0", "commentCount": "16266"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bh45_2Mc488mktKBlQ1AfSc-IYQ", "id": "vDBVAcdpK0Y", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:23:33Z", "channelId": "UCjTVNkbx5megxlnl1spy2jg", "title": "AMOR EM CARTAZ  | Trailer Oficial", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vDBVAcdpK0Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vDBVAcdpK0Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vDBVAcdpK0Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vDBVAcdpK0Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/vDBVAcdpK0Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jully Molinna", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "AMOR EM CARTAZ  | Trailer Oficial", "description": "AMOR EM CARTAZ FILME - Trailer oficial (dublado)\nLan\u00e7amento em breve nas plataformas. #amoremcartaz\n\n(Elenco)\nANA LAURA LOPES\nCAROLINA LESSA\nGUILHERME GUI\nISADORA FRAN\u00c7A\nISAIAS SILVA\nJULLY MOLINNA\nMARIA EMANUELLY\nMARIA NICOLLY\nRAFAEL FERREIRA\nSIMONE ONCKEN\n\nRoteiro\nIZABELLA PINHO \n\nDire\u00e7\u00e3o, Dire\u00e7\u00e3o de fotografia, Edi\u00e7\u00e3o e Coloriza\u00e7\u00e3o \nPANDA.MOV\n\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o\nBIANCA ROLFF\n\nOperador de c\u00e2mera\nELOAH ROBERTA\nRODRIGO NORONHA\nPANDA.MOV\n\nAssistente de c\u00e2mera e Making of\nENZO YURI\n\nDire\u00e7\u00e3o de som\nGLAYDSON MENDES\n\nSom direto\nGLAYDSON MENDES\nRAFAEL COC\u00c3O\n\nFigurino\nVICTORIA ROSA\n\nM\u00fasica Oficial\nSHINE OF THE STARS\nAutor\nLUCCA MAUAD BARBOSA SILVA\nCoautores\nLEANDRO AGUIAR THIMOTTI ARA\u00daJO\nPAULO MOREIRA DE SOUZA\n\nMINHA LOJA DE ROUPAS- http://www.mully.com.br/ | INSTA: @mullyloja\n\nMe siga nas redes sociais:\nMEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/jullymolina/\nMEU TWITTER: https://twitter.com/jullymolinna\nCONTATO COMERCIAL: blogjullymolinna@hotmail.com\nQuer me enviar algo? Minha CAIXA POSTAL: 6661 CEP: 30570970\n\nJesus te ama.\n\nMULLY HOUSE\nNo YouTube\n- Guilherme Gui: https://www.youtube.com/channel/UCtTCR1N0P2yJSyYQu6rYJAQ\n- Sophia: https://www.youtube.com/channel/UCqFUixibOxe0lAa6X73JBpA\n\nNo Instagram:\nMully House - https://instagram.com/mullyhouse?igshid=1r2igccblijir\nJully - https://instagram.com/jullymolina?igshid=vyd76op35cfy\nRafael - https://instagram.com/fsrafael?igshid=tnkgs0jn8cr6\nGui - https://instagram.com/euguilhermegui?igshid=16nlld2nfr3v5\nSophia - https://instagram.com/sophies.g?igshid=nnh4r432wru0\nWesley - https://instagram.com/wesleydavi?igshid=rspgu0k7wbs0\nGustavo - https://instagram.com/guss_cmf?igshid=gowrg4z14hph\nVit\u00f3ria - https://instagram.com/whisvick?igshid=g2a2cv6h6yzh\nMully Dogg - https://instagram.com/mullydogg?igshid=nw2545ll2txh"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "389323", "likeCount": "87679", "dislikeCount": "235", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8588"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ORaf36kVJCSMA0ViEDhW5eZl9js", "id": "KPGZzfnSSbU", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T22:00:13Z", "channelId": "UC_gV70G_Y51LTa3qhu8KiEA", "title": "OS AVENTUREIROS VIRARAM ALUNOS NA ESCOLA FANT\u00c1STICA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KPGZzfnSSbU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KPGZzfnSSbU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KPGZzfnSSbU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KPGZzfnSSbU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KPGZzfnSSbU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "LUCCAS NETO - LUCCAS TOON", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "OS AVENTUREIROS VIRARAM ALUNOS NA ESCOLA FANT\u00c1STICA", "description": "FILME ACAMPAMENTO DE F\u00c9RIAS 3: https://www.filmelier.com/pt/br/film/12770/luccas-neto-em-acampamento-de-ferias-3?utm_source=youtube&utm_medium=link&utm_campaign=BR_luccasneto_traffic_cpc_new-users_film_LUCCASNETOEMACAMPAMENTODEFERIAS3_SOFA_20201105_3298&utm_term=&utm_content=pre-sale___\n\nESTR\u00c9IA - 13 de janeiro nas plataformas digitais:\nNow, Vivo Play, Sky Play, iTunes / Apple TV, Google PLay e YouTube\n\nOS AVENTUREIROS VOLTARAM PRA ESCOLA E FOI DIVERTIDO\n\nMuito bem gente, no epis\u00f3dio de hoje Os Aventureiros viraram alunos na escola\nfant\u00e1stica e causaram a maior confus\u00e3o. J\u00e1 imaginou voc\u00ea ter como amigo na sua sala de aula\no aventureiro azul? Seria incr\u00edvel n\u00e9! Os super her\u00f3is est\u00e3o na escola fant\u00e1stica! Voc\u00ea vai se\ndivertir muito com esse epis\u00f3dio!\n\nMuito bem gente, no epis\u00f3dio de hoje Os Aventureiros voltaram para a escola\nfant\u00e1stica! Voc\u00eas pediram muito por isso e agora esse v\u00eddeo finalmente saiu! Se preparem pois\neles v\u00e3o fazer muitas situa\u00e7\u00f5es engra\u00e7adas na escola! Boa sorte aventureiros!\n\nEspero que curtam! Todo mundo usando a imagina\u00e7\u00e3o e a criatividade para viver um mundo de magia e fantasia!\n\nAqui voc\u00ea pode viver o seu sonho!\n\nAten\u00e7\u00e3o: Al\u00e9m do conte\u00fado l\u00fadico e de entretenimento, este v\u00eddeo cont\u00e9m publicidade.\n\nTodos os menores de idade que participam deste v\u00eddeo s\u00e3o acompanhados de seus representantes legais, no set de filmagem, durante a grava\u00e7\u00e3o. Caso o representante legal n\u00e3o seja o pr\u00f3prio pai, ter\u00e1 sido indicado formalmente, por contrato, pelos pais ou respons\u00e1veis para represent\u00e1-los nas grava\u00e7\u00f5es."}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1008161", "likeCount": "55653", "dislikeCount": "2915", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CeaVlcAPIoX_2K7kw4L5oi7rGQw", "id": "fmIBk3MDilc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-20T21:00:09Z", "channelId": "UC6paX0kLA8D81aYogceMufw", "title": "A AMEA\u00c7A DE NATAL! -  EPIS\u00d3DIO 1 - A CONVIDADA INESPERADA! - (WEBS\u00c9RIE)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmIBk3MDilc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmIBk3MDilc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmIBk3MDilc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmIBk3MDilc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fmIBk3MDilc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Rafa & Luiz", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "A AMEA\u00c7A DE NATAL! -  EPIS\u00d3DIO 1 - A CONVIDADA INESPERADA! - (WEBS\u00c9RIE)", "description": "UMA GRANDE AME\u00c7A PODE ACABAR COM O NATAL!  UM GRANDE SEGREDO SER\u00c1 REVELADO!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC6paX0kLA8D81aYogceMufw/join\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/SmP63J\n\nIDEALIZA\u00c7\u00c3O\nSA E BALTAR PRODU\u00c7\u00d5ES\n\nPRODU\u00c7\u00c3O EXECUTIVA\nLuiz Phellipe \nRafaella Baltar\nSa e Baltar Produ\u00e7\u00f5es\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE PRODU\u00c7\u00c3O\nLet\u00edcia Santiago\n\nDIRE\u00c7\u00c3O\nBruno Bennec\n\nROTEIRO\nCamilla Costa\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nGuilherme Tostes\n\nASSISTENTE DE DIRE\u00c7\u00c3O\nMarc Aymonin\nLuan Monteiro de Lima\n\nC\u00c2MERAS\nMartin Sciarretta\nTiago Rios\n\nASSISTENTE DE C\u00c2MERA\nMarcos Val\u00e9rio\n\nFOQUISTAS\nSasha Lazarev\nFabian Freitas\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nRicardo Azevedo\nAnt\u00f4nio Azevedo\n\nCONTINUISTA\nPaula Barbosa\n\nFIGURINO\nCarolina Ares\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE ARTE\nKeila Ara\u00fajo\n\nASSISTENTES DE ARTE\nAnt\u00f4nio Azevedo\nGiovanna Moraes \nMatheus Guilherme\n\nCONTRARREGRA\nFernando Regato\n\nEDI\u00c7\u00c3O \nMarcelo Perrone\n\nDESENHO E FINALIZA\u00c7\u00c3O DE SOM\nTayn\u00e3 Frota\n\nMOTION GRAPHICS \nJo\u00e3o Cunha\n\nFINALIZA\u00c7\u00c3O DE COR\nEst\u00fadio Bl3nd\n\nSOM DIRETO\nVictor Hernandes\n\nASSISTENTE DE SOM DIRETO\nMarcos Paulo dos Santos\n\nILUMINA\u00c7\u00c3O\nAlexandre Jo\n\nASSISTENTES DE ILUMINA\u00c7\u00c3O\nCarlos Renato\nWesley\n\nCABELO E MAQUIAGEM\nDanilo Olivetto\n\u00c1dhala Silva\nCristiana Barbosa\n\nNARRA\u00c7\u00c3O FINAL\nGuilherme Briggs\n\nMAKING OF\nEmerson Carvalho\n\nIMAGENS DE DRONE\nSamyr Novelli \n\nELENCO\nRafaella Baltar - Amanda\nLuiz Phellipe - Fernando\nStephany de S\u00e1 - Nath\u00e1lia\nJuliana Baltar - Ana\nSimone Langie - Regina\nDaniel Braga - Ant\u00f4nio\nLaryssa Zaffiori - Daniela\nMatheus Guilherme - L\u00e9o\nCamillo Oliveira - Seguran\u00e7a do bosque \nCl\u00e9ber Andrade - Param\u00e9dico 1 \nLuan Monteiro - Param\u00e9dico 2 \n\nAGRADECIMENTOS\nRio Design Barra \nCol\u00e9gio Objetivo Barra\n\nHip Hop Christmas by Twin Musicom is licensed under a Creative Commons\nAttribution 4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nArtist: http://www.twinmusicom.org/\n\n\nJingle Bells by Kevin MacLeod is licensed under a Creative Commons Attribution\n4.0 license. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nSource: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?\nisrc=USUAN1100187\nArtist: http://incompetech.com/\n\nSounds Crate - ProductionCrate LLC\nhttps://www.productioncrate.com/"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M15S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1805740", "likeCount": "121561", "dislikeCount": "2237", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9666"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "y6IhuBdvnH5DIjz21lKFHuzmF4I", "id": "m9LZuYqMsKM", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T13:00:13Z", "channelId": "UC5hKgzkGrpcMQ1056jcZm-w", "title": "Cristiano Ronaldo's surprising and lovely tribute to Gerard Piqu\u00e9 | Oh My Goal", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m9LZuYqMsKM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m9LZuYqMsKM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m9LZuYqMsKM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m9LZuYqMsKM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/m9LZuYqMsKM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Oh My Goal - News", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Cristiano Ronaldo's surprising and lovely tribute to Gerard Piqu\u00e9 | Oh My Goal", "description": "Today, Oh My Goal is going to talk to you about Cristiano Ronaldo\u2019s surprising comments on Gerard Piqu\u00e9.\n\nMany thought for a long time that Cristiano Ronaldo and Gerard Piqu\u00e9 hated each other but they actually get on great!\n\nDiscover the lovely tribute Cristiano Ronaldo paid to G\u00e9rard Piqu\u00e9.\n\n---------------------------------------\n\nLike this video if you want to see more episodes and react in the comments section below.\n\n---------------------------------------\n\nDon't forget to turn on notifications so you don't miss our latest videos.\n\nFollow us:\nYouTube - Soccer Stories - Oh My Goal: http://bit.ly/2UjcrLo\nYouTube - Oh My Goal - News: http://bit.ly/2Xgxk7F\nYouTube - Oh My Goal: http://bit.ly/2K1T6Yj\nYouTube - What The Hell? - Oh My Goal: http://bit.ly/2oDhB7t\nFacebook: https://www.facebook.com/OhMyGoal.KeliNetwork/\nInstagram: https://www.instagram.com/ohmygoal/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ohmygoal\nTwitter: https://twitter.com/OhMyGoalUS\n\n---------------------------------------\n\n\u00a9 Oh My Goal - Jellysmack"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M2S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "552204", "likeCount": "18846", "dislikeCount": "154", "favoriteCount": "0", "commentCount": "709"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "dn8OLTh4gMRmkO1nd6FEw04wGCQ", "id": "2IQ4Kr-SnU0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T03:58:51Z", "channelId": "UCFN4JkGP_bVhAdBsoV9xftA", "title": "The Stunning Conclusion to an Amazing Tribute Show | AEW Brodie Lee Celebration of Life, 12/30/20", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2IQ4Kr-SnU0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "All Elite Wrestling", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "The Stunning Conclusion to an Amazing Tribute Show | AEW Brodie Lee Celebration of Life, 12/30/20", "description": "#AEW #AllEliteWrestling\n\nAEW Dynamite airs every Wednesday night 8e/7c on TNT\nAEW Dark airs every Tuesday night 7e/6c here on YouTube\n\nHow to watch Dynamite\n\u27a1\ufe0f  Fite TV - https://www.fite.tv/channel/aew\n\u27a1\ufe0f  BR Live - https://www.AEWonBRLive.com\n\u27a1\ufe0f  TNT - https://www.tntdrama.com/allelitewrestling\n\nFollow #AllEliteWrestling on all social media platforms\n\u27a1\ufe0f  https://www.Twitter.com/aew\n\u27a1\ufe0f  https://www.instagram.com/allelitewrestling\n\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/AEWGames\n\u27a1\ufe0f  Tik Tok - AllEliteWrestling\n\u27a1\ufe0f  Snapchat - AllEliteWrestling\n\n\u27a1\ufe0f  https://www.Twitter.com/AEWonTNT\n\u27a1\ufe0f  https://www.Facebook.com/allelitewrestling\n\u27a1\ufe0f  https://www.instagram.com/AEWonTNT"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M34S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2937568", "likeCount": "88737", "dislikeCount": "1771", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6705"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "8u10I9GHv5HbEoO_KDzWSBZ8opE", "id": "Ewu7jxcOVkE", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T17:00:12Z", "channelId": "UCPDis9pjXuqyI7RYLJ-TTSA", "title": "Bear With Me: Fails of the Week (January 2021)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ewu7jxcOVkE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ewu7jxcOVkE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ewu7jxcOVkE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ewu7jxcOVkE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ewu7jxcOVkE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FailArmy", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bear With Me: Fails of the Week (January 2021)", "description": "It's the first #FailFriday of the year, so that means it's time for The Fails of the Week! This week we have a very good example of why you should never turn your back on a bear, a hover board fail, and more!\n\n\u25ba\u25ba\u25ba SUBMIT YOUR VIDEOS! http://bit.ly/fasubmit \nSUBSCRIBE! http://bit.ly/fasubscribe\n\n\u25bc FOLLOW US FOR MORE FAILS!\n\u27a4 Facebook \u279d  http://bit.ly/FAILfacebook\n\u27a4 Instagram \u279d http://bit.ly/FAILinstagram\n\u27a4 Snapchat \u279d  http://bit.ly/FAILsnapchat\n\u27a4 TikTok \u279d  http://bit.ly/FAILtiktok\n\u27a4 Twitter \u279d http://bit.ly/FALtwitter\n\nCheck out FailArmy U!!! \u2022 http://bit.ly/failu\nFailArmy gear \u2022 http://bit.ly/failmerch\n\nWe've got friends in high places! Give them a watch: \n\nPeople Are Awesome - http://youtube.com/peopleareawesome\nThe Pet Collective - http://youtube.com/thepetcollective\nThis is Happening - http://youtube.com/ThisisHappening\n\nFailArmy is the world\u2019s number one source for epic fail videos and hilarious compilations. We\u2019re powered by fan submissions and feedback from all around the world, with over 30 million fans across digital platforms! \n\nTo license any of the videos shown on FailArmy, please visit Jukin Media at http://bit.ly/jukinlicense."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT6M19S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "646956", "likeCount": "10991", "dislikeCount": "401", "favoriteCount": "0", "commentCount": "353"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ZLbpTxYHeMIGZjTZyiJMUMy_HS0", "id": "LeYsRMZFUq0", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-15T21:00:11Z", "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA", "title": "I Gave People $1,000,000 But ONLY 1 Minute To Spend It!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LeYsRMZFUq0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LeYsRMZFUq0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LeYsRMZFUq0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LeYsRMZFUq0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/LeYsRMZFUq0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "MrBeast", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "I Gave People $1,000,000 But ONLY 1 Minute To Spend It!", "description": "Subscribe right now and you might be picked to be in my next video! (its epic)\nNew Merch - https://shopmrbeast.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeastYT\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT14M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "39587612", "likeCount": "2685839", "dislikeCount": "28138", "favoriteCount": "0", "commentCount": "146910"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "FqEzh0M9sOIDe88wiGn0hItKoow", "id": "K4KjFFnC30Y", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T23:00:11Z", "channelId": "UCtrjFP7i92_30uv6IehwE5Q", "title": "A TV QUE \u00c9 MAIOR QUE A NILCE (MAS TAMB\u00c9M N\u00c3O \u00c9 DIF\u00cdCIL SER MAIOR QUE A NILCE) - EP. 1517", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K4KjFFnC30Y/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K4KjFFnC30Y/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K4KjFFnC30Y/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K4KjFFnC30Y/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/K4KjFFnC30Y/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cad\u00ea a chave?", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "A TV QUE \u00c9 MAIOR QUE A NILCE (MAS TAMB\u00c9M N\u00c3O \u00c9 DIF\u00cdCIL SER MAIOR QUE A NILCE) - EP. 1517", "description": "Camisas Coisa de Nerd  http://bit.ly/2arsmPr\n\nAcompanhe nosso trabalho em outros canais! \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\nhttps://www.youtube.com/financeiro\nhttps://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nhttps://www.youtube.com/queroouvirpodcast\n\n\nNos siga no Instagram: \nInstagram do Leon: https://instagram.com/cdnleon\nInstagram da Nilce:  https://instagram.com/nilmoretto\nInstagram da Joice: https://instagram.com/jomoretto.designer\nInstagram do Mari: https://instagram.com/maribalga\nInstragram do Luiz: https://instagram.com/luizpersechini\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\nYoutube (Ferramentas de Cria\u00e7\u00e3o) \nPacote Royalty Free do Sony Vegas"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "646198", "likeCount": "101368", "dislikeCount": "398", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1693"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "JKMWJIKWBy26w8BlS9bEd3Iq9sk", "id": "p19cjKg8dIc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T16:58:08Z", "channelId": "UCcgVECVN4OKV6DH1jLkqmcA", "title": "goodbye california. a new chapter.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p19cjKg8dIc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p19cjKg8dIc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p19cjKg8dIc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p19cjKg8dIc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p19cjKg8dIc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Jake Paul", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "goodbye california. a new chapter.", "description": "new chapter...\n\ntext me im bored - 310-870-3349\n\n\ud83d\udd34SUBSCRIBE \u27a4 http://bit.ly/SUB2JAKEPAUL \n\n\nINSTAGRAM \u27a4  https://www.instagram.com/JakePaul \nTWITTER \u27a4  http://twitter.com/JakePaul \n\n\u26a0 WARNING \u26a0\nPlease be warned (and we cannot possibly stress this enough); under no circumstances should any challenges, stunts, or pranks be attempted by any of our viewers. All challenges, stunts, and pranks are performed by trained professionals in a controlled environment and are for entertainment purposes only. Again, do not try anything you see in this content at home and always consult a parent or adult with any questions or concerns."}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "4739020", "likeCount": "111353", "dislikeCount": "55636", "favoriteCount": "0", "commentCount": "23804"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "t3CklidyVL2sMYXBhpdtcZ7ZWB8", "id": "WgrSpAeR6kI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T18:38:58Z", "channelId": "UCpvDBioACEqbqXk5mmUnAWw", "title": "Bonne ann\u00e9e ! Feliz ano novo !- Ro et Cut", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgrSpAeR6kI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgrSpAeR6kI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgrSpAeR6kI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgrSpAeR6kI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/WgrSpAeR6kI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ro et Cut", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Bonne ann\u00e9e ! Feliz ano novo !- Ro et Cut", "description": "ABONNE-TOI A NOTRE CHA\u00ceNE http://bit.ly/1r2iFfk\nNOTRE FACEBOOK http://on.fb.me/16vjnIP \nNOTRE INSTAGRAM https://instagram.com/ro_et_cut/ \nNOTRE SNAPCHAT roetcutsursnap \nNOTRE TWITTER https://twitter.com/RoetCutOfficiel\n\nToutes les dates du spectacle sont l\u00e0 :\nDIJON https://roetcut.qidoon.com/events/36\nTOULOUSE https://bit.ly/2FCiLb7\nLILLE https://roetcut.qidoon.com/events/33\nBORDEAUX : https://bit.ly/2Pdnse7\nLYON https://bit.ly/3mhVZq0\nLUXEMBOURG https://roetcut.qidoon.com/events/31"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "80997", "likeCount": "5857", "dislikeCount": "78", "favoriteCount": "0", "commentCount": "219"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "eNBnDf1rJ9EzROSwGxfYgSUSfpQ", "id": "eMFBEiAJaKc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T15:00:19Z", "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA", "title": "UFC 257 Free Fight: Conor McGregor vs Dustin Poirier 1", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eMFBEiAJaKc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "UFC - Ultimate Fighting Championship", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "UFC 257 Free Fight: Conor McGregor vs Dustin Poirier 1", "description": "Watch the first matchup between Dustin Poirier and Conor McGregor back at UFC 178 in 2014 when both fighters were featherweights on the rise. The lightweight rematch goes down at UFC 257 on Saturday, January 23 in Abu Dhabi.\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: http://bit.ly/2uJRzRR\r\n\r\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\r\n\r\nTo order UFC Pay-Per-Views on ESPN+, visit https://bit.ly/2vNIBE8 (U.S. only)\r\n\r\nTo order UFC Pay-Per-Views, visit http://welcome.ufcfightpass.com/#PPV (Non U.S.)\r\n\r\nConnect with UFC online and on Social:\r\nWebsite: http://www.ufc.com\r\nTwitter: http://www.twitter.com/ufc\r\nFacebook: http://www.facebook.com/ufc\r\nInstagram: http://www.instagram.com/ufc\r\nSnapchat: UFC\r\nPeriscope: http://Periscope.tv/ufc\r\n\r\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\r\nTwitter: http://www.twitter.com/ufcfightpass\r\nFacebook: http://www.facebook.com/ufcfightpass\r\nInstagram: http://www.instagram.com/ufcfightpass"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M1S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["BR"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1901248", "likeCount": "31319", "dislikeCount": "2870", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5402"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "G_KfNohzGdItg2E3Wl4lkf6-zqw", "id": "PGJ43zaam_0", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T18:00:10Z", "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q", "title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/PGJ43zaam_0/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bad Bunny", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BAD BUNNY - BOOKER T (Video Oficial)", "description": "BAD BUNNY - BOOKER T | EL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO\nhttps://elultimotourdelmundo.com/\n\nMERCH: https://shop.elultimotourdelmundo.com/\n\nSuscr\u00edbete al canal: https://rimas.io/ytbadbunny\n\nM\u00e1s de Bad Bunny / More from Bad Bunny:\nEUTDM- https://rimas.io/EUTDM\nUna Vez ft. Mora - https://youtu.be/gSMYGP0TYC4\n\nS\u00edgueme en: / Follow Me\nSpotify: https://rimas.io/spotifybb\nApple Music: https://rimas.io/applemusicbb\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\n\n#BADBUNNY #BOOKERT #EL\u00daLTIMOTOURDELMUNDO\nBad,Bunny,Booker,T,El,Ultimo,Tour,Del,Mundo\n\n\u00a9 2021 Rimas Entertainment"}, "defaultAudioLanguage": "es"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "11836400", "likeCount": "630610", "dislikeCount": "13476", "favoriteCount": "0", "commentCount": "27160"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6kqMdWHaeMGpTqWa6EW1Zdrr3HE", "id": "NVcazPIhHnE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T13:00:14Z", "channelId": "UCKgwtiwtKiHhaYj5rJ4uo_Q", "title": "DESAFIO: ROSA vs VERDE | O \u00daltimo a Parar de Comer \u2013 Vence! Travessuras e Truques por RATATA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVcazPIhHnE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVcazPIhHnE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVcazPIhHnE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVcazPIhHnE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVcazPIhHnE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RATATA Portuguese", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DESAFIO: ROSA vs VERDE | O \u00daltimo a Parar de Comer \u2013 Vence! Travessuras e Truques por RATATA", "description": "Inscreva-se para RATATAi: https://www.youtube.com/channel/UCKgwtiwtKiHhaYj5rJ4uo_Q?sub_confirmation=1\nDESAFIO: COMIDA DE VERDADE vs COMIDA DE CHOCOLATE: https://youtu.be/Hk8UKP7qI6U\n\nQual \u00e9 a sua cor preferida? Rosa ou verde? Sim, sim, temos outro desafio com comidas e guloseimas hoje. Vamos comer comidinhas rosa e verde. As nossas hero\u00ednas enrolar\u00e3o os cabelos com marshmallows e tamb\u00e9m tomar\u00e3o uma Coca-Cola incomum, al\u00e9m de experimentar bolos e muitos outros doces.\n \nPartilhe este v\u00eddeo com os seus amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de subscrever o canal RATATA!\n\nVeja outros v\u00eddeos interessantes no RATATA:\nDesafio maluco do preto e branco - https://youtu.be/p-u0_jl6MA0\nDe entrar com comida escondida no cinema - https://youtu.be/66EmFNNrv_0\nDificuldades de pessoas baixinhas vs pessoas altas - https://youtu.be/6n0UaZC_XDs\nLamber, Morder ou Nada Desafiar Comida - https://youtu.be/rJKZMJmTNQ8\nManeiras geniais de entrar com comida no cinema 2 - https://youtu.be/kL3P-cWjMxA\nSuper desafio: \"o ch\u00e3o \u00e9 lava\" - https://youtu.be/fbFuyisu-YM\n\nPlaylists populares: \nDesafios - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDyzETml67IG3P5k4FhkRknY\nSneak Food - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDwmrKQFh33j_puvpjf-V2oO\nBrincadeiras - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDzb9faZTdbiUHMeneAGh6sk\nLife Hacks - https://www.youtube.com/playlist?list=PLaPBkfw0ObDxOCkSCsLIcT3YCF4nqPeV9\n\n\n\nRATATA English: \nInscreva-se :https://www.youtube.com/channel/UC1I_DaL4stfZi03ozQEQ1VQ?sub_confirmation=1\n\nRATATA Arabic:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCin6578jAsdkO5gc1dm3-iw?sub_confirmation=1\n\nRATATA Spanish:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCWCImKDcawQHjmZiURnI80g?sub_confirmation=1\n\nRATATA Indonesian:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCOrr1XwI__pq0Xldd37IJJQ?sub_confirmation=1\n\nRATATA Turkish:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCI920JhVTiqi2FMJRnZ7f7A?sub_confirmation=1\n\nRATATA Vietnamese:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCRKvLV2Yx1WJ5TKtkMHMZBg?sub_confirmation=1\n\nRATATA Thai:\nInscreva-se: https://www.youtube.com/channel/UCf4QwPgrVfCOqS-nc02FF-g?sub_confirmation=1\n \n#RATATA #UmaCor #DesafioAlimentar\n \nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2491460", "likeCount": "33773", "dislikeCount": "4346", "favoriteCount": "0", "commentCount": "598"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "_Onpzi_6Je4cxhmi-IIsm1Qj4ss", "id": "KmeCuoM1hfY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T19:45:43Z", "channelId": "UCG8rbF3g2AMX70yOd8vqIZg", "title": "Logan Paul - 2020 (Official Music Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KmeCuoM1hfY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KmeCuoM1hfY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KmeCuoM1hfY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KmeCuoM1hfY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/KmeCuoM1hfY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Logan Paul", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Logan Paul - 2020 (Official Music Video)", "description": "Directed by Logan Paul and Juliana Accettone \nSong Produced by Jake Broido\nWear Maverick Clothing \u25ba https://maverickclothing.com\nSUBSCRIBE FOR DAILY VLOGS! \u25ba http://bit.ly/Subscribe2Logan\n\nBuy \u20182020\u2019 on iTunes: https://music.apple.com/us/album/2020-single/1545863001\nStream '2020' on Spotify: https://open.spotify.com/track/2IgzajjY7h18gjHvQ3LKZ5?si=alyv8WKXRb6AgdLCUUzMPQ\n\nWatch Previous Vlog (I FaceTimed Floyd Mayweather) \u25ba https://youtu.be/dEMix-SwBNU\n\nADD ME ON:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/LoganPaul/\nTWITTER: https://twitter.com/LoganPaul\n\nWatch our IMPAULSIVE Podcast \u25ba https://www.youtube.com/impaulsive\nOR IMPAULSIVE CLIPS \u25ba https://www.youtube.com/impaulsiveclips\n\nI\u2019m a 25 year old living in Los Angeles. This is my life.\nhttps://www.youtube.com/LoganPaulVlogs"}, "defaultAudioLanguage": "en-US"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M53S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5327842", "likeCount": "515092", "dislikeCount": "31552", "favoriteCount": "0", "commentCount": "48626"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "PW3l3jsWnrRD3VhaxBb5ZRlx0KU", "id": "wpIqiMOFSIs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T20:07:07Z", "channelId": "UCDMpQ5ZK_WtSd7_Sor3xtkg", "title": "COMPRINHAS DA SHEIN E COMPRAS DE NATAL! PROVANDO ROUPAS DA SHEIN ! FIRST HAUL OF 2021 ! SHEIN HAUL !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpIqiMOFSIs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpIqiMOFSIs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpIqiMOFSIs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/wpIqiMOFSIs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "SofiaS Furlani", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "COMPRINHAS DA SHEIN E COMPRAS DE NATAL! PROVANDO ROUPAS DA SHEIN ! FIRST HAUL OF 2021 ! SHEIN HAUL !", "description": "PROVANDO MINHAS COMPRINHAS! VALEU A PENA?\u2764\ufe0f\nINSTAGRAM @sofiasfurlanioficial\nTIKTOK sofiasfurlani E TIKTOK hey.sofiaaa\nTWITTER sofiasfurlani2\nINSTAGRAM DE SLIMES @newchicslimefactory"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M31S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "35348", "likeCount": "4897", "dislikeCount": "193", "favoriteCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CeXER1c9kbGaI4FEF6I_QslYNjs", "id": "eTBZY3rIYA4", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T00:00:07Z", "channelId": "UCIvBHgnnLSVr9enuPvBuwyw", "title": "TENTE N\u00c3O RIR #7 l A QUE PONTO CHEGAMOS !", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTBZY3rIYA4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTBZY3rIYA4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTBZY3rIYA4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTBZY3rIYA4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTBZY3rIYA4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Piuzinho", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "TENTE N\u00c3O RIR #7 l A QUE PONTO CHEGAMOS !", "description": "REACT ll PIUZINHO ll FREE FIRE ll REAGINDO ll TENTE N RI ll \n\n--------- SERA Q ESSE VIDEO  BATER 200 K DE LIKES ?? -------\n\nHoje eu reagi ao Rick Memes, se vc quiser q eu fa\u00e7o mais tente n ri com ele passa no canal dele \u00e9 fala que voce veio pelo Piu \n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yrieFJ3aQFg\n\nE se tiver 200k de likes amanha eu solto o video que eu reagi \nao C\u00e9sar Memes !! BORA \n \n\n- Segue la no insta se na Humilde do calango! \nwww.instagram.com/piuzinholl\n\n- Se quiser assistir minhas lives =)\nhttps://www.nimo.tv/piuzinho\n\n- Se quiser ver meus ultimos reacts d tente nao ri ! \n\nTENTE NAO RI #1\nhttps://youtu.be/XEBHriJFwrE\n\nTENTE NAO RI #2 \nhttps://youtu.be/gM_bspypAB4\n\n---Se quiser escutar minhas ultimas musicas ! \n\nPoesia Free Fire #1 - Tu t\u00e1 Maruco - | Piuzinho| Vicente | Mc Maellen | Coronel | Yuri\nhttps://www.youtube.com/watch?v=m1pN_hG4Iu0\n\n------   Trap q eu fiz com a Garena BR\nCapa & Tchau (ft Nobru, Cerol, Piuzinho, Maellen, MauMau e FBC) | Free Fire\nhttps://www.youtube.com/watch?v=tU3mVDNTAj4\n\n-SURPRESA ! \ncomo eu sei q ninguem le a descri\u00e7ao do video, eu vou da um codiguinho pra quem comentar ( eu gosto do piuzinho ) Ativa as notifica\u00e7ao do canal pq eu vou mandar o codiguinho nos comentarios do YOUTUBE !"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT8M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "552042", "likeCount": "196317", "dislikeCount": "784", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5319"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ukKUFqJcyajQLCzJWPJmE4U_z0I", "id": "36swVaUY0tQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T12:01:21Z", "channelId": "UC51Nu_fm9YnWCBOUVmskrxw", "title": "PREVIS\u00d5ES DA SEMANA PARA TODOS SIGNOS. DE 28 DE DEZ A 3 DE JAN.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/36swVaUY0tQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/36swVaUY0tQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/36swVaUY0tQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/36swVaUY0tQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/36swVaUY0tQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Astro Elias", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "PREVIS\u00d5ES DA SEMANA PARA TODOS SIGNOS. DE 28 DE DEZ A 3 DE JAN.", "description": "Neste v\u00eddeo estrela, voc\u00ea ir\u00e1 saber sobre as Previs\u00f5es da Semana para TODOS os SIGNOS. DE 28 DE DEZEMBRO A 3 DE JANEIRO. Acompanhe os conselhos para passar uma semana iluminada. \nVoc\u00ea pode ir direto para o seu signo solar, ascendente ou lunar atrav\u00e9s da Minutagem. Recomendo que assista o momento final onde voc\u00ea escolhe o seu conselho da semana. \n \nLink da nossa Loja. https://www.lolja.com.br/astro-elias/\nQuer saber sobre consultas e muito mais, visite o nosso site. \nhttps://www.astroelias.com\n\nMINUTAGEM\n\ud83c\udfb4 ENERGIA DA SEMANA, 0:00\n\u2648\ufe0f  \u00c1ries, 3:28  \n\u2649\ufe0f Touro, 8:43\n\u264a\ufe0f G\u00eameos, 13:42\n\u264b\ufe0f C\u00e2ncer, 18:43\n\u264c\ufe0f Le\u00e3o, 23:33\n\u264d\ufe0f Virgem, 27:57\n\u264e\ufe0f Libra, 33:09\n\u264f\ufe0f Escorpi\u00e3o, 38:31\n\u2650\ufe0f Sagit\u00e1rio, 43:47\n\u2651\ufe0f Capric\u00f3rnio, 48:30\n\u2652\ufe0f Aqu\u00e1rio, 53:50\n\u2653\ufe0f Peixes, 58:07\n\ud83c\udf1f ESCOLHA UMA CARTA, 1:03:36\nMENSAGEM ESPECIAL, 1:07:54\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES sobre consultas particulares. astroelias11@gmail.com\n\nINSTAGRAM, @astroelias\n\nGRATID\u00c3O SEMPRE!\n\nN\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever no canal e deixar o seu like como um abra\u00e7o pra mim.\n\nEstou te esperando para interagir l\u00e1 no Facebook comigo!\n\nhttps://www.facebook.com/AstroElias11/\n\nQuer uma consulta privada com Astro Elias? Saiba mais no v\u00eddeo abaixo.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=amcsN...\n\nOu voc\u00ea pode solicitar pelo e-mail.\n astroelias11@gmail.com\n\n#PrevisoesdaSemana #Signos #AstroElias\n\nD\u00e1 uma passada l\u00e1 no Instagram para saber o que acontece no canal com anteced\u00eancia e muito mais.\n@astroelias"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H10M5S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "202904", "likeCount": "33961", "dislikeCount": "184", "favoriteCount": "0", "commentCount": "9014"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "U-VWaNmQe9w60KDvEnwaYmEl_V4", "id": "sNRfEAqfFEI", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T00:01:13Z", "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w", "title": "HIGHLIGHTS | Tierney, Saka and Laca all find the net! | West Brom 0-4 Arsenal | Premier League", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/sNRfEAqfFEI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Arsenal", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "HIGHLIGHTS | Tierney, Saka and Laca all find the net! | West Brom 0-4 Arsenal | Premier League", "description": "Watch the highlights of our four-goal win over West Bromwich Albion and Sam Allardyce at The Hawthorns, which made it three Premier League wins in a row.\n\n#arsenal #arsenalhighlights #premierleague\n\n--\n\nEnjoy match highlights, training and behind the scenes to get closer to the likes of Pierre-Emerick Aubameyang, David Luiz, Vivianne Miedema, Nicolas Pepe, Alexandre Lacazette, Leah Williamson, Mesut Ozil, Bernd Leno, Danielle van de Donk, Willian, Hector Bellerin, Jordan Nobbs, Bukayo Saka, Kim Little, Gabriel Martinelli, Thomas Partey and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on Twitter: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok\n\nThis is the Official YouTube channel for Arsenal Football Club.\n\nFor more match action, highlights and training videos, make sure you become a digital member and sign up to Arsenal Player. It's FREE and is the Home of the Game: https://arsn.al/arsenalplayer\n\nArsenal Football Club were formed in 1886 and amassed 13 League titles, 14 FA Cups. Some of their greatest players include: Thierry Henry, Dennis Bergkamp, Tony Adams, Ian Wright, Robert Pires, Liam Brady, Patrick Vieira, Cliff Bastin and Charlie George."}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M59S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1544397", "likeCount": "27272", "dislikeCount": "1020", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1691"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "tadNffVQAyzocQkyEYaAvoD2-6w", "id": "9cyW8t3AJZU", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T15:00:16Z", "channelId": "UCI9tBPaYZ8kJEU0PaQLWfEw", "title": "Feliz A\u00f1o Nuevo, te desea La Casa de Papel", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9cyW8t3AJZU/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9cyW8t3AJZU/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9cyW8t3AJZU/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9cyW8t3AJZU/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9cyW8t3AJZU/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "La Casa De Papel", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "es", "localized": {"title": "Feliz A\u00f1o Nuevo, te desea La Casa de Papel", "description": "Un repaso del 2020 de la mano de Arturito. Feliz a\u00f1o nuevo a todos (menos a \u00e9l). \n\nPulsa el s\u00edmbolo CC para activar los subt\u00edtulos.\n\n\u25ba Suscr\u00edbete en YouTube para ver todas los v\u00eddeos oficiales ('detr\u00e1s de las c\u00e1maras', entrevistas, contenido exclusivo) : https://www.youtube.com/c/lacasadepapel?sub_confirmation=1\n\nVer La Casa de Papel en Netflix: http://netflix.com/lacasadepapel\nLa Casa de Papel en Facebook: https://www.facebook.com/lacasadepapelnetflix\nLa Casa de Papel en Instagram: https://www.instagram.com/lacasadepapel/\nLa Casa de Papel en Twitter: https://twitter.com/lacasadepapel\n\n#LCDP #LaCasaDePapel #Netflix #Arturito"}, "defaultAudioLanguage": "es-ES"}, "contentDetails": {"duration": "PT1M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "399605", "likeCount": "28813", "dislikeCount": "274", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1130"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lBQb2oEj3eDn_6yRY5S6Az_09ew", "id": "mo7ahvce290", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-08T16:00:10Z", "channelId": "UC2kTDQaV2KL3I_uulQehPUg", "title": "Estraca - Terra Nostra (Prod. MadKutz & TomEnzy)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo7ahvce290/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo7ahvce290/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo7ahvce290/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo7ahvce290/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/mo7ahvce290/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EstracaOfficial", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "Estraca - Terra Nostra (Prod. MadKutz & TomEnzy)", "description": "Music video by Estraca performing Terra Nostra  \u00a9 2020\n\nProd : MadKutz & Tom Enzy\nCapt : Tom Enzy\nMix/Master : Tom Enzy\n\nGuitarra final :  Jo\u00e3o Diogo\nVoz final : Jos\u00e9 Mari\u00f1o\nDirected by Clout\n\nBookings & Info \nagenciamento@haushaus.pt\n+351919908532\n\nhttps://www.facebook.com/OfficialEstraca\nhttps://www.instagram.com/_estraca/\nhttps://twitter.com/EstracaOfficial\n\nSpotify\nhttps://open.spotify.com/artist/1pA4isjpfB72WlZgDJhDjq?si=6B7WS_R5TK-DntfqlVtryA\n\nApple Music\nhttps://music.apple.com/pt/artist/estraca/1162006595\n\nStore :\nhttps://estraca7.webnode.pt\n\n\u00a9 & \u24c5 - Estraca\n\n#Estraca #TerraNostra #MadKutz #TomEnzy"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M54S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "220745", "likeCount": "11432", "dislikeCount": "163", "favoriteCount": "0", "commentCount": "641"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "83zJLhe7k0dmD4XA_wrADzenM6g", "id": "Bm2We_p5Mzo", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T18:01:25Z", "channelId": "UCDogdKl7t7NHzQ95aEwkdMw", "title": "SIDEMEN BIG FAT QUIZ OF THE YEAR 2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm2We_p5Mzo/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm2We_p5Mzo/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm2We_p5Mzo/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm2We_p5Mzo/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Bm2We_p5Mzo/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Sidemen", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "SIDEMEN BIG FAT QUIZ OF THE YEAR 2020", "description": "A SIDEMEN QUIZ BASED ON THE YEAR 2020\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Subscribe to our 2nd Channel: https://www.youtube.com/MoreSidemen \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: http://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\n\u270f\ufe0f: SUBMIT A #SidemenSunday IDEA HERE\nhttps://forms.gle/JDuGrSzM4F6mdo6D9\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd34 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd35 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT1H3M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "6392669", "likeCount": "320122", "dislikeCount": "4340", "favoriteCount": "0", "commentCount": "13685"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "-0-z-25uteTJ5uu_iUxzy-5FZwA", "id": "JI-W9kcJdS8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T20:00:02Z", "channelId": "UCxsqBxW8l7JT_sgpKnwx4sA", "title": "destruindo a vida de um brasileiro virtual", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI-W9kcJdS8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI-W9kcJdS8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI-W9kcJdS8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI-W9kcJdS8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/JI-W9kcJdS8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Saiko joga", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "destruindo a vida de um brasileiro virtual", "description": "jogo: Bit Life"}, "defaultAudioLanguage": "pt", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT11M56S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "564329", "likeCount": "77390", "dislikeCount": "402", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2792"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "vzeCMidiuJCNG_AFmH-ouhxDFck", "id": "Pi1Z0OIApT8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T01:13:51Z", "channelId": "UCfk5MMR4k6ulPmvvzkGe5kg", "title": "Luccas Neto fala sobre Felipe Neto furar a quarentena, Rezende se explica ap\u00f3s pol\u00eamica", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pi1Z0OIApT8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pi1Z0OIApT8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pi1Z0OIApT8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pi1Z0OIApT8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Pi1Z0OIApT8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Treta News", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Luccas Neto fala sobre Felipe Neto furar a quarentena, Rezende se explica ap\u00f3s pol\u00eamica", "description": "Luccas Neto fala sobre Felipe Neto furar a quarentena, Rezende se explica ap\u00f3s pol\u00eamica"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT17M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "258340", "likeCount": "32515", "dislikeCount": "400", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3267"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "UOK31we_UvS5RU9hQcVp4EHUbeo", "id": "a1a-8EXYYAs", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T18:49:01Z", "channelId": "UCxSz6JVYmzVhtkraHWZC7HQ", "title": "A NEW CHARACTER UNLOCKED", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a1a-8EXYYAs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a1a-8EXYYAs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a1a-8EXYYAs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a1a-8EXYYAs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/a1a-8EXYYAs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Liza Koshy", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "A NEW CHARACTER UNLOCKED", "description": "Proud to introduce you to my best damn self, honey. Ask your husband who Deborah Lastname is, or just watch this video. Deb introduces to you her favorite assleisure wear, designed by Liza Koshy x Fabletics. \ud835\ude4e\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude65 \ud835\ude56 \ud835\ude6c\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude61-\ud835\ude59\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude59 \ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63, \ud835\ude67\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude5d\ud835\ude69 \ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5a: http://www.fabletics.com/LizaKoshy Sponsored by Fabletics, honey. We made it to 2021... and we made this just for you. Happy new year, y'all!\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u00ad\u00ad\u00ad\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\n\ud835\ude41\ud835\ude5a\ud835\ude5a\ud835\ude61 \ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude69\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude63\ud835\ude5c \ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude6e\ud835\ude64\ud835\ude6a\ud835\ude67 \ud835\ude6c\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5a \ud835\ude5e\ud835\ude68, \ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude59 \ud835\ude68\ud835\ude5d\ud835\ude64\ud835\ude65 \ud835\ude69\ud835\ude5d\ud835\ude5a \ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude64\ud835\ude63 \ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude5a:\n\n\u2022 Shop Liza's versatile puffer jacket here: https://www.fabletics.com/products/JEAN-CONVERTIBLE-PUFFER-COAT-JT2146508-3194?psrc=search%5Fresults\n\n\u2022 Shop Liza's #1 outfit here: https://www.fabletics.com/products/HARLOW-FL210131?psrc=search%5Fresults\n\n\u2022 Shop your new favorite outfit here: https://www.fabletics.com/products/COURT-FL210133?psrc=search%5Fresults\n\n\u2022 Get any 2 bottoms for only $24 when you become a VIP member. \n\u2022 Proud # FableticsPartner.\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u00ad\u00ad\u00ad\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTo a stronger, healthier, better 2021, baby.\nTogether but separate but united individually.\n\nAll my love,\nLiza (& Deb)"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "827380", "likeCount": "85021", "dislikeCount": "2187", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4973"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "iLghY2vNbe3NAVUCFSU2dPIvzQU", "id": "I3jCYRObquI", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T00:00:05Z", "channelId": "UC6yW44UGJJBvYTlfC7CRg2Q", "title": "Rashford nets injury time winner! | Manchester United 1-0 Wolves | Highlights | Premier League", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/I3jCYRObquI/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manchester United", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "Rashford nets injury time winner! | Manchester United 1-0 Wolves | Highlights | Premier League", "description": "Marcus Rashford scores an injury time winner to send the Reds second in the Premier League after a 1-0 win over Wolves at Old Trafford.\n\nSubscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\r\nVisit Manchester United at http://www.manutd.com\r\nLike Manchester United on Facebook at http://www.facebook.com/manchesterunited\r\nFollow Manchester United on Twitter at http://www.twitter.com/ManUtd\r\nFollow Manchester on Instagram at http://www.instagram.com/manchesterunited\r\nSubscribe to MUTV at https://bit.ly/2L9ymRs"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M21S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2696200", "likeCount": "54080", "dislikeCount": "972", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2289"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "szNIA8hxlkRE232TqdbiJPTdEWU", "id": "p6Bml0DvDDM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T13:00:14Z", "channelId": "UC6pY7Z298GEUjVblRMo-FEA", "title": "DESAFIO: QUENTE vs FRIO || Problemas Gelo vs Fogo Divertidos e Truques \u00c9picos por RATATA BOOM", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p6Bml0DvDDM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p6Bml0DvDDM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p6Bml0DvDDM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p6Bml0DvDDM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p6Bml0DvDDM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RATATA BOOM! Portuguese", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "DESAFIO: QUENTE vs FRIO || Problemas Gelo vs Fogo Divertidos e Truques \u00c9picos por RATATA BOOM", "description": "Inscreva-se no canal RATATA BOOM! Portugu\u00eas: https://www.youtube.com/channel/UC6pY7Z298GEUjVblRMo-FEA?sub_confirmation=1\n\n\nJ\u00e1 viu uma rapariga cozinhar panquecas na palma das m\u00e3os? E se congelar depois de tomar chuva? Bem, provavelmente j\u00e1 adivinhou que o desafio de hoje \u00e9 entre a rapariga quente e a rapariga fria!\n \nDe que lado voc\u00ea est\u00e1 hoje? Conte pra gente nos coment\u00e1rios!\n \nCompartilhe esse v\u00eddeo com seus amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de subscrever ao canal RATATA BOOM!\n\n#RatataBoom #QuentevsFrio #Desafio\n\nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M22S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "468215", "likeCount": "6018", "dislikeCount": "783", "favoriteCount": "0", "commentCount": "78"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "gFeP6r23GUs5FatHlm4ZaRfzAGg", "id": "AVr2OSWXvxg", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T00:00:04Z", "channelId": "UC6yW44UGJJBvYTlfC7CRg2Q", "title": "Martial & Fernandes put Reds level with Liverpool! | Manchester United 2-1 Aston Villa | Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AVr2OSWXvxg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AVr2OSWXvxg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AVr2OSWXvxg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AVr2OSWXvxg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/AVr2OSWXvxg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Manchester United", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "Martial & Fernandes put Reds level with Liverpool! | Manchester United 2-1 Aston Villa | Highlights", "description": "See all the highlights from Old Trafford as goals from Anthony Martial and Bruno Fernandes took the Reds level on point with Liverpool at the top of the Premier League.\n\nSubscribe to Manchester United on YouTube at http://bit.ly/ManU_YT\r\nVisit Manchester United at http://www.manutd.com\r\nLike Manchester United on Facebook at http://www.facebook.com/manchesterunited\r\nFollow Manchester United on Twitter at http://www.twitter.com/ManUtd\r\nFollow Manchester on Instagram at http://www.instagram.com/manchesterunited\r\nSubscribe to MUTV at https://bit.ly/2L9ymRs"}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2715206", "likeCount": "58938", "dislikeCount": "1198", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2772"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "6rSEIxSG4HKo9JNh8HaAfMksXFA", "id": "fa4Iy7aa96c", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T01:21:13Z", "channelId": "UCeHsnxC0B4HukzrxkF9ofbw", "title": "Jovem de 19 anos \u00e9 assassinada pelo marido seis dias depois do casamento", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fa4Iy7aa96c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fa4Iy7aa96c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fa4Iy7aa96c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fa4Iy7aa96c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fa4Iy7aa96c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CidadeAlertaRecord", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Jovem de 19 anos \u00e9 assassinada pelo marido seis dias depois do casamento", "description": "M\u00e1rio Francisco foi preso em flagrante depois de matar com crueldade a esposa. O crime aconteceu seis dias depois de Rafaela, de 19 anos, se casar com o assassino. Era comum o homem agredir a mulher, que sempre o perdoava acreditando em uma mudan\u00e7a de atitude dele. A jovem chegou a pedir socorro \u00e0 fam\u00edlia durante o ataque, que aconteceu na antev\u00e9spera do Natal.\n\nNosso Whatsapp: https://cidadealerta.r7.com/whatsapp\r\nInscreva-se no canal Cidade Alerta:   http://r7.com/0Fhv\r\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\r\nFacebook:    https://www.facebook.com/CidadeAlertaRecord/\r\nInstagram: https://www.instagram.com/cidadealerta/   \r\nTwitter:   https://twitter.com/cidadealerta\r\nSite oficial:   https://recordtv.r7.com/cidade-alerta\r\n\r\n#CidadeAlerta #BrunoPeruka #Feminicidio"}}, "contentDetails": {"duration": "PT10M17S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "497979", "likeCount": "14198", "dislikeCount": "479", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1504"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "l3j9lQkcSv4gVoq8SocEB533y1U", "id": "rN3OX3BVYmE", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T09:01:25Z", "channelId": "UC2tsySbe9TNrI-xh2lximHA", "title": "\u041a\u0442\u043e \u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0438\u0306 \u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437 \u041d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u042f\u0449\u0438\u043a\u0430 ! - \u0427\u0435\u043b\u043b\u0435\u043d\u0434\u0436 **6 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c**", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rN3OX3BVYmE/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rN3OX3BVYmE/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rN3OX3BVYmE/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rN3OX3BVYmE/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rN3OX3BVYmE/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "A4", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "ru", "localized": {"title": "\u041a\u0442\u043e \u041f\u0435\u0440\u0432\u044b\u0438\u0306 \u0412\u044b\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u0438\u0437 \u041d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u043e\u0433\u043e \u042f\u0449\u0438\u043a\u0430 ! - \u0427\u0435\u043b\u043b\u0435\u043d\u0434\u0436 **6 \u0447\u0430\u0441\u0442\u044c**", "description": "\u041f\u043e\u043a\u0443\u043f\u0430\u0439 \u041c\u0435\u0440\u0447 \u04104 \u00ab\u041b\u0430\u043c\u0431\u0430&\u0413\u0435\u043b\u0438\u043a\u00bb \u043d\u0430 \u043e\u0444\u0438\u0446\u0438\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u0441\u0430\u0439\u0442\u0435 - https://a4shop.ru\n\n\u041a\u0430\u043d\u0430\u043b \u0413\u041b\u0415\u041d\u0422\u0410 - https://bit.ly/2Gwxge4\n\n\u0421\u043a\u0430\u0447\u0438\u0432\u0430\u0439 \u041c\u041e\u0418 \u0418\u0413\u0420\u042b:\n\u25cf \u04104 \u041f\u043e\u043b \u044d\u0442\u043e \u043b\u0430\u0432\u0430! - https://a4lava.page.link/go\n\u25cf \u04104 \u0410\u043a\u0432\u0430\u043f\u0440\u0438\u043d\u0442 \u0427\u0435\u043b\u043b\u0435\u043d\u0434\u0436 - https://a4aquaprint.page.link/go\n\u25cf \u04104 - \u0423\u0431\u0435\u0433\u0438 \u043e\u0442 \u0445\u0435\u0439\u0442\u0435\u0440\u043e\u0432 \u043f\u043e \u0441\u0441\u044b\u043b\u043a\u0435 - https://rac.l1nk.in/Y\n\u25cf \u04104 \u0413\u043e\u043b\u043e\u0432\u043e\u043b\u043e\u043c\u043a\u0438  - https://a4logic.by/go\n\u25cf \u04104 \u041a\u043e\u043b\u0435\u0441\u043e \u0444\u043e\u0440\u0442\u0443\u043d\u044b  - https://a4roulette.onelink.me/v63S/go  \n\n*****\n\u0412 \u044d\u0442\u043e\u043c \u0440\u043e\u043b\u0438\u043a\u0435 \u043c\u044b \u0431\u0443\u0434\u0435\u043c \u0437\u0430\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0432 \u0447\u0435\u0442\u044b\u0440\u0435\u0445 \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u044f\u0449\u0438\u043a\u0430\u0445 \u0438\u0437 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0445 \u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u043e\u0432: \u0435\u043b\u043e\u0432\u044b\u0435 \u0432\u0435\u0442\u043a\u0438, \u043f\u043e\u0434\u0430\u0440\u043e\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u043e\u0440\u043e\u0431\u043a\u0438, \u0434\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0441\u0430\u043d\u043a\u0438 \u0438 \u043f\u0440\u044f\u043d\u0438\u043a !!! \u041a\u043b\u043e\u0443\u043d \u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0438\u0433\u0440\u0430\u0442\u044c \u0441 \u043d\u0430\u043c\u0438 \u0432 \u0440\u0430\u0437\u043b\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u0447\u0435\u043b\u043b\u0435\u043d\u0434\u0436\u0438 \u0438 \u0432\u044b\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0430\u043c \u0438\u043d\u0441\u0442\u0440\u0443\u043c\u0435\u043d\u0442\u044b \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u043c\u0438 \u043c\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0431\u0443\u0434\u0435\u043c \u0432\u044b\u0431\u0440\u0430\u0442\u044c\u0441\u044f \u0438\u0437 \u043d\u0435\u043f\u0440\u043e\u0431\u0438\u0432\u0430\u0435\u043c\u044b\u0445 \u044f\u0449\u0438\u043a\u043e\u0432 !!! \u041a\u0442\u043e \u0432\u044b\u0431\u0435\u0440\u0435\u0442\u0441\u044f \u043f\u0435\u0440\u0432\u044b\u043c, \u0430 \u043a\u0442\u043e \u043f\u043e\u0441\u043b\u0435\u0434\u043d\u0438\u043c ???\n\u042d\u0442\u043e\u0442 \u0440\u043e\u043b\u0438\u043a \u043f\u043e\u043b\u0443\u0447\u0438\u043b\u0441\u044f \u041e\u0427\u0415\u041d\u042c \u0418\u041d\u0422\u0415\u0420\u0415\u0421\u041d\u042b\u041c \u0438 \u0421\u041c\u0415\u0428\u041d\u042b\u041c !!! \n\u0421\u043c\u043e\u0442\u0440\u0438 \u0414\u041e \u041a\u041e\u041d\u0426\u0410 \u0438 \u043f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438 \u043d\u0430\u0441 \u041b\u0410\u0419\u041a\u041e\u041c !!!\n\n*****\n\u25cf Instagram - https://www.instagram.com/a4omg\n\n\u041f\u041e\u0414\u041f\u0418\u0421\u042b\u0412\u0410\u0419\u0421\u042f \u0427\u0422\u041e\u0411\u042b \u0423\u0412\u0415\u041b\u0418\u0427\u0418\u0422\u042c \u041c\u041e\u042e \u0421\u0410\u041c\u041e\u041e\u0426\u0415\u041d\u041a\u0423 !) \n\n\u25b6\ufe0f \u0420\u0415\u041a\u041b\u0410\u041c\u0410, \u0421\u041e\u0422\u0420\u0423\u0414\u041d\u0418\u0427\u0415\u0421\u0422\u0412\u041e: a4a4a4a4pr@gmail.com\n\n\u25b6\ufe0f\u041f\u0420\u041e\u0428\u041b\u041e\u0415 \u0412\u0418\u0414\u0415\u041e - https://youtu.be/6eFhEtE47ig\n\n\u25cf \u041c\u043e\u044f \u043f\u0430\u0440\u0442\u043d\u0435\u0440\u0441\u043a\u0430\u044f \u0441\u0435\u0442\u044c MediaCube :  http://bit.ly/A4_mcn\n\u25cf Instagram - https://www.instagram.com/a4omg\n\u25cf VKontakte: https://vk.com/id240651878\n\u25cf \u041f\u0430\u0431\u043b\u0438\u043a VK : https://vk.com/a4_tv\n\u25cf TikTok - https://vm.tiktok.com/qwHt6j/"}, "defaultAudioLanguage": "ru"}, "contentDetails": {"duration": "PT32M35S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "17113055", "likeCount": "1903058", "dislikeCount": "61083", "favoriteCount": "0", "commentCount": "277275"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "XHkFsr3v3os2MAwdmooVJMX9KKI", "id": "Ho8TFmbF5zk", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T20:30:00Z", "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA", "title": "CONHE\u00c7AM O KAKASHI MAIS CASCA GROSSA DE TODOS!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho8TFmbF5zk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho8TFmbF5zk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho8TFmbF5zk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho8TFmbF5zk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Ho8TFmbF5zk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ei Nerd", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-BR", "localized": {"title": "CONHE\u00c7AM O KAKASHI MAIS CASCA GROSSA DE TODOS!", "description": "Acesse: https://surfshark.deals/EINERD\u00a0e insira o c\u00f3digo EINERD para 84% de desconto e ainda quatro meses gr\u00e1tis extras.\n\nSabe quando voc\u00ea come\u00e7a a ver um anime e j\u00e1 sabe quando o pika das gal\u00e1xias chegou? Pois \u00e9, esse Kakashi 2.0 precisa de 1 epis\u00f3dio pra voc\u00ea saber quem que manda no anime. Chega mais pra conhecer essa lenda!\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\u2713 Aprenda a desenhar animes \u2192 http://bit.ly/animesyt \n\u2713 Acesse a Melhor Loja Nerd \u2192 http://www.lojaeinerd.com\n\u2713 Participe da Comunidade Ei Nerd na Sparkle \u2192 https://sparkle.onelink.me/twwu/einerd\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 isabela@einerd.com.br \n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc8a\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc94\ud835\udc82 \u2192 assessoria@peterjordan.com.br\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Canal Peter aqui \u2192 https://www.youtube.com/peteraqui \n\n\ud83d\udca1Nosso Grupo no Telegram\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc86 - https://t.me/canaleinerd\n\nMais videos de cinema: https://www.youtube.com/watch?v=QzyapC42pgY&list=PLfNkggzMsXM5nABQpXolhXe_VBRXvE-4o\n\nMais videos de anime: https://www.youtube.com/watch?v=bHEliJut8JU&list=PLfNkggzMsXM7qVj21m5oBkx6Z8KEO52Ls\n\nMais videos de herois: https://www.youtube.com/watch?v=8oAk-kOx0XY&list=PLfNkggzMsXM50thexMZbFACImTujpjiOf\n\n\n\ud83c\udf81 \ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28 \u2764 \nCaixa Postal 95121 - Cep: 25655-970\nPetr\u00f3polis / RJ\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "639134", "likeCount": "117960", "dislikeCount": "987", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6098"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "mryT00wMyrnNW5I8Ypzd46JkPAY", "id": "9t1h_jgV7F8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T19:24:02Z", "channelId": "UCJVKwvv58Xo3Rt4rF3NiL9w", "title": "#DAKAR2021 - Stage 1 - Jeddah / Bisha - Car Highlights", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9t1h_jgV7F8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9t1h_jgV7F8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9t1h_jgV7F8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9t1h_jgV7F8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/9t1h_jgV7F8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Dakar", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "#DAKAR2021 - Stage 1 - Jeddah / Bisha - Car Highlights", "description": "Stage ranking - Car : \n1 - CARLOS SAINZ / LUCAS CRUZ (X-RAID MINI JCW TEAM)\n2 - ST\u00c9PHANE PETERHANSEL / EDOUARD BOULANGER (X-RAID MINI JCW TEAM)\n3 - MARTIN PROKOP / VIKTOR CHYTKA (BENZINA ORLEN TEAM)\n\nMore information:\nhttps://www.dakar.com \nhttps://www.facebook.com/Dakar \nhttps://www.twitter.com/Dakar \nhttps://www.instagram.com/DakarRally \n\n\u00a9 Amaury Sport Organisation - https://www.aso.fr"}}, "contentDetails": {"duration": "PT3M44S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "103763", "likeCount": "1986", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "54"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "1bCbSrA0oKm7CkJFol0sfP7pJ7Y", "id": "aNLeHCN9YBQ", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-01T18:00:00Z", "channelId": "UCgzdfH1fq76l0YAZnoko4DQ", "title": "Emanet 85. B\u00f6l\u00fcm | Legacy Episode 85", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aNLeHCN9YBQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aNLeHCN9YBQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aNLeHCN9YBQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aNLeHCN9YBQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/aNLeHCN9YBQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Legacy", "tags": "", "categoryId": "1", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Emanet 85. B\u00f6l\u00fcm | Legacy Episode 85", "description": "Abone Ol / Subscribe: https://bit.ly/2TLyNnG\nYaman K\u0131r\u0131ml\u0131 is a successful and young businessman who had a rough childhood but never gave up, on the contrary he even became stronger with every obstacle. He started his life from the bottom and became very wealthy. All he has in his world, is a family that he has to take care of after his father\u2019s death. He closed his heart to all romantic feelings a long time ago and his only weakness is his 5-year old nephew\u2026 Little Yusuf is very well protected under his uncle\u2019s arms, but he craves loves and sympathy. The only happy image in his mind is his aunt Seher. \n \nSeher is a beautiful and humble girl living with her grandfather. Her life is shaken by the death of her sister who was the bride of the K\u0131r\u0131ml\u0131 family. From now on, she has a legacy she has to take care at all costs: Her little nephew Yusuf. This adventure will arise the long hidden secrets of the K\u0131r\u0131ml\u0131 mansion; while a whole another legacy will start to grow in Seher and Yaman's hearts. \n\n#Legacy\n#Emanet\n#SehYam"}, "defaultAudioLanguage": "tr"}, "contentDetails": {"duration": "PT54M30S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["TR"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "811393", "likeCount": "14577", "dislikeCount": "481", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4101"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "u_VMMnNZI8HvGIeX8LCQSIsvfqc", "id": "nyYGN_hjWac", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T20:03:05Z", "channelId": "UCMpWpGXG8tlWA6Xban2m6oA", "title": "ANALISANDO O \u00daLTIMO VIDEOCLIPE BAFO DO ANO: MODO TURBO | Diva Depress\u00e3o", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyYGN_hjWac/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyYGN_hjWac/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyYGN_hjWac/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyYGN_hjWac/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/nyYGN_hjWac/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Diva Depress\u00e3o", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "ANALISANDO O \u00daLTIMO VIDEOCLIPE BAFO DO ANO: MODO TURBO | Diva Depress\u00e3o", "description": "Emerg\u00eancia pop! Anitta, Lu\u00edsa Sonza e Pabllo Vittar, tr\u00eas dos maiores nomes do pop no Brasil, se uniram para lan\u00e7ar Modo Turbo, o \u00faltimo grande clipe do ano. As tr\u00eas deram o nome e entregaram um v\u00eddeo incr\u00edvel que a gente n\u00e3o podia deixar de analisar!\n\nINSCREVA-SE em nosso canal: https://goo.gl/I2K4U6\n\nNOS SIGA NAS OUTRAS REDES:\n- https://www.instagram.com/DivaDepressao/\n- https://twitter.com/DivaDepressao\n- https://www.facebook.com/DivaDepressao/?ref=br_rs\n- https://www.tiktok.com/@divadepressao?lang=pt_BR"}}, "contentDetails": {"duration": "PT30M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "884165", "likeCount": "113743", "dislikeCount": "1032", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3135"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "ruHnsEuSrM29ENxjwtHf9xpkAKo", "id": "h8ZJCaYenfM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-30T18:00:28Z", "channelId": "UColnnUYyz7CWjhzpF1kASnw", "title": "Now United - Hewale (Official Video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h8ZJCaYenfM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h8ZJCaYenfM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h8ZJCaYenfM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h8ZJCaYenfM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h8ZJCaYenfM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "NOW UNITED", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Now United - Hewale (Official Video)", "description": "Now United Presents: \u2018Hewale\u2019\nFilmed in: Malibu, California \n\n#NowUnitedHewale\n\n\ud83d\udc9c\ud83d\udcab\ud83d\udc99\ud83d\udcab\ud83d\udc9c\ud83d\udcab\ud83d\udc99\ud83d\udcab\n\nChoreography by Nicky Andersen \nhttps://instagram.com/nickyandersen\n\nFollow NOW UNITED for more updates:\nInstagram: http://www.instagram.com/nowunited\nFacebook: http://www.facebook.com/NowUnited\nTwitter: http://www.twitter.com/nowunitedmusic\n\nNOW UNITED's official website:\nhttps://www.nowunited.com/\n\nDirected and Edited by Alex Gudino"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M32S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2843909", "likeCount": "213528", "dislikeCount": "3281", "favoriteCount": "0", "commentCount": "57437"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "IvboG-OtvcFDIrGcYIfMna21suQ", "id": "Uxgod5ImZds", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T12:00:05Z", "channelId": "UC8O8jPZyN46FFkxE5HpHuBA", "title": "OS PRIMOS - DEI 150\u20ac AO ESTAFETA DA UBER", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxgod5ImZds/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxgod5ImZds/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxgod5ImZds/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxgod5ImZds/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Uxgod5ImZds/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "OS PRIMOS", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "OS PRIMOS - DEI 150\u20ac AO ESTAFETA DA UBER", "description": "PATREON:\n\nhttps://www.patreon.com/osprimos\n\nO NOSSO PODCAST:\n\nSOUNDCLOUD \nhttps://soundcloud.com/os-primos-354697382\n\nSPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/show/0ZCK9tue6zOJdv2K1v1Csj?si=JSWEfO2USXKSvN5MQMJg0A\n\nITUNES\nhttps://podcasts.apple.com/pt/podcast/carrossel/id1489619967?l=en\n\n\nOS PRIMOS NA SOCIAL EST\u00c3O:\n\nInstagram @osprimosboy\nTwitter @osprimosboy\nEmail - osprimosbungalow@gmail.com"}}, "contentDetails": {"duration": "PT11M33S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "71975", "likeCount": "7956", "dislikeCount": "108", "favoriteCount": "0", "commentCount": "170"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "e8VtH4FmmvnKex5_7V6x8JuBGeE", "id": "oso_B3gWFC4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-25T21:28:02Z", "channelId": "UCjaxmdb_gTWbz9XF5rzvgGg", "title": "FIZ 18 ANOS E VIREI PATR\u00c3O! (ESPECIAL)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oso_B3gWFC4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oso_B3gWFC4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oso_B3gWFC4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oso_B3gWFC4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/oso_B3gWFC4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Natan por A\u00ed", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "FIZ 18 ANOS E VIREI PATR\u00c3O! (ESPECIAL)", "description": "Finalmente fiz 18 anos! Veja como foi o meu dia!\n\nGostou? Curta e compartilhe o v\u00eddeo!\n\nQuer ver mais v\u00eddeos como esse? Ent\u00e3o deixe o seu like para fortalecer!\n\n#NATANPORAI\n\nInscreva-se no canal:\nhttp://youtube.com/natanporai\n\nAcompanhem tamb\u00e9m em:\nhttp://instagram.com/natanporai\nhttp://facebook.com/natanporai\nhttp://twitter.com/natanporai"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "223966", "likeCount": "16124", "dislikeCount": "219", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1439"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "KV1h_BP5eKuRTLkFSFbeGVSbUzQ", "id": "eTlaxOQ1Sd8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T00:09:08Z", "channelId": "UCzjtGnD7qqeaHW3nvDVrjQA", "title": "Prefeitos decidem enfrentar Jo\u00e3o Doria", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTlaxOQ1Sd8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTlaxOQ1Sd8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTlaxOQ1Sd8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTlaxOQ1Sd8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/eTlaxOQ1Sd8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Os Pingos nos Is", "tags": "", "categoryId": "25", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "Prefeitos decidem enfrentar Jo\u00e3o Doria", "description": "Baixe o app Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/ospingosnosis \n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/OsPingosnosIsOficial/\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanNews\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempannews/\n\n#JovemPan\n#OsPingosNosIs"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT15M57S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1098702", "likeCount": "86873", "dislikeCount": "857", "favoriteCount": "0", "commentCount": "8482"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "nfpMKJ3f65LcJ2MghTG6s_Mw1-0", "id": "YrRM1KSLsts", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T15:19:29Z", "channelId": "UC1FGc8ShBBdN3ED2Vkh_a_Q", "title": "Saiba o arcanjo que rege o ano de 2021", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YrRM1KSLsts/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YrRM1KSLsts/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YrRM1KSLsts/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YrRM1KSLsts/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/YrRM1KSLsts/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RedeTV! Entretenimento", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "Saiba o arcanjo que rege o ano de 2021", "description": "No programa 'Vou Te Contar' desta segunda-feira (28), a apresentadora Claudete Troiano conversa com a sensitiva M\u00e1rcia Fernandes sobre o arcanjo que rege o pr\u00f3ximo ano e quais as principais dicas para entrar com o p\u00e9 direito em 2021."}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT5M47S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "353580", "likeCount": "18813", "dislikeCount": "422", "favoriteCount": "0", "commentCount": "445"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "V7WVGA6c7pquGySBJWtuuhwoFIg", "id": "ZmA3utOME_w", "snippet": {"publishedAt": "2020-11-29T19:00:05Z", "channelId": "UCe682tNdZkPzSrzBmWD_0dw", "title": "NATAL RFM \"No Meu Tempo N\u00e3o Era Assim\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmA3utOME_w/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmA3utOME_w/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmA3utOME_w/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmA3utOME_w/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZmA3utOME_w/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RFM", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "NATAL RFM \"No Meu Tempo N\u00e3o Era Assim\"", "description": "Aqui est\u00e1 ela! A nossa m\u00fasica de Natal!\nNeste ano complicado, o esp\u00edrito de entreajuda e o bom humor s\u00e3o mais necess\u00e1rios do que nunca!\nBOAS FESTAS para todos e para as vossas fam\u00edlias \u00e9 o desejo da fam\u00edlia RFM \u2764\ufe0f\n\n\n\n\nLetra: Pedro Fernandes e Rodrigo Gomes\n\nM\u00fasica original: B\u00e1rbara Tinoco - Antes Dela Dizer Que Sim\n\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Jo\u00e3o S\u00f3 e S\u00e9rgio Montinho\n\nCom excertos de:\nQuim Barreiros & Jason Derulo & Jawsh 685\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Rodrigo Gomes\n\nC\u00e2mara: B\u00e1rbara Afonso e Marta Vales\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Marta Vales\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Duarte Pita Negr\u00e3o, Paulo Pereira e Rodrigo Gomes"}}, "contentDetails": {"duration": "PT2M52S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "913403", "likeCount": "15841", "dislikeCount": "550", "favoriteCount": "0", "commentCount": "422"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "lIAnDUFvjUGpS2DkUF436cylsfA", "id": "ZHnVUHPeHtk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T12:00:11Z", "channelId": "UCIR9VKPE70KJ4DX2zCjHObw", "title": "BANDEIRAS LGBTQIA+ QUE A GENTE N\u00c3O CONHECIA!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHnVUHPeHtk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHnVUHPeHtk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHnVUHPeHtk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHnVUHPeHtk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/ZHnVUHPeHtk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Canal IN", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BANDEIRAS LGBTQIA+ QUE A GENTE N\u00c3O CONHECIA!", "description": "Canal da Bruna - https://www.youtube.com/channel/UCu3PnW9yUmniJj5-QZ44jOQ\nCanal do Bruno - https://www.youtube.com/user/PlatinaKH\nCanal da Kamille - https://www.youtube.com/channel/UCyyr8T-oz309Cr42zNmC1ZA\nCanal da Gabi - https://www.youtube.com/channel/UCF108KZPnFVxP8lILiJ1kng\nCanal do Felipe - https://www.youtube.com/user/felipeneto\nCanal do Luccas - https://www.youtube.com/user/luccasneto\n\n#lgbt #bandeiralgbt #lgbtqia #desafio #game #representatividade #naobinario #bissexual #pansexual #arromantico #orienta\u00e7\u00e3osexual #demissexual #assexual #diversidade \n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Play9"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT9M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "64685", "likeCount": "9983", "dislikeCount": "251", "favoriteCount": "0", "commentCount": "666"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Pj90grXAWVjvrjXN3diGt80w0aI", "id": "L2bEdhKsH_o", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T16:20:35Z", "channelId": "UCfp86n--4JvqKbunwSI2lYQ", "title": "Fans who are down bad.", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L2bEdhKsH_o/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L2bEdhKsH_o/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L2bEdhKsH_o/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L2bEdhKsH_o/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/L2bEdhKsH_o/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Cody Ko", "tags": "", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Fans who are down bad.", "description": "Check out SimpliSafe here: http://simplisafe.com/codyko. SimpliSafe is award-winning home security that keeps your home safe around the clock. It's really reliable, easy to use, and there are no contracts.\n\nmerch: ko-official.com\npodcast: https://www.youtube.com/tinymeatgang\n2nd channel: https://www.youtube.com/channel/UCy06jHRS_82N2i5v1YL7glQ\nnew song: https://song.link/us/i/1533963500\nworld tour tix: http://tinymeattour.com\n\ninstagram: http://instagram.com/codyko\ntwitter: http://twitter.com/codyko\n\nbusiness: mahzad@chophouse.tv\n\nedited by: https://www.youtube.com/goofyjuice"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1528166", "likeCount": "108493", "dislikeCount": "723", "favoriteCount": "0", "commentCount": "4099"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DY9sDcJIchHA6k75_6vxsYFPoPU", "id": "h4T_LlK1VE4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-16T19:21:38Z", "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg", "title": "Glitterbomb 3.0 vs. Porch Pirates", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h4T_LlK1VE4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h4T_LlK1VE4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h4T_LlK1VE4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h4T_LlK1VE4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/h4T_LlK1VE4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Mark Rober", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en", "localized": {"title": "Glitterbomb 3.0 vs. Porch Pirates", "description": "Merry Christmas ya filthy animals.  If you want to learn the design fundamentals it takes to make something like the Glitter Bomb, enroll in my NEW Creative Engineering course at https://Monthly.com/MarkRober and I'll see you in class!\n\nMY NEW MERCH!!!  https://markrober.store/\n\nThanks to SimpliSafe for providing the cameras.  Check out their biggest sale of the year by visiting http://simplisafe.com/markrober\n\nSubscribe to Jim's channel here- https://www.youtube.com/channel/UCBNG0osIBAprVcZZ3ic84vw\n\nBiodegradable glitter courtesy of  https://www.altnaturals.com/pages/glitter\n\nSo stoked to finally announce my creative engineering class has just launched today! Enrollment is now open until Dec 27 at Monthly.com/MarkRober (link also in bio).\n\nThis class is a hands-on, 30-day learning experience that will teach you how to use engineering and science to bring your creative ideas to life.\n\nDuring this class, I'm going to share with you my entire creative engineering process from start to finish. You're going to follow along with me as I fully design and engineer 3 brand new builds from scratch... from how I come up the idea, all the way through bringing the final builds to life.\n\nThe best part is, over the month, you'll follow along with me and my process, side by side, and you will leave the class with 3 original, creative builds of your own.\n\nThis is the class I wish I had when I was starting out. It's designed to take your skills to make cool stuff to the next level, whether you're a beginner or a more experienced maker/engineer.\n\nThe class officially starts on January 4, 2021, and it will only run a few times per year, so claim your spot if you're interested!\n\nSee you in class!\n\n-Mark"}, "defaultAudioLanguage": "en", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT22M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "23095088", "likeCount": "1378213", "dislikeCount": "13932", "favoriteCount": "0", "commentCount": "113797"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Hn-qHVQgwylCeynHp7lcMuL00x4", "id": "4u3EyxofrZ8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T14:01:44Z", "channelId": "UCUDCUqwwlV7NwLBWo3oFMwA", "title": "J\u00c1 CHEGOU \u00c0 WISH...inacredit\u00e1vel! PS5 *novo golpe*", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4u3EyxofrZ8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4u3EyxofrZ8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4u3EyxofrZ8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4u3EyxofrZ8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/4u3EyxofrZ8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Nuno Agonia", "tags": "", "categoryId": "28", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt-PT", "localized": {"title": "J\u00c1 CHEGOU \u00c0 WISH...inacredit\u00e1vel! PS5 *novo golpe*", "description": "Hoje trago-te mais um gadget que vai com toda a certeza vender muito na Wish.com, o novo comando para a PlayStation 5, mas cuidado pois n\u00e3o \u00e9 bem a mesma coisa... Fica atento \u00e0s burlas ONLINE.\n\nComprar na Wish\nhttps://www.wish.com/\n\nJ\u00e1 est\u00e1s inscrito no canal?\nhttp://bit.ly/2S5Dtm9\n\nNuno Agonia Instagram\nhttps://www.instagram.com/nunoseemee/"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT7M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "210951", "likeCount": "15837", "dislikeCount": "274", "favoriteCount": "0", "commentCount": "378"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "Iy6MO678HgYCsiErVz8IG4azzUc", "id": "2pj1I82W-CQ", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-05T17:00:00Z", "channelId": "UCPTu7lLCPRVRHIey--mkb8A", "title": "PAI DO NORTE VS PAI DO SUL", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2pj1I82W-CQ/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2pj1I82W-CQ/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2pj1I82W-CQ/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2pj1I82W-CQ/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/2pj1I82W-CQ/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "AlexandreSantosComedy", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PAI DO NORTE VS PAI DO SUL", "description": "VENCEDOR DO SORTEIO E LINKS NO COMENT\u00c1RIO AFIXADO!! \n\nAs diferen\u00e7as entre um pai do norte e pai do sul...\u00d3bvio que exagero, \u00e9 com\u00e9dia, portanto n\u00e3o sejam conas ofendidas.\n\nEDI\u00c7AO: CARDOSO - https://bit.ly/370hXqy\n\nREDES SOCIAIS:\n\nINSTAGRAM - https://goo.gl/6u5QAZ\n\nTWITTER - https://goo.gl/JlBwTI"}}, "contentDetails": {"duration": "PT7M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "321237", "likeCount": "27622", "dislikeCount": "244", "favoriteCount": "0", "commentCount": "595"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "GxrW3XjokYjrhPjNK2PaD7-OdqY", "id": "E_tiZuOibcc", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-03T11:00:12Z", "channelId": "UCyrL689DzSp9yrhSCzn1Lfg", "title": "ALUNA RICA VS. NORMAL || Menina Rica Vs. Sem Grana! Troca por 24 horas por 123 GO! CHALLENGE", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E_tiZuOibcc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E_tiZuOibcc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E_tiZuOibcc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/E_tiZuOibcc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}}, "channelTitle": "123 GO! CHALLENGE Portuguese", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ALUNA RICA VS. NORMAL || Menina Rica Vs. Sem Grana! Troca por 24 horas por 123 GO! CHALLENGE", "description": "Ser rica pode ser sensacional! E estar quebrada n\u00e3o \u00e9, bem ... geralmente n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o sensacional. Mas \u00e0s vezes o universo tem uma maneira de compensar, mesmo que apenas temporariamente. Voc\u00ea trocaria de vida por um dia ou mais? Deixe-nos saber nos coment\u00e1rios! E n\u00e3o deixe de compartilhar este v\u00eddeo com seus amigos e de inscrever-se na P\u00e1gina do YouTube 123 GO! CHALLENGE Portuguese para mais v\u00eddeos incr\u00edveis como este!\n\n#123GO #com\u00e9dia #costumeiro\n\n\n\n\nEste v\u00eddeo \u00e9 realizado para fins de entretenimento. N\u00e3o garantimos a sua integridade, seguran\u00e7a e confiabilidade. Qualquer a\u00e7\u00e3o que voc\u00ea execute com as informa\u00e7\u00f5es deste v\u00eddeo \u00e9 estritamente do seu pr\u00f3prio risco e n\u00e3o seremos respons\u00e1veis \u200b\u200bpor quaisquer danos ou perdas. \u00c9 de responsabilidade do espectador usar bom senso, cautela e precau\u00e7\u00f5es se planeja reproduzir as atividades aqui mostradas.\n\nInscreva-se em 123 GO! CHALLENGE: http://bit.ly/313D2M4\n________________________\nM\u00fasica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriais de bancos de imagens (fotografias, v\u00eddeos e outros)\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\nhttps://elements.envato.com"}, "defaultAudioLanguage": "en-US", "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT10M12S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "463689", "likeCount": "14260", "dislikeCount": "853", "favoriteCount": "0", "commentCount": "269"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "DKUXNW0CFty0_snMgU_fCUtxOqk", "id": "rx1u5_SnzlA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-18T15:00:09Z", "channelId": "UCSCB1IQUmNa8Gn5VfSUAUpg", "title": "Ludmilla e Orochi - I Love You Too (Numanice Ao Vivo)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rx1u5_SnzlA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rx1u5_SnzlA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rx1u5_SnzlA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rx1u5_SnzlA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rx1u5_SnzlA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Ludmilla", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Ludmilla e Orochi - I Love You Too (Numanice Ao Vivo)", "description": "Ou\u00e7a \"I Love You Too\" na sua plataforma de streaming favorita https://lnk.to/ILYT\n\nMe siga nas redes sociais:\nhttp://www.instagram.com/ludmilla\nhttp://www.twitter.com/ludmilla\nhttp://www.facebook.com/oficialludmilla\nhttp://www.tiktok.com/@ludmilla\n\n#Ludmilla #Orochi #ILoveYouToo"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT3M14S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "5286259", "likeCount": "157969", "dislikeCount": "4373", "favoriteCount": "0", "commentCount": "6100"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "N5qsMPFkkF72xqyBN_v4fef-WRQ", "id": "Vw6KZLMAOXc", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T23:00:14Z", "channelId": "UCIQPHl1WKKTt9KkWyo_JNig", "title": "Se Voc\u00ea Vir Alguma Nuvem Assim Acima da Sua Cidade, Saia Imediatamente!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw6KZLMAOXc/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw6KZLMAOXc/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw6KZLMAOXc/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw6KZLMAOXc/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/Vw6KZLMAOXc/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "INCR\u00cdVEL", "tags": "", "categoryId": "26", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Se Voc\u00ea Vir Alguma Nuvem Assim Acima da Sua Cidade, Saia Imediatamente!", "description": "Imagine que voc\u00ea est\u00e1 deitado na grama, admirando o c\u00e9u azul. De repente, voc\u00ea ouve um barulho alto se aproximando. Voc\u00ea levanta, sobressaltado, e percebe que h\u00e1 uma nuvem grossa e gigantesca acima da sua cabe\u00e7a. Mas n\u00e3o \u00e9 o tamanho que o assusta, \u00e9 o formato! Alguns anos atr\u00e1s, uma caveira de fuma\u00e7a se formou acima do Monte Ves\u00favio, na It\u00e1lia. Esse \u00e9 o mesmo vulc\u00e3o que extinguiu a antiga cidade de Pompeia da face da Terra. Todo fen\u00f4meno natural tem uma esp\u00e9cie de cart\u00e3o de visita, alguma coisa que precede aquele acontecimento. Ent\u00e3o, o que essa caveira significa?\n\nHoje, vamos falar sobre os eventos naturais mais impressionantes da hist\u00f3ria. Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar sobre o vampirismo-cin\u00e9tico? Sob certas condi\u00e7\u00f5es, as ondas ganham uma esp\u00e9cie de superpoder. Entre todas as ondas de uma regi\u00e3o, haver\u00e1 uma que sugar\u00e1 a energia de todas as outras. E quando ela estiver cheia, cuspir\u00e1 tudo. Vagalh\u00f5es, lagos brilhantes, uma cidade que est\u00e1 queimando h\u00e1 mais de 50 anos... geralmente n\u00e3o temos ideia das coisas incr\u00edveis que nos cercam. Aqui est\u00e3o algumas das cosias mais incomuns que j\u00e1 aconteceram na Terra.\n\n#incr\u00edvel\n\nMINUTAGENS: \nNuvem caveira 0:01 \nCidade em chamas 1:08 \nBolhas de metano no gelo 2:23 \nLago \u00e1cido 3:35 \nVagalh\u00f5es 4:57 \nNuvens gigantes de tempestade 6:11 \nTempestade suja 8:15 \nDeserto florido 8:48\nA gente sabe como te animar! Our App - https://bit.ly/2Vz3jBi. \n\n----------------------------------------------------------------------------------------\nInscreva-se em Incr\u00edvel: https://goo.gl/ZHFt2x\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\nNossas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/ideias.incriveis.oficial/\nFacebook: http://facebook.com/incrivelclub/\nIDEIAS INCR\u00cdVEIS http://bit.ly/2WNlEcw\n\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\nPara mais v\u00eddeos e artigos, acesse: http://incrivel.club\n\nM\u00fasica por Epidemic Sound  https://www.epidemicsound.com/\n\nMateriais de bancos de imagens (fotografias, v\u00eddeos e outros)\nhttps://www.depositphotos.com\nhttps://www.shutterstock.com\nhttps://www.eastnews.ru"}}, "contentDetails": {"duration": "PT9M37S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "519700", "likeCount": "27236", "dislikeCount": "629", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1283"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "rWmbkxwOXBDcZX1HV6BITkOHzUY", "id": "w5kjwMrCm0E", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-21T13:00:33Z", "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg", "title": "ALEXA vs GOOGLE, A BATALHA FINAL! [+10]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w5kjwMrCm0E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w5kjwMrCm0E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w5kjwMrCm0E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w5kjwMrCm0E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/w5kjwMrCm0E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Felipe Neto", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "ALEXA vs GOOGLE, A BATALHA FINAL! [+10]", "description": "LOJA DO CANAL - https://www.lolja.com.br/felipe-neto\n\nAgora \u00e9 pra decidir. Quem ser\u00e1 a melhor? Alexa vs Google, o confronto final\n \nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nPLAYLIST DA SAGA MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M29S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2770820", "likeCount": "383926", "dislikeCount": "7389", "favoriteCount": "0", "commentCount": "15683"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "CDGTrUs_gptl02gNGSN03ex395k", "id": "GbrjXC07LWw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-28T17:00:12Z", "channelId": "UC0sEIyXXalzD1lbwm3D2xpA", "title": "Watch Act 1 of S13 E1 \ud83d\udc51 The Pork Chop | RuPaul\u2019s Drag Race", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbrjXC07LWw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbrjXC07LWw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbrjXC07LWw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbrjXC07LWw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GbrjXC07LWw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "RuPaul's Drag Race", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "Watch Act 1 of S13 E1 \ud83d\udc51 The Pork Chop | RuPaul\u2019s Drag Race", "description": "It\u2019s a brand Ru Year, and the Queens of Season 13 are ready to bring it to the runway! Don\u2019t miss the SEASON PREMIERE Friday at 8/7c on VH1! \ud83d\udc51\ud83d\udc85\n\n#VH1 #DragRace\n\nMore from RuPaul's Drag Race:\nOfficial Website: http://www.vh1.com/shows/rupauls-drag-race \nLike RuPaul's Drag Race on Facebook: https://www.facebook.com/rupaulsdragrace \nFollow RuPaul's Drag Race on Instagram: https://www.instagram.com/rupaulsdragrace/ \nFollow RuPaul's Drag Race on Twitter: https://twitter.com/rupaulsdragrace"}, "defaultAudioLanguage": "en"}, "contentDetails": {"duration": "PT10M43S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"blocked": ["AE", "DZ", "YE", "BH", "EG", "IR", "TN", "PS", "OM", "KW", "AM", "SA", "IQ", "LY", "MA", "SY", "LB", "QA", "JO"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1308733", "likeCount": "40252", "dislikeCount": "2088", "favoriteCount": "0", "commentCount": "5590"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "avYp-quiJo1DfSAxs-qznU2clas", "id": "cdhvNyI3pyM", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T21:09:09Z", "channelId": "UCPHXtOVmjvbP9OJihsd7gCg", "title": "MC ROZI - TCH\u00ca LENGO LENGO DO AMOR \u2764\ufe0f (J\u00daLIO COCIELO)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cdhvNyI3pyM/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cdhvNyI3pyM/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cdhvNyI3pyM/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cdhvNyI3pyM/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/cdhvNyI3pyM/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "CanalCanalha", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MC ROZI - TCH\u00ca LENGO LENGO DO AMOR \u2764\ufe0f (J\u00daLIO COCIELO)", "description": "INCLUA \u201cTCH\u00ca LENGO LENGO\u201d EM SUA PLAYLIST: https://onerpm.ffm.to/tchelengolengo\nDEIXE O SEU LIKE, E SE INSCREVA NO CANAL!\n\nAGRADECIMENTOS ESPECIAIS:\nBAR SIM\u00d5ES: https://instagram.com/mariobarsimoes\nVERT\u00c3O: https://instagram.com/vermoraes\nLEOPERNETA: https://instagram.com/leoperneta\nGLAUCO: https://instagram.com/equartafeira\nIVAN: https://instagram.com/ivanoanao\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL: https://instagram.com/48kproducaomusical\n\nLETRA: \nSai pra beber a gata autorizou\n(Vai e me avisa a hora que chegou)\nPassei do limite, ela me ligou\n(S\u00f3 d\u00e1 uma perguntada, voc\u00ea n\u00e3o me avisou)\nO clima azedou, passei o dia com ela e s\u00f3 me ignorou\nJ\u00e1 tenho a solu\u00e7\u00e3o, uma declara\u00e7\u00e3o!\nVoc\u00ea \u00e9 minha pinga, eu sou o seu mel\nQuando eu te sinto, vou at\u00e9 o c\u00e9u\nEu sou o mendigo e voc\u00ea \u00e9 o corote\nEu sou a vape e voc\u00ea a glicose\nVoc\u00ea \u00e9 a minha breja, eu sou a por\u00e7\u00e3o\nPrazer sou tequila e voc\u00ea meu lim\u00e3o\nLonge de tu, parece que eu n\u00e3o existo\nVoc\u00ea \u00e9 o v\u00f4mito e sou o balde de lixo\nTch\u00ea lengo lengo roo\nTch\u00ea lengo lengo roo\nTch\u00ea lengo lengo roo\nTch\u00ea lengo lengo do amor\nVoc\u00ea \u00e9 a \u00e1gua da minha ressaca\nEsque\u00e7a a raiva logo logo ela passa\nTe quero agora, aqui do meu lado\nN\u00e3o seja a blitz e eu o embriagado\n\n#Cocielo #McRozi #TcheLengoLengo"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT4M3S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "974516", "likeCount": "217541", "dislikeCount": "809", "favoriteCount": "0", "commentCount": "3053"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "u-i57b-3rERfcltaZMdrFgZBKas", "id": "rA2gmV84z5E", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T17:00:10Z", "channelId": "UCQegzQwEExHgXvm_yHptzQg", "title": "2020", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rA2gmV84z5E/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rA2gmV84z5E/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rA2gmV84z5E/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rA2gmV84z5E/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/rA2gmV84z5E/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "FC Porto", "categoryId": "22", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "2020", "description": "\ud83d\udd35\u26aaPintamos de azul um ano dif\u00edcil \n\ud83d\udcfdRecorda os melhores momentos de 2020\n\n#FCPorto #Na\u00e7\u00e3oPorto"}, "tags": ""}, "contentDetails": {"duration": "PT12M18S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": false, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "22983", "likeCount": "2810", "dislikeCount": "64", "favoriteCount": "0", "commentCount": "92"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "aTOlrMILNgRCoDxC0XW46FCgBRQ", "id": "dOjMzJYXP2c", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T13:01:47Z", "channelId": "UClJ3ZVn2upHmGdUfq1cakVg", "title": "O IN\u00cdCIO na Champions com PACOTA\u00c7O de REFOR\u00c7OS! | Champions com Sheffield United #1 | FIFA 21", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dOjMzJYXP2c/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dOjMzJYXP2c/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dOjMzJYXP2c/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dOjMzJYXP2c/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/dOjMzJYXP2c/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Bit Fut", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "O IN\u00cdCIO na Champions com PACOTA\u00c7O de REFOR\u00c7OS! | Champions com Sheffield United #1 | FIFA 21", "description": "Depois de ganhar a PL, vamos focar no IN\u00cdCIO da Champions e trouxemos um PACOTA\u00c7O de refor\u00e7os pra poder ganhar tudo! Epis\u00f3dio 55 do Modo Carreira Sheffield United no FIFA 21.\n\u2705 Bem-vindo! INSCREVA-SE e \ud83d\udd14: http://www.youtube.com/channel/UClJ3ZVn2upHmGdUfq1cakVg?sub_confirmation=1\n\n\ud83d\udca5 Ajude o canal virando MEMBRO a partir de R$3: https://www.youtube.com/channel/UClJ3ZVn2upHmGdUfq1cakVg/join\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\u2615 Redes sociais \ud83d\udc47\n\n\ud83d\udc24 Twitter - https://twitter.com/BitFut (melhor lugar pra falar comigo)\n\ud83d\udc4d Facebook - https://facebook.com/BitFut/ (mais f\u00e1cil de ver seus coment\u00e1rios)\n\ud83d\udcf8 Instagram Bit Fut - https://instagram.com/bitfutoficial/\n\ud83d\udcf8 Instagram pessoal - https://instagram.com/pedro2bits/ (vida pessoal)\n\ud83d\udd7a TikTok: @BitFute\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\udc7d Bitocracia: canal secund\u00e1rio - https://www.youtube.com/channel/UCA3vTVt3_OFSIRzy2s0FetA\n\n\ud83c\udf0d Euro Fut: Meu canal sobre futebol europeu -http://www.youtube.com/channel/UCwSnqMoMhWa3AWn3WEFpF-Q?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc24 Twitter Euro Fut - http://www.twitter.com/EuroFute\n\ud83d\udc4d Facebook Euro Fut - https://www.facebook.com/EuroFute/\n\ud83d\udcf8 Instagram Euro Fut - https://instagram.com/eurofutoficial\n\n\ud83e\udd33 doisbits: Canal de vlogs - https://www.youtube.com/channel/UC9IiWL-M6YHiOTYZAAziMTg\n\n\ud83d\udd2e Futurologia - https://www.youtube.com/channel/UCAnQVYeZ5w2AQGjrnZVujXA\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83c\udfac Edi\u00e7\u00e3o: Maria Mori (mariahpmori @ gmail . com)\n\n\ud83c\udfb6 Trilha sonora:\n\nMario Ayuda - Wet Dream [Concordia Recordings] \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/f6ZMbfd8K-Q\n\n\u25cf\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25cf\n\n\ud83d\udde3 O IN\u00cdCIO na Champions com PACOTA\u00c7O de REFOR\u00c7OS! | Modo Carreira Sheffield United 55 | FIFA 21\n\n\ud83c\udf10 #ModoCarreira #FIFA21 #SheffieldUnited"}, "defaultAudioLanguage": "pt-BR"}, "contentDetails": {"duration": "PT23M46S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "75632", "likeCount": "15152", "dislikeCount": "77", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1221"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "QC4LxKc8PvArJwvc-un64i3Abps", "id": "bTFqcIZRZrY", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-16T00:09:18Z", "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA", "title": "AO VIVO: A GRANDE FINAL DO SUPERCL\u00c1SSICO! JUNINHO X LUCANETA", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bTFqcIZRZrY/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bTFqcIZRZrY/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bTFqcIZRZrY/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bTFqcIZRZrY/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/bTFqcIZRZrY/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Desimpedidos", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "AO VIVO: A GRANDE FINAL DO SUPERCL\u00c1SSICO! JUNINHO X LUCANETA", "description": "\u00c9 dia de decis\u00e3o, \u00e9 Final de Supercl\u00e1ssico! Time Juninho Manella x Time Lucaneta, quem vai levar a melhor nessa grande final? DESCUBRA\n\nAJUDE O GRAACC: https://bit.ly/graaccsuperclassico \n\nDesconto de at\u00e9 R$45 na RAPPI com a gente! \nC\u00d3DIGO: ROLETASCL\nhttps://rappi.app.link/superclassico\n\nSegue a gente no Insta: http://bit.ly/seguenoisnoinsta\n\nEste \u00e9 o canal Desimpedidos: o lar da ousadia e alegria, o poj\u00e9to do Luxa que deu certo. Quer saber mais? DESCUBRA! \u00c9s habib.\n\nCONTATO: contato@desimpedidos.com.br / imprensa@nwb.com.br\n\n--------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\n-------------------------\n\nSegue a NWB tamb\u00e9m: @nwb.oficial"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT3H3M23S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1516150", "likeCount": "115262", "dislikeCount": "1374", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1919"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "u_kW-tXfg-UrtSc34DeNwqvG1d8", "id": "GujJb3KEdww", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T22:00:33Z", "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w", "title": "HIGHLIGHTS | Laca, Xhaka, Saka all score! | Arsenal vs Chelsea (3-1) | Premier League", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GujJb3KEdww/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GujJb3KEdww/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GujJb3KEdww/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GujJb3KEdww/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GujJb3KEdww/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Arsenal", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "en-GB", "localized": {"title": "HIGHLIGHTS | Laca, Xhaka, Saka all score! | Arsenal vs Chelsea (3-1) | Premier League", "description": "Enjoy the match highlights from our 3-1 win over Chelsea in a London derby at Emirates Stadium.\n\n#arsenal #arsenalhighlights #premierleague\n\n--\n\nEnjoy match highlights, training and behind the scenes to get closer to the likes of Pierre-Emerick Aubameyang, David Luiz, Vivianne Miedema, Nicolas Pepe, Alexandre Lacazette, Leah Williamson, Mesut Ozil, Bernd Leno, Danielle van de Donk, Willian, Hector Bellerin, Jordan Nobbs, Bukayo Saka, Kim Little, Gabriel Martinelli, Thomas Partey and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on Twitter: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok\n\nThis is the Official YouTube channel for Arsenal Football Club.\n\nFor more match action, highlights and training videos, make sure you become a digital member and sign up to Arsenal Player. It's FREE and is the Home of the Game: https://arsn.al/arsenalplayer\n\nArsenal Football Club were formed in 1886 and amassed 13 League titles, 14 FA Cups. Some of their greatest players include: Thierry Henry, Dennis Bergkamp, Tony Adams, Ian Wright, Robert Pires, Liam Brady, Patrick Vieira, Cliff Bastin and Charlie George."}, "defaultAudioLanguage": "en-GB"}, "contentDetails": {"duration": "PT2M", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1676719", "likeCount": "25959", "dislikeCount": "1116", "favoriteCount": "0", "commentCount": "1771"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "bl7OfdAmhmCjmCGwzjMzl_aPY00", "id": "hYkcUCDCZU4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-22T23:32:21Z", "channelId": "UCriRvZSnEFPSMqSya2s2U6g", "title": "BANHEIRISTAS FC: O JOGO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O! (EP.3)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hYkcUCDCZU4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hYkcUCDCZU4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hYkcUCDCZU4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hYkcUCDCZU4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/hYkcUCDCZU4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Banheiristas", "tags": "", "categoryId": "17", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "BANHEIRISTAS FC: O JOGO DA CLASSIFICA\u00c7\u00c3O! (EP.3)", "description": "Ultimo jogo da fase de grupos, vamos separar os homens dos meninos. Ganhou? CLASSIFICA! Perdeu? TA FORA!\n\nELENCO:\nIGOR REZENDE: @igorrezende12  @Brazil Kickers  \nRAFAEL SIQUEIRA: @rafael_s12\nFABIO NAKANO: @fabionakano  @FutLiga   \nFELIPE BACALHAU: @febacalhau   @FutLiga  \nPATRICK VOLPI: @patrickvolpi\nPEDRO CERIGOLA: @pedrocerigola\nVITOR LO: @vitorlo_\nCAIO LO: @caiolo\nLUCANETA: @lucaneta10  @Consagrados   \nHENRY JAPA: @henryjapa7  @Consagrados  \nTULINHO:  @Tulinho Oficial  \nPEDRO:  @Pedro Diegues  \nJOHNNY: @johnnycassius\nMICA\n\nNARRA\u00c7\u00c3O: @edypessnarrador\n\nIRM\u00c3OS LO:https://www.youtube.com/channel/UCGmK5lxJny00jnQl03rvgEw/videos\n\n[INSCREVA-SE NO CANAL]\n\nINSTAGRAM\n@banheiristas\n@caiolo\n@vitorlo_\n@owenesquilo\n@rodrigobanheiristas\n\nCUPOM 5% DE DESCONTO NO SITE DA EDIFIER: BANHEIRISTAS\nhttps://www.lojaedifier.com.br/\n\nVEM COM OS BANHEIRISTAS NO ORLANDO SOCCER CAMP EM 2021! TODAS INFORMA\u00c7\u00d5ES NESTE LINK: https://www.ie.com.br/intercambio/ferias-teen/orlando-soccer-camp\n\nAPENAS! CONTATO COMERCIAL:banheiristas@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT29M28S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "772618", "likeCount": "61304", "dislikeCount": "942", "favoriteCount": "0", "commentCount": "2523"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "h5RLxTGwePskjDhL-H_2JANBhx0", "id": "b590tnTaje8", "snippet": {"publishedAt": "2021-01-02T13:00:22Z", "channelId": "UCkhjftd3D116NJ1hVBBGFww", "title": "T\u00c3O LINDOS E FOFOS \ud83e\udd70 abrindo Scruff-a-Luvs \ud83c\udf81", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b590tnTaje8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b590tnTaje8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b590tnTaje8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b590tnTaje8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/b590tnTaje8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "SLIME SAM SAPECA", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "T\u00c3O LINDOS E FOFOS \ud83e\udd70 abrindo Scruff-a-Luvs \ud83c\udf81", "description": "Algu\u00e9m muito fofo e peludo precisa da ajuda do Sam e da Sue hoje. \u00c9 Scruff-A-Luvs Family! Voc\u00ea conhece essas coisinhas fofas? De qualquer forma, n\u00e3o se preocupe! Especialmente porque estamos abrindo estes ador\u00e1veis animais de pel\u00facia!\n\n \n\nEnt\u00e3o, temos uma mam\u00e3e e seus filhotinhos nesse conjunto. Mesmo com a pelo amassado, eles s\u00e3o muito fofos! Para dar a eles um visual arrumado, voc\u00ea precisa seguir alguns passos simples: Lav\u00e1-los, sec\u00e1-los e pente\u00e1-los para revelar toda a fam\u00edlia. Uma vez molhado, o pet come\u00e7ar\u00e1 a tomar forma. N\u00f3s tiramos uma mam\u00e3e gato rosa e seus filhotinhos. Depois, \u00e9 preciso pentear o pet e sec\u00e1-lo. Nesse momento, os pets ficam secos, fof\u00edssimos e muito bonitos! O pr\u00f3ximo passo importante \u00e9 pente\u00e1-los! Para fazer isso, temos uma escova diferente e ergon\u00f4mica para o pelo. Confira qu\u00e3o brilhoso o pelo ficou! \u00c9 exatamente o que precis\u00e1vamos! N\u00e3o se esque\u00e7a de alimentar os filhotes! Eles devem estar com fome.\n\n \n\nBem, nossos animais est\u00e3o lavados, secos e alimentados. O que falta agora? Vamos vest\u00ed-los com roupinhas fofas! Elas s\u00e3o t\u00e3o bonitas! A prop\u00f3sito: para saber o sexo dos filhotes \u00e9 necess\u00e1rio aquecer o cora\u00e7\u00e3ozinho deles. E o segredo ser\u00e1 revelado! Deixe o mundo mais colorido com um animal de pel\u00facia mais feliz!\n\n\n\nInscreva-se no canal de Sam https://goo.gl/jowfqC\n\nTodos os produtos e nomes de empresas mostrados no v\u00eddeo s\u00e3o marcas comerciais\u2122 ou marcas registradas\u00ae dos seus respectivos propriet\u00e1rios. O seu uso n\u00e3o implica nenhuma afilia\u00e7\u00e3o ou aprova\u00e7\u00e3o por parte deles.\n\nMateriais de stock:\nhttps://www.depositphotos.com\nM\u00fasica por Epidemic Sound: https://www.epidemicsound.com/\n\nOPENING THEME\nTitle: Cuckoo\nSource: https://audiojungle.net/item/cuckoo/20801073"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT11M20S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "443788", "likeCount": "16672", "dislikeCount": "943", "favoriteCount": "0", "commentCount": "0"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "AbGpm-n94sfnHRpARy_gHY82Y5I", "id": "fR8zs51ZDH8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-24T13:00:10Z", "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg", "title": "O QUE ESSE PAPAI NOEL FEZ??? [+10]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fR8zs51ZDH8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fR8zs51ZDH8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fR8zs51ZDH8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fR8zs51ZDH8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/fR8zs51ZDH8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Felipe Neto", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "O QUE ESSE PAPAI NOEL FEZ??? [+10]", "description": "LOJA DO CANAL - https://www.lolja.com.br/felipe-neto\n\nOs melhores memes de Natal est\u00e3o nesse APEI! Confira!\n\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nPLAYLIST DA SAGA MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT13M27S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "1643578", "likeCount": "242676", "dislikeCount": "4748", "favoriteCount": "0", "commentCount": "17098"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "pbo5VhkVKJDW6pZwcnYvM7EI8Yc", "id": "SBzZDRVNtxs", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-29T12:00:18Z", "channelId": "UC3RWp7bEPbJSMO_LDz9sFMg", "title": "FUT DRAFT DE CROMOS FUTEBOL 2020-21 LIGA NOS", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBzZDRVNtxs/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBzZDRVNtxs/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBzZDRVNtxs/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBzZDRVNtxs/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/SBzZDRVNtxs/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Daizer", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "FUT DRAFT DE CROMOS FUTEBOL 2020-21 LIGA NOS", "description": "\u25aa \ud83c\udfae Compra o FIFA21 e outros jogos, ao melhor pre\u00e7o e usa o c\u00f3digo DAIZER para obteres DESCONTOS: https://bit.ly/3mUvHut\n\n\u25aa \ud83c\udfc6 Torna-te Membro do Canal \u25b6  https://bit.ly/3bkV03a\n\n\u25aa \ud83d\udcf8 Redes Sociais \n\u25aa Twitter: https://twitter.com/DaizerPT\n\u25aa Instagram: https://instagram.com/DaizerPT\n\n#futebol202021 #Futdraft #Daizer"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT14M11S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "33455", "likeCount": "4593", "dislikeCount": "19", "favoriteCount": "0", "commentCount": "378"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "wIrkDFm2QhqqMDE9NYsmvBNn8BE", "id": "RsEZmictANA", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-11T05:00:10Z", "channelId": "UCANLZYMidaCbLQFWXBC95Jg", "title": "taylor swift - willow (official music video)", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RsEZmictANA/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RsEZmictANA/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RsEZmictANA/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RsEZmictANA/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/RsEZmictANA/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "TaylorSwiftVEVO", "tags": "", "categoryId": "10", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "taylor swift - willow (official music video)", "description": "Official music video by Taylor Swift performing \u201cwillow\u201d \u2013 off her evermore album. \nListen here: https://taylor.lnk.to/evermorealbum\n\n\u25baSubscribe to Taylor Swift on YouTube: https://ts.lnk.to/subscribe \n \n\u25baExclusive Merch: http://taylorswift.lnk.to/store\n\n\u25baFollow Taylor Swift online:\nInstagram: http://instagram.com/taylorswift  \nFacebook: http://facebook.com/taylorswift  \nTumblr: http://taylorswift.tumblr.com  \nTwitter: http://twitter.com/taylorswift13  \nSnapchat: http://snapchat.com/add/taylorswift\nWebsite: http://www.taylorswift.com  \n\n\u25baFollow Taylor Nation Online\nInstagram: http://instagram.com/taylornation  \nTumblr: http://taylornation.tumblr.com  \nTwitter: http://twitter.com/taylornation13 \n\nstarring\ntaylor swift\ntaeok lee\nindiana cheairs\nsamuel silver\nyoe apolinario\nmaria wada\njazz smith\ngracie stewart\njake landgrebe\nnolan padilla\nmark villaver\nrobert green\nmason cutler\nsienna lyons\n\ndirected by\ntaylor swift\n\ndirector of photography\nrodrigo prieto ASC, AMC\n\nproducer\njil hardin\n\neditor\nchancler haynes\n\nproduction designers\nethan tobman\nregina fernandez\n\nstylists\njoseph cassell\nsunshine madsen\n\nfirst ad\njoe \u201coz\u201d osborne\n\nco-first ad\nev salomon\n\nvisual effects\ningenuity studios\ngrant miller \ndavid lebensfeld\njumanah shaheen\n \nexecutive producer\nrebecca skinner\n\nco-producer\nkathy palmer\n\ngaffer\nmanny tapia\n\nkey grip\n\u201cpie\u201d alexander griffiths\n\nstoryboards\nvincent lucido\n\nthe song\n\nwritten by taylor swift and aaron dessner\nproduced by aaron dessner\nrecorded by jonathan low and aaron dessner\nmixed by jonathan low\norchestration by bryce dessner\nmastered by greg calbi and steve fallone\ndrum machine programming, percussion, keyboards, synthesizers, piano and electric, bass and\nacoustic guitars by aaron dessner\nsynthesizers and drum machine programming by james mcalister\npercussion and drum machine programming by bryan devendorf\nviolin by yuki numata resnick\nelectric guitar by josh kaufman\ncello by clarice jensen\nglockenspiel by jason treuting\nflute by alex sopp\nfrench horn by cj camerieri\nkeyboard and synthesizers by thomas bartlett\n\nintro music\nmodular synth by benjamin lanz\n\nA special thank you to our on set medics, COVID-19 compliance personnel and the crew for operating under the strictest guidelines including wearing PPE, practicing thorough sanitization and respecting social distancing during the video shoot.\n\n#taylorswift #willow #evermore"}}, "contentDetails": {"duration": "PT4M13S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "regionRestriction": {"allowed": ["CZ", "CY", "CX", "CR", "CW", "CV", "CU", "MD", "CK", "CI", "CH", "CO", "CN", "CM", "CL", "CC", "CA", "CG", "CF", "CD", "PR", "KR", "KW", "PW", "PT", "VU", "KZ", "KY", "PY", "RU", "PA", "KG", "PG", "KE", "PE", "PK", "KI", "KH", "PN", "KN", "KM", "PM", "PL", "IM", "UA", "RS", "UG", "HR", "UM", "HT", "HU", "HK", "US", "HN", "HM", "UY", "RW", "FO", "ES", "ER", "ET", "ZA", "EC", "EE", "EG", "EH", "IQ", "MH", "MK", "MM", "ML", "MO", "MN", "MA", "MC", "ME", "RE", "MG", "MF", "MY", "MX", "MZ", "SH", "MQ", "MP", "MS", "MR", "MU", "MT", "MW", "MV", "BY", "BZ", "PS", "BQ", "BR", "BS", "BT", "ZM", "BV", "BW", "BH", "BI", "BJ", "BL", "BM", "BN", "BO", "BA", "BB", "BD", "BE", "BF", "BG", "JP", "WF", "UZ", "SA", "WS", "JE", "QA", "JM", "JO", "GW", "AT", "GU", "GT", "GS", "GR", "GQ", "GP", "ZW", "GY", "GG", "GF", "GE", "GD", "GB", "GA", "GN", "GM", "GL", "GI", "GH", "TN", "TO", "OM", "TM", "TJ", "TK", "TH", "TF", "TG", "TD", "TC", "TZ", "TV", "PF", "TT", "TR", "SK", "DZ", "RO", "DO", "DM", "DJ", "DK", "TW", "DE", "PH", "SN", "LV", "LT", "LU", "LR", "LS", "LY", "LB", "LC", "LA", "LK", "LI", "YE", "NA", "YT", "SD", "AE", "AD", "AG", "AF", "VA", "VC", "AM", "AL", "VN", "AI", "VI", "IS", "IR", "AU", "IL", "AW", "IN", "AQ", "AS", "AR", "IE", "ID", "AX", "AZ", "FR", "VE", "AO", "VG", "SR", "FM", "TL", "FI", "FJ", "FK", "NL", "SJ", "SI", "NO", "SO", "NI", "SM", "SL", "SC", "SB", "NF", "NG", "SG", "NE", "SE", "NC", "SZ", "SY", "SX", "NZ", "IT", "NU", "NP", "SV", "NR", "ST"]}, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "46031774", "likeCount": "1426747", "dislikeCount": "26852", "favoriteCount": "0", "commentCount": "96248"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "WnUBDdgl7GbAKRt66kVIr_2lU08", "id": "p3yGrdJTVh4", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-23T13:00:31Z", "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg", "title": "PIORES PRESENTES DE NATAL [+10]", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p3yGrdJTVh4/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p3yGrdJTVh4/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p3yGrdJTVh4/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p3yGrdJTVh4/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/p3yGrdJTVh4/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Felipe Neto", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "PIORES PRESENTES DE NATAL [+10]", "description": "LOJA DO CANAL - https://www.lolja.com.br/felipe-neto\n\nSe voc\u00ea receber um presente ruim, tire uma foto e mande para @netolab_ no Twitter.\n\nSEJA MEMBRO! - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nPLAYLIST DA SAGA MINECRAFT! - https://www.youtube.com/playlist?list=PLnRuoKy8h_HsnIf9BNo_a4K63jEyowJ8C"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT12M42S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2128992", "likeCount": "287268", "dislikeCount": "5216", "favoriteCount": "0", "commentCount": "19121"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "l-1yqUGjAh4YQQitFu-wty_ew4Y", "id": "NVYOXfyQLy8", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-27T20:02:21Z", "channelId": "UC4USoIAL9qcsx5nCZV_QRnA", "title": "\"I am an anti-masker, and I am proud.\"", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVYOXfyQLy8/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVYOXfyQLy8/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVYOXfyQLy8/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVYOXfyQLy8/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/NVYOXfyQLy8/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "iDubbbzTV", "tags": "", "categoryId": "23", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "\"I am an anti-masker, and I am proud.\"", "description": "Yuss!! last video of 2020. thank goodness this dag-gum year is over. 2021 is gonna be epic. say it with me guys, '2021 is gonna be epic, 2021 is gonna be epic'. \n\n__________\r\n\r\nSUBSCRIBE \u25ba http://www.youtube.com/subscription_center?add_user=iDubbbztv\r\n\r\nMain Channel \u25ba https://www.youtube.com/user/iDubbbzTV\r\nStream Highlights \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCcsZIp1nU1AZsALHwyWZCgQ\nSecond Channel \u25ba https://www.youtube.com/channel/UC-tsNNJ3yIW98MtPH6PWFAQ\r\nGaming Channel \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVhfFXNY0z3-mbrTh1OYRXA\r\n\r\nWebsite \u25ba http://www.idubbbz.com/\r\n\r\nInstagram \u25ba https://instagram.com/idubbbz/\r\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Idubbbz\r\nFacebook \u25ba http://www.facebook.com/IDubbbz\r\nTwitch \u25ba http://www.twitch.tv/idubbbz\r\n_________________________________________\n\nThis video is about anti-maskers and their respective freak-out compilations. Or anyone with a covid related conspiracy. I am an anti-masker, and I am proud."}}, "contentDetails": {"duration": "PT14M58S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "2394231", "likeCount": "266864", "dislikeCount": "15582", "favoriteCount": "0", "commentCount": "29585"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hsQLkZDA-2gC7yxOav-7i6_J-rg", "id": "qBN3PSx5MXg", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-26T15:57:58Z", "channelId": "UCNuHTAjL3Y4TQD270QRM7FQ", "title": "MODO TURBO, BOCA ROSA GR\u00c1VIDA, JESY FORA DO LITTLE MIX, ARIANA NOIVA... (BAPHOS DEZEMBRO) | Foquinha", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qBN3PSx5MXg/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qBN3PSx5MXg/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qBN3PSx5MXg/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qBN3PSx5MXg/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/qBN3PSx5MXg/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Foquinha", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "MODO TURBO, BOCA ROSA GR\u00c1VIDA, JESY FORA DO LITTLE MIX, ARIANA NOIVA... (BAPHOS DEZEMBRO) | Foquinha", "description": "O \u00faltimo Baphos do m\u00eas do ano t\u00e1 no ar! Eu te conto quais foram os 10 maiores #BaphosDeDezembro! Teve o clipe de Modo Turbo, Boca Rosa e Fred esperando o primeiro filho, GKay e Rezende juntos, Ariana Grande noiva, Jesy fora do Little Mix, Anitta em Made in Hon\u00f3rio... Curtiu? Ent\u00e3o d\u00e1 um like a\u00ed, par\u00e7a! \n\n\u2661 Inscreva-se: http://bit.ly/2pij4Ls\n\nMe segue:\n\u2661 Instagram: http://instagram.com/foquinha\n\u2661 Twitter: http://twitter.com/foquinha\n\u2661 Podcast: https://open.spotify.com/show/3a1WyamVPbkOTzGdcWFBv9 \n\u2661 Facebook: http://facebook.com/foquinhaoficial\n\n\u2661 Contato comercial: luciana@oilupi.com / contato@oilupi.com\n\n\u2661 Contato: contatofoquinha@gmail.com"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT32M38S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "true", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "203109", "likeCount": "26410", "dislikeCount": "114", "favoriteCount": "0", "commentCount": "681"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "hzN72sxJuPP-FZHGc6ZnxXDR2MA", "id": "CWR-RzLBwHw", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-31T12:00:03Z", "channelId": "UC3RWp7bEPbJSMO_LDz9sFMg", "title": "BATALHA DE CROMOS ESPECIAIS VS RICFAZERES!!!", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CWR-RzLBwHw/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CWR-RzLBwHw/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CWR-RzLBwHw/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CWR-RzLBwHw/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/CWR-RzLBwHw/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "Daizer", "tags": "", "categoryId": "20", "liveBroadcastContent": "none", "localized": {"title": "BATALHA DE CROMOS ESPECIAIS VS RICFAZERES!!!", "description": "\u25aa \ud83c\udfae Compra o FIFA21 e outros jogos, ao melhor pre\u00e7o e usa o c\u00f3digo DAIZER para obteres DESCONTOS: https://bit.ly/3mUvHut\n\n\u25aa \ud83c\udfc6 Torna-te Membro do Canal \u25b6  https://bit.ly/3bkV03a\n\n\u25aa \ud83d\udcf8 Redes Sociais \n\u25aa Twitter: https://twitter.com/DaizerPT\n\u25aa Instagram: https://instagram.com/DaizerPT\n\n#DAIZER #FIFA21 #PACKOPENING"}, "defaultAudioLanguage": "pt-PT"}, "contentDetails": {"duration": "PT17M16S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "37410", "likeCount": "4094", "dislikeCount": "33", "favoriteCount": "0", "commentCount": "66"}}, {"kind": "youtube#video", "etag": "5lw-dKJB016exHwtgyKfxRdBKSw", "id": "GfPa3QYppgk", "snippet": {"publishedAt": "2020-12-19T03:18:31Z", "channelId": "UCwQSkyrft0ohf-ra21yIs9Q", "title": "ZOO - PROGRAMA EU FICO LOKO #45", "description": "", "thumbnails": {"default": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GfPa3QYppgk/default.jpg", "width": 120, "height": 90}, "medium": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GfPa3QYppgk/mqdefault.jpg", "width": 320, "height": 180}, "high": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GfPa3QYppgk/hqdefault.jpg", "width": 480, "height": 360}, "standard": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GfPa3QYppgk/sddefault.jpg", "width": 640, "height": 480}, "maxres": {"url": "https://i.ytimg.com/vi/GfPa3QYppgk/maxresdefault.jpg", "width": 1280, "height": 720}}, "channelTitle": "EU FICO LOKO", "tags": "", "categoryId": "24", "liveBroadcastContent": "none", "defaultLanguage": "pt", "localized": {"title": "ZOO - PROGRAMA EU FICO LOKO #45", "description": "Pra finalizar nossa maravilhosa primeira temporada de programas ao vivo, hoje recebo o amor da minha vida, ZOO!"}, "defaultAudioLanguage": "pt"}, "contentDetails": {"duration": "PT3H42M6S", "dimension": "2d", "definition": "hd", "caption": "false", "licensedContent": true, "contentRating": {}, "projection": "rectangular"}, "statistics": {"viewCount": "669624", "likeCount": "63208", "dislikeCount": "545", "favoriteCount": "0", "commentCount": "855"}}], "pageInfo": {"totalResults": 138, "resultsPerPage": 138}}